{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.898, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o dispositivo  no art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, alterada pela Lei  Complementar n\u00ba 357, de 10 de maio de 2019, CONSIDERANDO, o Aditivo ao Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba  004/2019/SECC, celebrado entre o Estado do Acre e a Assembleia Legislativa do Estado do Acre, bem como, a documenta\u00e7\u00e3o autuada no  processo SEI n\u00ba 4002.006235.00363/2021-14, RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder a servidora LARISSA DA SILVA CAMPOS, do Quadro de  Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, para prestar  servi\u00e7os junto \u00e0 Assembleia Legislativa do Estado do Acre - ALEAC,  pelo per\u00edodo de 12 meses, com \u00f4nus para o Estado do Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 25 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.904, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o dispositivo no  art. 141, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder a servidora ROSE JOCELY LOPES DOS SANTOS MOREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 302130, do Quadro de Pessoal da Procuradoria-Geral do Estado do Acre \u2013 PGE/AC, para prestar servi\u00e7os junto ao  Tribunal Regional Eleitoral \u2013 TRE/AC, pelo per\u00edodo de 1 (um), mantendo-se a servidora na folha de pagamento, mediante o compromisso de  reembolso a ser efetuado pelo cession\u00e1rio. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 25 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.975, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o disposto  no art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, alterada pela Lei  Complementar n\u00ba 357, de 10 de maio de 2019, CONSIDERANDO, o aditivo ao Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba  004/2019/SECC, celebrado entre o Estado do Acre e a Assembleia Legislativa do Estado do Acre, bem como, a documenta\u00e7\u00e3o autuada nos  autos do processo SEI n\u00ba 4002.006235.00379/2021-27, RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder a servidora VALMIRA CARMO FIRMINO MAGALH\u00c3ES,  matr\u00edcula n\u00ba 2353776, do Quadro de Pessoal da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre - FUNTAC, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Assembleia Legislativa do Estado do Acre \u2013 ALEAC, pelo per\u00edodo de 12 meses,  com \u00f4nus para o Estado do Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.997, DE 2 DE SETEMBRO DE 2021 Altera lota\u00e7\u00e3o de servidores, nos termos do Anexo \u00danico. o GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO o teor do parecer contido no processo SEI n\u00ba  4002.014028.00036/2021-27 e no processo PGE.Net 2021.02.000148,   DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada, a lota\u00e7\u00e3o dos servidores constantes neste Decreto,  conforme disposto no Anexo \u00danico.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 2 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.          Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ANEXO \u00daNICO ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.000, DE 3 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF\u00cdCIO N\u00ba 2396/2021/SEMAPI da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, nos autos do Processo SEI n\u00ba 0820.009796.00019/2021-28,  DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Conselho Estadual de  Meio Ambiente e Floresta \u2013 CEMAF, de que trata o Decreto n\u00ba 7.566, de  22 de dezembro de 2020, conforme abaixo discriminado: I \u2013 pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA:  a) Titular: Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior; b) Suplente: Valterl\u00facio Bessa Campelo. II \u2013 pelo Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC:  a) Titular: Degmar Aparecida Ferreti; b) Suplente: Anderson de Aguiar Mariano. III \u2013 pela Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio do Estado do Acre \u2013 FECOM\u00c9RCIO: a) Titular: Elvando Albuquerque Ramalho; b) Suplente: Isaac Tim\u00f3teo de Oliveira. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de setembro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.005, DE 3 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ANDR\u00c9 GIL AFONSO PEREIRA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.185, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.006, DE 3 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ROS\u00c2NGELA MENDES BARBOSA  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, na Secretaria de  Estado de Sa\u00fade - SESACRE.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.007, DE 3 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ADAILSA DA SILVA LEMOS do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-4, do Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor do  Acre, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 2.781, de 12 de junho de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.008, DE 3 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, MAIARA DE JESUS ALMEIDA para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  "
        ],
        "CONTROLADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA CGE N\u00ba 40, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O CONTROLADOR-GERAL DO ESTADO, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.509/2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.663  de 22 de outubro de 2019, e tendo em vista o Processo SEI n\u00ba  4004.013519.00017/2021-31, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor OSMAN MAMED FILHO, matr\u00edcula n\u00ba  9315420-1 para responder pela Departamento de Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o e Controle \u2013 DETIC, sem preju\u00edzo de suas fun\u00e7\u00f5es,  enquanto durar a aus\u00eancia do titular no per\u00edodo de 06.09.2021 \u00e0  17.09.2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 06.09.2021. Rio Branco-Acre, 03 de setembro de 2021. LUIS ALMIR BRAND\u00c3O SOARES Controlador-Geral do Estado Decreto n\u00ba 4.509/2019 "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL    GABINETE DO DELEGADO GERAL                            PORTARIA PCAC N\u00ba 427, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil, Josemar Moreira Portes, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba incisos II e IV da  LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 DESIGNAR o Agente de Pol\u00edcia Civil YTALO ARA\u00daJO BRASILEIRO para exercer suas fun\u00e7\u00f5es  no N\u00facleo de Escolta da Pol\u00edcia Civil  \u2013 NEPC, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.                 Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 430, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei  Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio a servidora MARIA SALETE PEREIRA ALMEIDA, referente ao  per\u00edodo aquisitivo de 26/08/2005 a 25/08/2010, a serem gozados  a partir de 18/10/2021. Registre-se e Cumpra-se.                                            Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 434, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  057/2021 decorrente Processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 020/2021,  PROCESSO SEI N\u00b0. 0064.006399.00097/2021-90, com fundamento no art. 24, inciso II da Lei n.\u00ba 8.666/1993, PARECER N\u00ba 190/2021/ PCAC \u2013 ASSJUR/PCAC \u2013 DEL GERAL, celebrado entre a Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre e a empresa FOLSTECH EQUIPAMENTOS PARA  LABORAT\u00d3RIO LTDA \u2013 ME, inscrita no CNPJ n\u00b0 10.403.633/0001-02,  com vig\u00eancia de 23.08.2021 a 31.12.2021, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de reparo  dos Microsc\u00f3pios de Compara\u00e7\u00e3o Bal\u00edstica, Marca LEICA Modelo FSM  com C\u00e2mera Digital (DFC 450 e DFC 425) e reparo, via acesso remoto, no sistema do aparelho V\u00eddeo Comparador Espectral (VCP), marca  FOSTER & FREEMAN - Modelo VSC 40, para atender a demanda do  Instituto de Criminal\u00edstica em Rio Branco \u2013 AC. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica, matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula n\u00ba:  09257306-1; III.  Fiscal Titular: Pedro Gustavo Faria Nunes, matr\u00edcula n\u00ba: 9213325-2; IV.  Fiscal Suplente: Renato Cavalcante de Figueiredo, matr\u00edcula n\u00ba:  9139362-1. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em  comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das  atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato.   Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "Portaria n\u00ba 435 de 02 de setembro de 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o da servidora ADERLANDIA LOPES DE OLIVEIRA BARBARY, matr\u00edcula 91641462, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba  0064.005219.00339/2021-62, lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre,  para Classe V, com retroativos a contar de 01/072021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 436, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o da servidora ANGELA MARIA DE SOUZA BARROSO, matr\u00edcula 9247254-1, ocupante do cargo de Agente de  Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00340/2021-97, lotada na  Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar  de 29/06/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL    GABINETE DO DELEGADO GERAL                            PORTARIA PCAC N\u00ba 437, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da  LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 248 de 25 de Junho de 2021 que designou o  Delegado de Pol\u00edcia Civil ROBERTO DE OLIVERIA LUSENA, para desempenhar suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia Central de Flagrantes-DEFLA,  at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.        Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE PORTARIA PMAC N\u00ba 1611, DE 31 DE AGOSTO DE 2021  Concess\u00e3o de Pens\u00e3o Policial Militar O Comandante Geral da PMAC no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de  acordo com o Decreto n\u00ba 6.258, de 02 de julho de 2020, c/c o art. 5\u00ba e 6\u00ba  da Lei n\u00ba 2001, de 31 de mar\u00e7o de 2008. Considerando o falecimento do Ex - 1\u00ba TEN PM RR RG 0363, Matr\u00edcula:  0182311-2, Raimundo Arnaldo Viana Moreno, no dia 23 de maio de 2021; e Considerando o Parecer 863/2021/ACREPREVID\u00caNCIA, evento SEI  n\u00ba (2193349) e Despacho 701/2021/Acreprevid\u00eancia, evento SEI n\u00ba  (2205081), via Processo no SEI de n\u00ba (0044.011987.00065/2021-14).  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder Pens\u00e3o Policial Militar por Falecimento, equivalente  a 50% dos proventos do instituidor, em favor da Sra. Ant\u00f4nia Alves da  Silva, na condi\u00e7\u00e3o de  vi\u00fava do Ex - 1\u00ba TEN PM RR Raimundo Arnaldo  Viana Moreno, a contar de 23 de maio de 2021, data do \u00f3bito do ex-militar, tudo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se.  Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 CEL PM Comandante Geral da PMAC ",
            "PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE AVALIADOR DAS MEDALHAS  PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 71 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/GC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Substituir o servidor abaixo indicado para compor Comiss\u00e3o Avaliadora a fim de avaliar as amostras das medalhas dos licitantes classificados, em observ\u00e2ncia ao processo Licitat\u00f3rio \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRE N\u00ba  180/2020  - cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de MEDALHAS por tempo de servi\u00e7o e m\u00e9rito entregues  pela Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o referido processo, devido o Avaliador Antonio Karllos Antoniete Barbosa, ter sido transferido para a Casa  Militar Estadual, conforme Dec. N\u00ba 9.740. de 05 de Agosto do corrente,  conforme publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.102. I \u2013 Avaliador: Elizang\u00eala Lopes Monteiro  -  MAJ PM \u2013 Matr\u00edcula 9081844-2; Onde se l\u00ea: II-  Avaliador: Antonio Karllos Antoniete Barbosa  \u2013 2\u00ba TEN PM  Matr\u00edcula: 9404228 -2; Substitua-se por: II-  Avaliador: Deuzilene de Lima Costa Ferreira - 1\u00ba TEN PM  Matr\u00edcula: 9378197-2; III-  Avaliador: Rummenigge Brasileiro de Moura \u2013 3\u00ba SGT \u2013PM   Matr\u00edcula 9121838 - 19294538-3; Art. 2\u00ba Compete aos avaliadores, ap\u00f3s an\u00e1lise, emitir parecer das amostras, conforme item 7.1 do Termo de Refer\u00eancia em anexo do Edital do  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 180/2020. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021.    Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 TEN CEL Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 130, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o  qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais da Ata de  Registro  de Pre\u00e7os N\u00ba 03/2021 do Preg\u00e3o Presencial SRP 081/2021 - CPL  04,  que tem por objeto registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  o fornecimento de bandeiras oficiais e mastros completos, para atender  as demandas da Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC, conforme  especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular: Hilson Dias da Silva J\u00fanior, Matr\u00edcula n\u00ba 9281410-2 II. Gestor Substituto: Leila da Silva Santos, Matr\u00edcula n\u00ba 9650909-1 III. Fiscal Titular: David In\u00e1cio Costa, Matr\u00edcula n\u00ba 9509046-1 IV. Fiscal Substituto: Ana Paula Duarte Lopes, Matr\u00edcula n\u00ba 9511377-1 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 01 de setembro de 2021.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 145/2021/GAB/SEASDHM, 03 DE SETEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, a composi\u00e7\u00e3o da equipe respons\u00e1vel  pelo acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o do contrato da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 018/2021, celebrado com empresa F.R. SOARES  DAMASCENO, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ininterruptos de refei\u00e7\u00f5es prontas, acondicionada  em embalagens tipo marmitex. Gestor Titular: Willemberg de Freitas Pequeno \u2013 Matr\u00edcula: 9235701 Gestor Substituto: Diego da Silva Moura \u2013 Matr\u00edcula: 9508635 Fiscal Titular: Jos\u00e9 Almir Gomes Filho \u2013 Matr\u00edcula: 2758296 Fiscal Substituto: Adgelson Baptista Monteiro \u2013 Matr\u00edcula: 00301801 Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 03 de setembro de 2021. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para Mulheres - SEASDHM Decreto n\u00ba. 5.889/2020 "
        ],
        "SECOM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELET\u00d4NICO SRP N.\u00ba 067/2021 - CPL 05 Processo n\u00ba 0007.009187.00016/2020-57 O Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o, Rutembergue Crispim da Silva,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.763, de 26 de abril de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado  N\u00ba 13.030 de 27 de abril de 2021,  examinando os autos do Processo SEI  n\u00ba 0007.009187.00016/2020-57, para que produza os efeitos legais em  sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93,  HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 05,  referente ao Processo Licitat\u00f3rio o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n.\u00ba 067/2021 \u2013 CPL  05, cujo objeto da presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de  comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos  diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 903846/2020 \u2013 Processo n\u00ba 71000.017676/2020-32, firmado entre a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e o Minist\u00e9rio da Cidadania. Conforme  especifica\u00e7\u00f5es e quantidades descritas no Edital e Termo de Refer\u00eancia, pelo crit\u00e9rio de menor  pre\u00e7o por item, em favor das seguintes licitantes declarada vencedoras: ONLINE COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ:  34.294.453/0001-90,  para os itens: 04, 09, 17, e 19, com valor global de  R$ 52.787,71 (cinquenta e dois mil e setecentos e oitenta e sete reais  e setenta e um centavos); FLAVIA CRISTINA SILVA PIMENTA EIRELI,  CNPJ: 07.356.270/0001-89, para o item: 08 e 25, com valor global de  R$ 31.521,00 (trinta e um mil e quinhentos e vinte e um reais); FREIRE  AGUIAR COMERCIO AUDIOVISUAL EIRELI, CNPJ: 36.064.568/000113, para os itens: 13, 14 e 16, com o valor global de R$ 21.548,70 (vinte  e um mil e quinhentos e quarenta e oito reais e setenta centavos); AUDIOVISAO ELETROACUSTICA LTDA, CNPJ: 00.489.661/0001-22, para  o item: 15, com o valor global de R$ 10.000,00 (dez mil reais); VIGUI\u00b4ST  INFORMATICA LTDA, CNPJ: 06.032.137/0001-04, para o item: 18, com  o valor global de R$ 9.378,00 (nove mil trezentos e setenta e oito reais);  os itens 01, 02, 03, 05, 06, 07, 10, 11, 12, 20, 21 e 23, oram considerados  FRACASSADOS e o item 22, 24  foi DESERTO   pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 05. Rio Branco, Acre, 02 de setembro de 2021 Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26/04/2021 "
        ],
        "SEDUR": [
            "SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL PORTARIA N\u00b0 102/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Edilene de Freitas Silva Cosson Mota, matr\u00edcula n\u00ba 31563-0, para exercer Assessoria nos Projetos de Instala\u00e7\u00f5es  Hidrossanit\u00e1rios, no Departamento de Projetos, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL PORTARIA N\u00b0 103/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Randolf Mariano Rocha Ballivan, matr\u00edcula n\u00ba  191175, para exercer Assessoria nos Projetos de Preven\u00e7\u00e3o e Combate  Contra Inc\u00eandio e P\u00e2nico, no Departamento de Projetos, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL PORTARIA N\u00b0 104/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Ricardo Campelo Esteves, matr\u00edcula n\u00ba 9114815,  para exercer Assessoria de Projetos, no Departamento de Arquitetura, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO  URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR PORTARIA N\u00ba 105/2021-SEDUR  O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de  fevereiro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983  de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  015/2020 celebrado entre a Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR e a empresa PAS \u2013 PROJETO, ASSESSORIA  E SISTEMA EIRELI, assinado no dia 09 de julho de 2020, com vig\u00eancia  de 12 (doze) meses, que tem como objetivo contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na elabora\u00e7\u00e3o das pe\u00e7as t\u00e9cnicas e gr\u00e1ficas necess\u00e1rias e  indispens\u00e1veis \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de obras p\u00fablicas com tipologias e complexidades variadas e outras atividades correlatas, por unidades de medidas (m,  m\u00b2, m\u00b3, kva), conforme especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, unidades e quantidades,  constantes do anexo II \u2013 termo de refer\u00eancia, composta por servi\u00e7os que  constituem \u00e0 moderniza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os disponibilizados pela secretaria  de estado de desenvolvimento urbano e regional \u2013 SEDUR. Conforme  quantidades, condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia e seus anexos, que integrou a ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os  \u2013 ARP N\u00ba 013/2019 CIMAMS, Preg\u00e3o Presencial Para Registro de Pre\u00e7os  N\u00ba 013/2019 e Processo Licitat\u00f3rio N. \u00ba 019/2019 CIMAMS. GESTORA DO CONTRATO I \u2013 Gestora Titular: La\u00eds Medeiros de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba 9291431, e-mail: lais.medeiros@ac.gov.br; II \u2013 Gestora Substituta: Rebeca Diomara da Silva, matr\u00edcula 9339760-2,  e-mail: rebeca.diomara@gmail.com FISCAIS DO CONTRATO I - Projeto Estrutural (concreto, madeira e met\u00e1lica), Projeto de Instala\u00e7\u00f5es Hidrossanit\u00e1rias, Projeto de Preven\u00e7\u00e3o contra Inc\u00eandio e P\u00e2nico,  Rede de Distribui\u00e7\u00e3o e demais instala\u00e7\u00f5es afins, Investiga\u00e7\u00e3o Geot\u00e9cnica, Or\u00e7amento e Memorial: a) Fiscal Titular: Marcel Magalh\u00e3es Lima, matricula n\u00ba 9567844, e-mail:  marcel.magalhaes@ac.gov.br; b) Fiscal substituto: Ant\u00f4nio Rodrigues Barbosa Neto, matr\u00edcula n\u00ba  943350-1, e-mail: antoniorodrigues.neto@ac.gov.br; II - Levantamento Topogr\u00e1fico e Memorial Descritivo, Projeto e Or\u00e7amento de Pavimenta\u00e7\u00e3o, Recapeamento e Estradas Vicinais e Projetos  de Rede de Infraestrutura, Projeto de Sinaliza\u00e7\u00e3o: a) Fiscal Titular: Liliam de Paula Dias, matricula n\u00ba 9094555, e-mail: liliam.dias@ac.gov.br; b) Fiscal substituta: Aline Louise Silva Ramos, matr\u00edcula n\u00ba 9336753-1,  e-mail: aline.ramos@ac.gov.br; c) Fiscal Substituto: Orlan Omar Aguilar Irureta, matr\u00edcula n\u00ba 9545565,  e-mail: orlan.omar@ac.gov.br. III - Projeto de Arquitetura, Acessibilidade, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Projetos afins: a) Fiscal Titular: Victor Junior da Silva Jovino, matr\u00edcula n\u00ba 9546359-1,  e-mail: victor.junior@ac.gov.br; b) Fiscal Substituta: Jana\u00edna Lopes Dantas de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba  9544330-1, e-mail: janaina.lopes@ac.gov.br. IV - Projeto de Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas, eletr\u00f4nicas, incluindo \u00e1reas externas e afins: a) Fiscal Titular: Uanderson de Souza Chaves, matricula n\u00ba 9566716-1,  e-mail: uanderson.chaves@ac.gov.br; b) Fiscal Substituto: Ader Bartboza Derze, matricula n\u00ba 93335587-4, e-mail: ader.derze@ac.gov.br. VI - Projeto de Sistema de Climatiza\u00e7\u00e3o, Exaust\u00e3o, Renova\u00e7\u00e3o de Ar,  Gases Medicinais, GLP e demais instala\u00e7\u00f5es afins: a) Fiscal Titular: Cid Corr\u00eaa, matricula n\u00ba 9566406, e-mail: cid.corre@ac.gov.br; b) Fiscal Substituto: Jhonas Manoel Moreira Felix, matricula n\u00ba 9572473,  e-mail: jhonas.felix@ac.gov.br; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem  como realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do  Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/ AC; I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP  com documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e  manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos a exemplo  do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim  de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel  e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir  o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o  observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado;  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar; Art. 4\u00ba Revoga-se a PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS N\u00ba 069/2021-SEDUR, publicado no D.O.E. N\u00ba  13.081 de 09 de julho de 2021. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1741, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora \u00c9RIKA MENDES MENEZES, matr\u00edcula  9172211-6, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de chefe da Divis\u00e3o de Monitoramento do Plano Estrat\u00e9gico da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "EDITAL/SEE/NCMCF/RB/CZS/N\u00ba002/2021 A Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, atrav\u00e9s dos  N\u00facleos dos Centros de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancias e Filosofia \u2013 NCMCF de  Rio Branco e Cruzeiro do Sul, refer\u00eancias no ensino gratuito nas \u00e1reas de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancias da Natureza, Ci\u00eancias Humanas e Sociais  Aplicadas, Linguagens e Rob\u00f3tica, para alunos da rede p\u00fablica do Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica a abertura do processo de sele\u00e7\u00e3o, para os cursos do segundo semestre de  2021, em formato EAD. 1. DA INSCRI\u00c7\u00c3O E MATR\u00cdCULA 1.1 -   Os interessados dever\u00e3o acessar o site do Centro de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancias e Filosofia www.cmcf.com.br, clicar no link INSCREVA-SE  AQUI, preencher e enviar o formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 08/09  a 19/09 de 2021, conforme os anexos I, II e III. 1.2 -   Cada candidato poder\u00e1 se inscrever, no m\u00e1ximo, em 3 (tr\u00eas)  cursos, de acordo com os anexos II, III e IV, desde que consiga acompanh\u00e1-los em hor\u00e1rios distintos. 1.3 -   As inscri\u00e7\u00f5es somente poder\u00e3o ser efetuadas, on-line, atrav\u00e9s de  uma conta Gmail, at\u00e9 as 23 horas e 59 minutos do dia 19 de setembro  de 2021. 1.4 -  Para a efetiva\u00e7\u00e3o da(s) matr\u00edcula(s), o(a) candidato(a) dever\u00e1  fazer o aceite no(s) link(s), da(s) sala(s) do Google Classroom, do(s)  curso(s) que solicitou no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 1.5 -  O(s) link(s) para a efetiva\u00e7\u00e3o da(s) matr\u00edcula(s) ser\u00e1(\u00e3o) enviado(s)  para o Gmail no qual foi feita a inscri\u00e7\u00e3o e, tamb\u00e9m, no(s) grupo(s) de  WhatsApp do(s) curso(s) ao(s) qual(is) se inscreveu. 1.6 - Os candidatos que n\u00e3o efetivarem as matr\u00edculas, atrav\u00e9s do(s)  link(s) do Google Classroom, at\u00e9 a primeira semana de aula, ser\u00e3o  substitu\u00eddos pelos inscritos no cadastro de reserva.   2. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E PARTICIPA\u00c7\u00c3O 2.1 - No ato da inscri\u00e7\u00e3o o(a) candidato(a) dever\u00e1 preencher corretamente  o formul\u00e1rio, se responsabilizar por todos os dados preenchidos, e salvar  o recibo que ser\u00e1 enviado, ao final do processo, para o Gmail de inscri\u00e7\u00e3o. 2.2 - Poder\u00e3o participar dos cursos oferecidos, preferencialmente, todos os  alunos da rede p\u00fablica de ensino, do Estado do Acre, e comunidade em geral. 3. DOS ACESSOS \u00c0 INFORMA\u00c7\u00c3O  O NCMCF/Rio Branco estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para os devidos esclarecimentos, atrav\u00e9s do(a): Telefone: (68) 99955-1497; E-mail: cmcf.di.seeac@gmail.com; Fanpage: Centro de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancias e Filosofia do Acre; Instagram: centrodemat. O NCMCF/Cruzeiro do Sul estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para os devidos esclarecimentos, atrav\u00e9s do: Telefone: (68) 99911-9257; E-mail: cmcfcruzeirodosul@gmail.com. Outra fonte de informa\u00e7\u00e3o \u00e9 o site dos NCMCFs www.cmcf.com.br . 4. DAS VAGAS, CURSOS E CARGA HOR\u00c1RIA 4.1 - Ser\u00e3o ofertadas, pelos NCMCFs de Rio Branco e Cruzeiro do Sul,  640 (seiscentas e quarenta) vagas para 16 (dezesseis) cursos, nas \u00e1reas de: Matem\u00e1tica, Ci\u00eancias da 4.2 -  Natureza, Ci\u00eancias Humanas e  Sociais Aplicadas e Linguagens, distribu\u00eddas conforme os anexos II e III. 4.3 - Os cursos ter\u00e3o dura\u00e7\u00e3o de 30 horas-aula, com 2 aulas semanais  de 50 minutos, pelo Google MEET, em um total de 16 encontros conforme os anexos II, III e IV. 4.4 - Cada professor formar\u00e1 uma sala virtual, no Google Sala de Aula,  onde hospedar\u00e1 os alunos que efetivaram as matr\u00edculas e disponibilizar\u00e1 suas apostilas, slides, 4.5 - 4.5 - atividades, simulados, videoaulas e  demais materiais. 4.6 - Os professores, tamb\u00e9m, criar\u00e3o um grupo provis\u00f3rio no WhatsApp, de suas respectivas turmas, para informes r\u00e1pidos e enviar o link  para efetiva\u00e7\u00e3o das matr\u00edculas. 4.7 - Todos os materiais, do item 4.3, exceto as atividades e os simulados, estar\u00e3o dispon\u00edveis no site dos NCMCFs. 4.8 - Aos candidatos que n\u00e3o conseguirem vaga(s) no(s) curso(s)  desejado(s) ser\u00e1 disponibilizado, no site dos NCMCFs, um link para cadastro de reserva no qual poder\u00e1 ser chamado em at\u00e9 duas semanas  ap\u00f3s o in\u00edcio das aulas. 5. DO PREENCHIMENTO DAS VAGAS 5.1 - O preenchimento das vagas ser\u00e1 feito por ordem de inscri\u00e7\u00e3o do  candidato, atendendo aos pr\u00e9-requisitos exigidos, por cada curso, conforme o anexo III. 5.2 - Somente ser\u00e1 considerado(a) aluno(a) aquele(a) que, al\u00e9m da inscri\u00e7\u00e3o no site, efetivar a(s) matr\u00edcula(s) atrav\u00e9s do(s) link(s), do Google  Classroom, enviado(s) no Gmail de inscri\u00e7\u00e3o e/ou grupo(s) de WhatsApp. 6. DA EMISS\u00c3O DOS CERTIFICADOS ON-LINE Os certificados ser\u00e3o enviados no endere\u00e7o do Gmail inserido na ficha  de inscri\u00e7\u00e3o e somente estar\u00e3o aptos a receb\u00ea-los, os alunos que: A) Efetuarem todas as atividades e simulados, disponibilizados no Google Sala de Aula, do(s) curso(s) matriculado(s); B) Tiverem, no m\u00ednimo, 50% (cinquenta por cento) de acerto no somat\u00f3rio de todas as atividades e simulados. Rio Branco-AC, 08 de setembro de 2021. Socorro Neri Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ANEXO I ANEXO II ANEXO III APRESENTA\u00c7\u00c3O DOS CURSOS  ANEXO IV HOR\u00c1RIOS DOS CURSOS  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES   NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba: 36/2021/SEE \u2013 DIGCC/SEE \u2013 DELIC/SEE \u2013DAF PROCESSO N\u00ba: 0014.013886.00041/2021-12 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE COMPRAS, LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS, GABINETE DO SECRET\u00c9RIO A Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00famero 04.033.254/0001-67, com sede na Rua Rio Grande  do Sul, n\u00ba 1.907 \u2013 bairro Volta Seca, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza, vem notificar a empresa J. V. COM\u00c9RCIO EIRELI - EPP,pessoa jur\u00eddica de direito privado,  CNPJ/MF n\u00ba 17.745.710/0001-43, com sede na Rua Dr. Sans\u00e3o Gomes, n\u00ba 676 \u2013 Centro, CEP N\u00ba 69.970-000, no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC, aqui  representada por seu propriet\u00e1rio o senhor Jadilson Le\u00e3o Malpartida, nos termos do edital e demais normas legais aplic\u00e1veis, para no prazo m\u00e1ximo  de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta NOTIFICA\u00c7\u00c3O no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, comparecer \u00e0 sede desta secretaria para  assinatura do CONTRATO/SEE N\u00ba 115/2021 proveniente da Ata de Registro de pre\u00e7o n\u00ba 018/2021- Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 215/2020, sob pena  ao descumprimento do item 21-Termo de Contrato do edital, poder\u00e1 ensejar abertura de Processo Administrativo para a aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es  administrativas cab\u00edveis. Alertamos ainda que, em observ\u00e2ncia ao Art. 55, inciso XIII, da Lei 8.666/93, o contratado dever\u00e1 comprovar, no ato da assinatura do contrato, que mant\u00e9m todas  as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o exigidas na licita\u00e7\u00e3o. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 02 de setembro de 2021 ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTES TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O (Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e equipe de apoio,  referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 215/2020 \u2013 CPL 02, em favor das empresas: a) G. SANTOS DA SILVA EIRELI, para os itens 33 e 50,  no valor total de R$ 2.489.329,72 (Dois milh\u00f5es quatrocentos e oitenta e nove mil trezentos e vinte e nove reais e setenta e dois centavos); b)  T L  DISTRIBUIDORA LTDA,para os itens10, 25, 27, 32, 40, 41, 62 e  63 no valor total de R$ 7.291.482,39 (Sete milh\u00f5es duzentos e noventa e um mil  quatrocentos e oitenta e dois reais e trinta e nove centavos);  Rio Branco (AC), 27 de Agostode 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Decreto n\u00ba 8.821/2021 "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 261 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto de  2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Cl\u00e1udia D\u2019Avila Modesto, Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, Matr\u00edcula n\u00b0 9114700-12, para responder interinamente pelo Departamento de Controle Interno \u2013 DECIN, no per\u00edodo de 09-09-2021 a 19-09-2021, durante o gozo de f\u00e9rias da titular  do cargo. Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 02 de setembro de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 262 DE 03 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 365/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2239825), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores, a seguir relacionados para prestarem servi\u00e7os de apoio administrativo \u00e0s atividades de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Fazend\u00e1ria no  Posto Fiscal Tucandeira, localizado na BR 364, Km 115, Acre/Rond\u00f4nia, no m\u00eas de setembro de 2021, concedendo-lhes di\u00e1rias, individualmente,  conforme quadro demonstrativo abaixo: Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 03 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 017/2020 Processo n\u00ba 0715.012463.00019/2020-48 / Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 035//2020/CPL 04 DAS PARTES: O Estado do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado da Fazenda, e a empresa DALCAR AUTOPE\u00c7AS LTDA. DO OBJETO: O presente termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o e o reajuste dos pre\u00e7os praticados no Contrato n\u00ba 17/2020 em raz\u00e3o do t\u00e9rmino  da sua vig\u00eancia. DO REAJUSTE: A concess\u00e3o do reajuste dos pre\u00e7os vigentes equivale a um acr\u00e9scimo de aproximadamente 6,76% (seis inteiros e setenta e seis  cent\u00e9simos por cento). O valor total estimado do contrato de R$ R$ 134.800,00 (cento e trinta e quatro mil e oitocentos reais) ser\u00e1 reajustado para  R$ 143.911,39 (cento e quarenta e tr\u00eas mil, novecentos e onze reais e trinta e nove centavos). DA PRORROGA\u00c7\u00c3O E VIG\u00caNCIA: O presente Termo Aditivo prorroga por 12 (doze) meses o objeto contrato, n\u00e3o devendo ultrapassar o per\u00edodo  de 02 de setembro de 2021 a 01 de setembro de 2022. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato origin\u00e1rio, naquilo que n\u00e3o contrariem o presente aditivo. DATA DA ASSINATURA: 02 de setembro de 2021. DO FORO: as partes elegem o foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, com exclus\u00e3o de qualquer outro, por mais privilegiado que seja, para  dirimir quaisquer d\u00favidas relativas ao cumprimento deste instrumento. SIGNAT\u00c1RIOS: pela Contratante o Senhor R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier, Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda e pela Contratada o Senhor  Gustavo Maldonado Martins, representante legal. "
        ],
        "SEICT": [
            "COOPERATIVA NOVA ALIAN\u00c7A DOS PRODUTORES DE FARINHA DO VALE DO JURU\u00c1  - COOPERFARINHA.                                      EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 002/2021                                                 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 002/2021                                                                PARTES: COOPERATIVA NOVA ALIAN\u00c7A DOS PRODUTORES DE FARINHA DO VALE DO JURU\u00c1  - COOPERFARINHA E A EMPRESA  CRUZEIRO MOTOS LTDA,OBJETO: Material de Consumo para reforma e adequa\u00e7\u00e3o de unidades de processamento de farinha, relacionados no Anexo  I \u2013 Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas, nos termos e condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba 002/2021 e seus Anexos, que passam a integrar este Instrumento como se  nele transcritos estivessem.                                         VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 102.989,50 (cento e dois novecentos e nove reais e cinquenta centavos). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 13 de agosto de 2021.  SIGNAT\u00c1RIOS: Sebasti\u00e3o Jos\u00e9 Oliveira do Nascimento, pela CONTRATANTE, e Get\u00falio Ferreira do Vale Filho, pela CONTRATADA. ",
            "COOPERATIVA NOVA ALIAN\u00c7A DOS PRODUTORES DE FARINHA  DO VALE DO JURU\u00c1  - COOPERFARINHA.                                                                                                               EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 003/2021                                                 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 003/2021                                                                PARTES: COOPERATIVA NOVA ALIAN\u00c7A DOS PRODUTORES DE  FARINHA DO VALE DO JURU\u00c1  - COOPERFARINHA E A EMPRESA  ACHA AGUA INDUSTRIA E COMERCIO DE IRRIGA\u00c7\u00c3O LTDA, OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para processamento da farinha de  mandioca. relacionados no Anexo I \u2013 Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas, nos termos e condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba 003/2021 e seus Anexos, que passam  a integrar este Instrumento como se nele transcritos estivessem.                                         VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ R$ 144.550,00 (cento e quatro mil quinhentos e cinquenta reais). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 13 de agosto de 2021.  SIGNAT\u00c1RIOS: Sebasti\u00e3o Jos\u00e9 Oliveira do Nascimento, pela CONTRATANTE, e Carlos Eduardo Vieira da Cruz, pela CONTRATADA. "
        ],
        "SEMAPI": [
            "EXTRATO DO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba 044/2020 \u2013 CEL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013313.00025/2020-75 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto  n\u00ba 10/2019, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, ADJUDICA  e HOMOLOGA, para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, os atos praticados pelo Pregoeiro e demais membros da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, referente a COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba  044/2021, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para laborat\u00f3rios  e de processamento de dados para viabiliza\u00e7\u00e3o das pesquisas na \u00e1rea  de florestas (MFC Madeireiro e N\u00e3o Madeireiro) no Estado do Acre, para  atender as necessidades da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e  das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA II (Contrato BID 2928/OC-BR),  em favor da empresa: GOIAS QUIMICA COMERCIO DE APARELHOS  CIENTIFICOS LTDA \u2013 ME, para o item 4, com o valor de R$ 6.850,00  (seis mil, oitocentos e cinquenta reais), j\u00e1 somados todos os custos operacionais e quaisquer outras despesas diretas e indiretas, adjudicando  e homologando todos os atos praticados pela Comiss\u00e3o Especial de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01. Rio Branco \u2013 AC, 16 de agosto de 2021. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas republicado por incorre\u00e7\u00e3o, tendo em vista erro material no valor de  contrato. Torna-se sem efeito a publica\u00e7\u00e3o anterior no DOE n\u00ba 13.098,  p\u00e1gina 17 de 21/07/2021. "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 186, DE 21 DE JULHO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o dos membros do Conselho Estadual de Desenvolvimento Rural e Florestal Sustent\u00e1vel \u2013 CDRFS. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de 26  de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.010/2021. RESOLVE: CAP\u00cdTULO II DA COMPOSI\u00c7\u00c3O  Art. 1\u00b0 O CDRFS ser\u00e1 composto pelo gestor m\u00e1ximo de cada uma das  institui\u00e7\u00f5es abaixo relacionadas, como membro titular, e um membro  suplente por ele indicado:  Secret\u00e1ria Executiva da CDRFS: La\u00e9lia de Souza Rodrigues.  I \u2013 Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, que o presidir\u00e1; Titular: Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior; Suplente: Raimundo Ara\u00fajo Lima;  II \u2013 Secretaria de Estado de Meio Ambiente \u2013 SEMA; Titular: Geraldo Israel Milani de Nogueira; Suplente: Roger Daniel Recco;  III \u2013 Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal \u2013 IDAF; Titular: Daniel Carlos de Oliveira Nunes; Suplente: Ligiane Lopes Amorim Pereira;  IV \u2013 Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais do Estado do Acre \u2013 IMC; Titular: Antonio Willian Flores de Melo; Suplente: N\u00e9sia Maria da Costa Moreno;  V \u2013 Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria \u2013 EMBRAPA do Acre; Titular: Bruno Pena Carvalho; Suplente: Jacson Rondinelli da Silva Negreiros;  VI \u2013 Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica Extens\u00e3o Rural do Acre \u2013 EMATER; Titular: Jo\u00e3o de Jesus Melo; Suplente: Jos\u00e9 Francisco de Albuquerque Filho;  VII \u2013 Superintend\u00eancia Federal de Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento do Acre \u2013 SFA; Titular: Fernando Renan Kappes Bortoloso; Suplente: Malena Lima;  VIII - Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do Acre \u2013 AMAC; Titular: Marcus Frederick Freitas de Lucena; Suplente: Raline Alves de Melo;  IX \u2013 Servi\u00e7o Brasileiro de Apoio \u00e0s Micro e Pequenas Empresas \u2013 SEBRAE; Titular: Marcos Antonio Carneiro Lameira; Suplente: Francinei do Socorro Lima dos Santos;  X \u2013 Servi\u00e7o nacional de Aprendizagem Rural \u2013 SENAR; Titular: Mauro Marcelo Gomes de Oliveira; Suplente: Ilcilene Andrade;  XI \u2013 Associa\u00e7\u00e3o do Movimento dos Agentes Agroflorestais Ind\u00edgenas  do Acre \u2013 AMAAIAC; Titular: Jos\u00e9 Marcondes Rosa; Suplente: Edilson Rosa da Silva Catukina;  XII \u2013 Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores Rurais do Acre \u2013 FETACRE; Titular: Antonio Sergioni Freitas de Paiva; Suplente: Paulo Gomes Brasil;  XIII \u2013 Federa\u00e7\u00e3o da Agricultura e Pecu\u00e1ria do Estado do Acre \u2013 FAEAC; Titular: Assuero Doca Veronez; Suplente: Rodrigo Pires;  XIV \u2013 Organiza\u00e7\u00e3o das Cooperativas Brasileiras \u2013 OCB; Titular: Manoel Monteiro de Oliveira; Suplente: Manoel Valdemiro Francalino da Rocha;  XV \u2013 Conselho Nacional dos Seringueiros \u2013 CNS; Titular: J\u00falio Barbosa de Aquino Suplente: Manoel Jos\u00e9 Mesquita In\u00e1cio  XVI \u2013 F\u00f3rum Empresarial de Inova\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Estado  do Acre \u2013 FEIDAC Titular: Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva; Suplente: Vera L\u00facia Marques de Lima;  Par\u00e1grafo \u00fanico. O exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de Conselheiro \u00e9 considerado  servi\u00e7o p\u00fablico relevante, vedada a percep\u00e7\u00e3o de vantagens pecuni\u00e1rias, salvo quando se tratar de despesas com deslocamento e di\u00e1rias,  a servi\u00e7o do CDRFS;  Art. 3\u00b0 Em suas aus\u00eancias ou impedimentos, o Presidente do CDRFS ser\u00e1  substitu\u00eddo por membro titular indicado dentre os \u00f3rg\u00e3os e entidades p\u00fablicas estaduais integrantes do conselho, por delibera\u00e7\u00e3o do Plen\u00e1rio.  Art. 4\u00b0 O mandato de cada Conselheiro ser\u00e1 de 02 (dois) anos, permitida sua recondu\u00e7\u00e3o. \u00a7 1\u00b0 Somente representar\u00e1 a institui\u00e7\u00e3o no CDRFS o Conselheiro titular  ou seu suplente previamente nomeado pelo Presidente. \u00a7 2\u00b0 Eventual substitui\u00e7\u00e3o de suplentes dever\u00e1 ser proposta previamente,  pelo titular da institui\u00e7\u00e3o, para renomea\u00e7\u00e3o pelo Presidente do CDRFS.  Art. 5\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a partir de  sua publica\u00e7\u00e3o.  Art. 6\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 781, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo Decreto n\u00ba 5.462, de  16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760,  de 17 de mar\u00e7o de 2020, e CONSIDERANDO a publica\u00e7\u00e3o da Portaria SEPLAG n\u00ba 174, de 15 de  mar\u00e7o de 2021 e Portaria SEPLAG n\u00ba 575, de 28 de junho de 2021, que  designaram servidores p\u00fablicos, a comporem a Comiss\u00e3o de Aliena\u00e7\u00e3o  de Bens M\u00f3veis Inserv\u00edveis do Poder P\u00fablico do Estado do Acre, sem  detrimento de suas fun\u00e7\u00f5es e/ou acr\u00e9scimos em suas remunera\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO a necessidade de SUBSTITUI\u00c7\u00c3O e/ou INCLUS\u00c3O de Presidente, Membros e Suplentes para compor a Comiss\u00e3o de Aliena\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis Inserv\u00edveis do Poder P\u00fablico do  Estado do Acre,  CONSIDERANDO  4010.015065.00007/2021-46, RESOLVE: Art. 1\u00ba Excluir da Portaria SEPLAG n\u00ba 575, de 28 de junho de 2021, a  servidora Gleice Pereira Justa da Silva, Matr\u00edcula - 2756676 designada  como Membro da Comiss\u00e3o. Art. 2\u00ba Designar em Substitui\u00e7\u00e3o, a servidora Ana Paula Maia Jansen,  Matr\u00edcula - 34738-1, como Membro da Comiss\u00e3o de Aliena\u00e7\u00e3o de Bens  M\u00f3veis Inserv\u00edveis do Poder P\u00fablico do Estado do Acre. Par\u00e1grafo \u00fanico. Ficam inalteradas as demais disposi\u00e7\u00f5es da Portaria  SEPLAG n\u00ba 174, de 15 de mar\u00e7o de 2021 e Portaria SEPLAG n\u00ba 575,  de 28 de junho de 2021. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de setembro de 2021, tendo validade at\u00e9 a conclus\u00e3o  de todo tr\u00e2mite do leil\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "extrato da ata de registro de pre\u00e7os n\u00ba 10/2021 processo sei n\u00ba. 4010.012307.00005/2021-32 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 183/2021  \u2013 CPL 04 DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada para  aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos com vistas a atender demandas da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o e suas  unidades. Grupo/Itens registrados \u2013 Da especifica\u00e7\u00e3o e do quantitativo a ser  fornecido: DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7o ser\u00e1 de 12 (doze) meses contatos da data da sua assinatura, com efic\u00e1cia legal do seu extrato no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre  Rio Branco, 27 de agosto de 2021. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Jos\u00e9 Aparecido Bernardineli Laptop Com\u00e9rcio de Produtos de Inform\u00e1tica EIRELI ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR EDITAL SEPLAG/DETRAN N\u00ba 006, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, tornam p\u00fablica a divulga\u00e7\u00e3o dos cart\u00f5es de confirma\u00e7\u00e3o de  inscri\u00e7\u00e3o e locais de prova referente ao Processo Seletivo Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio  e superior para o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN,  conforme segue: 1 DO CART\u00c3O DE CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE INSCRI\u00c7\u00c3O - CCI 1.1 O Cart\u00e3o de Confirma\u00e7\u00e3o de Inscri\u00e7\u00e3o \u2013 CCI, contendo os locais de  provas e as instru\u00e7\u00f5es para realiza\u00e7\u00e3o da etapa est\u00e1 dispon\u00edvel no site  www.access.org.br/detran-ac, devendo o candidato acessar a \u201c\u00c1rea do  Candidato\u201d e imprimir ou baixar o seu cart\u00e3o. 2 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 2.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado atrav\u00e9s do WhatsApp (21) 99701-3585, ou  pelo e-mail contato@access.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, em exerc\u00edcio ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 288/2021 \u2013 SEPLAG Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de uma  c\u00e2mera fotogr\u00e1fica profissional e acess\u00f3rios para  atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o. Fonte de Recursos: 100 Recursos Pr\u00f3prios. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  17/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 02 de Setembro de 2021.   ASS Janaina Vasconcelos Cunha  CAR Pregoeira  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O Conforme solicitado atrav\u00e9s do OF\u00cdCIO N\u00ba 3204/2021/SEE, ficam revogados os seguintes processos: 1. PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba. 072/2020, objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a  contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar fluvial, com condutor, destinado a atender os alunos matriculados na rede Estadual de Ensino, nos munic\u00edpios de Marechal Thaumaturgo e Porto Walter/AC. 2. PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba. 073/2020, objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Transporte Escolar Fluvial, com condutor, destinado a atender os alunos matriculados na  Rede Estadual de Ensino, nos munic\u00edpios de Feij\u00f3, Jord\u00e3o e Tarauac\u00e1-AC. 3. PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba. 074/2020, objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Transporte Escolar  Fluvial, com condutor, destinado a atender os alunos matriculados na Rede  Estadual de Ensino, nos munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul e Rodrigues Alves/AC. 4. PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba. 035/2020, objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de Transporte Escolar Fluvial, com condutor, destinado a atender os alunos matriculados na  Rede Estadual de Ensino, nos munic\u00edpios de Rio Branco, Bujari, Capixaba,  Manoel Urbano, Porto Acre, Santa Rosa, Sena Madureira e Xapuri/AC. Rio Branco-AC, 03 de Setembro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 272/2021 \u2013 SEPLAG Objeto: Fornecimento de material de consumo (anote cole, apontador  para l\u00e1pis, bandeja  organizadora...) com vistas a atender as necessidades administrativas da SEPLAG e suas  unidades. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  08/09/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimentos do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 02 de Setembro de 2021.   ASS Janaina Vasconcelos Cunha  CAR Pregoeira  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 271/2021 \u2013 SEINFRA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, equipamentos e ferramentas para suprir das demandas de ensaios de laborat\u00f3rios de solos, concreto e betuminoso, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia, no  \u00e2mbito do Programa de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica do Acre \u2013 PROSER. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  08/09/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 03 de Setembro de 2021.   ASS Adriano Santos da Silva   CAR Pregoeiro  "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 927 DE 30 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 769 de 09 de julho de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 647/2019, e/ou seus substitutos,  oriundo do INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O ADA N\u00ba 19-19-0063911,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa RIO  MEDI COM\u00c9RCIO ASSIST\u00caNCIA E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, cujo  o objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva com fornecimento de pe\u00e7as, nos  Refrigeradores cient\u00edficos da marca: INDREL, a fim de atender as  necessidades das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcelo Nery Viturino  \u2013 Matricula/CPF: 9238727 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Jorge Harrison Soares Montenegro - Matricula/CPF:2756102-1 (HEMOACRE) S\u00e2mea  Matricula/CPF:9081313-1(HEMON\u00daCLEO DE CRUZEIRO DO SUL Francisca das Chagas Oliveira da Silva - Matricula/CPF:9531327 (HEMOCENTRO DE BRASILEIA) Francisco de Assis  Silva - Matricula/CPF:106437-1 (LAFRON) Janete Tayn\u00e3 Nascimento Rodrigues - Matricula / CPF:9214445-03 (LACEN) Renata Aparecida  Rossato Quiles - Matricula/CPF:9480404 (PNI \u2013RIO  BRANCO) Francisco da Concei\u00e7\u00e3o Lopes - Matricula/CPF: 302279-2 (PRONTO  SOCORRO) Substituto: Milena Dias Lima  - Matricula/CPF: 9528075 ( HEMOACRE) Samma Mayssa Pinheiro de Oliveira- Matricula/CPF: 9549307-1(HEMON\u00daCLEO DE CRUZEIRO DO SUL Camilo Lima da Silva -- Matricula/CPF:634.629.232-34 (HEMOCENTRO DE BRASILEIA) Cleovan Meireles  de Souza -- Matricula / CPF:936789-2 ( LACEN) Marlene Cavalcante de Albuquerque -Matricula/CPF:9183280  (PNI \u2013 RIO  BRANCO ) Michel Ribeiro Paes - Matricula/CPF: 9363122-2 (PRONTO  SOCORRO) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de abril de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 930 DE 30 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00baRevogar portaria 697 de 16  de junho de 2021. Art.2\u00baDesignar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do V Termo de Parceria, e/ou seus substitutos,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O  NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE - ANSSAU, O presente Termo, tem  por objeto, a operacionaliza\u00e7\u00e3o da ger\u00eancia, pela Organiza\u00e7\u00e3o Parceira, das atividades e servi\u00e7os de sa\u00fade no Hospital Regional do  Juru\u00e1, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2014 AC.. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Adriana Salom\u00e3o Silva  \u2013 Matricula/CPF: 9099042 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Magnus Clayton Rebou\u00e7as  da Costa -Matricula/CPF:9082603-2 Substituto: Silas Barbosa Damasceno - Matricula/CPF: 9505865-1 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 31/2021/SESACRE Processo SEI: 0019.015359.00055/2021-25 Conforme delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia estabelecida pela Portaria n\u00ba  107 de 05 de maio de 2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do Processo SEI n.\u00b0 0019.015359.00055/2021-25,  Parecer n\u00ba 129/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/ SESACRE-DIJU (2189251), e PARECER PGE/PA N\u00ba 255/2021  (2224024), fica dispensada de licita\u00e7\u00e3o a despesa abaixo especificada, cujo o objeto \u00e9 a  aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar  (Luvas cir\u00fargicas), em car\u00e1ter emergencial, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, com fulcro no art. 24, Inciso IV,  da Lei n\u00ba 8.666/93. CREDOR: BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI CNPJ/MF: 06.987.995/0001-02 ENDERE\u00c7O: Rua Coronel Alexandrino, n\u00ba 454, Bairro Bosque, CEP: 69.900-658, Rio Branco/Acre VALOR: R$ 279.990,00 (duzentos e setenta e nove mil e novecentos e noventa reais). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fontes  de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 02 de setembro de 2021 Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo Portaria n\u00ba 151/2021 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 32/2021/SESACRE A Secret\u00e1ria Adjunta Executiva -  Administrativo, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares estabelecidas pela Portaria n\u00ba  107/2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0 0019.015359.00055/2021-25, Parecer n\u00ba 129/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2189251), e PARECER PGE/PA N\u00ba 255/2021 (2224024), resolve, RATIFICAR, nos termos do  artigo 24, inciso IV da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando o objeto \u00e9 a  aquisi\u00e7\u00e3o  de Material M\u00e9dico Hospitalar (Luvas cir\u00fargicas), em car\u00e1ter emergencial, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, no valor de  R$ 279.990,00 (duzentos e setenta e nove mil e novecentos e noventa reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa: A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fontes  de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 03 de setembro de 2021. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva Decreto n\u00ba  9.487/2021 ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 223, DE 02 DE SETEMBRO DE  2021. Onde se l\u00ea: EDMARA PEREIRA DE OUZA. Leia-se: EDMARA PEREIRA DE SOUZA. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva \u2013 Administrativo,  Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 682/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 225/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00040/2021-96  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: POSITIVA COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LICITAT\u00d3RIOS - ME DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00f5es de ve\u00edculos pick-up - tipo caminhonete \u2013 utilit\u00e1rio para atender as demandas da Diretoria de Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade\u2013  SESACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  Aceitou uma proposta da Contratada para o fornecimento desses bens e servi\u00e7os no montante de R$ 746.400,00 (setecentos e quarenta e seis mil  e quatrocentos reais)  Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO). DA VIG\u00caNCIA  O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, conforme previsto no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 27 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA CONTRATANTE E REGINALDO GERALDO DE MELO REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 627/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 169/2021 \u2013 CPL 01 SEI N\u00ba 0019.014770.00002/2021-44 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: CEDIMP \u2013 CENTRO DE DIAGN\u00d3STICO POR IMAGEM DRS. MAIRA E MARCOS PARENTE LTDA  DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  Este termo aditivo tem por objetivo a altera\u00e7\u00e3o qualitativa do contrato  em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica especializada, visando \u00e0 futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados, de imagem diagn\u00f3stica e procedimentos terap\u00eauticos  correlatos com fornecimento de insumos, equipamentos e pessoal, no  \u00e2mbito da rede estadual de sa\u00fade. DA ALTERA\u00c7\u00c3O QUALITATIVA O presente termo prev\u00ea a altera\u00e7\u00e3o qualitativa para inclus\u00e3o de outro  endere\u00e7o n\u00e3o prevista inicialmente no item 01 - Hospital Regional do  Juru\u00e1, nos seguintes termos: Informamos ainda que a inclus\u00e3o da unidade n\u00e3o alterar\u00e1 o quantitativo  de exames contratados. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas DATA DE ASSINATURA: 02 de setembro de 2021.  ASSINAM: PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, SECRET\u00c1RIA  DE ESTADO DE SA\u00daDE, ADRIANA MARIA VIEIRA LOB\u00c3O, SECRET\u00c1RIA  ADJUNTA DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE, PELA CONTRATANTE E  M\u00c1IRA SANTIAGO PIRES PARENTE REPRESENTANTE LEGAL PELA  CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 675/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 072/2021 - CPL 01 SEI N\u00ba 0019.005425.00022/2021-27  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: J. RIBEIRO COM\u00c9RCIO ATACADISTA LTDA - EPP DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para  atender as necessidades da Policl\u00ednica do Tucum\u00e3, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 16.000,00 (dezesseis mil  reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os materiais/equipamentos, com as  especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento  da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000 Elemento de  Despesas: 4.4.90.52.00; Fonte de Recurso: 100 e 400 \u2013 Portaria n\u00ba 790/2020. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura,  e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 26 de agosto de 2021.    ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS PELA CONTRATANTE E JO\u00c3O RIBEIRO DE SOUZA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba401, 01 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA  E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020,  publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413, de 10 de mar\u00e7o de 2011,  bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da  Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da ATA n\u00b0  031/2021, da empresa MECERLANE TAVARES DA COSTA & CIA  LTDA, com vig\u00eancia at\u00e9 16/08/2022, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Rebobinamento de Motores El\u00e9tricos, destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual  de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I - Gestor Titular: Francisco Evanir Freire Carneiro Matr\u00edcula: 700194-01 II \u2013 Gestor Substituto: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues De Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9557210-1 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Vaz Dos Santos Filho Matr\u00edcula: 9078533 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rodolfo Nejur Damo De Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9551271 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba402, 01 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA  E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020,  publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413, de 10 de mar\u00e7o de 2011,  bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da  Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da ATA n\u00b0  041/2021, da empresa COESTER AUTOMA\u00c7\u00c3O LTDA, com vig\u00eancia  at\u00e9 16/08/2022, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o  de Atuadores El\u00e9tricos para abertura e fechamento dos registros dos  decantadores, filtros, sopradores e comportas localizados na Esta\u00e7\u00e3o  de Tratamento de \u00c1gua II \u2013 ETA-II e reservat\u00f3rio elevado localizado no  Centro de Reserva\u00e7\u00e3o Central, destinado a atender as necessidades do  Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA. I - Gestor Titular: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues De Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9557210-1 II \u2013 Gestor Substituto: Francisco Evanir Freire Carneiro Matr\u00edcula: 700194-01 III - Fiscal Titular: Rodolfo Nejur Damo De Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9551271 IV \u2013 Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Vaz Dos Santos Filho Matr\u00edcula: 9078533 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba403, 01 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da ATA n\u00b0 040/2021,  da empresa UMTEC USINAGEM METAL\u00daRGICA TECNOLOGIA LTDA,  com vig\u00eancia at\u00e9 16/08/2022, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  aquisi\u00e7\u00e3o de Atuadores El\u00e9tricos para abertura e fechamento dos registros  dos decantadores, filtros, sopradores e comportas localizados na Esta\u00e7\u00e3o  de Tratamento de \u00c1gua II \u2013 ETA-II e reservat\u00f3rio elevado localizado no  Centro de Reserva\u00e7\u00e3o Central, destinado a atender as necessidades do  Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA. I - Gestor Titular: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues De Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9557210-1 II \u2013 Gestor Substituto: Francisco Evanir Freire Carneiro Matr\u00edcula: 700194-01    III - Fiscal Titular: Rodolfo Nejur Damo De Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9551271 IV \u2013 Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Vaz Dos Santos Filho Matr\u00edcula: 9078533 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 392 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no extrato da ata de  registro de pre\u00e7os N\u00b0 041/2021. Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0047/2021 \u2013 CPL  05. Processo SEI N\u00b0 0038.004231.00058/2021-97. Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a F A M CHAVES. A presente Ata tem por  objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para eventual e futura PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VEICULOS PESADOS,  MAQUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na  execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros  servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias e prefeituras nas regionais do Purus,  Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira  I.Gestor Titular: Ronan Fonseca Lemos \u2013 Mat: 9543570-1 II.Gestor Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931-4 Fiscal Titular: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Roberto Fr\u00f3es Camar\u00e3o \u2013 Mat: 210188-2 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 02 de setembro de 2021 Petronio Aparecido Chaves Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 393 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no extrato da ata  de registro de pre\u00e7os N\u00b0 034/2021. Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0047/2021  \u2013 CPL 05. Processo SEI N\u00b0 0038.004231.00058/2021-97. Celebrado  entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a SANTA F\u00c9 CONTRU\u00c7\u00c3O EIRELI. A presente Ata tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para eventual e futura PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS  DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VEICULOS PESADOS, MAQUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em  Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do  apoio as secretarias e prefeituras nas regionais do Purus, Baixo Acre,  Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira  I.Gestor Titular: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570-1 II.Gestor Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931-4 Fiscal Titular: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat 210188-2 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 02 de setembro de 2021 Petronio Aparecido Chaves Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 394 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no extrato da ata de  registro de pre\u00e7os N\u00b0 035/2021. Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0047/2021 \u2013 CPL  05. Processo SEI N\u00b0 0038.004231.00058/2021-97. Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a AN CONTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. A presente Ata  tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para eventual e futura PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VEICULOS  PESADOS, MAQUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para  auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa  buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e  diversos outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/ Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias e prefeituras nas regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira  I.Gestor Titular: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570-1 II.Gestor Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931-4 Fiscal Titular: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat 210188-2 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 02 de setembro de 2021 Petronio Aparecido Chaves Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 395 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no extrato da ata de  registro de pre\u00e7os N\u00b0 036/2021. Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0047/2021 \u2013 CPL  05. Processo SEI N\u00b0 0038.004231.00058/2021-97. Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a TUP\u00c3 IMP. LTDA. A presente Ata tem por  objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para eventual e futura PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VEICULOS PESADOS,  MAQUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na  execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros  servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias e prefeituras nas regionais do Purus,  Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira  I.Gestor Titular: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570-1 II.Gestor Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931-4 Fiscal Titular: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat 210188-2 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 02 de setembro de 2021 Petronio Aparecido Chaves Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 396 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no extrato da ata  de registro de pre\u00e7os N\u00b0 037/2021. Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0047/2021  \u2013 CPL 05. Processo SEI N\u00b0 0038.004231.00058/2021-97. Celebrado  entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a TWC CONSTRU\u00c7\u00c3O E  TERRAPLANAGEM-EPP. A presente Ata tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para eventual e futura PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VEICULOS PESADOS, MAQUINAS,  EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros  servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias  Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias e prefeituras nas regionais do  Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira  I.Gestor Titular: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570-1 II.Gestor Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931-4 Fiscal Titular: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat 210188-2 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 02 de setembro de 2021 Petronio Aparecido Chaves Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 397 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no extrato da ata  de registro de pre\u00e7os N\u00b0 039/2021. Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0047/2021  \u2013 CPL 05. Processo SEI N\u00b0 0038.004231.00058/2021-97. Celebrado  entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a R J ANDRADE TRASPORTES E TERRAPLAGEM. A presente Ata tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para eventual e futura PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VEICULOS PESADOS, MAQUINAS,  EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros  servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias  Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias e prefeituras nas regionais do  Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira  I.Gestor Titular: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570-1 II.Gestor Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931-4 Fiscal Titular: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat 210188-2 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 02 de setembro de 2021 Petronio Aparecido Chaves Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 398 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no extrato da ata de  registro de pre\u00e7os N\u00b0 038/2021. Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0047/2021 \u2013 CPL  05. Processo SEI N\u00b0 0038.004231.00058/2021-97. Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a J.J. CONSTRUINDO LTDA-ME. A presente Ata tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para eventual e futura  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VEICULOS PESADOS, MAQUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM,  para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem,  tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros  e diversos outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/ Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias e prefeituras nas regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira  I.Gestor Titular: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570-1 II.Gestor Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931-4 Fiscal Titular: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat 210188-2 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 02 de setembro de 2021 Petronio Aparecido Chaves Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 399 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no extrato da ata de  registro de pre\u00e7os N\u00b0 040/2021. Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0047/2021 \u2013 CPL  05. Processo SEI N\u00b0 0038.004231.00058/2021-97. Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a PINTO & CIA LTDA. A presente Ata tem por  objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para eventual e futura PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VEICULOS PESADOS,  MAQUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na  execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros  servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias e prefeituras nas regionais do Purus,  Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira  I.Gestor Titular: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570-1 II.Gestor Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931-4 Fiscal Titular: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat 210188-2 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 02 de setembro de 2021 Petronio Aparecido Chaves Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 400, DE 01 DE JULHO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato N\u00famero 6.20.232F celebrado  entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE  e CONSTRUNORTE CONSTRUTORA E TERRAPLANAGEM LTDA,  assinado no dia 17 de DEZEMBRO de 2020, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de 116.711,30 m\u00b2 de  Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica de rua ( imprima\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica, tratamento superficial duplo, capa selante com pedrisco, e micro revestimento) incluso o  fornecimento  de material, m\u00e3o de obra e de equipamentos, excluindo-se o servi\u00e7o de prepara\u00e7\u00e3o da base, que ser\u00e1 realizada por equipe  t\u00e9cnica do DERACRE, nas condi\u00e7\u00f5es  e especifica\u00e7\u00f5es que encontram-se detalhadas nos Memoriais descritivos, Planilhas e Projetos,  para  atender as necessidades do Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. I.Gestor Titular: Leandro Braga Vieira \u2013 Mat:9573941-1  II.Gestor Substituto: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570-1 Fiscal Titular: Claudia de Souza Leite \u2013 Mat: 9298002-3 Fiscal Substituto: Nasser Haluane Chaves \u2013 Mat: 9192166-3 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 01 de julho de 2021   Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 103/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004510.00070/2021-65 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, CONTRATANTE e a empresa OLIVEIRA ENGENHARIA - EIRELI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia destinada a executar  servi\u00e7os de engenharia concernentes ao melhoramento com recupera\u00e7\u00e3o de estradas vicinais no Estado do Acre, objeto do Contrato de Repasse n\u00ba 850470 \u2013 MAPA, Ramal do KM 24 \u2013 BR 317 (Ramal da Torre),  no Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC. VALOR: R$ 1.705.949,29 (Um milh\u00e3o, setecentos e cinco mil, novecentos e quarenta e nove reais e vinte e nove centavos),  VIG\u00caNCIA: O presente Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 18 (dezoito) meses,  contados a partir da sua assinatura. RECURSOS OR\u00c7AMENTARIOS: As despesas decorrentes do presente  Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio do ano de 2021, 26721 40842340000 \u2014 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o  e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens;  Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00;  Fonte: 100 - RP e 200 \u2013 Conv\u00eanio: 850470/MAPA/CAIXA. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco \u2013AC, 03 de setembro  de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo  contratante e ROMEU PAIVA DE OLIVEIRA, pela contratada. ",
            "EXTRATO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 104/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004510.00069/2021-31 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, CONTRATANTE e a empresa OLIVEIRA ENGENHARIA - EIRELI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa destinada a executar servi\u00e7os remanescentes de engenharia concernentes ao melhoramento com recupera\u00e7\u00e3o de estradas vicinais no Estado do Acre, objeto do Contrato de  Repasse n\u00ba 850470 \u2013 MAPA \u2013 Ramal do KM 07 \u2013 BR 317 (Ramal das  Cutias), no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, conforme boletim anexo.  VALOR: R$ 2.881.628,24 (Dois milh\u00f5es, oitocentos e oitenta e um mil,  seiscentos e vinte e oito reais e vinte e quatro centavos). VIG\u00caNCIA: O presente Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 18 (dezoito) meses,  contados a partir da sua assinatura. RECURSOS OR\u00c7AMENTARIOS: As despesas decorrentes do presente  Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio do ano de 2021, 26721 40842340000 \u2014 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o  e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens;  Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00;  Fonte: 100 - RP e 200 \u2013 Conv\u00eanio: 850470/MAPA/CAIXA. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco \u2013AC, 03 de setembro  de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo  contratante e ROMEU PAIVA DE OLIVEIRA, pela contratada. ",
            "EXTRATO DO CONV\u00caNIO 072/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE  ACREL\u00c2NDIA OBJETO: O presente Conv\u00eanio tem por objeto o repasse financeiro referente  a emenda parlamentar estadual n. \u00ba 33/2020- apoio a prefeitura de Acrel\u00e2ndia.   PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia. PRAZO: 06 (seis) meses VALOR: 100.000,00 (cem mil reais) ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente do Deracre e OLAVO FRANCELINO DE REZENDE, Prefeita  municipal de Acrel\u00e2ndia DATA: 20 de agosto de 2021. ",
            "EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 6.20.232F PROCESSO SEI N\u00ba 0038.013785.00133/2021-71 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 39/2019 ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2020/PMT/AC PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  CONTRATANTE e a empresa NORTE STAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade reajustar os pre\u00e7os, atrav\u00e9s de revis\u00e3o, no valor de R$ 525.073,56 (Quinhentos e vinte  e cinco mil, setenta e tr\u00eas reais e cinquenta e seis centavos), do Contrato n\u00ba 6.20.232F, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  para execu\u00e7\u00e3o de 116.711,30 m2 de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica de Rua  (imprima\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica, tratamento superficial duplo, capa selante c/ pe- drisco e micro revestimento), incluso o fornecimento de material, m\u00e3o  de obra e equipamentos, excluindo-se o servi\u00e7o de prepara\u00e7\u00e3o da base,  que ser\u00e1 realizada por equipe t\u00e9cnica do DERACRE, nas condi\u00e7\u00f5es e  especifica\u00e7\u00f5es que encontram - se detalhadas nos Memoriais Descritivos, Planilhas e Projetos. Para atender as demandas do DERACRE Regional de Tarauac\u00e1/Envira, em cumprimento ao disposto no PARECER  N\u00ba 126/2021/DERACRE-ASSJUR, parte integrante do Processo SEI n\u00ba  0038.013785.00133/2021-71.  AMPARO LEGAL: Este Aditivo tem fundamento no art. 65, II, al\u00ednea \u201cd\u201d,  da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas,  as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es do Contrato original naquilo que n\u00e3o  conflitar com o presente Instrumento. DATA DA ASSINATURA: 15 de julho de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo contratante e DORIAN LESSA PINHEIRO DO VALE, pela contratada. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 593, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/ AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 579, de 30 de  agosto de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba  13.118 de 31 de agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de  Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de  2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto  sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na  posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da  Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC II - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC IlI - GUSTAVO PONTES M. DA SILVA \u2013 CRM 971/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLINSTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 08/09/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 02  de setembro 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 593, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 594, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 579, de 30 de agosto de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.118 de 31 de  agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que  transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1  outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC II - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC IlI - GUSTAVO PONTES M. DA SILVA \u2013 CRM 971/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLINSTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 08/09/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 02  de setembro 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 594, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 596, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 579, de 30 de agosto de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.118 de 31 de  agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que  transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1  outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de  2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto  sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na  posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da  Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC II - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - JONATAS RODRIGUES DANTAS \u2013 CRP 08544/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 09/09/2021 (quinta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 02  de setembro 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 596, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 584, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 579, de 30 de agosto de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.118 de 31 de agosto  de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18,  inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de  2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto  sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na  posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da  Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC II - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 03/09/2021 (sexta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 02  de Setembro 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 584, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 598, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio,  institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 579, de 30 de agosto de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.118 de 31 de agosto de 2021,  usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da  Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias,  RESOLVE:        Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora Heretuza Sena Pessoa, matr\u00edcula:  357782, para em substitui\u00e7\u00e3o ao servidor Anderson de Souza Castro,  matr\u00edcula: 9300155, assumir as atribui\u00e7\u00f5es de Fiscal Titular e assim  atuar como Fiscal do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Financeira n\u00b0  001/2021, celebrado entre a Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  - AC, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito - SEMTRANS, este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC e  a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, conforme PORTARIA DETRAN N\u00ba 540, DE 13 DE AGOSTO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial  do Estado - DOE N\u00b0 13.112 de 23 de agosto de 2021.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, ficando  vinculada a vig\u00eancia do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Financeira. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021.    Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 603, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio,  institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 579, de 30 de agosto de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.118 de 31  de agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995),  que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e  d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO a Notifica\u00e7\u00e3o n\u00b0 6/2021/DETRAN - PRES (2212504)  RESOLVE:        Art. 1\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como fiscais e gestores do Conv\u00eanio  n\u00b0 001/2021, celebrado entre a Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  \u2013 DETRAN/AC e a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre - PMAC, assinado  no dia 14/05/2021, com vig\u00eancia de 01/01/2021 a 31/12/2021, que tem  por objeto delegar compet\u00eancia ao Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  \u2013 DETRAN/AC e a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre - PMAC, com base  no que preceitua o Art. 25 da Lei 9.503 de 23 de setembro de 1997,  que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro \u2013 CTB, para exercerem as  atividades previstas no Art. 24 do referido c\u00f3digo, bem como nas demais  leis aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie, e \u00e0 RBTRANS, para exercer as atividades  previstas no inciso V do Art. 22 do CTB, com vistas \u00e0 maior efici\u00eancia e  \u00e0 seguran\u00e7a para os usu\u00e1rios da via.  I - Fiscal Titular: Heretuza Sena Pessoa - matr\u00edcula: 357782 - DETRAN;  II - Fiscal Suplente: Suzany Correia de S\u00e1 Pereira - matr\u00edcula: 7061822 - RBTRANS;  III - Gestor Titular: Ney Barboza de Oliveira Bonfim  - matr\u00edcula: 7130861 - RBTTRANS e  IV - Gestor Suplente: Sarha Jhersyka Mendes Lira de Ara\u00fajo - matr\u00edcula: 9314385 - DETRAN. Art. 2\u00ba Estabelecer que, para a consecu\u00e7\u00e3o do objetivo proposto neste  ato, os servidores ora designados, dever\u00e3o: I-Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o e fiscalizar o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es pactuadas nos referidos contratos sob sua gest\u00e3o; II-Observar e fazer cumprir o prazo de sua vig\u00eancia; III-Observar a regularidade das despesas empenhadas, de conformidade com a previs\u00e3o de pagamentos; IV-Comunicar \u00e0 autoridade competente, com anteced\u00eancia m\u00ednima de  30 (trinta) dias, a data de expira\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Conv\u00eanio e a eventual necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal e gestor que n\u00e3o observar as normas contidas  nesta Portaria e porventura causar danos de qualquer ordem ao Poder  P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, ficando  vinculada a vig\u00eancia do Conv\u00eanio. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 585, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 579, de 30 de agosto de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.118 de 31 de agosto de 2021,  usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da  Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC II - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 03/09/2021 (sexta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 02  de Setembro 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 585, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. "
        ],
        "IAPEN": [
            "EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 19/2021 CONTRATO N\u00ba: 071/2016 PROCESSO N\u00ba: 4005.014143.00266/2021-95 OBJETO DO CONTRATO:  Fornecimento (Produ\u00e7\u00e3o) e Distribui\u00e7\u00e3o  Interna de Alimenta\u00e7\u00e3o (Desjejum, Almo\u00e7o E Jantar) nas Instala\u00e7\u00f5es  F\u00edsicas Do Complexo Penitenci\u00e1rio Do Munic\u00edpio De Cruzeiro Do Sul  (Unidade Manoel Neri), Atendendo assim as demandas do Instituto de  Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre - IAPEN/AC. 071/2016 celebrado entre o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre  \u2013 IAPEN/AC e a empresa AC Servi\u00e7os de Alimenta\u00e7\u00e3o -  EIRELI, alterando  a cl\u00e1usula oitava do contrato n\u00ba 071/2016 no que concerne ao seu prazo de  vig\u00eancia, passando a viger pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, tendo in\u00edcio  em 02 de setembro de 2021 a 01 de setembro de 2022. DAS PARTES: O Estado do Acre Por Interm\u00e9dio Do INSTITUTO DE  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ACRE \u2013 IAPEN/AC e a  empresa AC SERVI\u00c7OS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O -  EIRELI. DA VIG\u00caNCIA: per\u00edodo de 12 (doze) meses, tendo in\u00edcio em 02 de  setembro de 2021 a 01 de setembro de 2022. DOTA\u00c7\u00c3O  719.209.14.122.1421.3398.0000.  33.90.39.00.00 FONTE DE RECURSOS: 100 (RECURSO PR\u00d3PRIO),  sendo o valor estimado para a contrata\u00e7\u00e3o de R$ 9.189.540,00 (nove  milh\u00f5es, cento e oitenta e nove mil, quinhentos e quarenta reais). DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: a presente altera\u00e7\u00e3o contratual  tem como fundamento jur\u00eddico o disposto no ART. 57, \u00a7 4\u00ba, DA LEI  FEDERAL N\u00ba 8.666/1993. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO/AC, 02 de  setembro de 2021. ASSINAM: SR. Arlenilson Barbosa Cunha pela CONTRATANTE E SR. Lourival Camilo de Araujo Neto pela CONTRATADA. "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00b0 186 DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a  obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e  Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e  indireta do Poder Executivo Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba  028/2021, celebrado entre O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, e a Empresa F.D.C. DE MORAIS - ME,  assinado no dia 27/08/2021, tendo como objeto: A Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de Jogo de 01 mesa e quatro cadeiras sem  bra\u00e7os dobr\u00e1vel confeccionado em ferro., garrafa t\u00e9rmica, capa de chuva, colch\u00e3o solteiro, pulverizador, Lanterna de Led e Mural de corti\u00e7a,  para atender as necessidades da Divis\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito  Agropecu\u00e1rio \u2013 DIFTA, do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal \u2013 IDAF/AC, conforme documentos constantes do Processo SEI n\u00ba.  0052.013547.00309/2021-65.   I \u2013 Gestor Titular: Jose Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-3 II \u2013 Gestor Substituto: Celso Bezerra Sacramento \u2013 Matr\u00edcula: 9512233-2 III \u2013 Fiscal Titular: Paula Helena Dos Santos Mandroti \u2013 Matr\u00edcula:  9544704 IV - Fiscal Substituto: Renan Viana Nogueira De Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula: 9512411 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO TERMO DE CONTRATO IDAF/N\u00ba 028/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO  ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC E A EMPRESA F.D.C. DE MORAIS \u2013 ME.  CLAUSULA PRIMEIRA - OBJETO  O presente Termo de Contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para o fornecimento de Jogo de 01 mesa e quatro cadeiras sem bra\u00e7os  dobr\u00e1vel confeccionado em ferro., garrafa t\u00e9rmica, capa de chuva, colch\u00e3o  solteiro, pulverizador, Lanterna de Led e Mural de corti\u00e7a, para atender as  necessidades da Divis\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito Agropecu\u00e1rio \u2013 DIFTA, do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal \u2013 IDAF/AC.  2. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DESCRI\u00c7\u00c3O DO OBJETO E VALOR. A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste CONTRATO o valor total de R$ 17.189,50 (Dezessete Mil, Cento e Oitenta e Nove  Reais e Cinquenta Centavos), conforme o fornecimento dos produtos  previstos na CL\u00c1USULA PRIMEIRA. 3. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes da presente contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta  da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Elemento de despesa: 33.90.30.00 e  44.90.52.00 e Fonte de Recursos: 100 e 700, subordinado ao Programa  de Trabalho: 20609140232810000 / 20609140232790000. 4. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura e  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro em 31/12/2021. Data da assinatura: 27/08/2021 ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante.  FRANCISCO DEUZIMAR CASTELO DE MORAIS; pela Contratada. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E  FLORESTAL/IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, sob Processo \u2013 SEI, n\u00ba. 0052.013547.00309/2021-65 e PARECER N\u00ba 114/2021/IDAF - JUR/IDAF - PRE, datado de 24/08/2021, que,  com fundamento no art. 24 incisos II, e art.26, ambos da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o da empresa F.D.C. DE MORAIS -  ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba  04.955.295/0001-00, para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento  de Jogo de 01 mesa e quatro cadeiras sem bra\u00e7os dobr\u00e1vel confeccionado em ferro., garrafa t\u00e9rmica, capa de chuva, colch\u00e3o solteiro, pulverizador, Lanterna de Led e Mural de corti\u00e7a, para atender as necessidades da Divis\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito Agropecu\u00e1rio \u2013 DIFTA,  do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal \u2013 IDAF/AC, conforme  documentos constantes do referido processo. Resolve RATIFICAR a  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, no valor total de R$ 17.189,50 (Dezessete Mil, Cento e Oitenta e Nove Reais e  Cinquenta Centavos), visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa: 1.F.D.C. DE MORAIS - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita  no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.955.295/0001-00, sediada na Avenida Get\u00falio  Vargas, n\u00b0 1408 \u2013 Bairro: Bosque \u2013 Cep: 69.908-650, em Rio Branco/ Acre, doravante denominada simplesmente CONTRATADA, neste ato  representado pelo Sr. FRANCISCO DEUZIMAR CASTELO DE MORAIS, Portador do RG n\u00b0 147354 SSP/AC e CPF de n\u00b0 216.843.912-53,  residente e domiciliado na Avenida Get\u00falio Vargas, n\u00b0 1408 \u2013 Bairro:  Bosque \u2013 Cep: 69.908-650, em Rio Branco/Acre. 2.As despesas decorrentes da presente contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta  da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Elemento de despesa: 33.90.30.00 e  44.90.52.00 e Fonte de Recursos: 100 e 700, subordinado ao Programa  de Trabalho: 20609140232810000 / 20609140232790000.                       3.Publique-se. Rio Branco-AC, 30 de agosto de 2021 JOS\u00c9 FRANCISCO THUM PRESIDENTE INSTITUTO DE DEFESA AGROPECUARIA E FLORESTAL - IDAF CONTRATANTE "
        ],
        "IMAC": [
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 80, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013  IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO  4022.005104.00108/2021-11, RESOLVE: Art. 1\u00ba  REVOGAR a Portaria n\u00ba 050, de 22 de fevereiro de 2019, que concedeu  FG4 a servidora MARGARIDA NUNES LEANDRO,  matr\u00edcula n\u00ba 286770-1; Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito a contar na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 2 de setembro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/19 DOE n\u00ba 12.464 ",
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 81, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013  IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO  4022.005104.00108/2021-11, RESOLVE: Art. 1\u00ba  REVOGAR a Portaria n\u00ba 061, 22 de fevereiro de 2019, que concedeu FG9 a servidora OZENEIDE CHAVES VALENTE DA SILVA,  matr\u00edcula n\u00ba 286990-2; Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito a contar na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 2 de setembro de 2021 Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/19 DOE n\u00ba 12.464 ",
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 82, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013  IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO  4022.005104.00108/2021-11, RESOLVE: Art. 1\u00ba  REVOGAR a Portaria n\u00ba 049, de 22 de fevereiro de 2019, que  concedeu FG9 a servidora MIRIAN SOARES DA SILVA DOMINGOS -  matr\u00edcula n\u00ba 198668-2; Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito a contar na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 2 de setembro de 2021 Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/19 DOE n\u00ba 12.464 ",
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 83, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013  IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO  4022.005104.00108/2021-11, RESOLVE: Art. 1\u00ba  REVOGAR a Portaria n\u00ba 030, de 30 de julho de 2019, que concedeu FG4 ao servidor ROSSECLEY PENHA DE ABREU - matr\u00edcula n\u00ba ; Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito a contar na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 2 de setembro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/19 DOE n\u00ba 12.464 EDITAL CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0 05/2021-CPP \u2013 NIVEL M\u00c9DIO/ISE A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE PROMO\u00c7\u00c3O DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 102, de 30 de abril  de 2021, no exerc\u00edcio do sua compet\u00eancia legal, com fundamento no  art. 14 do Decreto n\u00ba 8.958, de 05 de novembro de 2014, torna publica a convoca\u00e7\u00e3o de servidor efetivo de n\u00edvel m\u00e9dio, regido pela Lei  2.179/2009, nos termos abaixo: Considerando o art. 17 da Lei 2.179/2009, Considerando o estabelecido na resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2020-CPP-Nivel M\u00e9dio, RESOLVE: CONVOCAR para realiza\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o de conhecimentos os servidores ocupantes de cargos de n\u00edvel m\u00e9dio, relacionados no ANEXO \u00daNICO  deste edital, conforme data e hor\u00e1rios estabelecidos no citado documento. Esclarecimentos e informa\u00e7\u00f5es adicionais poder\u00e3o ser solicitados atrav\u00e9s dos telefones (68) 3224 8804, (68) 3224 1994, na Ger\u00eancia de Gest\u00e3o de Pessoas do ISE. Rio Branco, 05 de setembro de 2021. Siomary C\u00edntia dos Santos Benevides  \u2013 Presidente Osmildo Ven\u00e2ncio da Costa \u2013 Membro Daniel Cardoso Cavalcante \u2013 Membro ANEXO I, EDITAL CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0 01/2020-CPP \u2013 NIVEL M\u00c9DIO/ISE "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 24 Rio Branco Acre, 02 de Setembro  de 2021. O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria Presid\u00eancia N\u00ba 15, datada no dia 15 de Outubro de 2020 que nomeava a servidora Danielly Figueiredo Lima de  Ara\u00fajo, como Gerente dos Recursos Humanos/Pessoas da Funda\u00e7\u00e3o  Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 "
        ],
        "FUNTAC": [
            "Portaria n\u00ba 003/2021 de 03 de setembro de 2021 O Diretor Geral da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado do Acre  (FAPAC), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba 4.793 de 10 de dezembro de 2019, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar a servidora Jussara Gomes de Brito, CPF: 518.173.14220, ID Lattes: 0454262741815672, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuar como Gestora do Acordo CNPq/FAPAC para a execu\u00e7\u00e3o  do Programa de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico Regional \u2013  PDCTR, Processo SEI n\u00ba 01300.002242/2020-78. Rio Branco-AC, 03 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira - Diretor Geral da FAPAC Decreto n\u00ba 4.793 de 10 de dezembro de 2019 ",
            "PORTARIA N\u00ba 27 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE  \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de  novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2 de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. EXONERAR, o servidor Carlos Afonso de Lima, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada  FG/FC-06  ocupante do Cargo Assistente de Pesquisa, matr\u00edcula n\u00b0 57100-1  no \u00e2mbito desta Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data retroativa de 30 de agosto de 2021. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 28 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE  \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de  novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2 de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. CONCEDER, o servidor Carlos Afonso de Lima, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG/FC-10  ocupante do Cargo Assistente de Pesquisa, matr\u00edcula n\u00b0  57100-1 no \u00e2mbito desta Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data retroativa de 01 de  setembro de 2021. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre, Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira, no uso de sua compet\u00eancia, para  que produza efeitos legais em sua plenitude, ADJUDICA E HOMOLOGA  a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os para constru\u00e7\u00e3o do Estacionamento Coberto  dentro das instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do  Acre - FUNTAC, conforme especifica\u00e7\u00f5es presente no Termo de Refer\u00eancia  n\u00ba SEI 2044957  e seus anexos descritivos de etapas e especifica\u00e7\u00f5es  dos servi\u00e7os a serem executados, em favor da empresa L. C. L. DA SILVA  SERVICOS - LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 07.759.854/0001-03,  classificada com valor total de  R$ 32.882,71 (trinta e dois mil oitocentos e  oitenta e dois reais e setenta e um centavos), j\u00e1 somados todos os custos  operacionais e quaisquer outras despesas diretas e indiretas. Rio Branco - AC, 03 de setembro de 2021.  ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente  da FUNTAC. Decreto n.\u00ba 4.729/2019 "
        ],
        "ISE": [
            "EDITAL CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0 05/2021-CPP \u2013 NIVEL M\u00c9DIO/ISE A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE PROMO\u00c7\u00c3O DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 102, de 30 de abril  de 2021, no exerc\u00edcio do sua compet\u00eancia legal, com fundamento no  art. 14 do Decreto n\u00ba 8.958, de 05 de novembro de 2014, torna publica a convoca\u00e7\u00e3o de servidor efetivo de n\u00edvel m\u00e9dio, regido pela Lei  2.179/2009, nos termos abaixo: Considerando o art. 17 da Lei 2.179/2009, Considerando o estabelecido na resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2020-CPP-Nivel M\u00e9dio, RESOLVE: CONVOCAR para realiza\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o de conhecimentos os servidores ocupantes de cargos de n\u00edvel m\u00e9dio, relacionados no ANEXO \u00daNICO  deste edital, conforme data e hor\u00e1rios estabelecidos no citado documento. Esclarecimentos e informa\u00e7\u00f5es adicionais poder\u00e3o ser solicitados atrav\u00e9s dos telefones (68) 3224 8804, (68) 3224 1994, na Ger\u00eancia de Gest\u00e3o de Pessoas do ISE. Rio Branco, 05 de setembro de 2021. Siomary C\u00edntia dos Santos Benevides  \u2013 Presidente Osmildo Ven\u00e2ncio da Costa \u2013 Membro Daniel Cardoso Cavalcante \u2013 Membro ANEXO I, EDITAL CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0 01/2020-CPP \u2013 NIVEL M\u00c9DIO/ISE PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 24 Rio Branco Acre, 02 de Setembro  de 2021. O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria Presid\u00eancia N\u00ba 15, datada no dia 15 de Outubro de 2020 que nomeava a servidora Danielly Figueiredo Lima de  Ara\u00fajo, como Gerente dos Recursos Humanos/Pessoas da Funda\u00e7\u00e3o  Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 Portaria n\u00ba 003/2021 de 03 de setembro de 2021 O Diretor Geral da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado do Acre  (FAPAC), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba 4.793 de 10 de dezembro de 2019, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar a servidora Jussara Gomes de Brito, CPF: 518.173.14220, ID Lattes: 0454262741815672, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuar como Gestora do Acordo CNPq/FAPAC para a execu\u00e7\u00e3o  do Programa de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico Regional \u2013  PDCTR, Processo SEI n\u00ba 01300.002242/2020-78. Rio Branco-AC, 03 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira - Diretor Geral da FAPAC Decreto n\u00ba 4.793 de 10 de dezembro de 2019 ",
            "PORTARIA N\u00ba 27 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE  \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de  novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2 de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. EXONERAR, o servidor Carlos Afonso de Lima, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada  FG/FC-06  ocupante do Cargo Assistente de Pesquisa, matr\u00edcula n\u00b0 57100-1  no \u00e2mbito desta Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data retroativa de 30 de agosto de 2021. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente PORTARIA N\u00ba 28 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE  \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de  novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2 de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. CONCEDER, o servidor Carlos Afonso de Lima, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG/FC-10  ocupante do Cargo Assistente de Pesquisa, matr\u00edcula n\u00b0  57100-1 no \u00e2mbito desta Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data retroativa de 01 de  setembro de 2021. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre, Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira, no uso de sua compet\u00eancia, para  que produza efeitos legais em sua plenitude, ADJUDICA E HOMOLOGA  a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os para constru\u00e7\u00e3o do Estacionamento Coberto  dentro das instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do  Acre - FUNTAC, conforme especifica\u00e7\u00f5es presente no Termo de Refer\u00eancia  n\u00ba SEI 2044957  e seus anexos descritivos de etapas e especifica\u00e7\u00f5es  dos servi\u00e7os a serem executados, em favor da empresa L. C. L. DA SILVA  SERVICOS - LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 07.759.854/0001-03,  classificada com valor total de  R$ 32.882,71 (trinta e dois mil oitocentos e  oitenta e dois reais e setenta e um centavos), j\u00e1 somados todos os custos  operacionais e quaisquer outras despesas diretas e indiretas. Rio Branco - AC, 03 de setembro de 2021.  ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente  da FUNTAC. Decreto n.\u00ba 4.729/2019 TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba  23/2021/FUNTAC O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre, ANT\u00d4NIO  AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos  autos do processo SEI n\u00b0 0043.006553.00005/2021-53, PARECER N\u00ba  67/2021/FUNTAC - ASSEJUR/FUNTAC - GABIN, datado de 24 de agosto de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso II, da  Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do  processo em ep\u00edgrafe, visando \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo diverso de laborat\u00f3rio, visando atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre\u201d,  no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre \u2013 FUNTAC,  no valor de R$ 17.589,00 (dezessete mil, quinhentos e oitenta e nove  reais), em favor da contrata\u00e7\u00e3o da empresa:  J N P OLIVEIRA EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 32.497.629/0001-85,  situada na Rua Sans\u00e3o Gomes, n\u00ba 90, Centro, CEP: 69.970-000, Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, neste ato representada pelo Sr\u00aa JOCICLEUMA NUNES  PAIXAO DE OLIVEIRA portador do RG n\u00b0 220380  \u2013 SSP/AC e CPF n\u00ba  : 391.183.042-49, residente e domiciliado em Rio Branco/Acre, no valor  total de R$ 17.589,00 (dezessete mil, quinhentos e oitenta e nove reais). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e1 da forma a seguir: Programa de trabalho: 744301  3297 0000 \u2013 Gera\u00e7\u00e3o e Difus\u00e3o do Conhecimento, Ci\u00eancia e Tecnologia para  o Setor Produtivo do Acre; Elemento de Despesa: 33.90.30.0000 \u2013 Material  de consumo; Fonte: 700 (Recursos Pr\u00f3prios Indiretos \u2013 RPI). Publique-se. Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021.  ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente  da FUNTAC. Decreto n.\u00ba 4.729/2019 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 24/2021/FUNTAC O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre, ANT\u00d4NIO  AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos  do processo SEI n\u00b00043.006555.00030/2021-35, PARECER N\u00ba 63/2021/ FUNTAC - ASSEJUR/FUNTAC - GABIN, datado de 18 de agosto de 2021,  resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso II, da Lei 8.666/93  e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em  ep\u00edgrafe, visando \u201c\u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de repara\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos de impress\u00e3o,  com fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o de equipamentos\u201d, no \u00e2mbito da  Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre \u2013 FUNTAC, no valor de R$  17.000,00 (dezessete mil reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa:  RIO JET CARTUCHO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.000.720/000169, situada na Avenida Getulio Vargas, n\u00ba 1886, Bairro Bosque CEP  69908-650 - Rio Branco - AC, neste ato representada pelo Senhor(a)  Raimundo Nonato Amorim, brasileiro, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 0291170 SSP/AC e do CPF n\u00ba 510.425.332-53, residente e domiciliado em Rio Branco/Acre, R$ 17.000,00 (dezessete mil reais). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho:   744301 3297 0000 \u2013 Gera\u00e7\u00e3o e Difus\u00e3o do Conhecimento, Ci\u00eancia e Tecnologia para o Setor Produtivo do Acre; Elemento de Despesa: 33.90.30.0000 \u2013  Material de consumo e 33.90.39.0000 \u2013 Outros servi\u00e7os de terceiros pessoa  jur\u00eddica; Fonte: 700 (Recursos Pr\u00f3prios Indiretos \u2013 RPI). Publique-se. Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021.  ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente  da FUNTAC. Decreto n.\u00ba 4.729/2019 "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "EMATER": [
            "GOVERNO DO ACRE EMPRESA DE ASSISTENCIA TECNICA E EXTENS\u00c3O RURAL  EMATER-ACRE PORTARIA N\u00ba 46/2021/GAB/EMATER DE 29 DE JUNHO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais, que lhe confere o Decreto n\u00b06.969/2020 de 30 de setembro de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.893, de 02 de outubro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Atribuir FG 08, a empregada da EMATER Marlene Jardim Medeiros, matr\u00edcula, 263265-1 e designar para responder pela Divis\u00e3o de  Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural, no \u00e2mbito da EMATER-ACRE. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de julho de 2021. Art. 3\u00ba \u2013 Registre-se, d\u00ea-se Ci\u00eancia e Cumpra-se. Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor Presidente Decreto n\u00ba6.969/2020 "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA": [
            "EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO N\u00ba 002/2021. DISPENSA 002/2021 CONTRATO N\u00ba 002/2021. OBJETO: A Contratada se obriga na Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Confec\u00e7\u00e3o de Coletes para Uniforme dos Vereadores do Munic\u00edpio de Capixaba, de acordo com a ESPECIFICA\u00c7\u00c3O - PROPOSTA DE PRE\u00c7OS, da  DISPENSA n\u00ba 002/2021. VALOR GLOBAL: R$ 1.440,00 (um mil, quatrocentos e quarenta reais) VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: 60 (sessenta) dias contados a partir do recebimento da Ordem de Entrega. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA Programa de trabalho: 2001- Manuten\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Elemento de Despesa 3.3.90.39 \u2013 Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica  Fonte de Recurso:  01 Recurso Pr\u00f3prios Ordin\u00e1rios DATA DE ASSINATURA: 15 de abril de 2021 ASSINAM: \u2013AMILTON CUNHA DA COSTA (C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  CAPIXABA - CONTRATANTE), M. ELISA DE ALMEIDA-ME (CONTRATADA) \u2013 (TESTEMUNHAS). "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE CRUZEIRO DO SUL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial n\u00b0 03/2021-SRP A C\u00e2mara Municipal de Vereadores de Cruzeiro do Sul/AC, torna  p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que estar\u00e1 realizando  licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O, na Forma Presencial, tipo MENOR PRE\u00c7O POR ITEM, objetivando Fornecimento de Material de  Material Permanente e Consumo de Inform\u00e1tica, conforme descrito  no Edital e seus Anexos, de acordo com a Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas  altera\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 10.520/2002, Lei Complementar n\u00ba 123/2006, Lei  Complementar n\u00ba 147/2014, Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013, que regulamenta o sistema de Registro de Pre\u00e7os previsto no art. 15 da  Lei 8666/93.  Data de Abertura a abertura: 20/09/2021, hor\u00e1rio: 09h00min. Local para informa\u00e7\u00f5es e obten\u00e7\u00e3o do instrumento convocat\u00f3rio e seus  anexos: Av. Cel. M\u00e2ncio Lima, 343 \u2013 Centro \u2013 Cruzeiro do Sul/AC (pr\u00e9dio da C\u00e2mara Municipal). Cruzeiro do Sul/AC, 03 de setembro de 2021. Cleber dos Santos Nobre Pregoeiro "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O PRESIDENTE EM EXERCICIO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3,  o Sr. ANT\u00d4NIO RONALDO NASCIMENTO REIS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RATIFICA a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no art.  24, inciso II da Lei 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica especializada para repara\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de computadores  e equipamento perif\u00e9rico, instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistema de seguran\u00e7a eletr\u00f4nico, manuten\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas (computadores, impressora, scanner e mesa de som) e instala\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de  estrutura de rede e computadores, da pessoa jur\u00eddica JHESSY PAULA  BENICIO PINHEIRO-ME, CNPJ: 42.937.089/0001-67; Feij\u00f3 /AC, 25 de agosto de 2021. Atenciosamente,   ANT\u00d4NIO RONALDO NASCIMENTO REIS PRESIDENTE EM EXERCICIO CMFJ CPF:922.762.452-04 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 003/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo utilit\u00e1rio tipo caminhonete para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Feij\u00f3/AC. RETIRADA DO EDITAL E LOCAL DA ABERTURA: Na C\u00e2mara Municipal de Feij\u00f3, podendo o presente Edital ser retirado no hor\u00e1rio de  07h00min as 13h00min, durante o per\u00edodo de 08 de setembro a 17 de  setembro de 2021, atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o pelo E-mail, CD ou PEN-DRIVE e ainda pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico: feijo.ac.leg.br Data da Abertura do Certame: 20 de setembro de 2021 \u00e0s 10:00h, conforme pre\u00e2mbulo do Edital Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 003/2021. Feij\u00f3-AC, 03 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Elenilton Silva Braga  Pregoeiro ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O A PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, o Sra. BERL\u00c2NDIA DE SOUZA LIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RATIFICA a  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 24, inciso II da Lei 8.666/93,  e suas altera\u00e7\u00f5es, Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada para a  aquisi\u00e7\u00e3o de 13 fotografias com moldura/porta quadro com telas fotogr\u00e1ficas de parlamentares da c\u00e2mara municipal de Feij\u00f3 \u2013 Acre, gest\u00e3o  2021-2024 medindo 30x40 cm, conforme solicita\u00e7\u00e3o e especifica\u00e7\u00e3o,  da pessoa jur\u00eddica RAIMUNDO SOCORRO VIANA PAULA, CNPJ:  34.563.299/0001-56.  Feij\u00f3 - AC, 13 de agosto de 2021. Atenciosamente,   BERL\u00c2NDIA DE SOUZA LIMA PRESIDENTE CMFJ CPF:752.217.212-87 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O PRESIDENTE EM EXERCICIO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, o Sr. ANT\u00d4NIO RONALDO NASCIMENTO REIS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RATIFICA a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 24, inciso II da Lei 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva para uma caminhonete da C\u00e2mara Municipal de Feij\u00f3, com o fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, acess\u00f3rios, novas-primeiro uso, para suprir necessidades de transporte, da pessoa jur\u00eddica RAIO COMERCIO  E SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ: 11.447.827/0001-00;                                                                       Feij\u00f3 /AC, 25 de agosto de 2021. Atenciosamente, ANT\u00d4NIO RONALDO NASCIMENTO REIS PRESIDENTE EM EXERCICIO CMFJ CPF:922.762.452-04 "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 109 DE 3 DE SETEMBRO DE 2021 O VEREADOR JOS\u00c9 NUNES DE CARVALHO, PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regimentais, em conson\u00e2ncia com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Legisla\u00e7\u00e3o Vigente. CONSIDERANDO o Decreto Municipal N\u00ba 039/2021, que cria e estabelece o calend\u00e1rio nos feriados e pontos facultativos compreendidos entre os  dias 1\u00ba de Janeiro \u00e0 31 de Dezembro de 2021, para os \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro sem preju\u00edzo da  presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os considerados essenciais. CONSIDERANDO a necessidade da C\u00e2mara Municipal, manter o funcionamento do Poder Legislativo em conson\u00e2ncia com o Poder Executivo. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Estabelecer Ponto Facultativo no dia 6 de setembro (segunda-feira), no \u00e2mbito da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 3  de setembro de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE": [
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba 002 DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE-AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio, pelo Regimento Interno da Casa, pela Legisla\u00e7\u00e3o pertinente e,   CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Estadual n\u00ba 2.126/09 que faculta comemora\u00e7\u00e3o por adiamento, nas sextas-feiras, os feriados estaduais  que ca\u00edrem nos demais dias \u00fateis, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o dos alusivos ao anivers\u00e1rio do Estado do Acre (15 de junho) e da Revolu\u00e7\u00e3o Acreana (6 de agosto). CONSIDERANDO   quando da ocorr\u00eancia de mais de um feriado na semana, ser\u00e3o comemorados em dias subsequentes, de forma tal que o repouso e o lazer deem-se de forma cont\u00ednua, sem interrup\u00e7\u00f5es. CONSIDERANDO o Decreto Estadual N\u00ba 7.613/2020 que editou o calend\u00e1rio dos feriados e pontos facultativos do per\u00edodo compreendido entre  os dias 1\u00ba de janeiro a 31 de dezembro de 2021, para os \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual, sem  preju\u00edzo da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os considerados essenciais.    CONSIDERANDO o Decreto Estadual N\u00ba 9.980/2021 da lavra do Governador do Estado do Acre, Gladson Cameli, entendendo o Poder Legislativo seguir. D E C R E T A: Art. 1\u00ba- Fica declarado ponto facultativo, no \u00e2mbito do Poder Legislativo de Porto Acre-AC, o dia 06 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba- Fica o Senhor Secret\u00e1rio Geral, autorizado a convocar quaisquer servidores para expediente normal, por necessidade do servi\u00e7o, dispensando da devida compensa\u00e7\u00e3o, os servidores que cumprirem hor\u00e1rio nessa data.  Art. 3\u00ba.  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  C\u00e2mara Municipal de Porto Acre-AC, em 03 de setembro de 2021. M\u00c1XIMO ANT\u00d4NIO SOUZA DA COSTA                                              Presidente LUAN LUZ DO NASCIMENTO Vice-Presidente ELIENE ALMEIDA DE AMORIM 1\u00aa Secret\u00e1ria "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 271/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  RESOLVE: Transferir o gozo de f\u00e9rias da servidora S\u00e2mia Cristina Franco de Carvalho do m\u00eas de agosto para data posterior. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 1\u00ba de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "Preg\u00e3o Presencial \u2013 SRP n\u00ba 005/2021 Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 004/2021 Processo Administrativo n\u00ba 15.184/2021 Partes: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e a  empresa: R. S. Freitas Juc\u00e1 (Trampo inform\u00e1tica). Objeto: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de 40(quarenta) impressoras multifuncional para atender as demandas da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco. Valor Unit\u00e1rio: R$ 120,00 Valor Total: R$ 4.800,00 Valor Anual: R$ 57.600,00  Vig\u00eancia da Ata: 01.09.2021 a 01.09.2022 Data Assinatura: 01.09.2021. ASSINAM: pela Contratante:  N. Lima  \u2013 Presidente e Antonio Morais \u2013 1\u00ba Secret\u00e1rio e pela Contratada: Ronniere Stenio Freitas Juca (Trampo Inform\u00e1tica). ENCARTE   I ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 1) Empresa: R. S. FREITAS JUCA (TRAMPO INFORM\u00c1TICA); CNPJ n\u00ba 07.190.927/0001-80, com sede ao Conj. Esperan\u00e7a Q/36 C/11 - Bairro  Esperan\u00e7a representada neste ato pelo Sr. Ronniere Stenio Freitas Juca, CPF n\u00ba 629.361.662-68, RG n\u00ba 0276393 SSP/AC. "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [
            "PORTARIA N\u00ba 42/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a Ratifica\u00e7\u00e3o da nomea\u00e7\u00e3o da Senhora EMILLY KOCHEMBORGER DA COSTA, para o cargo em Comiss\u00e3o de AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS e da Senhora SILVIA PEREIRA DA SILVA, ao cargo de Coordenadora de Servi\u00e7os Legislativos CC-3, desta C\u00e2mara Municipal de  Senador Guiomard/AC.\u201d A Mesa Diretora da C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard, representada pelo Presidente, vereador Magildo de Souza Lima, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  que lhes s\u00e3o conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Brasileira, Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Senador Guiomard e Regimento Interno desta C\u00e2mara Municipal: R E S O L V E: Art. 1\u00ba Ratificar o n\u00famero da Portaria que nomeou a Senhora EMILLY KOCHEMBORGER DA COSTA , RG n\u00ba 1200989 SSP/AC e CPF n\u00ba  025.317.922-01, para o Cargo em Comiss\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais da C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard, S\u00edmbolo CC-1, de acordo  com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 05 de 30 de dezembro de 2013, onde a mesma consta na numera\u00e7\u00e3o 40 e 41, sendo  correto, a Portaria n\u00ba 40/2021. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Portaria de nomea\u00e7\u00e3o ao Cargo de Comiss\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, S\u00edmbolo CC-1 \u00e9 n\u00ba 40 e a de n\u00ba 41/2021, \u00e9 devida  a nomea\u00e7\u00e3o da Senhora Silvia Pereira da Silva, ao Cargo de Comiss\u00e3o de Coordenadora de Servi\u00e7os Legislativos, S\u00edmbolo CC-3, desta C\u00e2mara  Municipal, datada de 01/09/2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor, na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard/Acre.Em 03 de setembro de 2021. Magildo de Souza Lima Presidente da CMSG "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 159/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 036/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 84/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, inscrito no CNPJ n\u00ba 11.738.889/0001-25, neste ato representado  por seu representante legal, prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00d5ES E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA-ME, inscrito no CNPJ: 27.896.988/0001-75, com sede na Rua Isaura  Parente, n\u00b0 671, sala 106 \u2013 Anexo ao Posto JC, no Munic\u00edpio de Rio Branco Acre, neste ato representado pelo Sr. Vitor Pessoa Nogueira, portador  da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 380007 SSP/AC e CPF n\u00ba 687.289.212-91. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de fardamentos e Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual \u2013 EPI\u00b4s, visando toda a demanda da Prefeitura de Acrel\u00e2ndia incluindo  o Fundo Municipal de Sa\u00fade. O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 21.490,00 (vinte e um mil, quatrocentos e noventa reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 2083- Incentivo Financeiro da Aps \u2013 Capacita\u00e7\u00e3o Ponderada Natureza da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00.0014 \u2013 Material  de Consumo  Fonte: 14 Programa de Trabalho: 2084 - Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em Sa\u00fade Natureza da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00.0014 \u2013 Material de Consumo Fonte: 14 Vig\u00eancia: 31/12/2021, Data de assinatura: 01/09/2021. Acrel\u00e2ndia - AC, 01 de setembro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE J.V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00d5ES E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA - ME  CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 157/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 107/2020  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 047/2020.  CONTRATANTE: PREFEITURA DE ACRELANDIA, inscrito no CNPJ \u2013 84.306.737/0001-27, com sede na Avenida Edmundo Pinto n\u00ba 810, Centro \u2013  Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, , neste ato representado por seu representante legal, prefeito Municipal o Sr. Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: \u00c1RTICO INSTALA\u00c7\u00c3O T\u00c9RMICAS E SERVI\u00c7OS EIRELI, com CNPJ sob n\u00b020.139.554/0001-81, com sede na rua Rio de Janeiro,  Dom Giocondo, N\u00b0 455, CEP 69.900-312, no Munic\u00edpio de Rio Branco, neste ato representada pela Senhora \u00c2ngela Aparecida Silva de Ara\u00fajo,  portadora da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 10113681 e CPF n\u00ba 022.225.362-27. OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e instala\u00e7\u00e3o de aparelhos de ar  condicionado com fornecimentos de pe\u00e7as, atender as demandas das Secretarias de Educa\u00e7\u00e3o, Assist\u00eancia Social e Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio  de Acrel\u00e2ndia. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o: Programa de trabalho: 2049 Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 Fonte de Recurso: 12 Programa de trabalho: 2049 Elemento de despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 Fonte de Recurso: 12 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social: Programa de trabalho: 08.244.0100.2010 Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 Elemento de despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 Fonte de Recurso: 01 Programa de trabalho: 2015 Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 Elemento de despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 Fonte de Recurso: 01  Programa de trabalho: 2055 Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 Elemento de despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 Fonte de Recurso: 017 Programa de trabalho: 2060 Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 Elemento de despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 Fonte de Recurso: 017 Programa de trabalho: 2064 Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 Elemento de despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 Fonte de Recurso: 017 Programa de trabalho: 2063 Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 Elemento de despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 Fonte de Recurso: 017 Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o: Programa de trabalho: 2017 Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 Fonte de Recurso: 01 Programa de trabalho: 2017 Elemento de despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 Fonte de Recurso: 01 VIG\u00caNCIA: 31/12/2021 Data da assinatura: 24/08/2021. Acrel\u00e2ndia AC, 24 de agosto de 2021. Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia CONTRATANTE \u00c1RTICO INSTALA\u00c7\u00c3O T\u00c9RMICAS E SERVI\u00c7OS EIRELI. CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 162/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0014/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 004/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA DE ACRELANDIA, inscrita no CNPJ \u2013 84.306.737/0001-27, com sede na Avenida Edmundo Pinto n\u00ba 810, Centro  \u2013 Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, neste ato representado pelo Prefeito Municipal, Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: HC DE OLIVEIRA-ME, inscrita no CNPJ 13.910.961/0001-85, com sede na Av. Adenilson Rog\u00e9rio de Oliveira, 1333, Centro,  Acrel\u00e2ndia-Ac, neste ato representado pelo senhor Hanilton Carneiro de Oliveira. OBJETO: manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e assist\u00eancia t\u00e9cnica, e aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as automotivas e acess\u00f3rios novos e genu\u00ednos, de diversas  marcas, com maior desconto Percentual (%) sobre a tabela das montadoras, especificamente para manuten\u00e7\u00e3o preventiva nos ve\u00edculos da Secretaria de Obras deste Munic\u00edpio. O valor total \u00e9 de R$ 12.840,00 (Doze mil, oitocentos e quarenta reais). Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 2009 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Obras Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo Fonte: 001 RP Programa de Trabalho: 2009 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Obras c\u00f3digo reduzido : 127. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiro Pessoa Jur\u00eddica Fonte: 001 RP, c\u00f3digo reduzido:129 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 01/09/2021. Acrel\u00e2ndia-Ac, 01 de setembro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE HC DE OLIVEIRA-ME  CONTRATADA "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021  Objeto: \u201ccontrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica destinada  a constru\u00e7\u00e3o da 2\u00ba Etapa da Pra\u00e7a P\u00fablica Henoch Tim\u00f3teo.\u201d Origem: Secretaria Municipal de Obras e Transporte e Urbanismo - SEMOTUR Data de Abertura: 29/09/2021 \u00e1s 08h:30min. Retirada do Edital: 08/09/2021 \u00e0 29/09/2021 - Hor\u00e1rio: de Segunda \u00e0 quinta-feira, das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas e sexta-feira de  08:00 as 13:00 horas. Atrav\u00e9s do e-mail: assisbrasil.cpl@gmail.com ou na CPL/PMAB \u2013 Raimundo Chaar, n\u00ba 362, \u2013 Bairro: Centro, CEP: 69.935000 \u2013 Assis Brasil/AC. Assis Brasil-AC, 03 de setembro de 2021. Odineia de Ara\u00fajo Teixeira Presidente da Comiss\u00e3o CPL/PMAB "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00b0 299/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o para elabora\u00e7\u00e3o do Estatuto  do Servidor do munic\u00edpio de Brasileia - Acre e d\u00e1 outras Provid\u00eancias.\u201d A Prefeita do Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia, Senhora Fernanda de Souza Hassem Cesar, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regimentais e, Considerando a Lei Municipal N\u00ba 1.065 de 12 de dezembro de 2019, que  disp\u00f5e sobre a mudan\u00e7a do Regime Jur\u00eddico dos servidores do munic\u00edpio de Brasileia \u2013 Acre; Considerando a necessidade de elabora\u00e7\u00e3o e conclus\u00e3o do Estatuto do  Servidor municipal; RESOLVE: Art.1\u00ba NOMEAR A COMISS\u00c3O para elabora\u00e7\u00e3o do Estatuto do Servidor  do munic\u00edpio de Brasileia - Acre, que ser\u00e1 composta pelos membros  abaixo relacionados: Laj\u00facia Limeira Cantu\u00e1rio \u2013 Presidente Felipe Andrade Costa - Membro Joabe Bandeira de Oliveira \u2013 Membro Raimundo Monteiro de Melo - Membro Nevisson Tavares Freire \u2013 Membro Edil\u00e2nia da Silva Braga - Membro COLABORADORES DA COMISS\u00c3O: Os\u00e9ias D\u2019Avila Paula - Consultor Francisco Valadares Neto - Consultor Luiz Carlos Marinho de Figueiredo - Consultor Francisco Aelson de Ara\u00fajo de Ara\u00fajo Pereira \u2013 Sindicato dos Funcion\u00e1rios Municipais de Brasileia \u2013 SFMB; Sergiomar Moura de Ara\u00fajo - Sindicato dos Funcion\u00e1rios Municipais de  Brasileia \u2013 SFMB; Francisco de Assis Dantas Castro \u2013 Sindicato dos Servidores Municipais de Sa\u00fade de Brasileia \u2013 SINDSBRAS Edirlei Frota Marcolino - Sindicato dos Servidores Municipais de Sa\u00fade  de Brasileia \u2013 SINDSBRAS Jos\u00e9 Almeida da Silva \u2013 Sindicato dos Trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre \u2013 SINTEAC; Liss\u00e2nia da Silva Fortes - Sindicato dos Trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre \u2013 SINTEAC; Art. 2\u00ba Para bem cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso  a todas as documenta\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para elabora\u00e7\u00e3o do Estatuto.  Art. 3\u00ba- Fica estabelecido o prazo de 30(trinta) dias para a conclus\u00e3o e  apresenta\u00e7\u00e3o do Estatuto, salvo eventualidade que venha a comprometer a execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos, devidamente reconhecida pela Comiss\u00e3o; Art. 4\u00ba - Fica facultada a participa\u00e7\u00e3o de representantes do Poder Legislativo municipal, que ter\u00e3o status de colaboradores durante o processo  de elabora\u00e7\u00e3o do Estatuto, conforme cronograma e rito, que dever\u00e3o  ser publicados no site oficial da Prefeitura de Brasileia pela Comiss\u00e3o  at\u00e9 o dia 10 de setembro de 2021 (sexta-feira); Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, ficando  revogada a Portaria N\u00ba 093/2020.  Registre-se Publique-se cumpra-se  Gabinete da Prefeita, 03 de setembro de 2021. FERNANDA HASSEM Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  PORTARIA N\u00ba087/2021                                    A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais.  R E S O L V E: Art.1\u00b0 Conceder ao servidor ODENIR JOSE LANES, (MOTORISTA),  a 30 (TRINTA) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao quinqu\u00eanio de  01/04/2014 a 01/04/2018 a contar de 09/08/2021 a 07/09/2021 de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de fevereiro de 1993. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeito retroativo a 09/08/2021. Brasil\u00e9ia-Acre 02/09/2021  Registre-se. Publique-se e Cumpra-se. Vilma Aparecida Gaali Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BARSILEIA SETOR DE ARRECADA\u00c7\u00c3O, FISCALIZA\u00c7\u00c3O E TRIBUTOS EDITAL DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA DE INTERESSE SOCIAL.  PRAZO 30 (TRINTA) DIAS. O Munic\u00edpio de Brasileia - Acre, respons\u00e1vel regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria das \u00e1reas doadas pela Uni\u00e3o mediante  a aplica\u00e7\u00e3o dos instrumentos previstos em legisla\u00e7\u00e3o federal espec\u00edfica de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria urbana (art. 30 da Lei Federal n\u00b0 11.952,  de 25 de junho de 2009), com fulcro no DECRETO N\u00ba 056 DE 20 DE  AGOSTO DE 2021, que \u201cdisp\u00f5e sobre a instaura\u00e7\u00e3o da REURB-S, autoriza o processamento da regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Vila Quixad\u00e1, e  estabelece compet\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os municipais e em coopera\u00e7\u00e3o, em  conformidade com Lei Federal n\u00b0 13.465, de 11 de julho de 2017 e Decreto Federal n\u00b0 9.310, de 15 de mar\u00e7o de 2018\u201d, publicado \u00e0s fls.66 e  67 do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, sob o n\u00b0 13.113 de 24/08/2021,  FAZ SABER a todos quantos tomarem conhecimento do presente edital, especialmente aos confinantes e terceiros interessados, QUE esta  municipalidade, em coopera\u00e7\u00e3o com o Instituto de Terras do Acre \u2013 ITERACRE, atrav\u00e9s do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, cujo extrato fora  publicado \u00e0s fls.32 do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, sob o n\u00b0 13.004  de 18/03/2021, realizar\u00e1 REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA URBANA -  REURB n\u00b0 001/2021, sob a modalidade interesse social, do im\u00f3vel, pertencente ao Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia, salvo nova classifica\u00e7\u00e3o, nos limites  legais (Par\u00e1grafo \u00fanico do art. 11 do Decreto Municipal 053/2021), com  as seguintes caracter\u00edsticas: Uma gleba de terras rural denominada  \u201cPDA Quixad\u00e1\u201d (Vila Quixad\u00e1 \u2013 Km 26), medindo 46,3539ha (quarenta e  seis hectares, trinta e cinco ares e trinta e nove centiares), localizada no  per\u00edmetro urbano do munic\u00edpio de Brasileia/AC, registrada na Serventia de Registro de Im\u00f3veis de Brasileia /AC, sob a matr\u00edcula n\u00ba. 2.869,  representada atrav\u00e9s dos dados do per\u00edmetro e descri\u00e7\u00e3o georreferenciada em anexo. Estando em termos, expediu-se o presente edital para  notifica\u00e7\u00e3o do supramencionado, advertindo-se que n\u00e3o apresentada  a  discord\u00e2ncia perante o Setor de Cadastro Municipal, localizado no  endere\u00e7o Rua Odilon Pratagi n\u00b0 0101, Centro, CEP n\u00b0 69932-000, na  cidade de Brasileia \u2013 Acre, em 30 (trinta) dias subsequentes ao decurso  do prazo do edital publicado, poder\u00e1 implicar em concord\u00e2ncia e a perda de eventual direito que o notificado titularize sobre o im\u00f3vel objeto  da presente REURB, servindo o presente para atendimento do disposto  no \u00a75\u00ba do art. 31 da Lei 13.465. Ser\u00e1, o presente edital, por extrato,  afixado nos \u00e1trios da Prefeitura Municipal e Publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado. Eu, Mario Jorge Gomes Fiesca, Gerente De Arrecada\u00e7\u00e3o,  Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Tributos (Portaria n\u00b0 014/2021. Presidente da Comiss\u00e3o de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria da Vila Quixad\u00e1 (art. 5, \u00a72\u00b0 do Decreto  Municipal 056/2021). ANEXOS: DADOS DO PER\u00cdMETRO: Inicia-se a  descri\u00e7\u00e3o deste per\u00edmetro no v\u00e9rtice BCA-M-L779, de coordenadas N  8.789.350,705 m. e E 507.514,286 m., situado na margem direita da  BR 317, sentido Brasil\u00e9ia, no v\u00e9rtice que define o limite com o Lote  01 \u2013 Gleba 02; deste, segue pela margem direita da BR 317, sentido  Brasil\u00e9ia, com os seguintes azimutes e dist\u00e2ncias: 138\u00b045\u201928\u201d e 115,44  m., at\u00e9 o v\u00e9rtice BCA-M-L406, de coordenadas N 8.789.263,902 m. e  E 507.590,389 m.; 111\u00b013\u201904\u201d e 221,94 m., at\u00e9 o v\u00e9rtice BCA-M-L433,  de coordenadas N 8.789.183,579 m. e E 507.797,283 m.; 64\u00b040\u201926\u201d e  13,42 m., at\u00e9 o v \u00e9rtice BCA-M-L413, de coordenadas N 8.789.189,321  m. e E 507.809,416 m.; 89\u00b058\u201915\u201d e 123,87 m., at\u00e9 o v\u00e9rtice BCA-M-L434, de coordenadas N 8.789.189,384 m. e E 507.933,286 m.;  56\u00b028\u201914\u201d e 258,47 m., at\u00e9 o v\u00e9rtice BCA-M-L412, de coordenadas N  8.789.332,154 m. e E 508.148,748 m.; situado na margem direita da  BR 317, sentido Brasil\u00e9ia, no v\u00e9rtice que define o limite com o Lote 04;  deste, segue confrontando com o Lote 04, com os seguintes azimutes e  dist\u00e2ncias: 182\u00b054\u201903\u201d e 373,71 m., at\u00e9 o v\u00e9rtice BCA-ML432, de coordenadas N 8.788.958,918 m. e E 508.129,836 m.; 180\u00b036\u201942\u201d e 213,08  m., at\u00e9 o v\u00e9rtice BCA-M-L436, de coordenadas N 8.788.745,852 m. e E  508.127,561 m.; situado no v\u00e9rtice que define o limite do Lote 04 com  o Lote 03; deste, segue confrontando com o Lote 03, com azimute de  248\u00b012\u201906\u201d e dist\u00e2ncia de 416,95 m., at\u00e9 o v\u00e9rtice BCA-M-L408, de coordenadas N 8.788.591,023 m. e E 507.740,427 m.; situado no v\u00e9rtice que  define o limite do Lote 03 com o Lote 02; deste, segue confrontando com  o Lote 02, com os seguintes azimutes e dist\u00e2ncias: 248\u00b007\u201957\u201d e 394,89  m., at\u00e9 o v\u00e9rtice BCA-M-L414, de coordenadas N 8.788.443,943 m. e E  507.373,953 m.; 262\u00b008\u201915\u201d e 33,67 m., at\u00e9 o v\u00e9rtice BCA-M-L780, de  coordenadas N 8.788.439,337 m. e E 507.340,599 m.; situado no v\u00e9rtice que define o limite do Lote 02 com o Lote 01 \u2013 Gleba 02; deste, segue  confrontando com o Lote 01 \u2013 Gleba 02, com os seguintes azimutes e  dist\u00e2ncias: 7\u00b001\u201913\u201d e 490,66 m., at\u00e9 o v\u00e9rtice BCA-M-Q435, de coordenadas N 8.788.926,315 m. e E 507.400,567 m.; 21\u00b059\u201923\u201d e 321,54  m., at\u00e9 o v\u00e9rtice BCA-M-L777, de coordenadas N 8.789.224,467 m. e  E 507.520,966 m.; 303\u00b001\u201934\u201d e 47,48 m., at\u00e9 o v\u00e9rtice BCA-M-L778,  de coordenadas N 8.789.250,347 m. e E 507.481,154 m.; 18\u00b016\u201912\u201d e  105,69 m., at\u00e9 o v\u00e9rtice BCA-M-L779, de coordenadas N 8.789.350,705  m. e E 507.514,286 m.; ponto inicial da descri\u00e7\u00e3o deste per\u00edmetro. To- das as coordenadas aqui descritas est\u00e3o geo-referenciadas ao Sistema  Geod\u00e9sico Brasileiro, a partir das esta\u00e7\u00f5es: esta\u00e7\u00e3o SAT-93.911 (RBMC  - IBGE) de coordenadas E = 631.229,338 m, N = 8.898.169,188 m e eleva\u00e7\u00e3o H(Elipsoidal) 172,62 m, referenciada ao M.C. 69\u00b0 WGr, localizada  na cidade de Rio Branco-AC, referenciada ao Mer. Central 69\u00b0 WGr. e  esta\u00e7\u00e3o SAT-93.780 (RBMC - IBGE) de coordenadas E= 401.400,675  m , N = 9.037.165,721 m e eleva\u00e7\u00e3o H(Elipsoidal) 119,59 m, localizada  na cidade de Porto Velho -RO, referenciada ao Mer. Central 63\u00ba WGr,  encontram-se representadas no Sistema UTM, tendo como o Datum o  SIRGAS2000. Todos os azimutes e dist\u00e2ncias, \u00e1reas e per\u00edmetros foram  calculados no plano de proje\u00e7\u00e3o UTM; tudo conforme planta e memorial  descritivo, expedidos em 10/08/2010, firmados por, Edivaldo Rodrigues  da Silva, inscrito no CREA sob n\u00ba 2.684D/AC, C\u00f3digo Credenciamento:  BCA, ART: 8.207.023.628.  Imagem - PLANTA DE URBANISMO: *imagens dispon\u00edveis no s\u00edtio eletr\u00f4nico: www.brasileia.ac.gov.br. Brasileia \u2013 Acre, 03 de setembro de 2021. M\u00e1rio Jorge Gomes Fiesca Gerente de Arrecada\u00e7\u00e3o, Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Tributos ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 019/2019 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 010/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2019 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA, inscrita  no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato representado pela  Sra. Fernanda Souza Hassem, brasileira, casada, RG n\u00ba 370143/SSP-AC, CPF n\u00ba 665.295.902-00, domiciliada e residente nesta cidade de  Brasileia na Av. Odilon Pratagi, n\u00ba 155, Centro. CONTRATADO: M.S.M INDUSTRIAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o no.  05.394.853/0001-79 e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o no. 01000156000197,  com sede na Rua Raiz de Davi n\u00b0 100, Bairro Rosa Linda, Parque Industrial, na cidade de Rio Branco, neste ato representada pelo senhor  Leocardio Luiz Soster, portador do RG no. 221250 \u2013 SSP/AC e do CPF  no 411.839.242-91. DO OBJETO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 019/2019 a Contrata\u00e7\u00e3o  De Empresa Especializada Para Recapeamento De Vias Urbanas, com  recursos do contrato de repasse n\u00ba 876544/2018/MCIDADES/CAIXA.   DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES Este termo aditivo tem como objetivo PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO DE  VIG\u00caNCIA CONTRATUAL por mais 08 (oito) meses, alterando a Cl\u00e1usula Segunda do Contrato n\u00ba. 019/2019, prorrogando do dia 16 de maio  de 2021 at\u00e9 16 de janeiro de 2022.          DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  contrato original que n\u00e3o tenham sido alteradas por este termo Aditivo. Brasileia - AC, 06 de maio de 2021,  assinam, FERNANDA HASSEM, Prefeita Municipal, e M.S.M  INDUSTRIAL LTDA, CNPJ: 05.394.853/0001-79, contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 019/2019 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 010/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2019 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA, inscrita  no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato representado pela  Sra. Fernanda Souza Hassem, brasileira, casada, RG n\u00ba 370143/SSP-AC, CPF n\u00ba 665.295.902-00, domiciliada e residente nesta cidade de  Brasileia na Av. Odilon Pratagi, n\u00ba 155, Centro. CONTRATADO: M.S.M INDUSTRIAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o no.  05.394.853/0001-79 e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o no. 01000156000197,  com sede na Rua Raiz de Davi n\u00b0 100, Bairro Rosa Linda, Parque Industrial, na cidade de Rio Branco, neste ato representada pelo senhor  Leocardio Luiz Soster, portador do RG no. 221250 \u2013 SSP/AC e do CPF  no 411.839.242-91, DO OBJETO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 019/2019 a Contrata\u00e7\u00e3o  De Empresa Especializada Para Recapeamento De Vias Urbanas, com  recursos do contrato de repasse n\u00ba 876544/2018/MCIDADES/CAIXA DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES Este termo aditivo tem como objetivo o acr\u00e9scimo de VALOR AO CONTRATO, cuja necessidade foi apontada por PARECER TECNICO, anexo ao oficio de solicita\u00e7\u00e3o OF/SEMPLAN/PMB/N\u00ba. 184/2021. O valor de R$ 305.532,37 (trezentos e cinco reais, quinhentos e trinta e dois  reais e trinta e sete centavos) ser\u00e1 acrescido ao valor global da contrata\u00e7\u00e3o. Ressalta-se que h\u00e1 disponibilidade financeira para a solicita\u00e7\u00e3o pleiteada, conforme dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria no oficio da solicita\u00e7\u00e3o. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  contrato original que n\u00e3o tenham sido alteradas por este termo Aditivo. Brasileia - AC, 30 de agosto de 2021,  assinam, FERNANDA HASSEM, Prefeita Municipal, e M.S.M INDUSTRIAL LTDA, CNPJ: 05.394.853/0001-79, contratada. "
        ],
        "BUJARI": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba 186 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de  1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. CONSIDERANDO o Feriado Nacional, no dia 07 de setembro de 2021,(ter\u00e7a-feira), elencando no Decreto n\u00ba 001, de janeiro de 2021, e que disp\u00f5e  sobre os feriados e pontos facultativos no calend\u00e1rio de 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica decretado ponto facultativo no dia 06 de setembro de 2021,  (segunda-feira).  Art. 2\u00ba - N\u00e3o se aplica o Ponto Facultativo a Secretaria Municipal de  Sa\u00fade nem Secretaria Municipal de Obras, para os servi\u00e7os essenciais.   Art. 3\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Bujari/AC, 02 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari. ",
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba185 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. COMIT\u00ca GESTOR PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica institu\u00eddo, junto \u00e0 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, o Comit\u00ea Gestor Municipal do Programa Crian\u00e7a Feliz, de car\u00e1ter  intersetorial, com a finalidade de planejar e articular as a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para alcan\u00e7ar os objetivos do Programa Crian\u00e7a Feliz, institu\u00eddo  pelo Decreto Federal n\u00ba 8.869, de 5 de outubro de 2016 e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 62.492, de 23 de fevereiro de 2017 contribuindo na promo\u00e7\u00e3o do desenvolvimento integral das crian\u00e7as na primeira inf\u00e2ncia.  Art. 2\u00ba - Ao Comit\u00ea Gestor Municipal do Programa Crian\u00e7a Feliz cabe:  I - planejar a execu\u00e7\u00e3o do Programa Crian\u00e7a Feliz no \u00e2mbito do Munic\u00edpio;  II - promover a articula\u00e7\u00e3o intersetorial com vistas ao atendimento das  necessidades integrais da crian\u00e7a e ao fortalecimento das redes de prote\u00e7\u00e3o e cuidado no territ\u00f3rio municipal;  III - criar estrat\u00e9gias para fortalecimento das a\u00e7\u00f5es do programa no  n\u00edvel estadual e apoio ao n\u00edvel municipal;  IV - apoiar a implementa\u00e7\u00e3o do Plano Municipal do Programa Crian\u00e7a  Feliz e monitorar sua execu\u00e7\u00e3o por meio da intersetorialidade e da integra\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas e a\u00e7\u00f5es;  V - planejar a\u00e7\u00f5es integradas para monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o do programa; VI - promover a\u00e7\u00f5es de sensibiliza\u00e7\u00e3o;  Art. 3\u00ba - O Comit\u00ea Gestor Municipal do Programa Crian\u00e7a Feliz ser\u00e1  composto por 1 (um) membro titular e respectivo suplente, designados  por Decreto do Prefeito Municipal, representantes:  I \u2013 A Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social; Titular: Maria Rocilda Gomes de Lima Suplente- Ilcicleia Lima da Silva Bessa II- da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, PCF;  Titular- Karis Renata Gon\u00e7alves dos Santos Suplente- Lucas Barbosa Ferreira III \u2013 da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor do  Bolsa Fam\u00edlia e do cadastro \u00fanico; Titular- Nattalia Abreu de Souza  Suplente \u2013 Cleylton Pereira Alves IV - da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS;  Titular- Angelina Abreu Batalha Suplente- Patricia Lima da Silva Brilhante V - da Secretaria Municipal de Sa\u00fade;  Titular- Joadeson Lima Pereira Suplente- Tassia Taiana Generosa VI- da Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o;  Titular- Francisca Elmira de Queiroz  Suplente- Cleider Maria Lima de Souza VI - do Conselho Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente - CMDCA;  Titular- Edina Alves Bel\u00e9m Suplente- Rafael Pinheiro da Silva  VII \u2013 do Conselho Tutelar; Titular- Ozana Pereira Nascimento  Suplente- Auricelia Pinheiro Freitas \u00a7 1\u00ba - Mediante delibera\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea, a qualquer tempo, poder\u00e3o dele  participar at\u00e9 3 (tr\u00eas) entidades privadas n\u00e3o governamentais que desempenhem atividades relevantes relacionadas \u00e0 pol\u00edtica p\u00fablica da primeira inf\u00e2ncia e prote\u00e7\u00e3o \u00e0 crian\u00e7a, por meio de 1 (um) representante e  respectivo suplente, por entidade. \u00a7 2\u00ba - Os membros do Comit\u00ea, titulares e suplentes, exercer\u00e3o mandato  de 1 (um) ano, permitida uma recondu\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o ser\u00e3o remunerados.  \u00a7 3\u00ba - O Comit\u00ea poder\u00e1 convidar para participar de suas reuni\u00f5es pessoas que, por seus conhecimentos e experi\u00eancia profissional, possam  contribuir para a discuss\u00e3o das mat\u00e9rias em exame.  Art. 4\u00ba - As atribui\u00e7\u00f5es elencadas neste Decreto n\u00e3o acrescentam compet\u00eancias aos Departamentos, mas regulamentam-nas em respeito \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o federal e est\u00e3o previstas no Decreto Municipal n\u00ba 045/2005. Par\u00e1grafo \u00fanico - O desempenho das atribui\u00e7\u00f5es a que se refere este decreto n\u00e3o ser\u00e1 remunerado, mas considerado servi\u00e7o p\u00fablico relevante.  Art. 5\u00ba - O Titular da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social poder\u00e1 expedir resolu\u00e7\u00e3o veiculando instru\u00e7\u00f5es complementares a este decreto. Art. 6\u00ba - As despesas referentes \u00e0 participa\u00e7\u00e3o dos membros nas atividades do Comit\u00ea Gestor Municipal do Programa Crian\u00e7a Feliz correr\u00e3o  por conta do \u00f3rg\u00e3o ou entidade que representem.  Art. 7\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 02 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE ADIAMENTO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 025/2021 \u2013 CPL/PMBJ A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre o adiamento da abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  025/2021, Agendando a abertura para 09-09-2021 (quinta-feira) \u00e0s  10:00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF), devido o n\u00e3o funcionamento da CPL no  dia 06-09-2021. Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Horario: 8h as 16h. Bujari-AC, 06 de setembro de 2021. JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA \u2013 Ordenador de Despesas "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPML AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2021 Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade - UBS PORTE I \u2013 Comunidade Santa Maria \u2013 BR 307. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O comunica aos interessados que fica prorrogada, a data de abertura do Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, para o  dia 14/09/2021 \u00e0s 09h00min. Este aviso ser\u00e1 publicado nos Di\u00e1rios Oficiais  do Estado e Uni\u00e3o, Jornal Voz do Norte e nos sites: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br, http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 03 de setembro de 2021. JONAS TORRES DE LIMA Presidente da CPML ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL ##ATO Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial - SRP n\u00ba 062/2021 ##TEX \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 17/09/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Fornecimento de Combust\u00edvel (Gasolina e Diesel) (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br). ##DAT Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 03 de setembro de 2021. ##ASS Victor Afonso Lima da Costa ##CAR Pregoeiro "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 796 DE 02 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora MARIA ENAGE  BRITO PERES, Diretora do Departamento de Cultura, portadora do RG  n\u00b0 10578218 SSP/AC e do CPF n\u00ba 020.831.052-57. Finalidade: Organiza\u00e7\u00e3o da 3\u00aa Etapa do Festival da Can\u00e7\u00e3o, onde fez os trabalhos de  organiza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o e evento, no dia 28 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 02 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 795 DE 02 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora MARIA ENAGE  BRITO PERES, Diretora do Departamento de Cultura, portadora do RG n\u00b0  10578218 SSP/AC e do CPF n\u00ba 020.831.052-57. Finalidade: Fez parte da  equipe na organiza\u00e7\u00e3o da final do 1\u00ba Campeonato de XTB MTP, realizado  pela Secretaria de Cultura e Esporte, no dia 29 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 02 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 783 DE 02 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias de campo ao Senhor FRANCISCO  FROTA DOS SANTOS, Secret\u00e1rio Municipal de Obras, Transportes e  Servi\u00e7os P\u00fablicos, portador do RG n\u00b0 0316108 SSP/AC e do CPF n\u00ba  515.677.172-68. Finalidade: Esteve na Coordena\u00e7\u00e3o nas retiradas de  entulhos no Bairro Jos\u00e9 Hassem e na Fiscaliza\u00e7\u00e3o aos servi\u00e7os de terraplanagens nas ruas que receber\u00e3o asfalto do Bairro Jos\u00e9 Hassem,  nos dias 31 de julho de 2021, 01 e 07 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 02 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 785 DE 02 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora RIDERY FERREIRA DA COSTA, Chefe da Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Arrecada\u00e7\u00e3o e Cobran\u00e7a, portadora do RG n\u00b0 12206393 SSP/AC e do CPF n\u00ba 028.827.03201. Finalidade: Apoio no local de chegada e organiza\u00e7\u00e3o na 1\u00aa fase do  Campeonato de Ciclista, realizado pela Secretaria de Cultura e Esporte,  no dia 20 de junho de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 02 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 786 DE 02 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora RIDERY FERREIRA DA COSTA, Chefe da Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Arrecada\u00e7\u00e3o e Cobran\u00e7a, portadora do RG n\u00b0 12206393 SSP/AC e do CPF n\u00ba 028.827.032-01.  Finalidade: Apoio no Evento do Festival de Interpreta\u00e7\u00e3o e Seletiva de  04 artistas para a pr\u00f3xima etapa do Festival de Interpreta\u00e7\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o  \u201cA Voz da Fronteira\u201d, realizado pela Secretaria de Cultura e Esporte, no  dia 14 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 02 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 787 DE 02 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora RIDERY FERREIRA DA COSTA, Chefe da Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Arrecada\u00e7\u00e3o e Cobran\u00e7a, portadora do RG n\u00b0 12206393 SSP/AC e do CPF n\u00ba 028.827.032-01.  Finalidade: Apoio na organiza\u00e7\u00e3o do Evento, Recep\u00e7\u00e3o dos Convidados  e servi\u00e7os de apoio ao palco do Festival de Interpreta\u00e7\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o \u201cA  Voz da Fronteira\u201d, realizado pela Secretaria de Cultura e Esporte, no dia  06 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 02 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 788 DE 02 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora RIDERY FERREIRA DA COSTA, Chefe da Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Arrecada\u00e7\u00e3o e Cobran\u00e7a, portadora do RG n\u00b0 12206393 SSP/AC e do CPF n\u00ba 028.827.03201. Finalidade: Apoio quanto assessoria das atividades do Vice-Prefeito,  Recep\u00e7\u00e3o das Autoridades, acompanhando em suas Agendas no s\u00e1bado, no dia 07 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 02 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 789 DE 02 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora RIDERY FERREIRA DA COSTA, Chefe da Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Arrecada\u00e7\u00e3o e Cobran\u00e7a, portadora do RG n\u00b0 12206393 SSP/AC e do CPF n\u00ba 028.827.032-01.  Finalidade: Organiza\u00e7\u00e3o dos locais dos Eventos, Recep\u00e7\u00e3o dos Convidados e Autoridades do 1\u00ba F\u00f3rum de Suinocultura e 3\u00ba Etapa do Festival  da Can\u00e7\u00e3o, no dia 21 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 02 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 791 DE 02 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor VADCLEI DE  SOUZA LIMA, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia T\u00e9cnica, portador do RG n\u00b0 11214813 SSP/AC e do CPF n\u00ba 009.577.772-56. Finalidade: Evento do 1\u00ba F\u00f3rum de Suinocultura de Epitaciol\u00e2ndia/1\u00ba Festival  da Can\u00e7\u00e3o \u201cA Voz da Fronteira\u201d, no dia 21 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 02 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 790 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhor \u00c1LEX BRUNO CASTRO  RIBEIRO, Assistente Social, portador do RG n\u00b0 10831690 SSP/Acre e  do CPF n\u00ba 030.860.012-67, p\u00f4r o mesmo ter se deslocado a cidade de  Rio Branco-AC. Finalidade: Acompanhar o translado de pacientes atendidos pelo Programa CAPS de Epitaciol\u00e2ndia, para atendimentos especializados do Hosmac em Rio Branco/Ac, no dia 24 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 02 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 784 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhor RAIMUNDO DE OLIVEIRA, Psic\u00f3logo do CRAS, portador do RG n\u00b0 148851 SSP/Acre e do CPF  n\u00ba 233.218.902-59 e 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora ELIETE DE JESUS DE  FREITAS, Enfermeira, portadora do RG n\u00b0 0261234 SSP/Acre e do CPF n\u00ba  434.777.982-87, p\u00f4r os mesmos ter se deslocado a cidade de Rio Branco-AC. Finalidade: Acompanharam o translado do paciente Fernando Apuri  Barbosa atendido pelo Programa CAPS de Epitaciol\u00e2ndia, para a interna\u00e7\u00e3o no Hosmac em Rio Branco/Ac, no dia 18 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 02 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 792 DE 02 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor LUCAS BARBOSA, Chefe da Divis\u00e3o de Ensino Fundamental, portador do RG n\u00b0  12295469 SSP/AC e do CPF n\u00ba 700.235.892-80. Finalidade: 1\u00ba Festival  da Can\u00e7\u00e3o \u201cA Voz da Fronteira\u201d, auxiliou os profissionais da Secretaria  Municipal de Cultura e Esporte, no dia 06 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 02 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 793 DE 02 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias de campo ao Senhor David LUCAS  SILVA DOS SANTOS, Chefe da Assessoria de Planejamento, Acompanhamento e Controle, portador do RG n\u00b0 12174602 SSP/AC e do CPF n\u00ba  035.858.712-32. Finalidade: 1\u00ba Festival da Can\u00e7\u00e3o \u201cA Voz da Fronteira\u201d,  participou do referido evento, auxiliando os profissionais da Secretaria  Municipal de Cultura e Esporte, nos dias 06, 14 e 21 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 02 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 794 DE 02 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora RACHELLY FABRINE GOMES LIMA, Assessora de Planejamento, Acompanhamento e Controle, portadora do RG n\u00b0 11831847 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 049.297.232-05.  Finalidade: Organiza\u00e7\u00e3o do Evento da 1\u00ba Festival da Can\u00e7\u00e3o \u201cA Voz da  Fronteira\u201d Grupo 03 no s\u00e1bado, organiza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o, apresenta\u00e7\u00e3o do  Festival e ornamenta\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o, no dia 28 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 02 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 003/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para revitaliza\u00e7\u00e3o  da Pra\u00e7a 28 de Abril, visando atender ao Conv\u00eanio N\u00ba 887819/2019  \u2013 Minist\u00e9rio do Turismo/Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia. Data da Abertura: 23 de setembro de 2021, \u00e0s 09h00min. Per\u00edodo de Retirada:  08/09/2021 a 22/09/2021. O Edital e seus anexos encontram-se a  disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, de segunda a quinta-feira das 07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s  17h00min e sexta-feira das 07h00min \u00e0s 13h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura Municipal  de Epitaciol\u00e2ndia, sito a Rua Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos, n\u00ba 257  \u2013 Bairro Aeroporto ou pelo e-mail: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br  e site: http://sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ Epitaciol\u00e2ndia/AC, 08 de setembro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Presidente da CMPL Portaria n\u00ba. 017/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 004/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para realizar melhoria de quadra de esportes, visando atender ao Contrato de Repasse n\u00ba  896449/2019 \u2013 Minist\u00e9rio da Cidadania/Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia. Data  da Abertura: 24 de setembro de 2021, \u00e0s 09h00min. Per\u00edodo de Retirada:  08/09/2021 a 23/09/2021. O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, de segunda a quinta-feira  das 07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min e sexta-feira das  07h00min \u00e0s 13h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na  sede da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, sito a Rua Capit\u00e3o Pedro  de Vasconcelos, n\u00ba 257 \u2013 Bairro Aeroporto ou pelo e-mail: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br e site: http://sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ Epitaciol\u00e2ndia/AC, 08 de setembro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Presidente da CMPL Portaria n\u00ba. 017/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 032/2021 TIPO: Menor pre\u00e7o global. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o  de empresa de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de apoio \u00e0 aten\u00e7\u00e3o  \u00e0 sa\u00fade do munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/AC. DATA DA REABERTURA: 21  de setembro de 2021, \u00e1s 09h00min (nove horas). O Edital e seus anexos  encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o,  de segunda a quinta-feira das 07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s  17h00min e sexta-feira, das 07h00min \u00e0s 13h00min, na sala da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, sito a Rua Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos, n\u00ba 257 \u2013 Bairro Aeroporto  e no Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do  munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br Epitaciol\u00e2ndia/AC, 08 de setembro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 002/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  os trabalhos da CMPL e adjudico o objeto licitado conforme Tomada de  Pre\u00e7o n\u00ba 002/2021, do tipo menor pre\u00e7o global, destinada \u00e0 Constru\u00e7\u00e3o  de Portal e Centro de Apoio ao Turista, visando atender ao Contrato  de Repasse n\u00ba 887818/2019 e Proposta n\u00b0 7471/2019 \u2013 Minist\u00e9rio do  Turismo/Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, em favor da empresa ANTONIO P  COSTA EMPREITEIRA - EIRELI, CNPJ n\u00ba 34.707.265/0001-46, com o  valor global de R$ 685.110,06 (seiscentos e oitenta e cinco mil, cento e  dez reais e seis centavos). Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 GABINETE DO PREFEITO EXTRATO DE CONTRATO  CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 019/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 050/2021 CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 001/2021 Partes: MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3 e a empresa COOPERATIVA DE PRODU\u00c7\u00c3O E COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O DE PRODUTOS AGROEXTRATIVISTAS DE FEIJ\u00d3, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 08.410.564/0001-04.  Objeto: A contratante e o contratado acordam entre si a prorroga\u00e7\u00e3o da  vig\u00eancia do Contrato de (Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar, destinados a Merenda Escolar). Vig\u00eancia do Contrato: 12  (doze) meses.  Data da assinatura: 01/09/2021. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 3.390.30.00.00 (Material, Bem ou Servi\u00e7os para  distribui\u00e7\u00e3o gratuita) e 3.3.90.30.00.00; Fonte de Recursos: PNAE e Recursos Pr\u00f3prios \u2013 RP. Assinam: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/CONTRATANTE e o  Sr. ANTONIO CARLOS DE MENEZES RIBEIRO /CONTRATADO. "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba. 154/2021, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, previstas em Lei. D E C R E T A: Art. 1\u00ba. Torna sem efeito o DECRETO N\u00ba 152/2021, de 26 de agosto de  2021 que nomeia a Comiss\u00e3o Organizadora do Concurso Simplificado  para contrata\u00e7\u00e3o de Assistente Social e Psic\u00f3logo por tempo determinado. Art. 2\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.    GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, EM 02 DE SETEMBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. \u00c2ngela Maria Valente de Figueiredo Prefeita em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio em refer\u00eancia que tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de urnas funer\u00e1rias. HOMOLOGO em todos os seus termos para que surta seus  jur\u00eddicos e legais efeitos, e ADJUDICO junto com o pregoeiro e sua  equipe seu objeto ao licitante vencedor a empresa conforme segue: SEBASTIAO DE SOUZA COSTA 48438855253 CNPJ: 35.130.812/000136 para o item 1 o valor de R$ 2.198,00; para o item 2 o valor de R$  2.798,00; para o item 3 o valor de R$ 2.197,00; para o item 4 o valor de  R$ 800,00; para o item 5 o valor de R$ 1.180,00; para o item 6 o valor  de R$ 2.150,00; para o item 7 o valor de R$ 2.300,00; para o item 8 o  valor de R$ 1.000,00; para o item 9 o valor de R$ 600,00; para o item  10 o valor de R$ 4,50. M\u00e2ncio Lima, 12 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba 055/2021 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS 007/2021. A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, com sede \u00e0 Rua Raimundo Margarida,  S/N \u2013 S\u00e3o Francisco \u2013 Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, inscrita no  CNPJ sob o n.\u00ba 84.306.463/0001-76, neste ato representado pelo  Sr. Isaac da Silva Piy\u00e3ko, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula de  identidade 277173-SSP/AC e CPF n.\u00ba 434.812.212-21, residente e  domiciliado na Rua Rodrigues Alves n\u00ba 127, doravante denominada  CONTRATANTE, e de outro lado, doravante denominada CONTRATADA, a empresa CONSTRUTORA VALE LTDA INSCRITA NO CNPJ:  04.951.225/0001-90, RUA FRANCISCO BONIFACIO DA COSTA,  N\u00ba 170, CENTRO, MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE, CEP:  69.983-000, nesta cidade de MARECHAL THAUMATURGO/Acre,  resolvem firmar o presente TERMO ADITIVO referente ao Contrato  n.\u00ba 055/2021, sujeitando-se as partes aos termos da Lei n\u00ba. 8.666  de 21 de Junho de 1993, mediante cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir  mencionadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA FINALIDADE: O presente instrumento tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia  do contrato n\u00ba 055/2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO ADITIVO:  O pagamento ser\u00e1 acrescentado um reajuste de R$ 73.299,81, (setenta e tr\u00eas mil duzentos e noventa e nove reais e oitenta e um centavos), que ter\u00e1 um valor acrescentado de 15%, valor do aditivo R$  10.863,41 (dez mil oitocentos e sessenta e tr\u00eas reais e quarenta e um  centavos) para R$ 84.163,22 (oitenta e quatro mil cento e sessenta  e tr\u00eas reais e vinte e dois centavos), tendo como justificativa a Lei  10.192, de 2001 e, no que com ela n\u00e3o conflitarem, com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei 8.666.93.  Confira-se, a prop\u00f3sito, o inteiro teor do art.  3\u00ba, caput, da Lei 10.192/2001: Art. 3\u00ba Os contratos em que seja parte \u00f3rg\u00e3o ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta ou indireta da Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito Federal  e dos Munic\u00edpios, ser\u00e3o reajustados ou corrigidos monetariamente de  acordo com as disposi\u00e7\u00f5es desta Lei, e, no que com ela n\u00e3o conflitarem,  da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Os pre\u00e7os originalmente ofertados s\u00e3o reajustados, de acordo  com o IGP-M (FGV) acumulado no per\u00edodo decorrido desde a  data de apresenta\u00e7\u00e3o das propostas at\u00e9 o presente momento, nos  termos do artigo 40, XI, da Lei Federal 8.666/1993. Fica, assim,  aplicado o percentual de 12,5% de reajuste, passando a valer os  seguintes pre\u00e7os: E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o  presente Termo Aditivo de Contrato, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor  e forma, para um s\u00f3 efeito, mantidas todas as demais condi\u00e7\u00f5es  da aven\u00e7a original aqui n\u00e3o modificadas, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo.  MARECHAL THAUMATURGO \u2013 AC, 03 de setembro de 2021. ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal CONTRATANTE CONTRATADO CONSTRUTORA VALE LTDA CNPJ: 04.951.225/0001-90 TESTEMUNHAS: 1.\u00ba:_________________________________________ CPF N.\u00ba:  2.\u00ba:_________________________________________ CPF N.\u00ba: Rua Raimundo Margarida, S/N \u2013 S\u00e3o Francisco \u2013 Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre CEP 69983-000 \u2013 CNPJ 84.306.463/0001-76 Fone/fax: (0**68) 3325-1092 "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "DECRETO N\u00ba 131/2021, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, Estado do  Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e na forma prevista na  Lei Org\u00e2nica Municipal, RESOLVE:  DECRETA:  Art. 1\u00ba O Art 2\u00ba, inciso III do Decreto n\u00ba 026/2021, de 19 de janeiro de  2021, passar a vigorar com a seguinte altera\u00e7\u00e3o: \u201cIII \u2013 em servi\u00e7os p\u00fablicos essenciais, especialmente nas \u00e1reas da educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, assist\u00eancia social, obras e servi\u00e7os urbanos.\u201d Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, Acre, em 30 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "PROMULGA\u00c7\u00c3O N\u00ba 017/2021 Camilo da Silva, Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica Municipal, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro aprovou e  ele PROMULGA o seguinte: Art. 1\u00b0 - Ficam promulgadas as seguintes Leis Municipais: LEI N\u00b0 745 DE 55 DE AGOSTO DE 2021 Cria o Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Acre \u2013 COMPIR e d\u00e1 outras provid\u00eancias. Art. 2\u00b0 - Esta promulga\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, em 25 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 111, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao servidor (a) MARIA ALCIONE RODRIGUES VIEIRA, inscrito no CPF n\u00ba 014.272.87210, na Fun\u00e7\u00e3o de Professora P2 (Assessora Pedag\u00f3gica do Ensino  Infantil), lotado nesta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Porto Walter  \u2013 Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para os munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul e Rio Branco \u2013 Acre, nos dias 07, 08, 09, 10 e 11 de Setembro. Para participar de uma Forma\u00e7\u00e3o do Programa Caminhos da  Educa\u00e7\u00e3o do Campo-Primeira Inf\u00e2ncia.   Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05  (cinco) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 03 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 112, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao servidor (a) ERICA  MARIA PEREIRA FERNANDES, inscrito no CPF n\u00ba 827.083.982-53 na Fun\u00e7\u00e3o de Professora P2 (Assessora Pedag\u00f3gica do Ensino Infantil), lotado nesta  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para os munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul e Rio Branco \u2013 Acre, nos dias 07, 08, 09, 10 e 11 de Setembro. Para participar de uma Forma\u00e7\u00e3o do Programa Caminhos da  Educa\u00e7\u00e3o do Campo-Primeira Inf\u00e2ncia. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05  (cinco) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 03 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 113, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao servidor (a) FL\u00c1VIO  GON\u00c7ALVES BORGES, inscrito no CPF n\u00ba 339.572.312-72 na Fun\u00e7\u00e3o de  Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para os munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul e Rio Branco \u2013 Acre, nos dias 07, 08, 09, 10 e 11 de Setembro. Para participar de uma Forma\u00e7\u00e3o do Programa Caminhos da  Educa\u00e7\u00e3o do Campo-Primeira Inf\u00e2ncia.   Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05  (cinco) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 03 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c3NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Suspens\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 007/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de embarca\u00e7\u00e3o com condutor para o transporte de alunos da Rede Estadual e Municipal no Mun\u00edcipio de M\u00e2ncio Lima A CPML do munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fulcro na Lei n\u00ba. 8.666/93, torna p\u00fablico aos interessados que  a licita\u00e7\u00e3o sob a modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 007/2021, objetivando Loca\u00e7\u00e3o de embarca\u00e7\u00e3o com condutor para o transporte de alunos  da Rede Estadual e Municipal no Mun\u00edcipio de M\u00e2ncio Lima, est\u00e1 SUSPENSA em virtude da necessidade de altera\u00e7\u00e3o no Termo de Refer\u00eancia. Ap\u00f3s serem realizadas os referidos ajustes, o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o e  Edital ser\u00e3o republicados com uma nova data para abertura do certame.  Mais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na sala de licita\u00e7\u00f5es na Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, sito a Rua Mimosa S\u00e1, n\u00ba 21 - Centro  \u2013 Fone: (68) 3343-1066, no hor\u00e1rio das 8h00min \u00e0s 12h00min, ainda,  pelo e-mail: cplmanciolima2021@gmail.com M\u00e2ncio Lima \u2013 AC, 03 de setembro de 2021. Kelen Cristina Lima Presidente da CPML "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO      DECRETO N\u00ba 1.281 DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente Of\u00edcio/CASA CIVIL/n\u00ba 575/2021 de 02 de setembro de 2021; Considerando a portaria n\u00ba 117, de 02 de setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.121, de 03 de setembro de 2021 Considerando o Decreto n\u00ba 301, de 21 de janeiro de 2021,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Sheila Andrade Vieira, para exercer o cargo de Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, cumulativamente, com o cargo de Diretora de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade, enquanto perdurar a aus\u00eancia do titular da pasta.  Art. 2\u00b0 Delegar compet\u00eancia \u00e0 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade para ordenar despesas, autorizar empenhos, efetuar pagamentos, relativos aos  programas, subprogramas, projetos e atividades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, bem como firmar e executar contratos, conv\u00eanios e  termos de coopera\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito das a\u00e7\u00f5es inerentes a essa Secretaria, sem preju\u00edzo de suas fun\u00e7\u00f5es e responsabilidades legais. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura. Rio Branco \u2013 Acre, 03 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.279 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 1.145.000,00 (um milh\u00e3o e cento e quarenta e cinco mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em  vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 1.145.000,00 (um milh\u00e3o e cento e quarenta e cinco mil reais),  ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei  Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 02 de setembro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 117 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus  respectivos substitutos do contrato N\u00ba 004/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB  e o fornecedor Elias Antonio Zaine Sarkis, assinado dia 25/06/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de  apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 M\u00fasica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo Administrativo N\u00ba 045/2021, a  seguir  enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 713062 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 01 de setembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI - FGB PORTARIA N\u00ba 121 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus  respectivos substitutos do contrato N\u00ba 008/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB  e a fornecedora Bruna Sthefany Fi\u00faza da Silva, assinado dia 23/07/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 Capoeira, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo Administrativo N\u00ba 049/2021,  a  seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 713062 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 01 de setembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNCIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba.122/2021 O Diretor Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto  N\u00ba. 820 de 15 de abril de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Nomear a senhora Veronica Carvalho Severino, para exercer o  cargo, referente \u00e0 Coordenadoria de Artes, em comiss\u00e3o CC-2, consonante a Lei Complementar N\u00ba. 57 de 14 de dezembro de 2018. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco AC, 03 de setembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 133, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo. 22,  inciso XVIII da Lei Municipal n\u00b0 1.963, de 20 de fevereiro de 2013; Considerando o art. 23, \u00a7 1\u00ba e \u00a7 2\u00ba, da Lei Complementar n\u00b0 72, de 05  de novembro de 2019, Considerando a cess\u00e3o da servidora, com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem,  por meio da Decreto n\u00ba 1.242, de 17 de agosto de 2021, expedida pelo  gabinete do prefeito do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Patr\u00edcia Alexandre Sales, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de Coordena\u00e7\u00e3o FGC-1 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe de Se\u00e7\u00e3o de Recep\u00e7\u00e3o e Protocolo \u2013 SEREP, da Divis\u00e3o Administrativa da  Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as do RBPREV, \u00f3rg\u00e3o da Estrutura  Organizacional B\u00e1sica do RBPREV, conforme o disposto no Decreto  Municipal n\u00ba 1.608, de 18 de outubro de 2019, que revogou o Decreto  661, de 01 de mar\u00e7o de 2013. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de setembro de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 134, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 155/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 19671/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria do magist\u00e9rio por tempo de  contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 servidora Ana Paula Sousa de Oliveira, matr\u00edcula 2314791, CPF 308.568.762-91, no cargo de Professor P2 25 horas, Grupo 4-A,  N\u00edvel III, Letra I, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 6\u00ba,  incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro  de 2003, art. 2\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005  e art. 77, incisos I, II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de  dezembro de 2009. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de setembro de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 178/2021, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO  DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Suelayne de Lima Andrade, matr\u00edcula n\u00b0 708370-2,  para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina da Creche BEM-TE-VI, pelo  per\u00edodo de 15(quinze) dias, a contar de 28 de junho de 2021 a 12 de  julho de 2021, referente ao per\u00edodo de f\u00e9rias da titular. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de 28 de junho de 2021,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                         GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA N\u00ba 283//2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, NO USO  DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 010, DE  1 DE JANEIRO DE 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00b0 -REVOGAR, a portaria N\u00b0. 036/2018, 23 de fevereiro de 2018. Art 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM, 30 DE JUNHO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se, Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n.\u00b0010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 118 /2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF/ N\u00ba 0492/SEPLAN/2021, de 31 de agosto de  2021, bem como MEMO/GABPRE/n\u00ba 615/2021, de 02 de setembro de 2021,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o afastamento da Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento, Neiva Azevedo da Silva Tessinari, para tratamento de sa\u00fade, no per\u00edodo de 03 a 17 de setembro do ano corrente. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 02 DE SETEMBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPA DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC PORTARIA INTERNA N\u00b0.158 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho  de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es  constantes na Portaria n\u00b0.361 de 19 d e maio de 2 010. RESOLVE: Art.1\u00b0- Designar os servidores, abaixo relacionados, como fiscais de  contrato, para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e  avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art. 2\u00b0- Fica garantido ao Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso aos  autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba-  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir 13 de agosto de 2021, com validade at\u00e9 a vig\u00eancia do contrato. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se. Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC Decreto n\u00ba. 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 111/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica MAURO JORGE MOURA DA COSTA Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 048/2019 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71, da  Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio no valor de R$ 20.240,00 (Vinte mil, duzentos e quarenta reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.             Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto, e pela contratada, Mauro Jorge Moura da Costa. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 107/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa RAIMUNDO DA SILVA LEITE Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 048/2019 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71, da Lei  n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio no  valor de R$ 20.081,60 (Vinte mil, oitenta e um reais e sessenta centavos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.             Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Raimundo da Silva Leite. PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 124/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica LUIZ GUILHERME GALV\u00c3O DIAS Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 048/2019 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71, da  Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio no valor de R$ 23.320,00 (Vinte e tr\u00eas mil, trezentos e vinte reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.             Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto, e pela contratada, Luiz Guilherme Galv\u00e3o Dias. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 118/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica RAIMUNDO DE SOUZA PEREIRA   Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71, da  Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio no valor de R$ 23.478,40 (vinte e tr\u00eas mil, quatrocentos e setenta  e oito reais e quarenta centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.1346.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.             Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto, e pela contratada, Raimundo de Souza Pereira. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 119/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a  pessoa f\u00edsica ADRIANA BRUNO DE NASCIMENTO DUARTE. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 048/2019 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71, da Lei  n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio no  valor de R$ 23.760,00 (Vinte e tr\u00eas mil, setecentos e sessenta reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.             Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto, e pela contratada, Adriana Bruno de Nascimento Duarte. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Sexto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 129/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica JOS\u00c9 CARLOS DA SILVA    Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71, da  Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio no valor de R$ 24.631,20 (vinte e quatro mil, seiscentos e trinta e  um reais e vinte centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.1346.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.             Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto, e pela contratada, Jos\u00e9 Carlos da Silva. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Sexto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 151/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica FERNANDO LIMA CORDEIRO Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 048/2019 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 24.640,00 (Vinte e quatro mil, seiscentos e  quarenta reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.             Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto, e pela contratada, Fernando Lima Cordeiro. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250166/2021 Processo N\u00ba 037/2021\u2013 CPL/PMRB Partes: Pessoa F\u00edsica Jos\u00e9 Ferreira da Silva CPF n\u00ba 360.750.862-34 e  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Basculante Truck, Com Condutor, em  Car\u00e1ter n\u00e3o eventual, Placa: MZN 8650, Marca/Modelo: M. Benz/ L1620  Ano:1997, Cor: Vermelha. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 116.000,00(Cento e Dezesseis Mil Reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  pela Contratada, Sr. Jos\u00e9 Ferreira da Silva Data da Assinatura 25 de  agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250167/2021 Processo N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  Pessoa F\u00edsica Joseildo Nobrega, CPF n\u00ba 539.128.964-53, e a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Basculante Truck, Com Condutor em Car\u00e1ter n\u00e3o eventual, Placa: MZN:3728, Marca/Modelo: M. Benz/LK 1313  Ano:1977, Cor: Vermelha. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 147.500,00(Cento e Quarenta e Sete  Mil, e Quinhentos Reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36,.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sr. Joseildo Nobrega  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250169/2021 Processo N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  Pessoa F\u00edsica Eul\u00e1lio Santos da Silva J\u00fanior, CPF  n\u00ba023.901.862-11, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Basculante Truck com Condutor, em  Car\u00e1ter n\u00e3o Eventual, Placa:MZP1754, Marca/Modelo: M. Benz/L1618  Ano:1995, Cor: Branca Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 120.000,00(Cento e Vinte Mil Reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36,.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sr. Eul\u00e1lio Santos da Silva J\u00fanior. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 012500171/2021 Processo N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:   Pessoa F\u00edsica Sebasti\u00e3o Cruz Moraes CPF n\u00ba 096.001.832-87,  e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Basculante Truck, com condutor em  car\u00e1ter n\u00e3o eventual, placa MZW 3871 Marca/Modelo: M. Benz/L1620  Ano:2008/20009, Cor: Azul. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 126.000,00(Cento e Vinte e Seis Mil Reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36,.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura:25 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sr. Sebasti\u00e3o Cruz Moraes.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250175/2021 Processo N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:   Pessoa F\u00edsica Marcelo Oliveira da Silva, CPF n\u00ba 929.741.71249 e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Basculante Truck com condutor, em car\u00e1ter n\u00e3o eventual, Placa: ANA 7761, Marca/Modelo :VOLVO/VM23 240  6X2R, Ano:2005, Cor: Branca Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 128.000,00(Cento e Vinte e Oito Mil Reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36,.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Marcelo Oliveira da Silva ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250176/2021 Processo N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: Pessoa F\u00edsica Jacson Maia Domingos, CPF n\u00ba 725.103.822-68,  e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Basculante Truck, Com Condutor, em  Car\u00e1ter n\u00e3o eventual, Placa:MZZ7C16, Marca/Modelo: FORD/CARGO  2428 E, Ano:2009, Cor: Branca.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 128.000,00(Cento e Vinte e Oito Mil Reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36,.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sr. Jacson Maia Domingos ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250178/2021 Processo N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: Pessoa F\u00edsica Raimundo Nonato Gabriel de Ara\u00fajo CPF n\u00ba  283.046.162-20, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco  \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Basculante Truck, com Condutor, em  Car\u00e1ter n\u00e3o Eventual, Placa:MZP 0612, Marca/Modelo: M. Benz/ L1513  Ano:1982, Cor: Azul. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 160.000,00(Cento e Sessenta Mil Reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36,.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sr. Raimundo Nonato Gabriel de Ara\u00fajo. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250181/2021 Processo N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  Pessoa F\u00edsica Jo\u00e3o Crisostomo dos Santos Lira Castro Neto,  CPF n\u00ba 002.385.822-21, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Basculante Truck, Com Condutor, em  Car\u00e1ter n\u00e3o Eventual, Placa:NKA 1901 Marca/Modelo: VOLVO/VM 260  6X2R Ano:2007/2008, Cor: Branca. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 128.000,00(Cento e Vinte e Oito Mil Reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36,.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  pela Contratada, Sr. Jo\u00e3o Crisostomo dos Santos Lira Castro Neto, ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250182/2021 Processo N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:   Pessoa F\u00edsica Jos\u00e9 Lira da Silva, C n\u00ba 638.863.752-34, e a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Truck, com Condutor, em Car\u00e1ter n\u00e3o Eventual,  Placa; MZU 9914, Marca/Modelo: M. Benz/L1620 Ano:2009, Cor: Vermelha. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 128.000,00(Cento e Vinte e Oito Mil Reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36,.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sr. Jos\u00e9 Lira da Silva  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250183/2021 Processo N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  Pessoa F\u00edsica Wilmar Aparecido Gon\u00e7alves de Rezende, CPF  n\u00ba 523.415.502-15, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Basculante Truck com Condutor, em Car\u00e1ter n\u00e3o Eventual, Placa: MZR 9736 Marca/Modelo: M. Benz/L 1620  Ano: 2009 Cor: Branca Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 160.000,00(Cento e Sessenta Mil Reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36,.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  pela Contratada, Sr. Wilmar Aparecido Gon\u00e7alves de Rezende. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250191/2021 Processo N\u00ba 047/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: Pessoa F\u00edsica Boanerges da Silva Mesquita, CPF n\u00ba  013.456.312-35, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco  \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 025/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 021/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo Leve, com Condutor, Placa: RJEOB22, Marca/Modelo:VW /Polo MCA, Ano:2019/2020, Cor: Branca. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 8.500,00(Oito Mil e Quinhentos Reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36,.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 27 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sr. Boanerges da Silva Mesquita. ",
            "PREFEITURA DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 096/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica DEUZIMAR IVO DOS ANJOS Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 18.356,80 (dezoito mil, trezentos e cinquenta e  seis reais e oitenta centavos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.1346.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.              Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto, e pela contratada, Deuzimar Ivo dos Anjos. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 100/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica DANIELA FIRMINO DA COSTA   Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 19.298,40 (dezenove mil, duzentos e noventa  e oito reais e quarenta centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.1346.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.              Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto, e pela contratada, Daniela Firmino da Costa. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 106/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica FILIPE SANTOS MOURA Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 20.064,00 (vinte mil, sessenta e quatro reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.1346.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.              Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto, e pela contratada, Filipe Santos Moura. ",
            "PREFEITURA DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 108/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica ALEUDA DA SILVA LIMA Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 20.187,20 (vinte mil, cento e oitenta e sete reais  e vinte centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.1346.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.              Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Aleuda da Silva Lima. PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 112/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica ANDRESSA NASCIMENTO MAIA Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 20.680,00 (vinte mil, seiscentos e oitenta reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.1346.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.   Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto, e pela contratada, Andressa Nascimento Maia. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE JULGAMENTO E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS  DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 002/2021 - CPL/PMRB.  Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA A  EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE QUADRA DE  GRAMA SINT\u00c9TICA NO BAIRRO VILA BETEL, MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO \u2013 ACRE.  A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o JULGOU e CLASSIFICOU: as  concorrentes: 1\u00ba colocada: CONSTRUTORA MIRANDA LTDA 2\u00ba colocada: INOVE ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI e EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI denominado CONSORCIO \u201cINOVE\u201d 3\u00ba colocada: R.  M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA E NASCIMENTO E NASCIMENTO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS LTDA \u2013 denominado CONSORCIO \u201cNASCIMENTO\u201d 4\u00ba colocada: GOMES & SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA 5\u00ba colocada: SARAIVA ENGENHARIA LTDA. Em seguida, a Comiss\u00e3o aplicou o que disp\u00f5e o art. 109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d  da Lei 8.666/93, concedendo prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para que  as empresas inconformadas com esta decis\u00e3o, querendo, apresentem  suas raz\u00f5es de recurso e, n\u00e3o havendo recurso, o referido processo  ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana - SEINFRA, para homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o, conforme disposto no art. 43, inciso VI, da Lei n\u00ba 8.666/1993, em nome da empresa: 1\u00ba  colocada: CONSTRUTORA MIRANDA LTDA com proposta de pre\u00e7o no  valor de: R$ 341.116,68 (trezentos e quarenta e um mil cento e dezesseis reais e sessenta e oito centavos). As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta  na Rua Alvorada, n\u00ba. 411 \u2013 Bosque \u2013 Rio Branco-AC, das 08h \u00e0s 17h. Rio Branco-AC, 03 de setembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 02 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE JULGAMENTO E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS  DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 003/2021 - CPL/PMRB.  Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA A  EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE AMPLIA\u00c7\u00c3O DA CASA DE CULTURA DE RIO BRANCO, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE.  A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o JULGOU e CLASSIFICOU: as  concorrentes: 1\u00ba colocada: JURUA CONSTRUTORA EIRELI 2\u00ba colocada: HYPPER CONSTRU\u00c7\u00c3O ECOMERCIO & SERVI\u00c7OS EIRELI 3\u00ba  colocada: J G DE MEDEIROS EIRELI\u201d 4\u00ba colocada: R. M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA E NASCIMENTO E NASCIMENTO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E  EVENTOS LTDA \u2013 denominado CONS\u00d3RCIO \u201cNASCIMENTO\u201d. Em seguida, a Comiss\u00e3o aplicou o que disp\u00f5e o art. 109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d  da Lei 8.666/93, concedendo prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para que  as empresas inconformadas com esta decis\u00e3o, querendo, apresentem  suas raz\u00f5es de recurso e, n\u00e3o havendo recurso, o referido processo  ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana - SEINFRA, para homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o, conforme disposto no art. 43, inciso VI, da Lei n\u00ba 8.666/1993, em nome da empresa: 1\u00ba  colocada: JURUA CONSTRUTORA EIRELI com proposta de pre\u00e7o no  valor de: R$ 232.039,71 (duzentos e trinta e dois mil trinta e nove reais  e setenta e um centavos). As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento  encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta na Rua Alvorada, n\u00ba. 411 \u2013 Bosque \u2013 Rio Branco-AC, das 08h \u00e0s 17h. Rio Branco-AC, 03 de setembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 02 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE JULGAMENTO E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS  DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2021 \u2013 CPL 01/PMRB.  Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE FEIRA POPULAR NO  BAIRRO CALAFATE, MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, julgou e DESCLASSIFICOU  as licitantes: 1) JURU\u00c1 CONSTRUTORA EIRELI, 2) LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI e 3) ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EIRELI; julgou  e CLASSIFICOU as licitantes: 1\u00aa colocada CONSTRUTORA MACIEL  COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, 2\u00aa colocada M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA, 3\u00aa  colocada HYPPER CONSTRU\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS EIRELI,  4\u00aa colocada SARAIVA ENGENHARA LTDA. Em seguida, a Comiss\u00e3o  aplicou o que disp\u00f5e o art. 109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93, concedendo prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para que as empresas inconformadas  com esta decis\u00e3o, querendo, apresentem suas raz\u00f5es de recurso e,  ap\u00f3s, n\u00e3o havendo recurso, o processo ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Secretaria  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, para homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o, conforme disposto no art. 43, inciso VI, da Lei  n\u00ba 8.666/1993 em nome da licitante CONSTRUTORA MACIEL COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, com o valor total de R$ 224.769,73  (duzentos e vinte e quatro mil, setecentos e sessenta e nove reais e  setenta e tr\u00eas centavos). As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta na Rua  Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba piso \u2013 Bairro: Bosque \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Rio  Branco \u2013 Acre, e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br, das 08:00h \u00e0s 12:00h  e 13:00h \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021 \u2013 CPL 01  A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Rio  Branco \u2013 Acre, comunica aos interessados que a TOMADA DE PRE\u00c7OS n\u00ba. 011/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  EMPRESA DE ENGENHARIA PARA REALIZAR SERVI\u00c7OS DE ADEQUA\u00c7\u00c3O DE SINALIZA\u00c7\u00c3O DA MALHA CICLOVI\u00c1RIA DA AVENIDA  CEAR\u00c1 E ESTRADA DIAS MARTINS, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE, para atender a Secretaria Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana - SEINFRA, Processo CPL 01/PMRB N\u00b0. 122/2021,  fica prorrogada para o dia 24 de setembro de 2021 \u00e0s 08h30min (oito  horas e trinta minutos), e as datas de retiradas do edital ser\u00e3o do dia  09/09/2021 a 23/09/2021.  Rio Branco \u2013 Acre, 03 de setembro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz  Presidente da CPL 01/PMRB PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O   TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 006/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a Constru\u00e7\u00e3o  de Quadras Poliesportivas e Quadra de Grama Sint\u00e9tica no munic\u00edpio  de Rio Branco \u2013 Acre. Origem: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA Data da Abertura: 27/09/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: Menor Pre\u00e7o; Retirada do Edital: 09/09/2021 \u00e0 24/09/2021 Hor\u00e1rio: 8h \u00e0s 17h, atrav\u00e9s  do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada,  n\u00ba. 411 \u2013 Bosque\u2013 Rio Branco-AC \u2013 CEP: 69.900-631. Rio Branco-AC, 03 de setembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Presidente - CPL / PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA  DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O   TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 007/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os de Reforma da Pra\u00e7a do Bairro Bela Vista, no munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre. Origem: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA Data da Abertura: 28/09/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: Menor Pre\u00e7o; Retirada do Edital: 09/09/2021 \u00e0 27/09/2021 Hor\u00e1rio: 8h \u00e0s 17h, atrav\u00e9s  do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada,  n\u00ba. 411 \u2013 Bosque\u2013 Rio Branco-AC \u2013 CEP: 69.900-631. Rio Branco-AC, 03 de setembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Presidente - CPL / PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 CPL02 AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 059/2021 Objeto: Constitui objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, o registro de pre\u00e7o para  eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para fornecimento  de material asf\u00e1ltico (asfalto dilu\u00eddo CM \u2013 30 e Emuls\u00e3o Asf\u00e1ltica para  Imprima\u00e7\u00e3o-EAI) para atender as necessidades da Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco-EMURB. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), do  dia 24 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico:  site  www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a  partir do dia 09 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br n\u00ba 893937 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na  Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 02 de setembro de 2021. FRANCISCO JO\u00c3O RICARDO PEREIRA Pregoeiro da CPL02/PMRB Decreto n\u00b0 867, de 22 de abril de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                            FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 04/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ ELIAS ANTONIO ZAINE SARKIS PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista com voz e viol\u00e3o sobre um evento da assinatura do termo  de ades\u00e3o ao pacto nacional de implementa\u00e7\u00e3o dos direitos da pessoa  idosa, ocorrer\u00e1 no dia 28/06/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$600,00 (seiscentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos  definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos,  RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0  despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2418.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 25/06/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Elias Antonio Zaine Sarkis, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                          FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 05/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ LUIS EDUARDO CASSEB OLIVEIRA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para realizar um show ao vivo no evento da Junina Sassaricano na Ro\u00e7a, ocorrer\u00e1 no dia 10/07/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$650,00 (seiscentos e cinquenta reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio  para atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 09/07/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Luis Eduardo Casseb Oliveira, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                     FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 06/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ FERDINEY FERREIRA DA SILVA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista com voz e instrumento para realiza\u00e7\u00e3o de um evento no  Centro Pop, apresenta\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no dia 16/07/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$650,00 (seiscentos e cinquenta reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio  para atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 15/07/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Ferdiney Ferreira da Silva, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                       FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 07/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ JOS\u00c9 ALBERTO DA SILVA COSTA J\u00daNIOR PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de grafitagem de um artista, em alus\u00e3o ao dia Internacional da Mulher  Negra Latino-Americana e Caribenha, apresenta\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no dia  26/07/2021 na casa Rosa Mulher. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  3.000,00 (tr\u00eas mil reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos,  RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0  despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 23/07/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Jos\u00e9 Alberto da Silva Costa J\u00fanior, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                       FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 08/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ BRUNA STHEFANY FI\u00daZA DA SILVA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o de grupo de capoeira, em alus\u00e3o ao dia  Internacional da Mulher Negra Latino-Americana e Caribenha, apresenta\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no dia 26/07/2021 na Casa Rosa Mulher.  VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$1.000,00 (mil reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos,  RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0  despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 23/07/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como contratante e Bruna Sthefany Fi\u00faza da Silva, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA - SEINFRA Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 5\u00ba  N\u00b0 do Contrato: 018/2018.  Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 Seinfra e a Empresa Tec News Eireli Epp Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio operacional (auxiliar de limpeza, servente),  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA Modalidade: Preg\u00e3o Presencial  N\u00famero da Modalidade:  429  Ano da Modalidade: 2017 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto as prorroga\u00e7\u00f5es dos prazos de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o, referente a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio operacional (auxiliar de limpeza, servente), para atender as demandas da Secretaria Municipal  de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, parte integrante deste aditivo, ficam prorrogados ambos os prazos por mais 12 (doze) meses, com  in\u00edcio em 03/09/2021 e t\u00e9rmino em 02/09/2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.      Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 04/09/2018 e t\u00e9rmino em 02/09/2022. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 017.001.2255.0000; Elemento Despesa: 33.90.39.00 - Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).  Signat\u00e1rios - Contratante, Sr. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA Signat\u00e1rios \u2013 Contratada, Sr. Alexandre Gomes de Oliveira pela empresa \u2013 Tec News Eireli Epp. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB Extrato de Contrato N\u00b0 do Contrato: 627/2021 N.\u00ba do Termo WebP\u00fablico: 01240004/2021  Partes: Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, CNPJ n.\u00ba 01.634.845/0001-00 e a empresa NP Tecnologia e Gest\u00e3o de Dados Ltda, CNPJ n.\u00ba  07.797.967/0001-95. Objeto do Contrato: fornecimento de acesso \u00e0 ferramenta de pesquisa e compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os praticados pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, denominada  BANCO DE PRE\u00c7OS, pelo per\u00edodo de um ano, conforme as especifica\u00e7\u00f5es discriminadas no Termo de Refer\u00eancia. Valor do Contrato: R$ 9.875,00 (nove mil oitocentos e setenta e cinco reais). Modalidade: Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 001/2021. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: art. 25 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93.  Vig\u00eancia do Contrato: 01 ano (26/08/2021 a 25/08/2022).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho 17.512.06.01.2016.0000; Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria 01.011.201.000; Elemento de Despesa  33.90.39.00.00.00 Fonte de Recurso: RPI (110) e/ou RP (101). Data de Assinatura: 26/08/2021. Signat\u00e1rios: pelo Contratante, Pollyana Garcia Lima Souza \u2013 Diretora Presidente e Manoel de Nazar\u00e9 Ribeiro da Cruz - Diretor Administrativo e  Financeiro. E, pela Contratada, Rudimar Barbosa dos Reis. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO e ADJUDICO todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e pela Equipe  de apoio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO (SRP) N\u00ba. 020/2021, PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 098/2021\u2013 CPL 01/PMRB, em favor da Empresa;  S. V. NOGUEIRA & CIA LTDA inscrita no CNPJ N\u00ba 02.799.522/0001-20, vencedora dos itens 2, 3 e 4, sendo o valor global da licita\u00e7\u00e3o de R$ 67.039,98  (sessenta e sete mil, trinta e nove reais e noventa e oito centavos), para aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (ar condicionados tipo inverter)\u201d, para atender as  demandas da SAFRA. Cumpre ainda informar que n\u00e3o houve vencedor para o item 5, sendo este considerado fracassado. Quanto ao item 1, verificou-se  que a marca oferecida pelo fornecedor n\u00e3o fabrica equipamentos da pot\u00eancia pretendida. Rio Branco- Acre, 03 de agosto de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de  Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA Decreto n\u00ba. 012 de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB RESOLU\u00c7\u00c3O CMDCA N\u00ba 396/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE DE RIO BRANCO \u2013 CMDCA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  PREVISTAS NA LEI FEDERAL 8069/90 - ESTATUTO DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE (ECA), NA LEI MUNICIPAL 1.729/08, E NO EXERC\u00cdCIO DE SUA FUN\u00c7\u00c3O DELIBERATIVA E CONTROLADORA DAS A\u00c7\u00d5ES DA POL\u00cdTICA DE ATENDIMENTO DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO  ADOLESCENTE NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO,  CONSIDERANDO que compete a Plen\u00e1ria do CMDCA eleger o presidente, o vice-presidente do CMDCA. CONSIDERANDO a delibera\u00e7\u00e3o, por  unanimidade, dos Conselheiros presentes na Assembleia extraordin\u00e1ria, realizada no dia 31 de agosto de 2021;  RESOLVE:  Art. 1 \u00ba Homologar a elei\u00e7\u00e3o do Presidente do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CMDCA, escolhidos por unanimidade  dos (as) Conselheiros (as) presentes na Assembleia Extraordin\u00e1ria Eletiva do CMDCA, realizada no dia 31 de agosto de 2021.  \u00a7 1 \u00ba Fica a Sra. SARAH NUNES FARHAT representante da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil Rede Ecocidadania - REAJA eleita como presidente  do CMDCA para o bi\u00eanio 2021-2023.  Art. 2\u00ba. Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o Iana Sarah Bacelar Sarquis Presidente do CMDCA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA  PORTARIA N\u00ba 132/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana no exerc\u00edcio dos poderes que lhe conferem o Decreto n\u00ba 1.253 de 26 de agosto de  2021, e em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o incumbidas legalmente por for\u00e7a da Lei Complementar Municipal n\u00b0 54 de 07/12/18; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Prorrogar por mais 60 (sessenta) dias o prazo da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de Fornecedores \u2013 PAAIF, alusiva ao Contrato n\u00ba 01160007/2021, cujo objeto foi a \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de Caminhonete, visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal  de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre\u201d, firmado com a empresa Globalcenter Mercantil Eireli, para  concluir a instru\u00e7\u00e3o processual e elaborar o relat\u00f3rio final. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de 17 de setembro de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 03 de setembro  de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA PROFESSORA CARMELITA BARBOSA MONTENEGRO CONSELHO ESCOLAR/ UNIDADE EXECUTORA CARMELITA BARBOSA MONTENEGRO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UECBM/2021. Rio Branco \u2013 AC, 31 de agosto de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx CARMELITA BARBOSA MONTENEGRO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTO NO SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba -Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Josean Batista Gon\u00e7alves - Presidente Francisca Calixto da Rocha Eva Lima da Silva  Ana Alice Batista de Andrade Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Unidade Educativa Carmelita Barbosa  Montenegro, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos  recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 09, de 02 de mar\u00e7o de 2011, N\u00ba. 10, de 18 de abril de 2013, N\u00ba 19, de 21 de maio  de 2013, N\u00ba 18, de 03 de setembro de 2014, N\u00ba. 16, de 09 de dezembro de 2015, N\u00ba 02, de 14 de abril de 2016, N\u00ba 05, de 25 de outubro de 2016,  N\u00ba 08, de 16 de dezembro de 2016, N\u00ba 06, de 27 de fevereiro de 2018 e N\u00ba 07, de 22 de mar\u00e7o de 2018 e N\u00ba 09, de 13 de abril de 2018. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 31 de agosto de 2021. D\u00e9bora Lira de Oliveira Presidente do Conselho Escolar/UEx Carmelita Barbosa Montenegro ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                        SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA MARIANA DA SILVA OLIVEIRA CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA PROF\u00aa. NAZAR\u00c9 DOURADO SOUZA DOS SANTOS                                                                                                                               RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CE/UExPNDSS/2021. Rio Branco \u2013 AC, 02 de setembro de 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx PROF\u00aa. NAZAR\u00c9 DOURADO SOUZA DOS SANTOS NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTA NO SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Queila Maria Oliveira de Lima -  Presidente Cl\u00e1udia M\u00aa de Lucena Vasconcelos de Carvalho Shyrlene Oliveira Poersch Adriana Claudia Ribeiro da Silva Rodrigues Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Unidade Educativa Mariana da Silva  Oliveira, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 09, de 02 de mar\u00e7o de 2011, N\u00ba 10, de 18 de abril de 2013 e N\u00ba 18, de 03 de setembro  de 2014, N\u00ba 02 de 14 de abril de 2016, N\u00ba 05, de 25 de outubro de 2016, N\u00ba 08, de 16 de dezembro de 2016, N\u00ba 06, de 27 de fevereiro de 2018, N\u00ba.  07, de 22 de mar\u00e7o de 2018, N\u00ba 09, de 13 der abril de 2018 e N\u00ba 15, de 07 de outubro de 2020. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 02 de setembro de 2021. Milena Maria Oliveira Silva Presidente do Conselho Escolar/UEx Prof.\u00aa Nazar\u00e9 Dourado Souza dos Santos ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO CPL N\u00ba 083/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 039/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses. DAS PARTES: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e as Empresas: STAR COM\u00c9RCIO DE SUPRIMENTOS LTDA, J.S. COM\u00c9RCIO IMP. E EXP.  LTDA, SJ COM\u00c9RCIO DE UTILIDADES EIRELI, D.D DE ALENCAR EIRELI E D.L. RAMOS \u2013 ME. DO OBJETO: Constitui objeto do presente para a eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em Fornecimento de Materiais de Consumo  (Copa e Cozinha) para atender as necessidades das Unidades da Rede Municipal de Ensino, Centro de Multimeios e demais Setores Administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. 1) Empresa: STAR COMERCIO DE SUPRIMENTOS EIRELI; CNPJ n\u00ba 05.252.941/0001-36, com sede na Rua Jos\u00e9 Camacho, n\u00ba 1146, Bairro:  Olaria \u2013 Porto Velho/RO, representada neste ato pelo Sr. Edson de Almeida Magalh\u00e3es, CPF n\u00ba 810.710.192-87 RG n\u00ba 595.662 SSP/RO \u2013 Tel: (69)  3015-0057 \u2013 email: contato@starcomercio.com. 2) Empresa: J. S. COM\u00c9RCIO IMP. RXP. LTDA; CNPJ n\u00ba 11.338.721/0001-22 , com sede na Rua 1\u00ba de agosto, n\u00ba 507, Bairro: Placas \u2013 Rio Branco/ AC, representada neste ato pelo Sr. Jo\u00e3o Flor\u00eancio da Costa, CPF n\u00ba 505.326.261-68 RG n\u00ba 190.978 SSP/AC \u2013 Tel: (68) 3227-4515/99923-2170  \u2013 email: joao.foxinformatica@gmail.com. 3) Empresa: SJ COMERCIO DE UTILIDADES - EIRELI; CNPJ n\u00ba 10.614.788/0001-80, com sede na Pra\u00e7a Cesario Alvim, n\u00ba 110, Bairro: Barra \u2013  Ouro Preto/MG, representada neste ato pelo Sra. Solange Gomes Teixeira Pinheiro, CPF n\u00ba 746.877.606-78 RG n\u00ba 4.355.854 SSP/MG \u2013 Tel: (31)  3551-3894 \u2013 email: comercial@sjcomercial.com.br. 4) Empresa: D. D. DE ALENCAR - EIRELI; CNPJ n\u00ba 63.482.595/0001-90, com sede na Rua Dona Idelzuite Alves, n\u00ba 335, Bairro: Tancredo Neves  \u2013 Rio Branco/AC, representada neste ato pelo Sra. Darcy Duarte de Alencar Filho, CPF n\u00ba 183.049.822-34 RG n\u00ba 0141241 SSP/AC \u2013 Tel: (68)  99985-3356/3228-1984 \u2013 email: dddealencar-me@hotmail.com. 5) Empresa: D. L. RAMOS - ME; CNPJ n\u00ba 05.146.814/0001-52, com sede na Rua Jo\u00e3o Pessoa, Conj. Solar, n\u00ba 24, Bairro: Vila Ivonete \u2013 Rio Branco/AC,  representada neste ato pelo Sr. Derli Luiz Ramos, CPF n\u00ba 347.089.440-04 RG n\u00ba 519514 SSP/RO \u2013 Tel: (68) 3227-1111 \u2013 email: d.lramos@uol.com.br DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: O registro de pre\u00e7os formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir  da sua assinatura, observando o que disp\u00f4s o Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho de 2015 e o Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o final do exerc\u00edcio  financeiro em que estiver vigente o respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos com observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es constantes do Decreto Federal n\u00ba 7.892/13 e  Lei 8.666/93. DATA E LOCAL DE ASSINATURA: Rio Branco-AC, 25 de agosto de 2021. ASSINAM:  Nabiha Bestene Koury  Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Decreto n\u00ba 1092/2021 CONTRATANTE Edson de Almeida Magalh\u00e3es STAR COMERCIO DE SUPRIMENTOS EIRELI CONTRATADA Jo\u00e3o Flor\u00eancio da Costa J. S. COM\u00c9RCIO IMP. EXP. LTDA CONTRATADA Solange Gomes Teixeira Pinheiro SJ COMERCIO DE UTILIDADES EIRELI CONTRATADA Darcy Duarte de Alencar Filho D.D. DE ALENCAR - EIRELI CONTRATADA Derli Luiz Ramos  D. L. RAMOS - ME CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA  A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo do objeto  especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o direta para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia  com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade,  publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o servi\u00e7o: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente, conforme na descri\u00e7\u00e3o do objeto para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social,  CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a) administrador (a) da  empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail contratosemsa.ac@gmail.com at\u00e9 o dia 8 de setembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC 03 de setembro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES EXTRATO DO CONTRATO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 03/2021. CONTRATO N\u00b0 61/2021 CONTRATADA: F. C. O ROSAS & M. N . PINHEIRO LTDA CNPJ N\u00ba 34.711.259/000162. OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de Cal\u00e7adas com meio fio e sarjetas, com valor global de 309.113,34 (Trezentos e Nove Mil Cento e Treze Reais e Trinta e Quatro  Centavos), no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 891599/2019, Proposta 002365/2019, MINISTERIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, Elemento de Despesa: 44.90.51.00, firmado entre a Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves/AC e o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional. Assinam : F. C. O ROSAS & M.  N . PINHEIRO LTDA, inscrito no CNPJ N\u00ba 34.711.259/000162- CONTRATADO, JAILSON PONTES DE AMORIM - CONTRATANTE. Rodrigues Alves, 03 de Setembro de 2021.  Jailson Pontes de Amorim  Prefeito Municipal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 515, EM 02 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear Francisco Lopes Augusto Kaxinawa, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada (3) pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 02 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 02 de Setembro de 2021. VALDIR GENEZIO KAXINAWA PREFEITO MUNICIPAL EM EXERCICIO  "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 084/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIA-SRP N\u00ba 018/2021 CONTRATADO:  FORTE EMPREENDIMENTOS EIRELI CNPJ N\u00b0 24.995.817/0001-05 OBJETO:  SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL. DADOS DO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA QUADRA DE ESPORTE  MESSIAS RODRIGUES  VALOR GLOBAL:  R$ 49.407,54(QUARENTA E NOVE MIL QUATROCENTOS E SETE REAIS E CINQUENTA E QUATRO CENTAVOS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 10/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 03 DE SETEMBRO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O / CPL PREG\u00c3O PRESENCIALSRP N\u00ba 025/2021 O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, atrav\u00e9s de sua Pregoeira e Equipe de Apoio,  torna p\u00fablico que estar\u00e1 reunida no dia 28 de setembro de 2021, quinta , \u00e0s 9h00min com a finalidade de realizar o Preg\u00e3o Presencial SRP  n\u00ba 025/2021, tipo MENOR PRE\u00c7O POR ITEM, que tem como objeto  Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7o especializado em loca\u00e7\u00e3o de barcos (Pessoa F\u00edsica), com  condutor para atender as necessidades da secretaria municipal de  Educa\u00e7\u00e3o-SEME, em especial o setor de ensino Rural/Urbano que tem  como objetivo o transporte dos alunos pertencentes \u00e0 rede de ensino do  munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativo constante no Termo de Refer\u00eancia anexo I. A sess\u00e3o acontecer\u00e1 na  Sede da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1 \u2013 AC, sala de reuni\u00e3o, situada  na Rua Coronel Juv\u00eancio de Menezes, n\u00ba 395, Centro. RETIRADA DO  EDITAL: O edital poder\u00e1 ser obtido a partir de 09/09/2021 atrav\u00e9s do  e-mail: setordelicitacoestk@gmail.com, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http:// app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ( site do Tribunal de Contas do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/ Ac  - https://www.tarauaca.ac.gov.br/licitacoes. Considerando os decretos municipais em vigor, das medidas para redu\u00e7\u00e3o do potencial cont\u00e1gio da COVID-19, solicitamos aos licitantes interessados que compare\u00e7am usando m\u00e1scara, bem como obede\u00e7am a dist\u00e2ncia estabelecida.  Tarauac\u00e1 - AC, 03 de setembro de 2021. JANAINA SANTOS DA SILVA Pregoeira "
        ]
    },
    "DIVERSOS": [
        "INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE \u2013 IGESAC PORTARIA N\u00ba 050 DE 01 DE SETEMBO DE 2021 A Diretora Presidente, do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14/09/2020, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba- DESIGNAR os colaboradores abaixo relacionados, para compor  a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do CONTRATO N\u00b0 028/2021, referente \u00e0 CONVOCA\u00c7\u00c3O GERAL N\u00ba 001/2021  \u2013 IGESAC, celebrado entre este Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre  \u2013 IGESAC e a empresa NOVA VIDA EIRELI, pessoa jur\u00eddica, inscrita  no CNPJ n\u00ba. 14.359.681/0001-93, com sede na Rua Gavi\u00e3o, N\u00ba. 1857,  Conj. Adalberto Sena, Q10, casa 26, Bairro Vila Ivonete, no munic\u00edpio  de Rio Branco \u2013 AC, cujo objeto contempla a aquisi\u00e7\u00e3o de material de  expediente, para atender \u00e0s demandas do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade  do Acre \u2013 IGESAC. I \u2013 Gestor do Contrato: a) Titular: Maria Taisa Nascimento Pussi  CPF n\u00b0: II \u2013 Fiscal: b)Titular: Izon\u00e9ia da Silva Ferreira CPF n\u00b0: Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a assinatura desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o  caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor  e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares, se for o caso. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao empregado designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais  a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 gest\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0  autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22--manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A. n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo  Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 22/2021 1. OBJETO Fornecimento de bandeiras oficiais, em atendimento \u00e0s demandas da  sede do SEBRAE/AC, no munic\u00edpio de Rio Branco, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes neste Edital. 2. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 31/08/2021 at\u00e9 \u00e0s 10:45h  do dia 10/09/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11h do dia 13 de setembro de 2021. Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. 3. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS. Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 08/092021 atrav\u00e9s do ende-re\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br. Rio Branco/Acre, 27 de agosto de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo  Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 22/2021 1. OBJETO Fornecimento de bandeiras oficiais, em atendimento \u00e0s demandas da  sede do SEBRAE/AC, no munic\u00edpio de Rio Branco, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes neste Edital. 2. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 31/08/2021 at\u00e9  \u00e0s 10:45h do dia 10/09/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11h do dia 13 de setembro de 2021. Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. 3. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS. Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 08/092021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br. Rio Branco/Acre, 27 de agosto de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira ",
        "SESI SERVICO SOCIAL DA INDUSTRIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SESI SENAI  SRP N\u00ba. 006/2021 O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DO SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL e DIRETOR REGIONAO DO  SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA juntamente com o DIRETOR REGIONAL DO SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL  \u2013 DEPARTAMENTO REGIONAL DO ACRE \u2013 SENAI/DR-AC e SUPERINTENDENTE DO SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA \u2013 DEPARTAMENTO REGIONAL DO ACRE \u2013 SESI-DR/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal; CONSIDERANDO o teor das atas constantes do processo, firmadas pelos licitantes presentes e pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, institu\u00edda pela Portaria PRESI/001/17, bem como parecer jur\u00eddico emitido; R E S O L V E M: HOMOLOGAR o presente processo licitat\u00f3rio, que tem como objeto o  registro de pre\u00e7os para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza e conserva\u00e7\u00e3o  predial e servi\u00e7os de portaria e jardinagem, com disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o- -de-obra qualificada, a fim de atender \u00e0s atividades do SESI-DR/AC, as atividades do SENAI-DR/AC e da \u00c1rea Compartilhada, por um per\u00edodo de 12  (doze) meses, prorrog\u00e1veis at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, conforme  especifica\u00e7\u00f5es discriminadas no anexo, conforme segue abaixo: EBENEZER LTDA - CNPJ: 11.976.654/0001-71 \u00c0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o para lavratura da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, na forma do Edital. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE. Rio Branco-AC, 02 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva - Presidente do Conselho Regional do  SENAI-DR/AC e Diretor Regional do SESI-DR/AC e Jo\u00e3o C\u00e9sar Dotto-   Diretor Regional do SENAI-DR/AC e Superintendente do SESI-DR/AC ",
        "SESI SERVICO SOCIAL DA INDUSTRIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SENAI SRP  N\u00ba. 006/2021 O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL E O DIRETOR REGIONA DO SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013 DEPARTAMENTO REGIONAL DO ACRE \u2013 SENAI/DR-AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal; CONSIDERANDO o teor da ata constante do processo, firmada pelo  licitante presente e pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, institu\u00edda  pela Portaria PRESI/001/15, bem como parecer jur\u00eddico emitido; R E S O L V E M: HOMOLOGAR E ADJUDICAR o presente processo licitat\u00f3rio, que tem  como objeto o registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais did\u00e1ticos  na \u00e1rea de constru\u00e7\u00e3o civil, utilizado durante o desenvolvimento das  aulas pr\u00e1ticas, ofertados pelo Instituto SENAI de Tecnologia Madeiras e  M\u00f3veis, conforme abaixo: \u00c0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o para lavratura da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, na forma do Edital. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE. Rio Branco-AC, 02 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva - Presidente do Conselho Regional do  SENAI-DR/AC e Jo\u00e3o C\u00e9sar Dotto - Diretor Regional do SENAI-DR/AC ",
        "SESI SERVICO SOCIAL DA INDUSTRIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SESI SENAI  SRP N\u00ba. 008/2021 O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DO SENAI-DR/AC e  DIRETOR REGIONAL DO SESI-DR/AC, juntamente com o DIRETOR  REGIONAL DO SENAI-DR/AC e o SUPERINTENDENTE DO SESI-DR/ AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal; CONSIDERANDO o teor das atas constantes do processo, firmadas  pelas licitantes presentes e pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  institu\u00edda pela Portaria Conjunta FIEAC SESI SENAI N\u00ba 001/17, bem  como parecer jur\u00eddico emitido; R E S O L V E M: HOMOLOGAR o presente processo licitat\u00f3rio, que tem como objeto o registro  de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de material de mobili\u00e1rio com montagem/instala\u00e7\u00e3o  para atender as demandas do SESI E SENAI-DR/AC, \u00e0 empresa: \u00c0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, para lavratura da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, na forma do Edital. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE. Rio Branco-AC, 02 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva - Presidente do Conselho Regional do  SENAI-DR/AC e Diretor Regional do SESI-DR/AC, e Jo\u00e3o C\u00e9sar Dotto  - Diretor Regional do SENAI-DR/AC e Superintendente do SESI-DR/AC A & S DERIVADOS DE PETROLEO EIRELE  Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERAC\u00c3O n.\u00ba 198/2020, com validade de  4(quatro) anos, para atividade de TRANSPORTE RODOVIARIO DE  PRODUTOS PERIGOSOS(COMBUSTIVEIS) NO ESTADO DO ACRE,  PARA AS PLACAS QLW 0024, QLW 0034,QLW 0044, QLY 9E87,QWN  5G50, QWN 6E60, localizado na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas 480, Bosque,  Rio Branco \u2013 Acre. ",
        "EXTRATO DO 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 020/2020 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O DE FORNECEDORES N\u00ba 014/2020 CONTRATANTE: INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE - IGESAC, pessoa jur\u00eddica de direito privado, com CNPJ n\u00b0. 10.798.118/0001-60  CONTRATADA: ZILMA WAVGENCZAK ME, pessoa jur\u00eddica, inscrita no  CNPJ n\u00ba. 07.718.944/0001-48.  OBJETO: O presente Termo Aditivo altera CL\u00c1USULA QUARTA (DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O), prorrogando o contrato original por mais  12 (dose) meses, contados a partir de 13 de setembro de 2021, encerrando-se em 13 de setembro de 2022, com amparo no Regulamento  Pr\u00f3prio de Compras e Contrata\u00e7\u00f5es deste Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade  do Acre \u2013 IGESAC. FUNDAMENTO: Regulamento de Compras, Lei 8.666/93 e Parecer Jur\u00eddico N\u00b0 185/2021. DATA DA ASSINATURA: 01/09/2021 Assinam Pela Contratante: Izanelda Batista de Magalh\u00e3es, Rosicley  Souza da Silva e Marcelo Chaves Batista, Diretora Presidente, Diretor  de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade e Diretor de Opera\u00e7\u00f5es, Respectivamente. Pela  Contratada Zilma Wavgenczak, S\u00f3cio propriet\u00e1rio.  ",
        "INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 001/2021 - IGESAC O PREGOEIRO DA COMISS\u00c3O DE COMPRAS \u2013 IGESAC, comunica aos interessados que o Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 001/2021  \u2013 IGESAC, que tem como objeto contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  para servi\u00e7os de escrit\u00f3rio de advocacia para a execu\u00e7\u00e3o do objeto, levantamento e identifica\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos, bem como  outros benef\u00edcios tribut\u00e1rios e consequente revis\u00e3o administrativa e/ou judicial em que figura o Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do  Acre \u2013 IGESAC, sobretudo no \u00e2mbito do INSS, que gere cr\u00e9ditos  \u00e0 empresa. Processo IGESAC N\u00b0 061/2021, fica prorrogada a sua  abertura para o dia 24 de setembro de 2021 \u00e0s 8h (oito horas) -  hor\u00e1rio do Acre. O Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 09 de setembro de 2021. Rio Branco-AC, 03 de setembro de 2021. Nascivaldo Mota de Ara\u00fajo Pregoeiro da Comiss\u00e3o de Compras - IGESAC ",
        "INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba 012/2021 - IGESAC O Pregoeiro comunica a REABERTURA DE PRAZO aos interessados  do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 012/2021 \u2013 IGESAC, que tem como objeto  a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em Sistema de Gest\u00e3o, Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os voltados a Informatiza\u00e7\u00e3o das Opera\u00e7\u00f5es de Gest\u00e3o da Sa\u00fade em unidade intermedi\u00e1ria de  m\u00e9dia e alta complexidade, com a Implanta\u00e7\u00e3o das Licen\u00e7as de Uso,  com Manuten\u00e7\u00f5es, Suporte T\u00e9cnico e as Customiza\u00e7\u00f5es do Software,  Cadastro em Geral, Atendimento, Classifica\u00e7\u00e3o, Painel, Prontu\u00e1rio eletr\u00f4nico, Faturamento SUS, Controle de Estoque, Produ\u00e7\u00e3o, Laborat\u00f3rio  e Imagem, Relat\u00f3rios e Afins, visando subsidiar as a\u00e7\u00f5es de planejamento e controle do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC.  Processo IGESAC N\u00b0 032/2021, N\u00ba 886045 no site www.licitacoes-e. com.br, fica marcada a sua abertura para o dia 23 de setembro de 2021  \u00e0s 10h. (dez horas) hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Comunicamos ainda, que as datas de retiradas do edital ficam dilatadas  at\u00e9 22/09/2021. Rio Branco-AC, 02 de setembro de 2021. Nascivaldo Mota de Ara\u00fajo Pregoeiro da Comiss\u00e3o de Compras - IGESAC ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE VIT\u00d2RIA R\u00c8GIA \u2013 ASBENVIR  (CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u201cOLHAR DE CRIAN\u00c7A\u201d) RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u00c0 vista dos elementos contidos no processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0  002/2021, devidamente instru\u00eddo, com fundamento no inciso IV do art. 24 da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93, visando \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o da empresa F DELANO P DA  SILVA, CNPJ n\u00b0 08.930.183/0001-56, para o fornecimento de G\u00e1s Liquefeito  de Petr\u00f3leo \u2013 GLP (G\u00e1s de cozinha) para atender demandas do Centro Educacional Infantil \u201cOlhar de Crian\u00e7a\u201d, no munic\u00edpio de Xapuri/AC, no per\u00edodo  de setembro a dezembro de 2021, APROVO e RATIFICO a DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O do PROCEDIMENTO acima descrito, nos termos do art. 26, da  Lei 8.666/93, no valor total de R$ 1.944,00 (mil, e novecentos e quarenta e  quatro reais) e AUTORIZO ao Setor de Compras, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos, a  prosseguir com os demais procedimentos legais, inclusive a publica\u00e7\u00e3o do  extrato de contrato. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 33.90.30 - Material de Consumo -  Termo de Conv\u00eanio n\u00b0 02/2021 - SEMED, exerc\u00edcio de 2021. Xapuri, Acre, 02 de setembro de 2021. Sandra Regina Silva Rocha Procuradora ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE VIT\u00d2RIA R\u00c8GIA \u2013 ASBENVIR  (CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u201cOLHAR DE CRIAN\u00c7A\u201d) EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 002/2021 Objeto: Fornecimento de G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo \u2013 GLP (G\u00e1s de cozinha)  para atender demandas do Centro Educacional Infantil \u201cOlhar de Crian\u00e7a\u201d. Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 002/2021 Contratada: F. DELANIO P. DA SILVA, CNPJ n\u00b0 08.930.183/0001-56 Valor do Contrato: R$ 1.944,00 (um mil, novecentos e quarenta e quatro reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Termo de Contrato n\u00b0 02/2021 \u2013 SEMED \u2013 Material de Consumo \u2013 exerc\u00edcio de 2021 Data de assinatura: 27/08/2021  Vig\u00eancia: 31/12/2021 ASSINAM: Sandra Regina Silva Rocha como Procuradora da  Associa\u00e7\u00e3o Beneficente Vit\u00f3ria R\u00e9gia \u2013 ASBENVIR e Francisco Delanio  Pereira da Silva pela Empresa F Delanio P da Silva. ",
        "CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE  (INSTITUTO S\u00c3O JOS\u00c9) RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O APROVO e RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 009/2021, fundamentada no art. 24, inciso II, da Lei 8.666, de 21 de junho de 1993, e suas atualiza\u00e7\u00f5es posdteriores e em conson\u00e2ncia com o parecer jur\u00eddico acostado aos autos, para a contrata\u00e7\u00e3o da empresa FRANCISCO SERGIMAR  PINTO DE SOUZA - MEI, CNPJ 34.800.566/0001-10, tendo como objeto  o fornecimento de Material de Manuten\u00e7\u00e3o e Reparos, para atender as  demandas do Instituto S\u00e3o Jos\u00e9, no valor total de R$ 3.416,40 (tr\u00eas mil,  quatrocentos e dezesseis reais e quarenta centavos) e AUTORIZO ao  Setor de Compras, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos a prosseguir com a autoriza\u00e7\u00e3o  de fornecimento. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 33.90.30 - Material de Consumo  - Termo de Subven\u00e7\u00e3o Social n\u00b0 02/2019, exerc\u00edcio de 2021. Rio Branco, Acre, 02 de setembro de 2021. Sandra Regina Silva Rocha Procuradora ",
        "JOS\u00c9 TAVARES DO COUTO NETO Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a  LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA \u2013 LAU n\u00ba 16/2021 para a atividade de ARMAZENAMENTO TEMPOR\u00c1RIO DE MADEIRA EM TORAS EM UMA \u00c1REA DE  0,7593 HA, localizado \u00e0 Rodovia AC-90, Km 55, Rio Branco \u2013 AC. "
    ]
}