{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.016, DE 8 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d , \u00a7\u00a7 2\u00ba, 16 esse, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda,  com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997,  art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00320/2021-21 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba TENENTE PM RG 1961 JOS\u00c9 MARIVALDO GON\u00c7ALVES DE SOUZA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30  (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos  proventos calculados sobre o posto de CAPIT\u00c3O PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 9 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 8 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.017, DE 8 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d , \u00a7\u00a7 2\u00ba, 16 esse, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda,  com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997,  art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00372/2021-06 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o  SUBTENENTE PM RG 2073 EDSON ISRAEL  LIRA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o  e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados  sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 17 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 8 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.018, DE 8 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d , \u00a7\u00a7 2\u00ba, 16 esse, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda,  com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997,  art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00370/2021-17 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o CAPIT\u00c3O PM RG 2282 JOSEMAR BARBOSA  DE FARIAS, em raz\u00e3o de ter completado mais de 35 (trinta e cinco)  anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de MAJOR PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 8 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.019, DE 8 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d , \u00a7\u00a7 2\u00ba, 16 esse, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda,  com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997,  art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00383/2021-88 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2375 JO\u00c3O CASTRO  DA SILVA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 25 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 8 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.020, DE 8 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d , \u00a7\u00a7 2\u00ba, 16 esse, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda,  com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997,  art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00327/2021-43 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 2\u00ba SARGENTO PM RG 3151 SEBASTI\u00c3O DE  ALMEIDA BREGENSE, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta)  anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de 1\u00ba SARGENTO PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 13 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 8 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.021, DE 8 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar LUIZ VICTOR DINIZ BONECKER, Secret\u00e1rio Adjunto  de Gest\u00e3o Administrativa, para responder pela Secretaria de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG,  durante o per\u00edodo de 6 a 20 de setembro de 2021, em virtude do afastamento do titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 6 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 8 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.022, DE 8 DE SETEMBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia  do Acre \u2013 FUNTAC; e Revoga o Decreto n\u00ba 6.441, de 24 de julho de 2020.  O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso de atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba A Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Acre - FUNTAC tem a seguinte  estrutura organizacional: I \u2013 Conselho Consultivo; II - Presid\u00eancia: a) Divis\u00e3o de Gabinete; b) Divis\u00e3o de Assessoramento de Comunica\u00e7\u00e3o; c) Assessoria Jur\u00eddica. III - Diretoria T\u00e9cnica: a) Departamento de Projetos: 1. Divis\u00e3o de Tecnologia da Madeira; 2. Divis\u00e3o de Tecnologia de Manejo Florestal; 3. Divis\u00e3o de Projetos de Engenharia e Arquitetura; 4. Divis\u00e3o de Centro Vocacional Tecnol\u00f3gico/Bambu;  5. Divis\u00e3o de Ind\u00fastria Florestal Integrada.  b) Departamento de Servi\u00e7os Tecnol\u00f3gicos: 1. Laborat\u00f3rio de Produtos Naturais; 2. Laborat\u00f3rio de Sementes Florestais; 3. Laborat\u00f3rio de Solos e Asfalto; 4. Laborat\u00f3rio de Concreto e Argamassa; 5. Laborat\u00f3rio de Cer\u00e2mica. c) Departamento de Desenvolvimento Institucional: 1. Divis\u00e3o de Monitoramento e Acompanhamento de Projetos; 2. Divis\u00e3o de Controle de Conv\u00eanios; 3. Divis\u00e3o de N\u00facleo de Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica; d) Divis\u00e3o da Unidade Central de Geoprocessamento e Sensoriamento  Remoto. IV \u2013 Diretoria Operacional: a) Departamento Administrativo e Financeiro: 1. Divis\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos; 2. Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio; 3. Divis\u00e3o de Contabilidade; 4. Divis\u00e3o Financeira; 5. Divis\u00e3o de Almoxarifado; 6. Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas; 7. Divis\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais; 8. Divis\u00e3o de Transporte. 9.  Divis\u00e3o de Controle Interno; 10. Divis\u00e3o T\u00e9cnica de Inform\u00e1tica.  V \u2013 Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa; VI \u2013 Instituto de Pesos e Medidas. Art. 2\u00ba O Regimento Interno fixar\u00e1 as atribui\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias e funcionamento dos setores que comp\u00f5em a estrutura da FUNTAC, em conformidade com o que estabelece o art. 64 da Lei Complementar n\u00ba 355  de 28 de dezembro de 2018. Art. 3\u00ba Fica revogado o Decreto n\u00ba 6.441, de 24 de julho de 2020. Art. 4\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 8 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "  ESTADO DO ACRE   DECRETO N\u00ba 9.713, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 Estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, e revoga o Decreto n\u00ba 5.299, de 17  de fevereiro de 2020. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, DECRETA: Art. 1\u00ba A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, tem  a seguinte estrutura organizacional b\u00e1sica: I \u2013 Secret\u00e1rio: a) Gabinete do Secret\u00e1rio; b) Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o; c) Controle Interno; d) Assessoria Jur\u00eddica. II \u2013 Diretoria de Gest\u00e3o Interna: a) Departamento de Gest\u00e3o: 1. Divis\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais; 2. Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio e Materiais; 3. Divis\u00e3o de Protocolo; 4. Divis\u00e3o de Recursos Humanos; 5. Divis\u00e3o de Transporte; 6. Divis\u00e3o de Moderniza\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica; 7. Divis\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, Compras e Contratos; 8. Divis\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as e Contabilidade; 9. Divis\u00e3o de Escrit\u00f3rios Locais: 9.1. Escrit\u00f3rio Local de Acrel\u00e2ndia; 9.2. Escrit\u00f3rio Local de Assis Brasil; 9.3. Escrit\u00f3rio Local de Brasil\u00e9ia; 9.4. Escrit\u00f3rio Local de Bujari; 9.5. Escrit\u00f3rio Local de Campinas; 9.6. Escrit\u00f3rio Local de Capixaba; 9.7. Escrit\u00f3rio Local do Caquet\u00e1; 9.8. Escrit\u00f3rio Local de Cruzeiro do Sul; 9.9. Escrit\u00f3rio Local de Epitaciol\u00e2ndia; 9.10. Escrit\u00f3rio Local de Feij\u00f3; 9.11. Escrit\u00f3rio Local do Humait\u00e1; 9.12. Escrit\u00f3rio Local de Jord\u00e3o; 9.13. Escrit\u00f3rio Local de M\u00e2ncio Lima; 9.14. Escrit\u00f3rio Local de Manoel Urbano; 9.15. Escrit\u00f3rio Local de Marechal Thaumaturgo; 9.16. Escrit\u00f3rio Local da Nova Aldeia; 9.17. Escrit\u00f3rio Local de Pl\u00e1cido de Castro; 9.18. Escrit\u00f3rio Local de Porto Acre; 9.19. Escrit\u00f3rio Local de Porto Walter; 9.20. Escrit\u00f3rio Local de Rio Branco 9.21. Escrit\u00f3rio Local de Rodrigues Alves; 9.22. Escrit\u00f3rio Local de Santa Luzia 9.23. Escrit\u00f3rio Local de Santa Rosa do Purus 9.24. Escrit\u00f3rio Local de Sena Madureira; 9.25. Escrit\u00f3rio Local de Senador Guiomard; 9.26. Escrit\u00f3rio Local de Tarauac\u00e1; 9.27. Escrit\u00f3rio Local da Transacreana; 9.28. Escrit\u00f3rio Local de Xapuri. III \u2013 Diretoria de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio: a) Departamento de Planejamento: 1. Divis\u00e3o de Conv\u00eanio; 2. Divis\u00e3o de Programas; 3. Divis\u00e3o de Monitoramento. b) Departamento de Agroneg\u00f3cio: 1. Divis\u00e3o de Mecaniza\u00e7\u00e3o; 2. Divis\u00e3o de Agricultura; 3. Divis\u00e3o de Pecu\u00e1ria; 4. Divis\u00e3o de Aquicultura; 5. Central de Incuba\u00e7\u00e3o. c) Departamento de Produ\u00e7\u00e3o Familiar: 1. Divis\u00e3o de Apoio a Produ\u00e7\u00e3o Familiar e Ind\u00edgena; 2. Divis\u00e3o de Sistemas Produtivos Sustent\u00e1veis; 3. Divis\u00e3o de Fomento. Art. 2\u00ba O Regimento Interno fixar\u00e1 as atribui\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias e funcionamento dos setores que comp\u00f5em a estrutura da SEPA, em conformidade com o que estabelece o art. 64 da Lei Complementar n\u00ba 355 de  28 de dezembro de 2018. Art. 3\u00ba Fica Revogado o Decreto Estadual n\u00ba 5.299, de 17 de fevereiro  de 2020. Art. 4\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 02 agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.858, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, MATHEUS SOUZA AGUIAR para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado  de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE                       PORTARIA PCAC N\u00ba 439, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil,  no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n.\u00ba 63 de 05 de fevereiro de 2018, que lotou o  Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil ALDENOR GONZAGA DE OLIVEIRA, na Delegacia de Pol\u00edcia Civil da 5\u00aa Regional; II \u2013 Lotar o servidor acima mencionado para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na  Delegacia de Pol\u00edcia Civil do Tucum\u00e3.   Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 449, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor AURICELIO NOGUEIRA DA  SILVA, matr\u00edcula 9247130-1, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil,  Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00358/2021-99, lotado na Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 13/08/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 446, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de 2017, bem  como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de maio de 2018, e  acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor MADSON SOARES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 9115552-4, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil,  Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00355/2021-55, lotado na Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 01/07/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 447, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de 2017, bem  como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de maio de 2018, e  acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor MARCOS ORIAR DE FREITAS, matr\u00edcula 9116389-5, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil,  Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00333/2021-95, lotado na Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 07/06/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "Portaria n\u00ba 442 de 08 de setembro de 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor ANT\u00d4NIO RODINEI DE SOUZA, matr\u00edcula 9138854-1, ocupante do cargo de Agente  de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00342/2021-86, lotado  na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a  contar de 10/08/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "Portaria n\u00ba 443 de 08 de setembro de 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor EMMANUEL  DE SOUZA FARIAS, matr\u00edcula 9246673-1, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00331/2021-04, lotado  na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a  contar de 16/06/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "Portaria n\u00ba 441 de 08 de setembro de 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor JEOVANE MACIEL DE SOUZA, matr\u00edcula 9247343-1, ocupante do cargo de Agente  de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00357/2021-44, lotado  na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a  contar de 09/08/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "Portaria n\u00ba 440 de 08 de setembro de 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o da servidora T\u00c2NIA FLORES  DE ARA\u00daJO VASCONCELOS, matr\u00edcula 9166629-3, ocupante do cargo  de Agente de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00335/202184, lotada na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 04/07/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 438 de 08 de setembro  de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  062/2021, decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 042/2021 \u2013 CPL 05,  PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005362.00012/2021-28,  celebrado entre a  Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a empresa RESTAURANTE PALADAR  LTDA \u2013 ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 29.479.777/0001-62, com vig\u00eancia de 01.09.2021 a 31.12.2021, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para o fornecimento de REFEI\u00c7\u00c3O PRONTA PRATO FEITO/ MARMITEX acondicionada em embalagem de EPS (isopor), formato  redondo com tampa, destinada aos presos custodiados na Delegacia  Geral de Pol\u00edcia Civil e eventual solicita\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do  Acre \u2013 PCAC no munic\u00edpio de Sena Madureira - AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades detalhadas no Termo de Refer\u00eancia.  I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica, matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III.  Fiscal Titular: Marcos Frank Costa da Silva, matr\u00edcula n\u00ba: 9120513-3; IV.  Fiscal Suplente: Renato Cavalcante de Figueiredo, matr\u00edcula n\u00ba: 9139362-1. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em  comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das  atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas.  Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 450, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor ANT\u00d4NIO ISRAEL LEITE DE  SOUZA, matr\u00edcula 9163590-3, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00337/2021-73, lotado na Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 01/07/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 448, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor EMANUEL SILVA MENDES,  matr\u00edcula 9166173-3, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00347/2021-17, lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do  Acre, para Classe IV, com retroativos a contar de 21/06/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "Portaria n\u00ba 444 de 08 de setembro de 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor FRANCISCO  CONCEI\u00c7\u00c3O DA SILVA, matr\u00edcula 9246711-1, ocupante do cargo de  Agente de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00356/2021-08,  lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos  a contar de 01/07/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 70 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso  das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 354/DRHM de  31/03/2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  69/2021, celebrado entre a POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO ACRE e  a COMPANHIA BRASILEIRA DE CARTUCHOS - CBC, assinado no dia  31/08/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de  muni\u00e7\u00f5es nos calibres .40 e 5,56; conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia que integrou o Processo SEI  n\u00ba 0044.005578.00012/2021-11, parte integrante deste instrumento, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: Francisco Wallace da Rocha Neto \u2013 MAJ PM \u2013 Matr\u00edcula: 9083774-4; II - Gestor Substituto: Antonio Alencar Pontes\u2013 1\u00ba TEN PM \u2013 Matr\u00edcula:  9293850-2; III - Fiscal Titular: Thiago Vieira Cavalcante \u2013 3\u00ba SGT PM \u2013 Matr\u00edcula:  9295186-1; IV - Fiscal Substituto: Hedelvan Barbosa da Costa \u2013 CB PM \u2013 Matr\u00edcula:  9307591. Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais dever\u00e3o observar e cumprir a cl\u00e1usula  oitava do contrato, na sua totalidade. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 TC PM Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio  ",
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 72 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/CG, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  N\u00ba 71/2021, celebrado entre a POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE e a Empresa,  FUTURA S V NOGUEIRA EIRELI, assinado no dia 03/09/2021,  com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de mob\u00edlia, com  montagem e instala\u00e7\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia para atender as demandas da Pol\u00edcia  Militar do Acre, a fim de atender a Pol\u00edcia Militar do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o processo  de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro n\u00ba 202/2020  \u2013 CPL 05 e Ata de  Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 027/2021, partes integrantes deste instrumento, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: Juanna Christina Alves Moreira \u2013 CB PM \u2013 Matr\u00edcula:  9328025; II - Gestor Substituto: Marileuda da Silva Dantas \u2013 Servidora civil e matr\u00edcula: 7009991; III - Fiscal Titular: Hedelvan Barbosa da Costa \u2013 CB PM - Matr\u00edcula:  9307591; III - Fiscal Substituto: Raimundo Jos\u00e9 Bezerra de Andrade \u2013 3\u00ba SGT PM  - matr\u00edcula: 9121480-1. Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais dever\u00e3o observar e cumprir a cl\u00e1usula 13  do contrato, na sua totalidade. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021.  Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 TC PM Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio ",
            "POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE ERRATA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 12/2021/PMAC PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 251-2020 \u2013 CPL 03 SEDUR  Partes: O Governo do estado do Acre atrav\u00e9s da Pol\u00edcia Militar do estado e, como contratada a empresa AQUIRI ENGENHARIA LTDA. Onde se l\u00ea: ENCARTE I TABELA DE PRE\u00c7OS E DESCRI\u00c7\u00c3O DO PRODUTO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 251/2020 \u2013 CPL 03- PMAC/ SEDUR (Processo n\u00ba 0044.003174.00182/2020-33) Leia-se:  ENCARTE I TABELA DE PRE\u00c7OS E DESCRI\u00c7\u00c3O DO PRODUTO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 251/2020 \u2013 CPL 03- PMAC/ SEDUR (Processo n\u00ba 0044.003174.00182/2020-33) Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021 Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva \u2013 CEL PM Comandante Geral da PMAC ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 71/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 027/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 202/2020  \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0044.011995.00094/2021-78 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: FUTURA S V NOGUEIRA EIRELI  DO OBJETO:  O presente Contrato tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o, pela  CONTRATADA, de aquisi\u00e7\u00e3o de mob\u00edlia, com montagem e instala\u00e7\u00e3o,  conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia para atender as demandas da Pol\u00edcia Militar do Acre com recursos provenientes do Plano de A\u00e7\u00e3o Enfrentamento \u00e0 Criminalidade  Violenta, no \u00e2mbito da Pol\u00edtica Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa  Social \u2013 PNSPDS - \u201cA\u00e7\u00e3o de Reaparelhamento e Moderniza\u00e7\u00e3o das  Institui\u00e7\u00f5es de Seguran\u00e7a P\u00fablica- Programa de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos nesta Minuta de Contrato e no Termo de Refer\u00eancia, com a finalidade de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 316.700,00 (Trezentos e dezesseis mil e setecentos reais), conforme descri\u00e7\u00f5es abaixo: DA VIG\u00caNCIA O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de Dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 4285.0000/ 06183142134415212 34415212/  06181142134415226  06181142134415272 34415272/ 06181142134415339 34415339 Elemento de Despesa: 44.90.52.00 Fonte: 100, 200 e 700. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 03 de setembro de  2021. ASSINAM: O senhor Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 Cel. PM, pela Contratante, e o senhor Saile Vasconcelos Nogueira, pela Contratada.    "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "EXTRATO DO TERMO ADITIVO DE CESS\u00c3O DE USO DE BENS M\u00d3VEIS \u2013 SISTEMA PATRIMONIA. PARTES: SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES-SEASDHM, como CEDENTE  e a Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Epitaciol\u00e2ndia, como CESSION\u00c1RIA. DO PRAZO: TERMO TEMPOR\u00c1RIO VE\u00cdCULO TIPO TRITON L200,  PERIODO DE 01.01.2021 A 31.12.2022. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo se encontra  formalizado com fundamento legal no art. 57, II e \u00a7 1\u00ba. Do art. 64, da Lei  8.666/93 e subsequentes altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  n\u00e3o alteradas por este instrumento. Assina o presente Termo a SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL,  DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES-SEASDHM, representada pela Secret\u00e1ria ANA PAULA LOPES LIMA e  a Secretaria Municipal de Sa\u00fade representada pelo Secret\u00e1rio o Senhor  SERGIO MESQUITA DE CASTRO. "
        ],
        "SECOM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PORTARIA SECOM N\u00ba 71, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba 8.763,  DE 26 DE ABRIL DE 2021 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder com fundamento no Artigo n\u00ba 132, da Lei Complementar n\u00ba  39 de 29 de dezembro de 1993, 30 (trinta) dias de   Licen\u00e7a-Pr\u00eamio \u00e0 servidora Onides Bonaccorsi Queiroz, Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula n\u00ba  9331174-1, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Planejamento  e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o  \u2013 SECOM, referente ao per\u00edodo aquisitivo: 22/08/2011 a 20/08/2016, a contar  de 08 de novembro de 2021 a 07 de dezembro de 2021. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS  N\u00ba 089/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  SEDUR N\u00ba 019/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a institui\u00e7\u00e3o SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI,  inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.792.339/0001-66, assinado no dia 17 de  agosto de 2021, com vig\u00eancia de 06 (seis) meses, contados a partir da  data de assinatura do contrato, que tem como objeto de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional  \u00e0s fam\u00edlias  a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de  curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s 196 fam\u00edlias residentes  e benefici\u00e1rias do Programa Minha Casa Minha Vida, no Loteamento  Rosa Linda III, Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 296.92295/2014, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do  Estado do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Termo de  Refer\u00eancia, do processo SEDUR/SEI n\u00ba 0844.013754.00071/2020-16. I \u2013 Gestora Titular: Raquel Silva Penha Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 0901555  \u2013 raquelpenha31@gmail.com; II \u2013 Gestora Substituta: Margareth Pollis Mantovani \u2013 Matricula n\u00ba  9090975-6 \u2013 margareth.pollis@yahoo.com.br; III   \u2013 Fiscal Titular: Gigliola Cinquentt Lima Maia \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 92720543 - giglicontquett@yahoo.com.br IV \u2013 Fiscal Substituta: Elizabete do Nascimento Lopes \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba  947632-1 \u2013 eliza_nesc_lopes@hotmail.com Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 24 de agosto de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS  N\u00ba 090/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  SEDUR N\u00ba 020/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a institui\u00e7\u00e3o SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI,  inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.792.339/0001-66, assinado no dia 17 de  agosto de 2021, com vig\u00eancia de 08 (oito) meses, contados a partir da  data de assinatura do contrato, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha  Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo, Quadra 10, Rio  Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 405.443-25/2015, firmado entre  a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre, conforme  especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, do processo SEDUR/SEI n\u00ba 0844.013754.00059/2020-10. I \u2013 Gestora Titular: Raquel Silva Penha Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 0901555  \u2013 raquelpenha31@gmail.com; II \u2013 Gestora Substituta: Margareth Pollis Mantovani \u2013 Matricula n\u00ba  9090975-6 \u2013 margareth.pollis@yahoo.com.br; III   \u2013 Fiscal Titular: Gigliola Cinquentt Lima Maia \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 92720543 - gigliconquett@yahoo.com.br IV \u2013 Fiscal Substituta: Elizabete do Nascimento Lopes \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba  947632-1 \u2013 eliza_nesc_lopes@hotmail.com Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 24 de agosto de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS  N\u00ba 091/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  SEDUR N\u00ba 021/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a institui\u00e7\u00e3o SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI,  inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.792.339/0001-66, assinado no dia 24 de  agosto de 2021, com vig\u00eancia de 05 (cinco) meses, contados a partir da  data de assinatura do contrato, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha  Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo Quadra 21, Rio  Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 405.600-32/2014, firmado entre  a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre, conforme  especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, do processo  SEDUR/S N\u00ba 0844.013754.00070/2020-71. I \u2013 Gestora Titular: Raquel Silva Penha Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 0901555  \u2013 raquelpenha31@gmail.com; II \u2013 Gestora Substituta: Margareth Pollis Mantovani \u2013 Matricula n\u00ba  9090975-6 \u2013 margareth.pollis@yahoo.com.br; III   \u2013 Fiscal Titular: Gigliola Cinquentt Lima Maia \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 92720543 - gigliconquett@yahoo.com.br; IV \u2013 Fiscal Substituta: Talyta Lima Sarah \u2013 Matricula n\u00b0 9259694-2 \u2013  talytasarah@gmail.com. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 25 de agosto de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS  N\u00ba 092/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  SEDUR N\u00ba 022/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a institui\u00e7\u00e3o SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI,  inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.792.339/0001-66, assinado no dia 24 de  agosto de 2021, com vig\u00eancia de 05 (cinco) meses, contados a partir  da data de assinatura do contrato, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa  Minha Casa Minha Vida, no Residencial Rosa Linda II, Rio Branco/AC,  no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 296.923-08/2014, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, do processo SEDUR/ SEI  N\u00ba 0844.013754.00065/2020-69. I \u2013 Gestora Titular: Raquel Silva Penha Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 0901555  \u2013 raquelpenha31@gmail.com; II \u2013 Gestora Substituta: Margareth Pollis Mantovani \u2013 Matricula n\u00ba  9090975-6 \u2013 margareth.pollis@yahoo.com.br; III   \u2013 Fiscal Titular: Talyta Lima Sarah \u2013 Matricula n\u00b0 9259694-2 - talytasarah@gmail.com; IV \u2013 Fiscal Substituta: Gigliola Cinquentt Lima Maia \u2013 Matricula n\u00b0  9272054-3 -  gigliconquett@yahoo.com.br. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 25 de agosto de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS  N\u00ba 085/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  SEDUR N\u00ba 015/2021, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a institui\u00e7\u00e3o SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI,  inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.792.339/0001-66, assinado no dia 16 de  agosto de 2021, com vig\u00eancia de 05 (cinco) meses, contados a partir  da data de assinatura do contrato, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa  Minha Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo Quadras  05, 12 e 13, Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 405.696-85/2014  firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do  Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia,  do processo SEDUR/SEI n\u00ba 0844.013754.00063/2020-70. I \u2013 Gestora Titular: Raquel Silva Penha Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 0901555  \u2013 raquelpenha31@gmail.com; II \u2013 Gestora Substituta: Margareth Pollis Mantovani \u2013 Matricula n\u00ba  9090975-6 \u2013 margareth.pollis@yahoo.com.br; III   \u2013 Fiscal Titular: Elizabete do Nascimento Lopes \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba  947632-1 \u2013 eliza_nesc_lopes@hotmail.com IV \u2013 Fiscal Substituta: Gigliola Cinquentt Lima Maia \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba  9272054-3 - giglicontquett@yahoo.com.br. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 24 de agosto de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS  N\u00ba 086/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  SEDUR N\u00ba 016/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a institui\u00e7\u00e3o SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI,  inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.792.339/0001-66, assinado no dia 16 de  agosto de 2021, com vig\u00eancia de 05 (cinco) meses, contados a partir  da data de assinatura do contrato, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnico-profissional \u00e0s 136 fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha Casa Minha Vida, no Loteamento Abun\u00e3, em Rio Branco/ AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 386.617-09/2014, firmado entre a Caixa  Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, do processo SEDUR/ SEI n\u00ba 0844.013754.00069/2020-47. I \u2013 Gestora Titular: Raquel Silva Penha Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 0901555  \u2013 raquelpenha31@gmail.com; II \u2013 Gestora Substituta: Margareth Pollis Mantovani \u2013 Matricula n\u00ba  9090975-6 \u2013 margareth.pollis@yahoo.com.br; III   \u2013 Fiscal Titular: Elizabete do Nascimento Lopes \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba  9476032-1 \u2013 eliza_nesc_lopes@hotmail.com IV \u2013 Fiscal Substituta: Gigliola Cinquentt Lima Maia \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba  9272054-3 - gigliconquett@yahoo.com.br. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 24 de agosto de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS  N\u00ba 087/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  SEDUR N\u00ba 017/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a institui\u00e7\u00e3o SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI,  inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.792.339/0001-66, assinado no dia 16 de  agosto de 2021, com vig\u00eancia de 05 (cinco) meses, contados a partir da  data de assinatura do contrato, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha  Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo Quadra 1 e 4,  Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 405.718-44/2014, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre conforme especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, do processo  SEDUR/SEI n\u00ba 0844.013754.00060/2020-36. I \u2013 Gestora Titular: Raquel Silva Penha Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 0901555  \u2013 raquelpenha31@gmail.com; II \u2013 Gestora Substituta: Margareth Pollis Mantovani \u2013 Matricula n\u00ba  9090975-6 \u2013 Margareth.pollis@yahoo.com.br; III   \u2013 Fiscal Titular: Elizabete do Nascimento Lopes \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba  947632-1 \u2013 eliza_nesc_lopes@hotmail.com IV \u2013 Fiscal Substituta: Gigliola Cinquentt Lima Maia \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba  9272054-3 - gigliconquett@yahoo.com.br Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria  e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/ AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 24 de agosto de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS N\u00ba 088/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  SEDUR N\u00ba 018/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a institui\u00e7\u00e3o SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI,  inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.792.339/0001-66, assinado no dia 16 de  agosto de 2021, com vig\u00eancia de 05 (cinco) meses, contados a partir  da data de assinatura do contrato, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa  Minha Casa Minha Vida, no Residencial Rosa Linda I, Rio Branco/AC,  no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 296.921-81/2014, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, do processo SEDUR/SEI  n\u00ba 0844.013754.00007/2021-16. I \u2013 Gestora Titular: Raquel Silva Penha Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 0901555  \u2013 raquelpenha31@gmail.com; II \u2013 Gestora Substituta: Margareth Pollis Mantovani \u2013 Matricula n\u00ba  9090975-6 \u2013 margareth.pollis@yahoo.com.br; III   \u2013 Fiscal Titular: Gigliola Cinquentt Lima Maia \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 92720543 - gigliconquett@yahoo.com.br; IV \u2013 Fiscal Substituta: Elizabete do Nascimento Lopes \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba  947632-1 \u2013 eliza_nesc_lopes@hotmail.com Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP;  III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 24 de agosto de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS N\u00ba 093/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  SEDUR N\u00ba 023/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a institui\u00e7\u00e3o SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI,  inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.792.339/0001-66, assinado no dia 24 de  agosto de 2021, com vig\u00eancia de 08 (oito) meses, contados a partir  da data de assinatura do contrato, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa  Minha Casa Minha Vida, no Loteamento Jarbas Passarinho, Rio Branco/ AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 299.576-68/2014, firmado entre a Caixa  Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, do processo SEDUR/ SEI n\u00ba 0844.013754.00066/2020-11. I \u2013 Gestora Titular: Raquel Silva Penha Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 0901555  \u2013 raquelpenha31@gmail.com; II \u2013 Gestora Substituta: Margareth Pollis Mantovani \u2013 Matricula n\u00ba  9090975-6 \u2013 margareth.pollis@yahoo.com.br; III   \u2013 Fiscal Titular: Talyta Lima Sarah \u2013 Matricula n\u00b0 9259694-2 \u2013 talytasarah@gmail.com IV \u2013 Fiscal Substituta: Gigliola Cinquentt Lima Maia \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba  9272054-3 - gigliconquett@yahoo.com.br. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 25 de agosto de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS N\u00ba 094/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  SEDUR N\u00ba 024/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a institui\u00e7\u00e3o SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI,  inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.792.339/0001-66, assinado no dia 24 de  agosto de 2021, com vig\u00eancia de 05 (cinco) meses, contados a partir  da data de assinatura do contrato, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa  Minha Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo Quadra  03, 23 e 24, Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 405.803.83/2014,  firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do  Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia,  do processo SEDUR/ SEI N\u00ba 0844.013754.00062/2020-25. I \u2013 Gestora Titular: Raquel Silva Penha Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 0901555  \u2013 raquelpenha31@gmail.com; II \u2013 Gestora Substituta: Margareth Pollis Mantovani \u2013 Matricula n\u00ba  9090975-6 \u2013 margareth.pollis@yahoo.com.br; III   \u2013 Fiscal Titular: Gigliola Cinquentt Lima Maia \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 92720543 - gigliconquett@yahoo.com.br IV \u2013 Fiscal Substituta: Talyta Lima Sarah \u2013 Matricula n\u00b0 9259694-2 \u2013  talytasarah@gmail.com. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 25 de agosto de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS N\u00ba 095/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  SEDUR N\u00ba 025/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a institui\u00e7\u00e3o SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI,  inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.792.339/0001-66, assinado no dia 24 de  agosto de 2021, com vig\u00eancia de 05 (cinco) meses, contados a partir  da data de assinatura do contrato, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo Quadra 19  e 20, em Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 410.583-29/2014,  firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do  Acre conforme especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia,  do processo SEDUR/SEI N\u00ba 0844.013754.00068/2020-01. I \u2013 Gestora Titular: Raquel Silva Penha Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 0901555  \u2013 raquelpenha31@gmail.com; II \u2013 Gestora Substituta: Margareth Pollis Mantovani \u2013 Matricula n\u00ba  9090975-6 \u2013 margareth.pollis@yahoo.com.br; III   \u2013 Fiscal Titular: Talyta Lima Sarah \u2013 Matricula n\u00b0 9259694-2 \u2013 talytasarah@gmail.com; IV \u2013 Fiscal Substituta: Gigliola Cinquentt Lima Maia \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba  9272054-3 - gigliconquett@yahoo.com.br. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 25 de agosto de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS N\u00ba 096/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  SEDUR N\u00ba 026/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a institui\u00e7\u00e3o SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI,  inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.792.339/0001-66, assinado no dia 24 de  agosto de 2021, com vig\u00eancia de 05 (cinco) meses, contados a partir da  data de assinatura do contrato, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha  Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo Quadra 22, em  Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 405.724-22/2015, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre conforme especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, do processo  SEDUR/SEI N\u00ba 0844.013754.00067/2020-58. I \u2013 Gestora Titular: Raquel Silva Penha Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 0901555  \u2013 raquelpenha31@gmail.com; II \u2013 Gestora Substituta: Margareth Pollis Mantovani \u2013 Matricula n\u00ba  9090975-6 \u2013 margareth.pollis@yahoo.com.br; III   \u2013 Fiscal Titular: Gigliola Cinquentt Lima Maia \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 92720543 - gigliconquett@yahoo.com.br IV \u2013 Fiscal Substituta: Talyta Lima Sarah \u2013 Matricula n\u00b0 9259694-2 \u2013  talytasarah@gmail.com Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria  e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/ AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 25 de agosto de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1719, de 30 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03622/2021-40. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora S\u00f4nia de Moura Melo, Professora P2, matr\u00edcula n\u00ba 2376733-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.06.2002 a 30.05.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 27.09.2021 a 23.06.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1736, de 08 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03651/2021-10. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Sany Andr\u00e9a de Oliveira Braga Am\u00f4edo, Professora P2, matr\u00edcula n\u00ba 362018-3, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 08.03.2013 a 07.03.2018. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.09.2021 a 29.11.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1738, de 08 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03727/2021-07. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria do Perpetuo Socorro da Silva, Professora P2, matr\u00edcula n\u00ba 2352230-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar  n\u00ba 39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 02.04.2002 a 01.04.2007. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 06.09.2021 a 04.12.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1739, de 08 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03748/2021-14. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Rosana de Freitas Silverio Campos, Professora P2, matr\u00edcula n\u00ba 238910-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar  n\u00ba 39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 06.09.2014 a 05.09.2019. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.06.2021 a 29.08.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1783, de 08 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03604/2021-68. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Marcelo Renato Coimbra Gomes, Professor P2, matr\u00edcula n\u00ba 238953-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar  n\u00ba 39/93, 02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 29.06.2006 a 27.06.2016. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 30.08.2021 a 25.02.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1784, de 08 de setembro de 2021 A Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03743/2021-91. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Jos\u00e9 Lima Ferreira, Apoio Adm.NI,  matr\u00edcula n\u00ba 246743-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 28.02.2015 a 27.02.2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 25.08.2021 a 22.11.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1785, de 08 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03796/2021-11. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Francisca Am\u00e9rica Ferreira de Brito,  Apoio Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 225932-1, com base no Art. 132, da Lei  Complementar n\u00ba 39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de  Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre  03.07.2001 a 31.07.2016. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 12.09.2021 a 08.06.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1786, de 08 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03844/2021-62. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Antonia Vieira da Silva, Professora P2,  matr\u00edcula n\u00ba 166570-2, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 28.05.2002 a 26.05.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 04.10.2021 a 30.06.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEE N\u00ba 1789, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1678, DE 23 DE AGOSTO DE 2021. Art. 2\u00baDesignar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 094/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ea COOPERATIVA NOVA  ALIAN\u00c7A DOS PRODUTORES DE FARINHA DO VALE DO JURU\u00c1  - COOPERFARINHA,que tem por objeto\u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares, para atender a  demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual  de Ensino, na regional de Juru\u00e1, no quantitativo estabelecido no Anexo I  do presente edital, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital  da Chamada P\u00fablica 001/2020, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00026/2020-93, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013 Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto:JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA\u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto:JAMES SANTOS DA ROCHA\u2013 Matr\u00edcula: 9281053-6 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias  em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEE N\u00ba 1790, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1679, DE 23 DE AGOSTO DE 2021. Art. 2\u00baDesignar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 095/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ea COOPERATIVA DE TRABALHO DAS PRODUTORAS DE BISCOITO DE GOMA DE CRUZEIRO  DO SUL - COOPERBISCOITOS,que tem por objeto\u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e  de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e  Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares, para atender a demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na regional de Juru\u00e1, no quantitativo estabelecido no  Anexo I do presente edital, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013, conforme  as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  Edital da Chamada P\u00fablica 001/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00026/2020-93, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013 Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto:JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA\u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto:JAMES SANTOS DA ROCHA\u2013 Matr\u00edcula: 9281053-6 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIAN\u00ba 1788DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 1086 DE 17 DE JUNHO DE 2021. Art. 2\u00baDesignar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0  377/2019 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O,  CULTURA E ESPORTES e a empresaASA \u2013 AG\u00caNCIA DE SERVI\u00c7OS DO  ACRE EIRELI - EPP,que tem por objetoa Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e higieniza\u00e7\u00e3o de  \u00e1reas internas e externas de pr\u00e9dios, mobili\u00e1rios, equipamentos, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com fornecimento  de produtos e materiais necess\u00e1rios, para atender as demandas das Unidades  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, conforme  especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia Anexo I do Edital do PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 094/2018 \u2013 CEL (ADES\u00c3O SEMSA): Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 121/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 136/2020 \u2013 CEL 01 Ref.: 0014.011108.00002/2020-92  DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  fotoc\u00f3pia (Cores em preto e Branco e Colorida), servi\u00e7o de encaderna\u00e7\u00e3o e de reprodu\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, no \u00e2mbito do PROSER, vi- sando atender as necessidades da Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esporte, no munic\u00edpio de Rio Branco, Conforme Acordo de  Empr\u00e9stimo \u2013 8442 BR BIRD. DO VALOR DO CONTRATO: R$ 4.990,00 (quatro mil, novecentos e noventa reais), conforme a nota de empenho n\u00ba 7170011797/2021, que onerar\u00e1  os recursos: 717.001. 4337.0000 \u2013 Ensino Rural; Elemento de Despesa:  44.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de recurso: 500 (BIRD) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Dar-se-\u00e0 a partir da assinatura do contrato at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 03 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela contratante Pasqualim Libero Martini - P L Martini \u2013 ME - Pelo Contratado ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 119/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 136/2020 \u2013 CEL 01 Ref.: 0014.011108.00002/2020-92  DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  fotoc\u00f3pia (Cores em preto e Branco e Colorida), servi\u00e7o de encaderna\u00e7\u00e3o e de reprodu\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, no \u00e2mbito do PROSER, visando atender as necessidades da Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esporte, no munic\u00edpio de Rio Branco, Conforme Acordo de  Empr\u00e9stimo \u2013 8442 BR BIRD. DO VALOR DO CONTRATO: R$ 349.954,00 (trezentos e quarenta  e nove mil, novecentos e cinquenta e quatro reais), conforme a nota  de empenho n\u00ba 7170011796/2021, que onerar\u00e1 os recursos: 717.001.  4336.0000 \u2013 Ensino Rural; Elemento de Despesa: 44.90.39.00 \u2013 Outros  servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de recurso: 500 (BIRD). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Dar-se-\u00e0 a partir da assinatura do contrato at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021.  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 03 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela contratante Samara Lima de Castro - S L de Castro Eireli \u2013 EPP - Pelo Contratado ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 120/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 136/2020 \u2013 CEL 01 Ref.: 0014.011108.00002/2020-92  DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  fotoc\u00f3pia (Cores em preto e Branco e Colorida), servi\u00e7o de encaderna\u00e7\u00e3o e de reprodu\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, no \u00e2mbito do PROSER, visando atender as necessidades da Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esporte, no munic\u00edpio de Rio Branco, Conforme Acordo de  Empr\u00e9stimo \u2013 8442 BR BIRD. DO VALOR DO CONTRATO: R$ 43.980,00 (quarenta e tr\u00eas mil, novecentos  e oitenta reais), conforme a nota de empenho n\u00ba 7170011798/2021, que onerar\u00e1 os recursos: 717.001. 4337.0000 \u2013 Ensino Rural; Elemento de Despesa:  44.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de recurso: 500 (BIRD)  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Dar-se-\u00e0 a partir da assinatura do contrato at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 03 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela contratante Renato Augusto de Assun\u00e7\u00e3o - Rb Comunica\u00e7\u00e3o Visual Eireli \u2013 Epp -  Pelo Contratado ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 037/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013886.00041/2021-12 PREG\u00c3O PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 215/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos  integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD  N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM,  destinado a atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, demandas 2021, na regional de Juru\u00e1, conforme  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA:Rio Branco/AC, 03 de Setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Thiago Rebou\u00e7as Fran\u00e7a - T.L Distribuidora LTDA -  Pelo fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021 A PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO 1\u00ba DE MAIO, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art.1\u00ba- Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta  pelos membros abaixo discriminados: \u2022 Mereci de Matos Souza \u2022 Ulissys Vinicius dos Santos Bandeira \u2022 Maria Renata Machado Uchoa Art. 2\u00ba- Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Escola Estadual 1\u00ba de Maio, nos  termos da Lei n\u00ba 1569 de 23 de julho de 2004-Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba- Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. M\u00e2ncio Lima \u2013 AC 09 de setembro de 2021. EDILENE MATOS DA COSTA Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO QUINTOTERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 377/2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 094/2018 - CEL (PROCESSO GED N\u00b0 195.2019.78 DCLC) ADES\u00c3O SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA SEI N\u00ba 0014.011108.00095/2021-36 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de vig\u00eancia do CONTRATO/SEE N\u00ba 377/2019, referente \u00e0presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e higieniza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas  internas e externas de pr\u00e9dios, mobili\u00e1rios, equipamentos, visando \u00e0  obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com fornecimento de produtos e materiais necess\u00e1rios, para atender as demandas das Unidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes \u2013 SEE,nos termos do art. 57, II, e \u00a7 2\u00ba da Lei n\u00b0 8.666/93, tudo  em conformidade com o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 277/2021 e demais  documentos constantes nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia mencionado na cl\u00e1usula anterior fica prorrogado por 12 (doze) meses contados a partir de 30  de setembro de 2021, com t\u00e9rmino em 29 de setembro de 2022. DO VALOR: D\u00e1-se a este termo aditivo o valor mensal de R$ 306.140,00  (trezentos e seis mil, cento e quarenta reais), perfazendo o valor global  a ser prorrogado de R$ 3.673.680,00 (Tr\u00eas milh\u00f5es seiscentos e setenta  e tr\u00eas mil seiscentos e oitenta reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste termo  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho:717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de  Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de  Recurso: 100 (RP), 717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a funcionalidade  das Unidades Escolares e Administrativas da SEE; Elemento de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB) e 717.001.3427.0000 \u2013 Incentivo ao Esporte; Elemento de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra; Fonte de Recurso: 100 (RP); DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato principal, que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 08 desetembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Raimundo Ferreira da Silva - ASA \u2013 Ag\u00eancia de Servi\u00e7os do Acre Eireli\u2013  EPP - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO SETE DE SETEMBRO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CESS/2021  O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO SETE DE SETEMBRO, NO  USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba- Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta  pelos membros abaixo discriminados: \u2022 Maria Jos\u00e9 Alves de Souza Cerqueira - Presidente \u2022 Orleiza Maria Forturnato Da Silva \u2022 Geane Bastos Silva Art. 2\u00ba- Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Escola Estadual Sete de Setembro, nos termos da Lei n\u00ba 1569 de 23 de julho de 2004-Lei de Autonomia  Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba- Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cruzeiro do Sul-Ac, 08 de setembro de 2021. Luiz Carlos de Souza Cerqueira Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO DR. SANTIAGO DANTAS RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEDSD/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO DR. SANTIAGO DANTAS,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta  pelos membros abaixo discriminados: \u2022 FRANCISCA MARGARETH DE ABREU LIMA - Presidente \u2022 EDIREUDO SILVA DOS SANTOS \u2022  NATACHA DA SILVA E SILVA Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte \u2013  SEE para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Dr.  Santiago Dantas, nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013  Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - AC, 06 setembro de 2021. Elidiane Martins Tamburini Lima  Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXECUTORA IRACEMA GOMES PEREIRA  RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00b001/CEIGP/2021  O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO IRACEMA GOMES PEREIRA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO.  Resolve Art. 1\u00ba Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o de acordo  com Art. 51 da Lei 8.666  de 21 de junho de 1993, composta pelos  membros abaixo discriminados:  \u2022 Maria do Socorro Morais - Presidente  \u2022 Elizete Maia dos Santos  \u2022 Claudete Aparecida Rodrigues  Art. 2\u00b0 Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Iracema Gomes Pereira, nos  termos da Lei no 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia  Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais.  Art.3\u00ba -Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco - AC, 09 de setembro de 2021.  Aldineia Ternera  Presidente do Comit\u00ea Executivo  "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 267 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando o Termo de Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 005/2021,  onde estabelece a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as Secretarias de Estado  da Fazenda do Cear\u00e1 e do Acre, visando o interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es,  a integra\u00e7\u00e3o entre as equipes t\u00e9cnicas fazend\u00e1rias, bem como compartilhar sistemas, tecnologias, conhecimentos e conjugar esfor\u00e7os no  sentido de aprimorar a efic\u00e1cia das atividades das respectivas administra\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias, or\u00e7ament\u00e1rias, cont\u00e1beis e financeiras, bem como  nas \u00e1reas de gest\u00e3o de compras e contratos governamentais, de acordo  com o estabelecido no Plano de Trabalho. RESOLVE: Art. 1\u00ba INSTITUIR Grupo de Trabalho respons\u00e1vel pela customiza\u00e7\u00e3o,  adequa\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o dos sistemas COFIP, SANFIT, TRAMITA,  SISCOEX, SITRAN e SICRED, todos oriundos da Secretaria da Fazenda do Cear\u00e1, atrav\u00e9s do conv\u00eanio de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica assinado no  dia 02 de agosto de 2021 Art. 2\u00ba  O Grupo de Trabalho ser\u00e1 composto pelos seguintes servidores: I \u2013 Jos\u00e9 Eloy da Costa Junior \u2013 Matr\u00edcula: 211508-3 \u2013 Coordenador; II \u2013 Andr\u00e9 Hendler Mota \u2013 Matr\u00edcula: 9297413-1; III \u2013 Breno Geovane Azevedo Caetano \u2013 Matr\u00edcula: 9296883-1; IV \u2013 Cl\u00f3vis Monteiro Gomes \u2013 Matr\u00edcula: 9210334-1; V \u2013 Evaldo Oliveira da Silva \u2013 Matr\u00edcula: 9114416-1; VI \u2013 Ivo de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 9210288-1; VII \u2013 Marcus Aur\u00e9lio Souza Cruz \u2013 Matr\u00edcula: 9152245-1 VIII \u2013 Rodrigo Alexandre Santos de Souza \u2013 Matr\u00edcula: 2758113-9; IX \u2013 Rodrigo Bartoli Machado \u2013 Matr\u00edcula: 9315306-1; X \u2013 Wanderson Fernandes \u2013 Matr\u00edcula: 9210318-1; XI \u2013 Willian da Silva Brasil \u2013 Matr\u00edcula: 9333053-1. Art. 3\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 08 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 268 DE 09 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 371/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2265482), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores a seguir relacionados para prestarem servi\u00e7os de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Posto Fiscal Pica-Pau, localizado  na BR 317, Km 90, Boca do Acre/AM, no m\u00eas de Setembro de  2021, concedendo-lhes di\u00e1rias, individualmente, conforme quadro  demonstrativo abaixo: Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 09 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 160, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A  de 02 de janeiro de 2019. Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o  dos contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria;  e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00ba  012/2020, celebrado entre a Secretaria de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a empresa COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS DO ESTADO DO ACRE, que tem por objeto  contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos do tipo caminhonetes e passeios sem motorista, visando prestar o apoio log\u00edstico e necess\u00e1rio a unidades administrativas  da Secretaria de Estado de |Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT. I - Gestor Titular: Jos\u00e9 Alberto Lima Castro \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 79758-1 II - Gestor Substituto: Karenn Nayane de Oliveira Silva D\u2019\u00e1vila  \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9508341-1 III - Fiscal Titular: Jonanthan da Silva Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba9522867-1 IV - Fiscal Substituto: Emerson Carlos dos Santos Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba  9336672-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Revogar a PORTARIA N\u00ba 055 de 18 de fevereiro de 2020. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se Publique-se Cumpra-se Rio Branco, 01 de setembro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "COOPERATIVA DOS PRODUTORES E CRIADORES DE AVES SEMI-CAIPIRA E CAIPIRA \u2013 COOPASC                                                                           AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 06/2021 A Cooperativa dos Produtores e Criadores de Aves Semi-caipira e Caipira \u2013 COOPASC, por meio da COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O-CPL, torna p\u00fablico para conhecimento de todos os interessados,  que se encontra instaurada a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Shopping, tipo  \u201cMENOR PRE\u00c7O POR ITEM.  DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de consultoria gerencial, prestada por pessoa f\u00edsica, para projeto intitulado por \u201cAbatedouro de frango e galinha  caipira e semi-caipira, no PDS Porto Carlos, em Brasil\u00e9ia/AC\u201d, objetivando atender a demanda da Cooperativa dos Produtores e Criadores  de Aves Semi-caipira e Caipira \u2013 Coopasc. DA ENTREGA DAS PROPOSTAS: as propostas dever\u00e3o ser entregues  at\u00e9 as 09:00 horas (hor\u00e1rio local), do dia 17/09/2021, na Divis\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o/Operacional da Superintend\u00eancia Regional do Incra no Acre,  localizada \u00e0 Rua Santa In\u00eas, 135, Bairro Avi\u00e1rio, em Rio Branco/AC. DA SESS\u00c3O DE ABERTURA E AN\u00c1LISE DAS PROPOSTAS: a sess\u00e3o  de abertura e an\u00e1lise das propostas ser\u00e1 realizada no dia 17/09/2021,  \u00e0s 09:00 horas (hor\u00e1rio local), na sala de videoconfer\u00eancia da Superintend\u00eancia Regional do Incra no Acre, localizada \u00e0 Rua Santa In\u00eas, 135,  Bairro Avi\u00e1rio, em Rio Branco/AC. DA RETIRADA DO EDITAL: O Edital e demais anexos poder\u00e3o ser retirados,  mediante envio de solicita\u00e7\u00e3o para o e-mail: caipiradoacre@gmail.com. DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES: Para esclarecimento de  d\u00favidas ou informa\u00e7\u00f5es complementares dever\u00e1 ser utilizado o endere\u00e7o eletr\u00f4nico caipiradoacre@gmail.com e/ou pelo telefone (68) 992167769, citando o n\u00ba do edital em quest\u00e3o. Brasil\u00e9ia/AC, 10 de setembro de 2021. PAULO CAVALCANTE DE LIMA Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 042/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL POR SRP N\u00b0 061/2021\u2013 CPL-05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba. 015/2021-SEINFRA PROCESSO SEI N\u00ba 4016.013764.00013/2021-02. OBJETO DO CONTRATO: contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de gest\u00e3o digital de documentos, al\u00e9m de customiza\u00e7\u00e3o de sistema de gerenciamento digital de documentos para atender  as necessidades da secretaria de estado de infraestrutura\u2013 SEINFRA. DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021,  contados a partir da data da sua assinatura. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9  de R$ 750.000,00 (setecentos e cinquenta mil reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010563/2021 \u2013 31/08/2021 DATA DE ASSINATURA: 31/08/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Ely Assem de Carvalho \u2013 E.  A. DE CARVALHO E CIA LTDA (CONTRATADA) "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O Fica Retificado o Termo de Ratifica\u00e7\u00e3o, Processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, n\u00b0 0819.012834.00044/2021-70 (publicado no DOE n\u00b0 13.093, de  27/07/2021, p. 24), corrigindo o valor total, conforme Manifesta\u00e7\u00e3o n\u00b0  60/2021/ASSEJUR/SEJUSP. Onde se l\u00ea: O valor estimado \u00e9 de R$ 1.324,96 (um mil trezentos e vinte  e quatro reais e noventa e seis centavos). Leia-se: O valor estimado \u00e9 de R$ 778,20 ( setecentos e setenta e oito  reais e vinte centavos) .  Rio Branco \u2013 AC, 08 de setembro de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 99/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA SILVANE  CRISTINA DOS SANTOS VICENTE - ME, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n.\u00ba 113/2020 CPL 05 Processo n\u00b0 0003036-3/2020 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica, item 01 (95 COMPUTADORES COMPLETOS - DESKTOP TIPO I), para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013  SEJUSP, atrav\u00e9s do Conv\u00eanio n\u00b0 894677/2019/SENASP-MJ, conforme  especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia. DO VALOR: O total do presente Contrato \u00e9 de R$ 522.405,00 (quinhentos e vinte e dois mil, quatrocentos e cinco reais). Sendo R$ 10.291,38  (dez mil, duzentos e noventa e um reais, trinta e oito centavos), fonte  100 e R$ 512.113,62 (quinhentos e doze mil, cento e treze reais, sessenta e dois centavos), fonte 200.   DO PRAZO: 08/09/2021 a 31/12/2021 Programa de Trabalho: 719.001.06.1831421.33950000 Natureza da Despesa: 44.90.52.00 Fonte de Recurso: 100 e 200 Rio Branco-AC, 08 de setembro de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e a Sr\u00aa.  Silvane Cristina dos Santos Vicente, pela empresa. "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 250, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar o servidor Victor Melo Lima, Engenheiro Florestal,  matr\u00edcula 9191674-3, como respons\u00e1vel pelo N\u00facleo das Unidades de  Conserva\u00e7\u00e3o Estadual - NUCE, no \u00e2mbito desta Secretaria de Estado  do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 251, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar a servidora Maria do Ros\u00e1rio Lima da Rocha, matr\u00edcula  211699-2, como respons\u00e1vel pelo N\u00facleo de Biof\u00e1brica - NB, no \u00e2mbito desta  Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 252, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar a servidora Maurineide da Silva Parada, matr\u00edcula  2350793-3, como respons\u00e1vel pelo N\u00facleo de Arquivos Institucionais  - NAI, no \u00e2mbito desta Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das  Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.    Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 253, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar servidor Jos\u00e9 Edeir Ara\u00fajo da Cruz, matr\u00edcula 138703-1, como  respons\u00e1vel pelo N\u00facleo de Servi\u00e7os Gerais - NSG, no \u00e2mbito desta Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 255, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar o servidor Zenildo Contreira de Lima, Motorista Oficial,  matr\u00edcula 71129-1, para prestar assessoramento na Divis\u00e3o de Transporte e Log\u00edstica - DTL, no \u00e2mbito desta Secretaria de Estado do Meio  Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 256, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar o servidor Miguel Gomes da Silva Filho, matr\u00edcula n\u00ba  288772-1, como respons\u00e1vel pelo N\u00facleo de Arboriza\u00e7\u00e3o Urbano -  NAU, no \u00e2mbito desta Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das  Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 257, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no  uso de suas compet\u00eancias, finalidades e atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando que a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI \u00e9 institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pelo desenvolvimento das pol\u00edticas ambientais no Estado do Acre; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o do Conama de n\u00ba 05, de 15 de junho de 1989, que  criou o Programa Nacional de Controle de Qualidade do Ar - PRONAR; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 297, de fevereiro de 2002, que estabelece o Programa de Controle da Polui\u00e7\u00e3o do Ar por Motociclos e Ve\u00edculos  Similares \u2013 PROMOT, em que estabeleceu crit\u00e9rios para a homologa\u00e7\u00e3o  de Ciclomotores, Motociclos e Similares referente aos seus poluentes; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 08, de 31 de agosto de 1993 - que complementa a Resolu\u00e7\u00e3o n. 18/86, que institui, em car\u00e1ter nacional, o Programa  de Controle da Polui\u00e7\u00e3o do Ar por Ve\u00edculos Automotores - PROCONVE,  estabelecendo limites m\u00e1ximos de emiss\u00e3o de poluentes para os motores  destinados a ve\u00edculos pesados novos, nacionais e importados; Considerando a necessidade de atualiza\u00e7\u00e3o do Plano de Controle da  Polui\u00e7\u00e3o Veicular-PCPV do Estado do Acre, publicado no ano 2011; Considerando a Publica\u00e7\u00e3o da Portaria SEMA n\u00ba 126, de 05 de maio de  2021 atrav\u00e9s do Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 13.039, que institu\u00ed e Cria o Grupo de  Trabalho T\u00e9cnico para Revisar o Plano de Controle da Polui\u00e7\u00e3o Veicular  do Estado do Acre - PCPV. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear o Grupo de Trabalho que ir\u00e1 revisar o Plano de Controle  da Polui\u00e7\u00e3o Veicular do Estado do Acre; O grupo de trabalho tem como objetivo revisar e atualizar Plano de Controle da Polui\u00e7\u00e3o Veicular do Estado do Acre, o controle e a mitiga\u00e7\u00e3o  dos impactos decorrentes da polui\u00e7\u00e3o veicular e outros eventos de riscos ao meio ambiente. Art. 2\u00b0 Conforme necessidade ocorrer\u00e1 a inser\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00f5es para  integrar as a\u00e7\u00f5es do Grupo de Trabalho do PCPV/AC. Art. 3\u00ba Ser\u00e1 acrescido ao Grupo de Trabalho do PCPV/AC um membro  titular e seus respectivos suplentes, representantes dos seguintes \u00f3rg\u00e3os e institui\u00e7\u00f5es: - SESACRE/AC - Secretaria de Estado de Sa\u00fade Titular - M\u00f4nica Costa de Ara\u00fajo; Suplente - Regina Cl\u00e1udia Castro Cavalcante.  - IBAMA/AC - Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos  Naturais Renov\u00e1veis Titular - Francisco Missias da Concei\u00e7\u00e3o Lopes; Suplente - Adila de Fran\u00e7a Lima. Art. 4\u00ba O grupo de trabalho do Plano de Controle da Polui\u00e7\u00e3o Veicular  ser\u00e1 Coordenado pela Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das  Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Art. 5\u00ba O GT-PCPV se reunir\u00e1 ordinariamente pelo menos 01 (uma) vez  por m\u00eas e extraordinariamente por convoca\u00e7\u00e3o de um de seus membros; Art. 6\u00ba O grupo de trabalho poder\u00e1 convocar, sempre que necess\u00e1rio,  outras entidades p\u00fablicas ou privadas para participarem de reuni\u00f5es  para tratar de assuntos referentes a revis\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o do plano. Art. 7\u00ba Essa Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 258, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar a servidora N\u00e1gila Maria Machado Chalub Pereira, matr\u00edcula 9077278-1, como respons\u00e1vel pelo N\u00facleo de Protocolo - NP, no  \u00e2mbito desta Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas  Ind\u00edgenas - SEMAPI. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria 234, de 11 de novembro de 2020, publicada  no DOE n\u00ba 12.920 de 12 de novembro de 2020, p\u00e1gina 15, que designava a servidora N\u00e1gila Maria Machado Chalub Pereira, matr\u00edcula  9077278-1, como respons\u00e1vel pelo N\u00facleo de Arquivos Institucionais  - NAI, no \u00e2mbito desta Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das  Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 090/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013313.00025/2020-75 COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba 044/2020 \u2013 CEL 01 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E GOIAS QUIMICA COMERCIO DE  APARELHOS CIENTIFICOS LTDA ME OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para Laborat\u00f3rios e de Processamento de Dados para Viabiliza\u00e7\u00e3o das Pesquisas na \u00c0rea de Florestas  (MFC Madeireiro e N\u00e3o Madeireiro) no Estado do Acre, para atender as  necessidades da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas  P\u00fablicas \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do programa de desenvolvimento sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA II (Contrato BID 2928/OC-BR). DO VALOR: O valor do presente contrato \u00e9 de R$ 6.850,00 (seis  mil oitocentos e cinquenta reais), conforme Notas de Empenho n\u00ba  7200010581/2021, datada do dia 22/07/2021 e 7200010736/2021, datada do dia 26/08/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas e  decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho:  720.001.185.431.419.3360.0000 \u2013 Manejo Florestal Sustent\u00e1vel N\u00e3o  Madeireiro \u2013 Despesa: 44.90.52.00 Equipamentos e Material Permanente \u2013 Fonte de Recursos: 500 \u2013 Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre \u2013 BID / PDSA Fase II. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual e execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 at\u00e9 17 de novembro de 2021 respeitando a vig\u00eancia do Contrato de Empr\u00e9stimo BID  n\u00ba. 2928/AC \u2013 BR. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 26 de julho de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela CONTRATANTE e AUGUSTUS CEZAR LOUZA NASCIMENTO, pelo CONTRATADO. (*) republicado por incorre\u00e7\u00e3o, tendo em vista erro material no valor do  contrato. Torna-se sem efeito a publica\u00e7\u00e3o anterior no DOE n\u00ba 13.095,  p\u00e1gina 86 de 29/07/2021. "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 799, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo SEI n\u00ba 4010.012320.00885/2021-23 e, CONSIDERANDO o art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, a partir de 13 de setembro de 2021, \u00e0 servidora  Lauren Villazon da Silva, Engenheira Civil, matr\u00edcula n\u00ba 9214070-1, do  quadro de pessoal desta Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, 90 dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de  01/08/2011 a 30/07/2016. Art. 2\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP Secretaria de estado de Planejamento e Gest\u00e3o Port. N.\u00b0 474/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DOS CARGOS DE  AGENTE DE POL\u00cdCIA, AUXILIAR DE NECROPSIA, DELEGADO DE  POL\u00cdCIA E ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO  DO ACRE - PCAC. EDITAL N\u00ba 144 SEPLAG/PCAC, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC tornam p\u00fablicos o resultado final  do Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico e a convoca\u00e7\u00e3o para a Investiga\u00e7\u00e3o  Criminal e Social, em cumprimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o judicial do processo  n\u00ba 0701372-09.2018.8.01.0001, conforme segue: 1 DO RESULTADO FINAL DO EXAME M\u00c9DICO E TOXICOL\u00d3GICO  1.1 Resultado final do candidato APTO no Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico: 1.1.1 AGENTE DE POL\u00cdCIA CIVIL 266.679-0, FRANKLIN ROOSIVELT OLIVEIRA DA SILVA (SUB JUDICE).  2 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A INVESTIGA\u00c7\u00c3O CRIMINAL E SOCIAL 2.1 O pr\u00f3prio candidato ou terceiro que detenha instrumento de procura\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 comparecer, na data, local, endere\u00e7o e hor\u00e1rio indicados  abaixo, para a entrega da documenta\u00e7\u00e3o. 2.1.1 AGENTE DE POL\u00cdCIA CIVIL 266.679-0, FRANKLIN ROOSIVELT OLIVEIRA DA SILVA (SUB JUDICE).  Data: 17 de setembro de 2021. Local: Sede da Secretaria de Estado de Pol\u00edcia Civil. Endere\u00e7o: Avenida Ant\u00f4nio da Rocha Viana, n\u00ba 1.569 \u2013 Vila Ivonete \u2013  Rio Branco/AC. Hor\u00e1rio: Das 8h \u00e0s 13h. 3 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA A INVESTIGA\u00c7\u00c3O CRIMINAL E SOCIAL 3.1 O candidato dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos ao processo de investiga\u00e7\u00e3o social: a) C\u00f3pia do certificado de reservista, todos acompanhados do original  para confer\u00eancia, no caso dos candidatos masculinos; b) Duas fotos 5x7 coloridas; c) Certid\u00f5es negativas de antecedentes expedidos pela Pol\u00edcia Civil,  Pol\u00edcia Federal, Justi\u00e7a Eleitoral, Justi\u00e7a Estadual (inclusive Juizado  Especial), Justi\u00e7a Federal (inclusive Juizado Especial) das localidades  em que o candidato residiu nos \u00faltimos 05 (cinco) anos. No caso de militares ou ex-militares, que tenham servido nas For\u00e7as Armadas ou em  Pol\u00edcias e Bombeiros Militares de Estados, tamb\u00e9m dever\u00e1 ser apresentada a certid\u00e3o negativa da respectiva Justi\u00e7a Militar ou Vara Especial; d) C\u00f3pia do Certificado de conclus\u00e3o do Ensino Superior, acompanhado  do original para confer\u00eancia; e) Comprovante de resid\u00eancia atual (com data m\u00e1xima de 2 meses),  contendo obrigatoriamente o C\u00f3digo de Endere\u00e7amento Postal \u2013 CEP,  v\u00e1lido junto a Ag\u00eancia Nacional de Correios e Tel\u00e9grafos; f) Preenchimento de formul\u00e1rio, com informa\u00e7\u00f5es confidenciais - FIC, a ser  disponibilizado no site www.ibade.org.br juntamente com a convoca\u00e7\u00e3o  para a fase. 3.1.1 Os documentos das al\u00edneas \u201cc\u201d somente ser\u00e3o aceitos com data de emiss\u00e3o at\u00e9, no m\u00e1ximo, 02 (dois) meses antes da entrega da documenta\u00e7\u00e3o. 3.1.2 Na hip\u00f3tese do candidato n\u00e3o possuir o documento que se refere  a al\u00ednea \u201cd\u201d do subitem 3.1 ser\u00e1 aceita a declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de  curso acompanhada de hist\u00f3rico escolar. Para quem ainda estiver cursando o N\u00edvel Superior, ser\u00e1 aceito fotoc\u00f3pia autenticada da declara\u00e7\u00e3o  escolar acompanhada de hist\u00f3rico escolar parcial. 4. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  4.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao  Concurso P\u00fablico por meio dos telefones (21) 3674-9190 - Rio de Janeiro ou pelo e-mail atendimento@ibade.org.br. Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA SELE\u00c7\u00c3O DE ESTAGI\u00c1RIOS EDITAL SEPLAG/IEL N\u00b06/2021 O GOVERNO DO ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  torna p\u00fablico a abertura do Processo Seletivo Simplificado para Sele\u00e7\u00e3o de  Estagi\u00e1rios, para atender as necessidades do Governo do Estado do Acre,  no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual, a  ser realizado por interm\u00e9dio do INSTITUTO EUVALDO LODI \u2013 IEL. 1.DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 1.1Em atendimento a regras de isolamento social e orienta\u00e7\u00f5es da OMS  contra a dissemina\u00e7\u00e3o do Novo Coronav\u00edrus (Covid-19) as inscri\u00e7\u00f5es  ser\u00e3o realizadas EXCLUSIVAMENTE por meio eletr\u00f4nico a partir das  00h:00m do dia 13/09/2021 at\u00e9 as 23h:59m do dia 24/09/2021, atrav\u00e9s  do envio da documenta\u00e7\u00e3o abaixo relacionada para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico vagas.estagioielac@gmail.com Curriculum Vitae; Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o (anexo I); C\u00f3pia RG e CPF; Declara\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula da Institui\u00e7\u00e3o de Ensino; hist\u00f3rico escolar que  conste as notas/men\u00e7\u00f5es referente o 1\u00ba semestre de 2021; C\u00f3pia de  Comprovante de Endere\u00e7o atualizado e, se aplic\u00e1vel, a declara\u00e7\u00e3o de  insufici\u00eancia de renda anexa a este edital. 1.2 Ser\u00e3o processadas apenas as inscri\u00e7\u00f5es e documenta\u00e7\u00f5es recebidas dentro dos prazos e hor\u00e1rios estabelecidos no item anterior. 1.3 N\u00e3o haver\u00e1 protocolo autom\u00e1tico das inscri\u00e7\u00f5es. Os protocolos ser\u00e3o enviados por e- mail e de forma remota pela equipe do IEL. 1.4 O envio remoto do protocolo caracteriza apenas o recebimento das inscri\u00e7\u00f5es e n\u00e3o o processamento da documenta\u00e7\u00e3o enviada pelo candidato. 1.5 \u00c9 de exclusiva responsabilidade do candidato, anexar de forma correta a documenta\u00e7\u00e3o exigida no item 3.1, podendo ser enviada em formato de word, pdf ou jpeg. 1.6 O IEL n\u00e3o ser responsabilizar\u00e1 por inscri\u00e7\u00f5es n\u00e3o processadas em  virtude de falhas t\u00e9cnicas, envio de anexos corrompidos, envio de e-mails fora dos prazos ou com aus\u00eancia de documenta\u00e7\u00f5es anexadas. 1.7 O candidato trans (travesti, transexual ou transg\u00eanero) que desejar  atendimento pelo NOME SOCIAL e ainda n\u00e3o possui os documentos  oficiais retificados com o seu nome, poder\u00e1 solicit\u00e1-lo pelo e-mail: vagas.estagioielac@gmail.com, at\u00e9 o dia 24/09/2021. 1.8 N\u00e3o ser\u00e3o aceitas outras formas de solicita\u00e7\u00e3o de nome social, tais  como: via postal, telefone ou fax. O IEL reserva-se o direito de exigir,  a qualquer tempo, documentos que atentem a condi\u00e7\u00e3o que motiva a  solicita\u00e7\u00e3o de atendimento declarado. 1.9 O candidato nesta situa\u00e7\u00e3o dever\u00e1 realizar sua inscri\u00e7\u00e3o informando  seu nome civil no campo nome completo, ficando ciente de que o nome  social enviado no e-mail ser\u00e1 utilizado em toda a comunica\u00e7\u00e3o p\u00fablica  do processo seletivo, sendo considerado o nome civil apenas para as  etapas internas na devida identifica\u00e7\u00e3o do candidato, nos termos legais. DAS VAGAS *CR - Cadastro de Reserva 2.1 DOS REQUISITOS ESPEC\u00cdFICOS PARA ESTAGI\u00c1RIO DE N\u00cdVEL  SUPERIOR: 2.1.1 Estar frequentando efetivamente o curso; Ter disponibilidade para  estagiar em regime de 20 (vinte) ou 30 (trinta) horas semanais; Que n\u00e3o  esteja cursando o \u00faltimo per\u00edodo e; Ter idade m\u00ednima de 16 anos, na  data de in\u00edcio do est\u00e1gio. 3. DO PROCESSO DE SELE\u00c7\u00c3O 3.1 A sele\u00e7\u00e3o que trata este disposto adotar\u00e1 como crit\u00e9rio de maior  m\u00e9dia global das notas obtidas, para a organiza\u00e7\u00e3o da lista de classifica\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 feita em ordem decrescente, de acordo com o turno  indicado pelo estudante dispon\u00edvel para estagiar. 3.2 N\u00e3o ser\u00e1 classificado o estudante que obtiver m\u00e9dia global inferior  a 5,0 (cinco). 3.3 Em caso de empate na classifica\u00e7\u00e3o, o desempate ser\u00e1 feito pelos  seguintes crit\u00e9rios: I- Estudante mais adiantado no curso; II \u2013 Estudante  de maior idade; III \u2013 Crit\u00e9rio socioecon\u00f4mico (Menor renda informada),  no qual dever\u00e1 ser preenchido pelo candidato uma declara\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de renda, informando \u00e0 ci\u00eancia que, na ocorr\u00eancia de falsa da  referida declara\u00e7\u00e3o, o mesmo estar\u00e1 assumindo as responsabilidades  regimentais, civis e criminais, assim como o cancelamento da participa\u00e7\u00e3o no Programa Bolsa Est\u00e1gio. 3.4 Os candidatos classificados poder\u00e3o ser convocados para realiza\u00e7\u00e3o de entrevistas no \u00f3rg\u00e3o CONCEDENTE da vaga de est\u00e1gio. 3.5 A crit\u00e9rio do \u00f3rg\u00e3o CONCEDENTE poder\u00e1 ser solicitado \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o  de estudantes que estejam no per\u00edodo mais avan\u00e7ado do curso para realiza\u00e7\u00e3o das entrevistas, de acordo com a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 3.6 Respeitar-se-\u00e1 o m\u00ednimo de 3 (tr\u00eas) candidatos por vaga, salvo caso  em que n\u00e3o tenha n\u00famero suficiente de inscritos no processo seletivo. 3.7 O candidato n\u00e3o aprovado na entrevista voltar\u00e1 para a lista de classifica\u00e7\u00e3o na mesma ordem e aguardar\u00e1 nova entrevista. 4. DO EST\u00c1GIO N\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIO 4.1. O est\u00e1gio ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 12 meses, podendo ser prorrogado uma  \u00fanica vez por igual per\u00edodo, mediante avalia\u00e7\u00e3o de desempenho e no  interesse do Governo do Estado do Acre. 4.2. A carga hor\u00e1ria semanal ser\u00e1 de 20 (vinte) ou 30 (trinta) horas distribu\u00eddas nos hor\u00e1rios de funcionamento das Secretarias, Autarquias e  Funda\u00e7\u00f5es e compat\u00edvel com o hor\u00e1rio escolar. 4.3. O estagi\u00e1rio receber\u00e1, a t\u00edtulo de bolsa de est\u00e1gio, os valores conforme o n\u00edvel e carga hor\u00e1ria descritas na planilha abaixo:   4.4. O estagi\u00e1rio receber\u00e1 a t\u00edtulo de aux\u00edlio-transporte, o valor correspondente a duas passagens de \u00f4nibus por dia, proporcional aos dias  efetivamente estagiados. 4.5. O est\u00e1gio remunerado de que trata o presente edital n\u00e3o gera v\u00ednculo empregat\u00edcio de qualquer natureza, encerrando-se toda e quaisquer rela\u00e7\u00f5es t\u00e3o logo cumpridas \u00e0s etapas nele previstas, sem direito  a indeniza\u00e7\u00e3o a qualquer t\u00edtulo que seja. 4.6 No ato de inscri\u00e7\u00e3o, o estudante dever\u00e1 indicar o turno dispon\u00edvel  para realizar o est\u00e1gio curricular n\u00e3o obrigat\u00f3rio, podendo o mesmo  optar entre os turnos matutino, vespertino ou ambos, desde que haja  compatibilidade com o hor\u00e1rio escolar do estudante. 5. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO 5.1 A lista \u00fanica preliminar, em ordem decrescente de classifica\u00e7\u00e3o das m\u00e9dias obtidas, organizada por munic\u00edpio, cursos e por turno, com base nos  crit\u00e9rios avaliados nos termos deste Edital, ser\u00e1 elaborada pelo Instituto  Euvaldo Lodi - IEL, e, encaminhada \u00e0 Secretariade Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG que, ap\u00f3s a an\u00e1lise de regularidade e homologa\u00e7\u00e3o  do processo seletivo, publicar\u00e1 o resultado preliminar, por meio de Edital,  no DOE \u2013 Di\u00e1rio Oficial do Governo do Estado do Acre. A lista \u00fanica ser\u00e1 divulgada 10 (dez) dias \u00fateis, ap\u00f3s o prazo final da entrega da documenta\u00e7\u00e3o 5.2 A lista \u00fanica final, em ordem decrescente de classifica\u00e7\u00e3o das m\u00e9dias  obtidas, organizada por cursos e por turno, com base nos crit\u00e9rios avaliados nos termos deste Edital, ser\u00e1 elaborada pelo Instituto Euvaldo Lodi  - IEL, e encaminhada \u00e0 Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o -  SEPLAG que, ap\u00f3s a an\u00e1lise de regularidade e homologa\u00e7\u00e3o do processo  seletivo, publicar\u00e1 o resultado final, por meio de Edital, no DOE \u2013 Di\u00e1rio  Oficial do Governo do Estado do Acre. A lista \u00fanica ser\u00e1 divulgada em at\u00e9  10 (dez) dias \u00fateis ap\u00f3s o prazo para impugna\u00e7\u00e3o de recursos. 6. DAS IMPUGNA\u00c7\u00d5ES 6.1 Ser\u00e1 permitido ao candidato impugnar t\u00e3o somente a sua coloca\u00e7\u00e3o  na lista \u00fanica preliminar por erro no c\u00e1lculo de sua m\u00e9dia final, sendo  que a impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser individual e devidamente fundamentada e  acompanhada das devidas comprova\u00e7\u00f5es, em at\u00e9 48h ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o da lista \u00fanica final dirigida ao IEL \u2013 Instituto Euvaldo Lodi localizada  na Av. Cear\u00e1, 3.727 \u2013 7\u00ba BEC \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP 69918-108, atrav\u00e9s do e-mail: vagas.estagioielac@gmail.com. 7. DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 7.1 Para cada vaga de est\u00e1gio a ser preenchida, ser\u00e3o realizadas em  um mesmo dia, 3 (tr\u00eas) tentativas de contato atrav\u00e9s do(s) n\u00fameros(s)  telef\u00f4nico(s) registrado(s), bem como e-mail de cada candidato. 7.2 No caso do candidato n\u00e3o ser localizado nas tentativas de contatos  realizados pela Coordena\u00e7\u00e3o, seu nome permanecer\u00e1 na lista de classificados aguardando o surgimento de nova vaga, sendo convocado o  pr\u00f3ximo candidato da lista de classifica\u00e7\u00e3o. 7.3 Ser\u00e3o reservadas 10% (dez por cento) das vagas existentes para  candidatos com defici\u00eancia, que ser\u00e3o inscritos em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os demais candidatos, desde que as atividades de Est\u00e1gio  sejam compat\u00edveis com a defici\u00eancia da qual \u00e9 portador, a ser comprovada mediante laudo m\u00e9dico original, expedido no prazo m\u00e1ximo de 30  (trinta) dias antes do t\u00e9rmino das inscri\u00e7\u00f5es, a ser entregue juntamente  com os documentos solicitados neste edital. 7.4 Ficam reservadas aos negros ou pardos 30% das vagas oferecidas  nessa sele\u00e7\u00e3o e participar\u00e3o em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os demais  candidatos no que se refere a conte\u00fado, avalia\u00e7\u00e3o, dura\u00e7\u00e3o, hor\u00e1rio e local  de realiza\u00e7\u00e3o da prova, conforme decreto n\u00ba 9.427, de 28 de junho de 2018. 7.5 Qualquer altera\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria ao presente certame dar-se-\u00e1 mediante Edital de Retifica\u00e7\u00e3o. 7.6 O processo seletivo ter\u00e1 validade de 24 (vinte e quatro) meses, podendo ser prorrogado uma \u00fanica vez por igual per\u00edodo. 7.7 Este Edital entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 09 de setembro de 2021.   Luiz Victor Diniz Bonecker  Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio   ANEXO I FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O     ANEXO II DECLARA\u00c7\u00c3O DE COMPROVA\u00c7\u00c3O DE RENDA FAMILIAR Eu_______________________________________ CPF:___________,  declaro para fins de inscri\u00e7\u00e3o no EDITAL N\u00ba 06/2021, referente ao  processo seletivo de estagi\u00e1rios do GOVERNO DO ESTADO DO  ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO  E GEST\u00c3O que a composi\u00e7\u00e3o da renda familiar corresponde ao discriminado no quadro abaixo: RENDA FAMILIAR (membros da fam\u00edlia residentes sob o mesmo teto) *Incluir a sua renda pessoal. Estou ciente que poderei ser responsabilizado criminalmente, caso as  informa\u00e7\u00f5es aqui prestadas n\u00e3o correspondam \u00e0 verdade. Rio Branco ______/______________/________ ___________________________________ ASSINATURA DO CANDIDATO   ___________________________________ ASSINATURA DO RESPONS\u00c1VEL (MENORES DE 18 ANOS) ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 015/2021 \u2013 BIRD/SEPLAG/SEICT Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de mudas de eucalipto (Eucalyptus spp.) e insumos  (calc\u00e1rio, adubo e formicida) para atender demanda da Secretaria de  Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT, no \u00e2mbito do PROSER (BIRD). Fonte de Recurso: 500 \u2013 BIRD (PROSER). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 20/09/2021 \u00e0s 14h, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 09 de Setembro de 2021.   ASS Saluana Bonfim do Nascimento CAR Presidente da comiss\u00e3o ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 291/2021 \u2013 SEJUSP Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de (caminh\u00e3o com cesto a\u00e9reo), a fim de atender as  necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica  - SEJUSP, para ci\u00eancia e provid\u00eancias. Fonte de Recursos: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  08/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 09 de Setembro de 2021.   ASS Laura Tavares Monteiro    CAR Pregoeira  ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N 025/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Servi\u00e7os de infraestrutura urbana com pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica  (CAUQ/TSD), cal\u00e7adas e dispositivos de drenagem nos bairros: Centro,  Copacabana, Cohab, Ipeconha, Avelino Leal, Senador Pompeu e 3\u00aa entrada do munic\u00edpio, no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - Acre. Fonte de Recurso: 100 \u2013 RP  200 \u2013 Conv\u00eanio. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 15/10/2021 \u00e0s 10h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 09 de Setembro de 2021.   ASS EP\u00cdTACIO DE ALENCAR E SILVA NETO    CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba.7.239/2020 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS   N\u00ba 294/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Oncol\u00f3gicos destinados a atender as  necessidades da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia do Acre  \u2013 UNACON, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2014 Ordin\u00e1rios); 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2014 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  22/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 09 de Setembro de 2021.   ASS Juanez Barroso Fal\u00e7\u00e3o    CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 295/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada na realiza\u00e7\u00e3o de Transportes Terrestre e ou fluvial no \u00e2mbito interestadual e municipal para  atender as demandas do DERACRE. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h:15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 22/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 09 de Setembro de 2021.   ASS Bruna Souza de Almeida CAR Pregoira  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS   N\u00ba 292/2021 \u2013 SESACRE Objeto: objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para  atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2014 Ordin\u00e1rios); 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2014 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  22/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 09 de Setembro de 2021.   ASS Valdemir Januario de Almeida  CAR Pregoeiro  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 034/2021 \u2013 SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de Engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os de urbaniza\u00e7\u00e3o e macrodrenagem da micro bacia do igarap\u00e9  fundo no munic\u00edpio de rio branco -Ac. Fonte de Recurso: 100 \u2013 RP  200 \u2013 Conv\u00eanio  e CIDE Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 29/09/2021 \u00e0s 8h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 09 de Setembro de 2021.   ASS EPT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba.7.239/202 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETRONICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 296/2021 SEICT Objeto: Servi\u00e7os de agenciamento de viagens a\u00e9reas, com emiss\u00e3o de  passagens a\u00e9reas, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o,  cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes ou de ordens  de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo localizador\u201d, para a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os que propiciar\u00e3o a \u201cRealiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es em formato h\u00edbrido  (presencial e virtual) voltadas para o desenvolvimento do mercado de  jogos eletr\u00f4nicos do estado do Acre. Fonte de Recurso: 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 22/09/2021 \u00e0s 10h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 09 de Setembro de 2021.   ASS Luana Oliveira da Silva   CAR Pregoeira  ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N 025/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de boa parte dos trechos com revestimento asf\u00e1ltico  em duas vias urbanas de interliga\u00e7\u00e3o, com implanta\u00e7\u00e3o de rotat\u00f3ria de interse\u00e7\u00e3o na Rodovia BR-364 para o novo acesso \u00e0 Cidade de Tarauac\u00e1. Fonte de Recurso: 100 \u2013 RP  200 \u2013 Conv\u00eanio. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 15/10/2021 \u00e0s 10h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 09 de Setembro de 2021.   ASS EP\u00cdTACIO DE ALENCAR E SILVA NETO    CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba.7.239/2020 ",
            "AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL  PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 003/2020 \u2013 SEJUSP Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada no fornecimento  de prestadores de servi\u00e7os terceirizados para os postos de atendente,  supervisor e agente de portaria (diurno e noturno), a fim de atender \u00e0  Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O comunica aos interessados que fica prorrogada, a data de abertura do Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado,  para o dia 22/09/2021 \u00e0s 08h15min, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, e nos no site: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br  motivo em  fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no edital. Data da Abertura: 22/09/2021 \u00e0s 08h15min. Rio Branco-AC, 09 de Setembro de 2021.   ASS Janeth Rebou\u00e7as de Almeida Santos    CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO SHOPPING N\u00ba 009/2021 \u2013 SEPLAG/SEMA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de alevinos, pintos, ra\u00e7\u00e3o e mudas frut\u00edferas, para  fortalecimento da cadeia produtiva, visando atender as necessidades da  Secretaria de Estado de Meio Ambiente do Estado do Acre. Fonte de Recurso: 500 \u2013 BIRD (PROSER). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 17/09/2021, \u00e0s 10h, conforme  pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 09 de Setembro de 2021.   ASS Saluana Bonfim do Nascimento     CAR Presidente da Comiss\u00e3o  ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00b0 271/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, equipamentos e ferramentas para suprir das demandas de ensaios de laborat\u00f3rios de solos, concreto e betuminoso, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia, no  \u00e2mbito do Programa de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica do Acre \u2013 PROSER. Fonte de Recurso: 500 (BIRD). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o no dia 10/09/2021 nos  sites www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br O prazo foi reaberto e marcado para o dia 23/09/2021, \u00e0s 10h: 15min,  conforme pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 09 de Setembro de 2021.   ASS Adriano Santos Silva   CAR Pregoeiro  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 277/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades do Hospital Geral de Cl\u00ednicas de Rio Branco. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  10/09/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 09 de Setembro de 2021.   ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o  CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 274/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar SERINGAS E AGULHAS  para atender as demandas do N\u00facleo de Imuniza\u00e7\u00e3o e Rede de Frios - PNI  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  09/09/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 09 de Setembro de 2021.   ASS Valdemir Januario de Almeida  CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 258/2021 \u2013 IEPETEC/DOM MOACYR Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os gr\u00e1ficos  (gr\u00e1ficos, reprogr\u00e1ficos e comunica\u00e7\u00e3o visual) com o intuito de atender  as A\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/ Dom Moacyr na execu\u00e7\u00e3o dos programas, projetos e conv\u00eanios, nos  Munic\u00edpios do Estado do Acre. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  19/09/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimentos do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 09 de Setembro de 2021.   ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza   CAR Pregoeira "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 245 DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 Altera a reda\u00e7\u00e3o da Portaria n\u00b0 1.498 de 11.9.2017, que disciplina os cargos existentes no Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade,  de acordo com a art. 28 da Lei Complementar Estadual n\u00b0 84/2000.  A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  CONSIDERANDO os termos dos arts. 28 e 32 da Lei Complementar  Estadual n\u00b0 84 de 28 de fevereiro 2.000, que elencam os cargos que  comp\u00f5em o quadro funcional da Secretaria de Estado de Sa\u00fade e os  divide em nove grupos; e  CONSIDERANDO os termos do Parecer exarado nos atos do Processo  PGE.Net: 2019.02.001480, que recomenda a expedi\u00e7\u00e3o de ato normativo da Administra\u00e7\u00e3o no tocante ao enquadramento dos cargos nos Grupos arrolados na Lei Complementar Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba O art. 1\u00ba da Portaria n\u00b0 1.498 de 11.9.2017, passa a vigorar com  as seguintes altera\u00e7\u00f5es:  \u201cArt. 1\u00ba \u2026........................................... I \u2013 Grupo I \u2013 Cargos de Agentes de Servi\u00e7os de Sa\u00fade: Agente Administrativo Auxiliar, Agente de Atividades Fluviais, Agente  Operacional de Eletricidade, Artifice de Eletricidade e Comunica\u00e7\u00e3o,  Art\u00edfice de Marcenaria e Carpintaria, Art\u00edfice de Mec\u00e2nica, Art\u00edfice de  Metal\u00fargica, Auxiliar de Laborat\u00f3rio, Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os  Diversos, Copeira, Costureira, Cozinheira, Lavadeira, Pedreiro, Pintor,  Servente, Vigia Agente de Portaria, Ajudante de Lavanderia, Auxiliar Oficial de Alfaiataria e Costureira, Auxiliar de Sa\u00fade-padioleiro. II \u2013 Grupo II \u2013 Cargos de Auxiliares da Sa\u00fade: Agente de Sa\u00fade P\u00fablica,  Agente de Telecomunica\u00e7\u00e3o e eletricidade, Auxiliar de Almoxarifado, Auxiliar de Farm\u00e1cia, Auxiliar de Laborat\u00f3rio, Datil\u00f3grafo, Eletricista, Encanador,  Escritur\u00e1rio, Laboratorista, Motorista Oficial, Recepcionista, Sapateiro Ortop\u00e9dico, Telefonista, Agenste de Comunica\u00e7\u00e3o Social, Apoio Administrativo,  Auxiliar de oficial de Manuten\u00e7\u00e3o Geral, Oficial de manuten\u00e7\u00e3o e Edifica\u00e7\u00f5es, Oficial de Manuten\u00e7\u00e3o Geral, Operados de M\u00e1quinas de Lavanderia. III \u2013 Grupo III \u2013 Cargos de Assistentes da Sa\u00fade: Agente administrativo,  Agente de Atividade Agropecu\u00e1ria, Arquivista, Auxiliar de Sa\u00fade Bucal,  Auxiliar de Enfermagem, Digitador, T\u00e9cnico em Contabilidade, Almoxarife, Citot\u00e9cnico, Desenhista de Artes Gr\u00e1ficas, Desenhista Projetista,  Mestre de Obras, Operador de Computador, Programador, T\u00e9cnico de  Anatomia Patol\u00f3gica, T\u00e9cnico em Eletr\u00f4nica. IV \u2013 Grupo IV \u2013 Cargos T\u00e9cnicos da Sa\u00fade com N\u00edvel Superior: Administrador, Analista de Sistemas, Assistente Jur\u00eddico, Contador, Economista, Engenheiro, Engenheiro Agr\u00f4nomo, Engenheiro de Manuten\u00e7\u00e3o, Engenheiro  de Pesca, Geografo, T\u00e9cnico em Comunica\u00e7\u00e3o Social, T\u00e9cnico de N\u00edvel  Superior, T\u00e9cnico em Assuntos Culturais, T\u00e9cnico em Educa\u00e7\u00e3o, T\u00e9cnico em Saneamento B\u00e1sico, T\u00e9cnico em Constru\u00e7\u00e3o Civil, Tecn\u00f3logo em  Heveicultura, Tecn\u00f3logo em Topografia e Estradas, Qu\u00edmico, Gestor em  Sa\u00fade Coletiva, Analista de Recursos Humanos, Arquiteto, Desenhista Industrial, Engenheiro em Seguran\u00e7a do Trabalho, Estat\u00edstico. V \u2013 Grupo V \u2013 Profissionais Odont\u00f3logos: Odont\u00f3logo, Cirurgi\u00e3o Dentista, Cirurgi\u00e3o Dentista Buco-Maxilar, Cirurgi\u00e3o Dentista Endodontista,  Cirurgi\u00e3o Dentista Odontopedi\u00e1trico, Cirurgi\u00e3o Dentista Ortodentista,  Cirurgi\u00e3o Dentista Periodontista, Cirurgi\u00e3o Dentista Protesista. VI \u2013 Grupo VI \u2013 Cargos de M\u00e9dico: M\u00e9dico, M\u00e9dico Anestesista, M\u00e9dico  Cardiologista, M\u00e9dico Cirurgi\u00e3o Geral, M\u00e9dico Cirurgi\u00e3o Oncologista,  M\u00e9dico Cirurgi\u00e3o Pedi\u00e1trico, M\u00e9dico Cirurgi\u00e3o Pl\u00e1stico, M\u00e9dico Cirurgi\u00e3o Tor\u00e1cico, M\u00e9dico Cirurgi\u00e3o Vascular P\u00e9lvica, M\u00e9dico Cirurgi\u00e3o Vascular Perif\u00e9rico, M\u00e9dico Cl\u00ednico, M\u00e9dico Cl\u00ednico Geral, M\u00e9dico Cirurgi\u00e3o  G\u00e1strico, M\u00e9dico de Sa\u00fade da Fam\u00edlia, M\u00e9dico Dermatologista, M\u00e9dico  Endocrinologista, M\u00e9dico Epidemiologista, M\u00e9dico Especialista, M\u00e9dico  Gastroenterologista, M\u00e9dico Ginecologista, M\u00e9dico Ginecologista Obstetra, M\u00e9dico Hematologista, M\u00e9dico Hemodinamicista/ Card., M\u00e9dico  Homeopata, M\u00e9dico Infectologista, M\u00e9dico Intensivista Cl\u00ednico, M\u00e9dico  Intensivista Pedi\u00e1trico, M\u00e9dico Nefrologista, M\u00e9dico Neurocirurgi\u00e3o,  M\u00e9dico Neurologista, M\u00e9dico Obstetra, M\u00e9dico Oftalmologista, M\u00e9dico  Ortopedista, M\u00e9dico Otorrinolaringologista, M\u00e9dico Patologista, M\u00e9dico  Pediatra, M\u00e9dico Pneumologista, M\u00e9dico Psiquiatra, M\u00e9dico Radiologista, M\u00e9dico Radioterapeuta, M\u00e9dico Urologista. VII \u2013 Grupo VII \u2013 Cargos de T\u00e9cnicos de N\u00edvel M\u00e9dio: Condutor de Ambul\u00e2ncia, T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio, T\u00e9cnico em Seguran\u00e7a do Trabalho,  T\u00e9cnico em Enfermagem, T\u00e9cnico em Higiene Dental (THD), T\u00e9cnico  em \u00d3rtese/Pr\u00f3tese, T\u00e9cnico em Radiologia, T\u00e9cnico em Hematologia e  Hemoterapia, T\u00e9cnico em Imobiliza\u00e7\u00e3o Ortop\u00e9dica, T\u00e9cnico em Manuten\u00e7\u00e3o de Computadores, T\u00e9cnico em Nutri\u00e7\u00e3o e Diet\u00e9tica. VIII \u2013 Grupo VIII \u2013 Cargos de N\u00edvel Superior que Atuam Diretamente  nas \u00c1reas de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade: Assistente Social, Biom\u00e9dico, Bi\u00f3logo, Bioqu\u00edmico, Farmac\u00eautico, Farmac\u00eautico Bioqu\u00edmico, Fisioterapeuta, Fonoaudi\u00f3logo, Nutricionista, Enfermeiro, Psic\u00f3logo, Engenheiro  Sanitarista, Profissional em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Terapeuta Ocupacional,  Analista em Patologia Cl\u00ednica e Hematologia, Enfermeiro do Trabalho. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 923 DE 26 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 673/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 199/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, W. O. PEREIRA EIRELLI,  cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, tipo Motocicleta com condutor, a fim de atender as  necessidades, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcelo Nery Viturino \u2013 Matricula/CPF: 9238727 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Weverton da Silveira Souza -Matricula/CPF: 9273921-2 Substituto: Luciene Campos Bauer \u2013 Matricula/CPF: 9431853-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 25 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00b0 16 DE 09 FEVEREIRO DE 2021 Estabelece crit\u00e9rios para o Retorno gradual das atividades de est\u00e1gio  curricular supervisionado/internato e pr\u00e1ticas disciplinares para os cursos na \u00e1rea da sa\u00fade. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, nomeada por meio do Decreto Governamental n\u00b0 9.486, de 13 de julho  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas da  Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre; Considerando o disposto no inciso III do artigo 200 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que versa sobre a compet\u00eancia do SUS, no sentido de ordenar a  forma\u00e7\u00e3o de recursos humanos para a \u00e1rea da sa\u00fade; Considerando a disposi\u00e7\u00e3o expressa contida na Lei n\u00b0 8080/90, em seu  artigo 6\u00ba, III incluindo-se no campo de atua\u00e7\u00e3o do SUS a ordena\u00e7\u00e3o de  forma\u00e7\u00e3o de recursos humanos na \u00e1rea da sa\u00fade, bem como consta na  mesma lei, em seu artigo 15, IX como atribui\u00e7\u00e3o comum \u00e0 Uni\u00e3o, Estados e Munic\u00edpios, a participa\u00e7\u00e3o na formula\u00e7\u00e3o e na execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de forma\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de recursos humanos para a sa\u00fade; Considerando a Pol\u00edtica Nacional de Educa\u00e7\u00e3o Permanente em Sa\u00fade,  institu\u00edda e orientada pelas Portarias 198 GM/MS de 14/02/2004 e 1996  GM/MS de 20/08/2007, nas quais se reconhece e afirma o papel das Secretarias Estaduais de Sa\u00fade como Secretarias Educadoras e a efetividade  da aprendizagem em servi\u00e7o como processo de qualifica\u00e7\u00e3o profissional; Considerando a Portaria GM n\u00ba 1996/2007, a Educa\u00e7\u00e3o Permanente  incorpora os processos do ensino e da aprendizagem ao cotidiano do  trabalho em sa\u00fade, a partir de situa\u00e7\u00f5es concretas, usa a problematiza\u00e7\u00e3o, para refletir e transformar os processos de trabalho, ao tempo  que identifica as demandas educacionais integrando as necessidades  da comunidade, do servi\u00e7o e do ensino. Considerando o Decreto n\u00b0 3024/2011 nos seus artigos 13 e 14 que  institui normas e fluxos para celebra\u00e7\u00e3o de termos de coopera\u00e7\u00e3o entre  SESACRE e institui\u00e7\u00f5es de Ensino visando a realiza\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio estudantil supervisionado e atividades de aprendizagem em servi\u00e7o, nas  unidades e setores de gest\u00e3o da SESACRE; Considerando Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o n\u00b0 02 de 28 de setembro de  2017: Disp\u00f5e sobre Consolida\u00e7\u00e3o das normas sobre as pol\u00edticas nacionais de sa\u00fade do Sistema \u00danico de Sa\u00fade. Considerando a Portaria SESACRE n\u00b0 1.911 de 24 de agosto de 2018,  que institui os N\u00facleos de Educa\u00e7\u00e3o Permanente nas Unidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre; Considerando a RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 02, de 03 de Julho de 2020 O Comit\u00ea  de Acompanhamento Especial da COVID-19, \u00f3rg\u00e3o colegiado auxiliar  do Estado nas mat\u00e9rias relacionadas \u00e0 doen\u00e7a COVID-19, institu\u00eddo  pelo Decreto n\u00ba 5.465, de 16 de mar\u00e7o de 2020 Considerando que o inciso II do art. 2\u00ba da Portaria n\u00ba 33 de 17 de mar\u00e7o de  2020 define como compet\u00eancia deste Comit\u00ea discutir e avaliar os reflexos  sociais e econ\u00f4micos da pandemia causada pelo novo coronav\u00edrus; Considerando que o art. 10 do Decreto n\u00ba 6.206, de 22 de junho de  2020, disp\u00f5e que este Comit\u00ea publicar\u00e1 Resolu\u00e7\u00e3o com o enquadramento dos setores e das atividades comerciais autorizadas a funcionar,  de acordo com cada um dos N\u00edveis de Risco estabelecidos no Pacto  Acre Sem COVID, criado pelo referido decreto. Considerando a campanha Nacional de vacina\u00e7\u00e3o contra a COVID-19. RESOLVE Art. 1\u00ba Estabelece crit\u00e9rios para o Retorno gradual das atividades de  est\u00e1gio curricular supervisionado/internato e pr\u00e1ticas disciplinares para  os cursos na \u00e1rea da sa\u00fade. \u00a7 1\u00ba As institui\u00e7\u00f5es de ensino superior e de educa\u00e7\u00e3o profissional poder\u00e3o retomar as atividades presenciais pr\u00e1ticas nas Unidades Estaduais  de Sa\u00fade, dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o em medicina, farm\u00e1cia, enfermagem, fisioterapia, fonoaudiologia, nutri\u00e7\u00e3o, psicologia, sa\u00fade coletiva  nas atividades de internato e est\u00e1gio curricular obrigat\u00f3rio, assim como  cursos t\u00e9cnicos na \u00e1rea de sa\u00fade. Art. 2\u00ba A retomada de que trata o artigo anterior dar-se-\u00e1 em tr\u00eas frases,  de acordo com a Classifica\u00e7\u00e3o em N\u00edvel de Risco prevista no Pacto Acre  Sem Covid, institu\u00eddo pelo Decreto 6206, de 22 de julho de 2020. Art. 3\u00ba Para o est\u00e1gio curricular supervisionado/internato: I - Primeira Fase - Estar a regional na qual pertence a Unidade de Sa\u00fade  classificada no N\u00edvel de Risco de Emerg\u00eancia (bandeira vermelha) ou  Alerta (bandeira laranja), limitando a presen\u00e7a de at\u00e9 30% do n\u00famero  de alunos matriculados de cada curso. Importante considerar at\u00e9 dois  alunos por preceptor, respeitando o dimensionamento da oferta de campos de pr\u00e1tica de cada unidade de sa\u00fade, com exce\u00e7\u00e3o das pr\u00e1ticas de  odontologia que dever\u00e3o seguir as normativas e protocolos sanit\u00e1rios  espec\u00edficos para sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o conforme recomenda\u00e7\u00f5es da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria Estadual (anexo I); II - Segunda Fase - Estar a regional na qual pertence a Unidade de  Sa\u00fade no N\u00edvel de Risco de Aten\u00e7\u00e3o (bandeira amarela) por duas classifica\u00e7\u00f5es consecutivas, limitando a presen\u00e7a de at\u00e9 60% do n\u00famero  de alunos matriculados de cada curso. Importante considerar at\u00e9 dois  alunos por preceptor, respeitando o dimensionamento da oferta de campos de pr\u00e1tica de cada unidade de sa\u00fade, com exce\u00e7\u00e3o das pr\u00e1ticas de  odontologia que dever\u00e3o seguir as normativas e protocolos sanit\u00e1rios  espec\u00edficos para sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o conforme recomenda\u00e7\u00f5es da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria Estadual (anexo I); III - Terceira Fase - Estar a regional na qual pertence a Unidade de  Sa\u00fade no N\u00edvel de Risco de Cuidado (bandeira verde) por duas classifica\u00e7\u00f5es consecutivas, limitando a presen\u00e7a de at\u00e9 80% do n\u00famero  de alunos matriculados de cada curso. Importante considerar em cada  ponto de aten\u00e7\u00e3o at\u00e9 tr\u00eas alunos por preceptor, com exce\u00e7\u00e3o das pr\u00e1ticas de odontologia que dever\u00e3o seguir as normativas e protocolos sanit\u00e1rios espec\u00edficos para sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o conforme recomenda\u00e7\u00f5es  da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria Estadual (anexo I); Art. 4\u00ba Para as pr\u00e1ticas disciplinares: I - Primeira Fase \u2013 Est\u00e1 permitido o retorno das pr\u00e1ticas disciplinares apenas a partir do N\u00edvel de Risco de Aten\u00e7\u00e3o (bandeira amarela) limitando a  presen\u00e7a de at\u00e9 40% do n\u00famero de alunos matriculados de cada curso.  Importante considerar at\u00e9 tr\u00eas alunos por preceptor, respeitando o dimensionamento da oferta de campos de pr\u00e1tica de cada unidade de sa\u00fade,  com exce\u00e7\u00e3o das pr\u00e1ticas de odontologia que dever\u00e3o seguir as normativas e protocolos sanit\u00e1rios espec\u00edficos para sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o conforme  recomenda\u00e7\u00f5es da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria Estadual (anexo I); I - Segunda Fase - Estar a regional na qual pertence a Unidade de  Sa\u00fade no N\u00edvel de Risco de Aten\u00e7\u00e3o (bandeira amarela) por duas classifica\u00e7\u00f5es consecutivas, limitando a presen\u00e7a de at\u00e9 60% do n\u00famero  de alunos matriculados de cada curso. Importante considerar at\u00e9 quatro  alunos por preceptor, respeitando o dimensionamento da oferta de campos de pr\u00e1tica de cada unidade de sa\u00fade, com exce\u00e7\u00e3o das pr\u00e1ticas de  odontologia que dever\u00e3o seguir as normativas e protocolos sanit\u00e1rios  espec\u00edficos para sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o conforme recomenda\u00e7\u00f5es da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria Estadual (anexo I); III - Terceira Fase - Estar a regional na qual pertence a Unidade de  Sa\u00fade no N\u00edvel de Risco de Cuidado (bandeira verde) por duas classifica\u00e7\u00f5es consecutivas, limitando a presen\u00e7a de at\u00e9 80% do n\u00famero de  alunos matriculados de cada curso. Importante considerar em cada ponto de aten\u00e7\u00e3o at\u00e9 cinco alunos por preceptor, com exce\u00e7\u00e3o das pr\u00e1ticas  de odontologia que dever\u00e3o seguir as normativas e protocolos sanit\u00e1rios espec\u00edficos para sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o conforme recomenda\u00e7\u00f5es da  Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria Estadual (anexo I); \u00a7 1\u00ba Em todas as fases, recomenda-se que as Institui\u00e7\u00f5es de Ensino  e de Educa\u00e7\u00e3o Profissional priorizem as turmas que est\u00e3o no \u00faltimo  per\u00edodo dos respectivos cursos. \u00a7 2\u00ba Conforme estabelecido nos conv\u00eanios celebrados com esta Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u00e9 de responsabilidade das IES e de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional disponibilizar os EPIs necess\u00e1rios para as atividades pr\u00e1ticas dos discentes. \u00a7 3\u00ba As IES e de Educa\u00e7\u00e3o Profissional dever\u00e3o se responsabilizar pelo  treinamento dos discentes no que diz respeito ao uso adequado dos EPIs. \u00a7 4\u00ba As Institui\u00e7\u00f5es de Ensino dever\u00e3o ainda se responsabilizar pelo  seguro dos alunos para atuarem em tais atividades. \u00a7 5\u00b0 Aos estagi\u00e1rios pertencentes aos grupos de risco, tais como aqueles com doen\u00e7a pulmonar cr\u00f4nica ou asma, os imunocomprometidos,  estudantes com s\u00e9rias condi\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas subjacentes, gestantes ou  lactantes, entre outros, n\u00e3o sejam inseridos em ambientes assistenciais, centros cir\u00fargicos e nem de contato com suspeitos da infec\u00e7\u00e3o ou  infectados pelo Novo Coronav\u00edrus; \u00a7 6\u00b0 Os estagi\u00e1rios devem ser vacinados para Covid-19 conforme as  especifica\u00e7\u00f5es inseridas no Plano Nacional da Vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 (realizar est\u00e1gio somente ap\u00f3s 15 dias ap\u00f3s 2\u00aa dose) e deve ser  assegurada sua vacina\u00e7\u00e3o contra Influenza. \u00a7 7\u00ba Os discentes que, durante as pr\u00e1ticas curriculares, apresentarem  sintomas relacionados \u00e0 COVID-19 ter\u00e3o que se afastar pelo per\u00edodo de  14 dias consecutivos a contar do in\u00edcio dos sintomas. \u00a7 8\u00ba As unidades da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria vinculadas as respectivas prefeituras municipais dos 22 munic\u00edpios dever\u00e3o seguir as orienta\u00e7\u00f5es da  Vigil\u00e2ncias Sanit\u00e1rias Estadual. \u00a7 9\u00ba O curso de odontologia dever\u00e1 seguir normativas e protocolos sanit\u00e1rios espec\u00edficos para sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o conforme recomenda\u00e7\u00f5es  da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria Estadual. Que est\u00e3o definidos no Anexo I. Art. 5\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 6\u00b0 Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e cumpra-se Paula Augusta de Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ANEXO I - PROTOCOLO DE ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA OS ESTAGI\u00c1RIOS  DE ODONTOLOGIA Considerando a RECOMENDA\u00c7\u00c3O N\u00ba 024, DE 20 DE ABRIL DE 2020,  que recomenda a\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 atua\u00e7\u00e3o de estudantes de sa\u00fade em  forma\u00e7\u00e3o no contexto da A\u00e7\u00e3o Estrat\u00e9gica \u201cO Brasil Conta Comigo\u201d. Considerando a PORTARIA N\u00ba 544, DE 16 DE JUNHO DE 2020, que  disp\u00f5e sobre a substitui\u00e7\u00e3o das aulas presenciais por aulas em meios  digitais, enquanto durar a situa\u00e7\u00e3o de pandemia do novo coronav\u00edrus -  Covid-19, e revoga as Portarias MEC n\u00ba 343, de 17 de mar\u00e7o de 2020,  n\u00ba 345, de 19 de mar\u00e7o de 2020, e n\u00ba 473, de 12 de maio de 2020. Considerando a GUIA DE ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA O RETORNO DE CIRURGIAS ELETIVAS DURANTE A PANDEMIA DE SARS/COV-2 Considerando a NOTA T\u00c9CNICA GVIMS/GGTES/ANVISA N\u00ba 04/2020  de ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE: MEDIDAS DE PREVEN\u00c7\u00c3O E CONTROLE QUE DEVEM SER ADOTADAS DURANTE  A ASSIST\u00caNCIA AOS CASOS SUSPEITOS OU CONFIRMADOS DE  INFEC\u00c7\u00c3O PELO NOVO CORONAV\u00cdRUS (SARS-CoV-2) \u2013 atualizada  em 25/02/2021 Considerando a NOTA T\u00c9CNICA GVIMS/GGTES/ANVISA N\u00ba 06/2020  de ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA A PREVEN\u00c7\u00c3O E O CONTROLE DAS INFEC\u00c7\u00d5ES PELO NOVO CORONAV\u00cdRUS (SARS-CoV-2) EM PROCEDIMENTOS CIR\u00daRGICOS - Revis\u00e3o: 30/03/2021 (COMPLEMENTAR \u00c0  NOTA T\u00c9CNICA GVIMS/GGTES/ANVISA N\u00ba 04/2020) Considerando quem o tempo do enfrentamento \u00e0 pandemia n\u00e3o \u00e9 o tempo  de omiss\u00f5es, seja dos sistemas de sa\u00fade, seja das institui\u00e7\u00f5es de ensino. Considerando que reafirmamos nosso compromisso com a defesa da  forma\u00e7\u00e3o presencial nas atividades pr\u00e1ticas nos servi\u00e7os que oferecem  condi\u00e7\u00f5es para o trabalho, com medidas adequadas de prote\u00e7\u00e3o f\u00edsica e psicossocial dos estudantes e docentes, e pelo fortalecimento do  SUS, onde se desenvolvem os mais altos padr\u00f5es das pr\u00e1ticas de aten\u00e7\u00e3o e do ensino t\u00e9cnico e profissional da sa\u00fade no Brasil. Considerando que o enfrentamento \u00e0 pandemia se constitui no trabalho  da sa\u00fade e n\u00e3o \u00e9 um contexto exterior \u00e0s capacidades profissionais  necess\u00e1rias para a condi\u00e7\u00e3o emergencial. A excepcionalidade necess\u00e1ria aqui \u00e9 justamente o incremento das condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a aos  trabalhadores, estudantes da \u00e1rea e preceptores, que s\u00e3o essenciais  no enfrentamento \u00e0 pandemia e manuten\u00e7\u00e3o dos n\u00edveis de sa\u00fade das  pessoas e coletividades e que, portanto, necessitam estar inseridos no  trabalho, de forma segura e protegida, para desenvolver tanto as habilidades e compet\u00eancias para a realiza\u00e7\u00e3o do trabalho, como aquelas  relacionadas \u00e0 gest\u00e3o dos processos de trabalho e gest\u00e3o de riscos. Considerando que o atendimento assistencial e a pr\u00e1tica cir\u00fargica foram afetados diretamente pela suspens\u00e3o de procedimentos eletivos  e pela prioriza\u00e7\u00e3o de procedimentos de urg\u00eancia e emerg\u00eancia, assim,  o planejamento para a manuten\u00e7\u00e3o e retomada dos atendimentos assistenciais e cir\u00fargicos, de forma geral, deve ser baseado em novos  protocolos e novas pr\u00e1ticas para preven\u00e7\u00e3o e controle da transmiss\u00e3o  do novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2) dentro dos servi\u00e7os de sa\u00fade. Considerando que a assist\u00eancia odontol\u00f3gica apresenta um alto risco  para a dissemina\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2) pela alta carga viral presente nas vias a\u00e9reas superiores dos pacientes infectados;  devido \u00e0 grande possibilidade de exposi\u00e7\u00e3o aos materiais biol\u00f3gicos,  proporcionada pela gera\u00e7\u00e3o de got\u00edculas e aeross\u00f3is, e pela proximidade que a pr\u00e1tica exige entre profissional e paciente. Outros fatores a  serem considerados s\u00e3o a inviabilidade dos pacientes realizarem exames  para diagn\u00f3stico da COVID-19 pr\u00e9vio ao atendimento e por existir evid\u00eancia de transmiss\u00e3o pelos pacientes assintom\u00e1ticos, imprimindo a necessidade de que os cuidados essenciais \u00e0 pr\u00e1tica segura sejam direcionados a  todos os pacientes que procuram a assist\u00eancia odontol\u00f3gica. Considerando que as informa\u00e7\u00f5es apresentadas neste Protocolo de  Orienta\u00e7\u00f5es Sanit\u00e1rias s\u00e3o baseadas em evid\u00eancias cient\u00edficas produzidas at\u00e9 o momento, por isso podem ser modificadas a qualquer tempo,  desde que surjam novas evid\u00eancias conclusivas ou que a situa\u00e7\u00e3o epidemiol\u00f3gica da COVID-19 seja alterada em nosso pa\u00eds. DETERMINAMOS: \u2022 Considerar um aluno por preceptor e respeitando o dimensionamento  da oferta de campos de pr\u00e1tica de cada unidade de sa\u00fade nos N\u00edveis  de Risco de Emerg\u00eancia (bandeira vermelha), Alerta (bandeira laranja)  e N\u00edvel de Risco de Aten\u00e7\u00e3o (bandeira amarela) por duas classifica\u00e7\u00f5es  consecutivas; \u2022 Considerar at\u00e9 dois alunos por preceptor e respeitando o dimensionamento da oferta de campos de pr\u00e1tica de cada unidade de sa\u00fade no N\u00edvel de  Risco de Cuidado (bandeira verde), por duas classifica\u00e7\u00f5es consecutivas; \u2022 Priorizar as turmas que est\u00e3o no \u00faltimo per\u00edodo do curso das Institui\u00e7\u00f5es de Ensino Superior e de Educa\u00e7\u00e3o Profissional; \u2022 Que Institui\u00e7\u00f5es de Ensino dever\u00e3o se responsabilizar pelo seguro dos  alunos para atuarem em tais atividades; \u2022 Que a Institui\u00e7\u00e3o de Ensino deve orientar os estagi\u00e1rios a uma hierarquiza\u00e7\u00e3o dos poss\u00edveis cen\u00e1rios de interven\u00e7\u00e3o, segundo o potencial de  risco oferecido \u00e0 sa\u00fade dos mesmos, na seguinte ordem: Gest\u00e3o, Regula\u00e7\u00e3o, Informa\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade; Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade; Ambulat\u00f3rios de Especialidade; Unidades de Pronto-Atendimento/ Emerg\u00eancia Hospitalar e Enfermarias de Interna\u00e7\u00e3o Hospitalar, mediante adequado processo de identifica\u00e7\u00e3o das aprendizagens e experi\u00eancias curriculares pr\u00e9vias, sem expor estudantes ao estresse ocupacional cognitivo, ps\u00edquico e de jornada laborativa, impedida a inclus\u00e3o em  Unidades de Terapia Intensiva e jornadas acima de 40 horas semanais  (teto m\u00e1ximo, segundo a Lei Federal n\u00ba 11.788/2008); \u2022 Que \u00e9 importante destacar que os profissionais de sa\u00fade ou os servi\u00e7os de sa\u00fade brasileiros podem implementar a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e  controle mais rigorosas que as definidas neste Protocolo de Orienta\u00e7\u00f5es, a partir de uma avalia\u00e7\u00e3o caso a caso, segundo a sua realidade  local e a disponibilidade de recursos; \u2022 Para que a composi\u00e7\u00e3o da equipe assistencial e cir\u00fargica recomenda-se, diminuir ao m\u00e1ximo o n\u00famero de pessoas dentro da sala cl\u00ednica e  cir\u00fargica, somente os profissionais e estagi\u00e1rios considerados essenciais devem participar do procedimento cl\u00ednico e/o cir\u00fargicos devem realizar, conforme determina\u00e7\u00f5es das Comiss\u00f5es de Controle de Infec\u00e7\u00f5es  Hospitalares-CCIH e dos n\u00facleos de Educa\u00e7\u00e3o Permanente-NEP de  cada Institui\u00e7\u00e3o Assistencial de Sa\u00fade; \u2022 N\u00e3o permitir a participa\u00e7\u00e3o no ato operat\u00f3rio assistencial ou cir\u00fargico de qualquer membro da assist\u00eancia e equipe cir\u00fargica, incluindo os  estagi\u00e1rios, que apresente sintomas de infec\u00e7\u00e3o pelo SARS-CoV-2 ou  outra infec\u00e7\u00e3o respirat\u00f3ria. Este dever\u00e1 ser testado para COVID19 (exame de RT-PCR) e afastado do trabalho em caso de confirma\u00e7\u00e3o do  diagn\u00f3stico, seguindo as orienta\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade; \u2022 Que o(s) Cirurgi\u00e3o(\u00f5es)-Dentista(s) preceptor(es) respons\u00e1vel(eis) por  equipes se assist\u00eancia e cir\u00fargica devem estar cientes que nesse momento de exce\u00e7\u00e3o, o retorno deve ser pautado por um estado de sa\u00fade  plena de todos os membros da equipe, inclusive estagi\u00e1rios; \u2022 Que os Estagi\u00e1rios que apresentarem qualquer febre, sintoma respirat\u00f3rio (por mais simples que seja), resfriado ou gripe, nesse per\u00edodo  \u00e9 motivo para n\u00e3o participar de um procedimento assistencial e/ou cir\u00fargico e mesmo n\u00e3o comparecer a UAS at\u00e9 a adequada avalia\u00e7\u00e3o.  Independentemente do EPI empregado; \u2022 Que os testes negativos n\u00e3o podem ser aceitos como absolutos e, portanto, os protocolos de seguran\u00e7a devem ser seguidos de forma plena; \u2022 Adotar escalas racionais de trabalho para evitar aglomera\u00e7\u00e3o de profissionais de sa\u00fade e estagi\u00e1rios no mesmo ambiente; \u2022 A Institui\u00e7\u00e3o de Ensino deve garantir capacita\u00e7\u00e3o das equipes para  a implementa\u00e7\u00e3o Protocolos e \u201cChecklists\u201d espec\u00edficos, assim como,  constante verifica\u00e7\u00e3o de seu seguimento por parte dos estagi\u00e1rios; \u2022 Refor\u00e7ar a orienta\u00e7\u00e3o para os estagi\u00e1rios e preceptores n\u00e3o utilizarem  adornos dentro do ambiente cl\u00ednico e cir\u00fargico; \u2022 As institui\u00e7\u00f5es de Ensino devem garantir aos estagi\u00e1rios, que utilizem  todos os Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual (EPI) recomendados em  cada tipo de ambiente de trabalho (ASSSITENCIAL E CIR\u00daRGICO),  ficando impedida sua atua\u00e7\u00e3o na aten\u00e7\u00e3o direta de pacientes se ou  quando for insuficiente o abastecimento desses equipamentos; \u2022 Todos os membros da equipe assistencial e da sala cir\u00fargica, inclusive  os estagi\u00e1rios, devem usar EPIs, a depender da situa\u00e7\u00e3o de risco (para  precau\u00e7\u00e3o padr\u00e3o + contato + got\u00edculas ou aeross\u00f3is), conforme recomendado na Nota T\u00e9cnica GVIMS/GGTES/ANVISA n\u00ba 04/2020 (Orienta\u00e7\u00f5es para Servi\u00e7os de Sa\u00fade: Medidas de Preven\u00e7\u00e3o e Controle que  devem ser adotadas durante a assist\u00eancia aos casos suspeitos ou confirmados de infec\u00e7\u00e3o pelo Novo Coronav\u00edrus (SARS-CoV-2)); \u2022 N\u00e3o se deve permitir que estagi\u00e1rios participem da realiza\u00e7\u00e3o de atendimento assistenciais e cirurgias at\u00e9 que se tenham equipamentos de  EPI e cir\u00fargicos adequados, em quantidade e especificidade, disponibilizado pelas Institui\u00e7\u00f5es de Ensino; \u2022 Que a gest\u00e3o dos EPIs deve levar em considera\u00e7\u00e3o que haja disponibilidade dos Equipamentos para atendimento de toda a demanda de  casos da COVID-19; \u2022 Que as Institui\u00e7\u00f5es de Ensino devem possuir funcion\u00e1rios em n\u00famero  dispon\u00edvel, devidamente treinados e instru\u00eddos, adequados aos procedimentos cir\u00fargicos planejados e possuir equipe que institua e execute  treinamentos constantes aos estagi\u00e1rios quanto a paramenta\u00e7\u00e3o e desparamenta\u00e7\u00e3o dos EPIs; \u2022 Que a IE deve estabelecer pol\u00edtica de monitoramento do uso adequado  com previs\u00e3o de advert\u00eancias aos estagi\u00e1rios da linha de frente (PLF) que  n\u00e3o sejam aderentes ou fa\u00e7am uso inadequado apesar de treinamentos; \u2022 A IE deve Garantir que os estagi\u00e1rios que prestarem atendimento direto  aos pacientes com suspeita de Covid-19 recebam, sistematicamente, informa\u00e7\u00f5es e orienta\u00e7\u00f5es atualizadas quanto \u00e0 hist\u00f3ria epidemiol\u00f3gica, formas  de cont\u00e1gio, plano de conting\u00eancia local, atitudes de precau\u00e7\u00e3o, uso adequado e racional de EPl, entre outras informa\u00e7\u00f5es de cunho te\u00f3rico-pr\u00e1tico; \u2022 Que todos os estagi\u00e1rios que atuam em qualquer etapa dos procedimentos cir\u00fargicos (pr\u00e9, trans, p\u00f3s operat\u00f3rio) ou que atuam nas  unidades onde s\u00e3o realizados procedimentos assistenciais ou cir\u00fargicos devem receber capacita\u00e7\u00e3o pelas IE sobre os principais sinais  e sintomas da COVID-19, como realizar a higiene das m\u00e3os de forma  correta, como devem utilizar e descartar os EPIs de maneira segura  e demais de orienta\u00e7\u00f5es, de acordo com a realidade do servi\u00e7o de  sa\u00fade, para prevenir a contamina\u00e7\u00e3o dos profissionais, pacientes e  acompanhantes; \u2022 Que no caso de aparelhos celulares, o seu uso deve ser feito de  forma bastante criteriosa, seguindo as orienta\u00e7\u00f5es da CCIH do servi\u00e7o de sa\u00fade. A orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que os celulares da equipe fiquem fora  da sala de assist\u00eancia e da sala de cirurgia, quando for realmente  necess\u00e1rio levar celular para a sala, este deve ser colocado em saco  pl\u00e1stico individualizado; \u2022 Garantir apoio cl\u00ednico e psicol\u00f3gico para os estagi\u00e1rios de modo preventivo e assistencial, de acordo com as necessidades, durante a atua\u00e7\u00e3o na pandemia da Covid-19, em parceria entre a gest\u00e3o do SUS,  servi\u00e7os de sa\u00fade e institui\u00e7\u00e3o de ensino; \u2022 Aos estagi\u00e1rios pertencentes aos grupos de risco, tais como aqueles com doen\u00e7a pulmonar cr\u00f4nica ou asma, os imunocomprometidos,  estudantes com s\u00e9rias condi\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas subjacentes, gestantes ou  lactantes, entre outros, n\u00e3o sejam inseridos em ambientes assistenciais, centros cir\u00fargicos e nem de contato com suspeitos da infec\u00e7\u00e3o ou  infectados pelo Novo Coronav\u00edrus; \u2022 Os estagi\u00e1rios devem ser vacinados para Covid-19 conforme as  especifica\u00e7\u00f5es inseridas no Plano Nacional da Vacina\u00e7\u00e3o contra  Covid-19 (realizar est\u00e1gio somente ap\u00f3s 15 dias ap\u00f3s 2\u00aa dose) e deve  ser assegurada sua vacina\u00e7\u00e3o contra Influenza. ",
            "1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 654/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 056/2021 - CPL 05 SEI N\u00ba 0019.005425.00067/2020-11 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: MAPFRE SEGUROS GERAIS S/A  DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo a Substitui\u00e7\u00e3o de Chassi e  exclus\u00e3o de ve\u00edculos na ap\u00f3lice de seguros no contrato em ep\u00edgrafe,  cujo objeto contempla a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os de Seguro Compreensivo de Autom\u00f3veis para toda a frota de  ve\u00edculos do Servi\u00e7o de Atendimento M\u00f3vel de Urg\u00eancia - SAMU e Unidades Administrativas e Hospitalares, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. DA SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DO CHASSI E DA EXCLUS\u00c3O DE VE\u00cdCULOS Ficam alterados os chassis e exclus\u00e3o de ve\u00edculos conforme planilhas a seguir: DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 54.182,84 (cinquenta e quatro mil, cento e oitenta e dois reais e oitenta e quatro centavos). As demais cl\u00e1usulas do Contrato permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 02 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ALEXANDRE PONCIANO SERRA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00ba Termo de reRratifica\u00e7\u00e3o AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 682/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 225/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00040/2021-96 CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: POSITIVA COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LICITAT\u00d3RIOS - ME DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para sanar erro t\u00e9cnico de elabora\u00e7\u00e3o. RETIFICAR o valor unit\u00e1rio informado na tabela de quantitativos, nos seguintes termos:  (...) (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 08 de setembro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E  REGINALDO GERALDO DE MELO, REPRESENTANTE LEGAL PELa CONTRATADA. ",
            "1\u00ba TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 211/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 037/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 190/2020 ADA N\u00ba 19-19-0098845 SEI N\u00ba 0019.004662.00280/2021-66 CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO - ME DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para sanar erro t\u00e9cnico de elabora\u00e7\u00e3o, relativo ao 1\u00ba Termo Aditivo ao contrato em ep\u00edgrafe. RETIFICAR o valor unit\u00e1rio reequilibrado do item 14, nos seguintes termos: (...) (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 01 de setembro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E  AUGUSTO SOUZA DE ARA\u00daJO, REPRESENTANTE LEGAL PELa CONTRATADA. ",
            "1\u00ba TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 257/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 274/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00041/2020-72 CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: LOTUS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para sanar erro t\u00e9cnico de elabora\u00e7\u00e3o. RETIFICAR o CNPJ do FORNECEDOR, nos seguintes termos: (...) LOTUS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 02.799.882/0001-22. (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 25 de agosto de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E  MARCO ANTONIO CHOINSKI, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 679/2021 SHOPPING N\u00ba 006/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00026/2021-92  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: D. L RAMOS - ME DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletroeletr\u00f4nico e eletrodom\u00e9stico para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  Aceitou uma proposta da Contratada para o fornecimento desses bens e servi\u00e7os no montante de R$ 770,00 (setecentos e setenta reais).  Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO). DA VIG\u00caNCIA  O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, conforme previsto  no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 27 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E DERLI LUIZ RAMOS REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 680/2021 SHOPPING N\u00ba 006/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00026/2021-92  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: S V NOGUEIRA EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletroeletr\u00f4nico e eletrodom\u00e9stico para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  aceitou uma proposta da Contratada para o fornecimento desses bens e servi\u00e7os no montante de R$ 121.500,00 (cento e vinte e um mil e quinhentos reais). Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO). DA VIG\u00caNCIA  O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, conforme previsto  no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 27 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E SAILE VASCONCELOS NOGUEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 681/2021 SHOPPING N\u00ba 006/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00026/2021-92  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: AC EMPREENDIMENTOS E NEGOCIOS LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletroeletr\u00f4nico e eletrodom\u00e9stico para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  aceitou uma proposta da Contratada para o fornecimento desses bens e servi\u00e7os no montante de R$ 2.300,00 (dois mil e trezentos reais).  Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO). DA VIG\u00caNCIA  O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, conforme previsto  no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 27 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E ATHOS RIOS DOS SANTOS REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 258/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI  DO OBJETO:   Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 209.251,20 (duzentos e nove mil duzentos e cinquenta e um reais e vinte centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 23 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR, JOS\u00c9 GILBERTO INACIO MORAIS REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  016/2021 - CPL 03. FORNECEDOR: DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.279.761/0001-97, estabelecida \u00e0 Rua  Rio Grande do Sul, n\u201d458, D. Giocondo, cep:69.900-324, Rio Branco/AC, Telefones: (68) 99905-1451/ 98412-5504/3228-3925 e-mail: disbrasceireli@bol.com, disbras.materiais@gmail.com. ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 259/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: JRP REPRESENTA\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI  DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 13.044,00 (treze mil quarenta e quatro reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 23 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR, FRANCISCO SEVERINO IANANES DE OLIVEIRA JUNIOR REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  016/2021 - CPL 03. FORNECEDOR: JRP REPRESENTA\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba  63.772.925/0001-70, estabelecida \u00e0 Rua Get\u00falio Vargas, 1821-A, KM1, Porto Velho/RO, Telefones: (69) 3221-2980, e-mail: licitacao@jrpcomercio. com.br,franciscojr@holandapapelaria.com.br. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 260/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: A. C. S. MARQUES - ME  DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 72.000,00 (setenta e dois mil reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 23 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR, MAUR\u00cdCIO MOUR\u00c3O MARQUES FILHO REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  016/2021 - CPL 03. FORNECEDOR: A. C. S. MARQUES - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 15.245.891/0001-13, estabelecida \u00e0 Travessa J\u00falio  C\u00e9sar, n\u00ba 93, Bairro Cer\u00e2mica, na cidade de Rio Branco/AC, CEP: 69.900-250, telefone: (68) 9999-3522, e-mail: acsmarques.acre@gmail.com. ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 261/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: MENNO INFORM\u00c1TICA E GR\u00c1FICA LTDA  DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 6.690,00 (seis mil seiscentos e noventa reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 23 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR, BRENO GODINHO SANTIN REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  016/2021 - CPL 03. FORNECEDOR: MENNO INFORM\u00c1TICA E GR\u00c1FICA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 47.699.350/0001-51, estabelecida  \u00e0 Rua Dom Jos\u00e9 Maur\u00edcio, 76\u2013 Carandiru \u2013 S\u00e3o Paulo/SP,  CEP 02028-000, telefone: (011) 2173-6252/6255, e-mail: - comercial@mennografica.com.br. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 262/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78  \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: A. A C. ROCHA - ME  DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 68.040,00 (sessenta e oito mil e quarenta reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 23 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR, ANTONYO AYLTON DA CUNHA ROCHA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  016/2021 - CPL 03. FORNECEDOR: A. A C. ROCHA - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.496.033/0001-28, estabelecida \u00e0 Rua 20 de  Mar\u00e7o, QD. 13 C 03 N\u00ba 3, Placas, Cep: 69.905-250, Rio Branco/AC, telefone: (68) 99968-2121, e-mail: distribuidora_arocha@hotmail.com. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 263/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78  \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: GRAFICPAPER COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI  DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. ",
            "DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 12.378,00 (doze mil trezentos e setenta e oito reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o) DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 23 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR, JOS\u00c9 AFONSO DE SOUZA VASCONCELOS REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  016/2021 - CPL 03. FORNECEDOR: GRAFICPAPER COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 27.327.858/0001-11, estabelecida  \u00e0 Sibs QD 03 Conj. C Lote 14, N\u00facleo Bandeirante, Bras\u00edlia/DF CEP: 71.736-303, telefone: : (061) 99539-7220 - 3323-1175, e-mail: grafcpaper@gmail.com. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 264/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78  \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: STYLLUS DIST. COM. E SERVI\u00c7OS LTDA  DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 52.800,00 (cinquenta e dois mil e oitocentos reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o) DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 23 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR, ALAILSON SOUSA TE\u00d3FILO REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  016/2021 - CPL 03. FORNECEDOR: STYLLUS DIST. COM. E SERVI\u00c7OS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 25.070.251/0001-73, estabelecida \u00e0  Rua T- 39, Setor Bueno, Goi\u00e2nia/GO, cep: 74210-100,telefone: (62) 3586--9800, e-mail: stylluspapeis@globo.com, licitacao.styllus@gmail.com. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 265/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78  \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: BOING COMERCIO ATACADISTA DE MATERIAIS LTDA - ME  DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 5.560,00 (cinco mil quinhentos e sessenta reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 23 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR, DANIEL GARTNER BOING REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  016/2021 - CPL 03. FORNECEDOR: BOING COMERCIO ATACADISTA DE MATERIAIS LTDA - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba  21.189.579/0001-52, estabelecida \u00e0 Rua Conrado Kohls, n\u00ba 90, Agua Verde, Blumenau/SC, cep: 89.037-425, telefone: (47) 3288-8500, e-mail:  licitacoes@boingcomercio.com.br. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 673/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 199/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 245/2021  SEI N\u00ba 0019.005425.00030/2020-92  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: W. O. PEREIRA EIRELLI DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, tipo Motocicleta com condutor, a fim de atender as  necessidades, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 68.400,00 (sessenta e oito mil e quatrocentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 prestar o servi\u00e7o, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir:  As despesas decorrentes do referido servi\u00e7o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000 e  10.302.1424.42890000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00; Fonte de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses a contar de sua assinatura, podendo ser prorrogada com fulcro no Art. 57, II, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 25 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E CHANDYLES BRUNO DE ALMEIDA OLIVEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 638/2020 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 047/2020 \u2013 CPL 01 ADA N\u00ba 19-19-0067299  SEI N\u00b0 0019.012675.00133/2021-01 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: INSTITUTO DE NEUROCIRURGIA E NEUROLOGIA DA AMAZ\u00d4NICA OCIDENTAL INAO LTDA  DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente Termo Aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo e prorrogar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do Contrato em epigrafe, cujo objeto  \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa com vistas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em Neurologia Cl\u00ednica e Pedi\u00e1tricas, Neurocirurgia Geral e Pedi\u00e1trica, visando  atender as demandas de urg\u00eancia e emerg\u00eancia, consultas ambulatoriais, cirurgias em car\u00e1ter eletivo e de urg\u00eancia, avalia\u00e7\u00f5es, constata\u00e7\u00e3o de  morte encef\u00e1lica, assim como acompanhamento cl\u00ednico nas enfermarias, das unidades de M\u00e9dia/Alta Complexidade da Rede P\u00fablica sob gest\u00e3o  direta da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual, bem como sua execu\u00e7\u00e3o ficam prorrogada de 27/08/2021 a 27/08/2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 1.087.500,00 (um milh\u00e3o oitenta e sete mil e quinhentos reais), nos  seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43030000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fonte de Recurso 100 e 400. DATA DE ASSINATURA: 27 de agosto de 2021.  ASSINAM: PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, ADRIANA MARIA VIEIRA LOB\u00c3O, SECRET\u00c1RIA  ADJUNTA DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE PELA CONTRATANTE E BRUNO CARMELLO ROCHA LOBO E JOHNATHAN DE SOUSA PARREIRA  REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 644/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 081/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 179/2020 ADA N\u00ba 19-19-0039941 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VEICULOS DO ESTADO DO ACRE - COOPERVEL  DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente Termo Aditivo tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Contrato em epigrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos com motorista do tipo caminhonetes, visando prestar apoio log\u00edstico necess\u00e1rio \u00e0s unidades administrativas e hospitalares da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1. DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual, bem como sua execu\u00e7\u00e3o ficam prorrogada de 01/09/2021 a 01/09/2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho:  10.302.1424.43010000, 10.302.1424.42890000; 10.304.1424.42980000 e 10.305.1424.42970000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00  e Fonte de Recurso 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas, inclusive quanto ao pre\u00e7o para o per\u00edodo, a saber, R$ 58.800,00 (cinquenta e oito mil e oitocentos reais). DATA DE ASSINATURA: 30 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E RAIMUNDO OLIVEIRA DE SOUZA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 645/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 081/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 181/2020 ADA N\u00ba 19-19-0039941 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: W L OLIVEIRA EIRELI  DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente Termo Aditivo tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Contrato em epigrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos com motorista do tipo caminhonetes, visando prestar apoio log\u00edstico necess\u00e1rio \u00e0s unidades administrativas e hospitalares da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, no munic\u00edpio de Feij\u00f3. DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual, bem como sua execu\u00e7\u00e3o ficam prorrogada de 01/09/2021 a 01/09/2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho:  10.302.1424.43010000, 10.302.1424.42890000; 10.304.1424.42980000 e 10.305.1424.42970000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00  e Fonte de Recurso 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas, inclusive quanto ao pre\u00e7o para o per\u00edodo, a saber, R$ 82.800,00 (oitenta e dois mil e oitocentos reais). DATA DE ASSINATURA: 30 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E WELLITON LIMA DE OLIVEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 68/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00150/2021-17 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP  N\u00b0 132/2020 - CPL 01 Ordem de Entrega 25448/2021.  AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA GOLDENPLUS COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA., CNPJ: 17.472.278/0001-64  NESTA  A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de  Rio Branco/AC, neste ato representado por meio do  Diretor Administrativo,  Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria    n\u00ba 151, de  30/06/2020, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba,  do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta  praticada no sentido de deixar de entregar no prazo contratual estabelecido, o item 24  constante da Ordem de Entrega n\u00ba 25448/2021  que possui item que \u00e9  destinado a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre,  no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas prevista  na  CL\u00c1USULA SEXTA, CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA SUBCL\u00c1USULA SEXTA E SUBCL\u00c1USULA NONA do contrato administrativo n\u00ba 119/2021  , conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 08 de setembro  de 2021.  NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 647/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 147/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 212/2020 ADA N\u00ba 19-20-0061223 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: JF COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS DE VIAGENS EIRELI - EPP  DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente Termo Aditivo tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Contrato em epigrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Agenciamento viagens terrestres interestaduais e intermunicipais, compreendendo reservas, emiss\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento, endosso, entrega de bilhetes ou de ordens de passagens \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade, em \u00e2mbito nacional. DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual, bem como sua execu\u00e7\u00e3o ficam prorrogada de 04/09/2021 a 04/09/2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000,  10.302.1424.42890000 e 10.302.1424.34050000; Elemento de Despesa: 3.3.90.33.00 e Fonte de Recurso 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas, inclusive quanto ao pre\u00e7o para o per\u00edodo, a saber, R$ 1.115.916,00 (um milh\u00e3o, cento e quinze mil,  novecentos e dezesseis reais). As demais cl\u00e1usulas do Contrato permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 02 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E JANETE EROTI FRANKE REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 69/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00151/2021-61 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP  N\u00b0 132/2020 - CPL 01 Ordem de Entrega 25449/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA GOLDENPLUS COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA., CNPJ: 17.472.278/0001-64 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,  Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria    n\u00ba 151, de  30/06/2020, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto  Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido  de deixar de entregar no prazo contratual estabelecidos, os itens  constantes da Ordem de Entrega n\u00ba 25449/2021  que possui itens que s\u00e3o   destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas prevista  na  CL\u00c1USULA SEXTA, CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA SUBCL\u00c1USULA SEXTA E SUBCL\u00c1USULA NONA do contrato administrativo n\u00ba 119/2021  , conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 08 de setembro  de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "AGEAC": [
            "Portaria N\u00ba. 049/2021/PRES/AGEAC Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021. A Presidente da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre \u2013 AGEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es; Considerando o disposto no Art. 12 da Lei Complementar n\u00ba 278 de 14 de Janeiro de 2014 e o Decreto n\u00ba 2.790, de 12 de Junho de 2019;  Considerando termos do Art. 67 da Lei 8.666, de 21 de junho de 1993, e Considerando a capacita\u00e7\u00e3o feita pela Controladoria Geral do Estado do Acre em 16 de Julho de 2014, orientando quanto \u00e0 necessidade de indica\u00e7\u00e3o formal de Gestores Titulares e Substitutos e Fiscais Titulares e Substitutos de Contratos Administrativos.       R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores desta Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre, Ana L\u00facia Ferreira Pinto, matr\u00edcula n\u00ba: 9262954  e Antonia M\u00e1gira Fernandes de Oliveira Beiruth, matr\u00edcula n\u00ba: 9138030-3 como Gestor Titular e Gestor Substituto, bem como Ana Christina Souza  Batista, matricula: 9520970 e  P\u00e2mmela Keity Freitas Queiroz, matricula: 9509283 Fiscal Titular e Fiscal Substituto, respectivamente para acompanharem a execu\u00e7\u00e3o do CONTRATO N\u00ba 015/2021/DEAF/AGEAC \u2013 com a Empresa A. M. M. FREIRE COMERCIO E SERVI\u00c7O, inscrita no CNPJ  (MF) sob o n\u00b0 21.659.345/0001-21, determinando o que for necess\u00e1rio \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o das falhas ou defeitos observados. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir desta data, revogadas \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Mayara Cristine Bandeira de Lima  Presidente da AGEAC    Decreto n\u00ba 2.790/2019 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 015/2021/DEAF/AGEAC Partes: Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre e a Empresa A. M. M. FREIRE COMERCIO E SERVI\u00c7O, inscrita no CNPJ  (MF) sob o n\u00b0 21.659.345/0001-21. Do Objeto: Constitui objeto do presente instrumento a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento e instala\u00e7\u00e3o de equipamentos de seguran\u00e7a e  monitoramento do pr\u00e9dio Sede da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre - AGEAC.  Do Valor: Conforme autos do processo administrativo n.\u00ba 034/2021/DEAF/AGEAC e Cl\u00e1usula Terceira do Contrato n.\u00ba 015/2021/AGEAC. Da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  Natureza Jur\u00eddica: Material Permanente, Material de Consumo e Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica;  Programa de Trabalho: 17512141132990000 \u2013 Regula\u00e7\u00e3o do Setor Saneamento B\u00e1sico; Elementos de Despesa: 44 90 52 00 00, 33 90 30 00 00 e 33 90 39 00 00.  Fonte de Recursos: 700 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios Indireta (RPI). Notas de Empenhos: 754210075/2021, 754210076/2021, 754210077/2021, 754210078/2021, 754210079/2021, 754210080/2021, 754210081/2021  e 754210083/2021.  Da Vig\u00eancia: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 90 (noventa) dias a partir da vistoria dos equipamentos, certifica\u00e7\u00e3o da instala\u00e7\u00e3o dos mesmos  e atesto na Fiscal/Fatura pelo Fiscal do Contrato. Do Foro: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00edda qualquer outro. Rio Branco / AC, 31 de agosto de 2021. Assinam: Sra. Mayara Cristine Bandeira de Lima, Presidente da AGEAC \u2013 CONTRATANTE e Sr. Antonio Marcos De Mesquita Freire, pela Empresa  A. M. M. FREIRE COMERCIO E SERVI\u00c7O. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  Ratifico, por este termo, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o Direta da Empresa A. M. M. FREIRE COMERCIO E SERVI\u00c7O, pessoa jur\u00eddica  de direito privado, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00b0 21.659.345/0001-21, cujo objeto do presente instrumento a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento e instala\u00e7\u00e3o de equipamentos de seguran\u00e7a e monitoramento do pr\u00e9dio Sede da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do  Acre - AGEAC, onde o valor consta nos autos do processo Administrativo n.\u00ba 034/2021/DEAF e Cl\u00e1usula Terceira do Contrato n.\u00ba 015/2021/DEAF/ AGEAC, com respaldo no Art. 24, Inciso II, da Lei n\u00b0 8.666/93 e Art. 37, Inciso XXI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e regulamentada pela Lei n\u00ba 8.666/93.  Rio Branco/ AC, 31 de agosto de 2021. Mayara Cristine Bandeira de Lima Presidente da AGEAC Decreto n\u00ba 2.790/2019 "
        ],
        "DEPASA": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 041/2021 \u2013 CPL 04, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Materiais Para o Setor de Pitometria destinados a atender  as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, visando uma melhor equaliza\u00e7\u00e3o na distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua atrav\u00e9s de  monitoramento de press\u00e3o, vaz\u00e3o e volume distribu\u00eddo, que ADJUDICOU o objeto licitado em favor das Empresas vencedoras, a saber: JETEK COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE AUTOMO\u00c7\u00c3O LTDA - ME, sob o CNPJ: 20.196.888/0001-97, itens: 01, 02, 03, 04, 05 e 06, perfazendo o valor total de R$  135.414,00 (Cento e trinta e cinco mil quatrocentos e quatorze reais), ATIVA SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO SA, sob o CNPJ:  06.241.040/0001-01, item: 28, perfazendo o valor total de R$ 500.000,00 (Quinhentos mil reais) e SANESOLUT COM\u00c9RCIO DE INSTRUMENTA\u00c7\u00c3O E  CONTROLE LTDA, sob o CNPJ: 22.538.071/0001-85, item: 29, perfazendo o valor total de R$ 1.600.000,00 (Hum milh\u00e3o e seiscentos mil reais). Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021.  Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 25/11/2020 ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 076/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA FERM\u00c1QUINAS COM\u00c9RCIO E MATERIAL DE  CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI EPP. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: Contrato decorrente da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba028/2021, Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 031/2021 \u2013 CEL 01. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Materiais de Constru\u00e7\u00e3o destinados a atender as necessidades de manuten\u00e7\u00e3o corretiva  e preventiva nos munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima, Marechal Thaumatugo, Porto Walter e Rodrigues Alves no Estado do Acre. VALOR: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 180.972,10 (Cento e oitenta mil novecentos e setenta e dois reais e dez centavos). Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais do DEPASA. Elemento de  Despesa: 33.90.30.00 - Material de Consumo e 44.90.52.00 Material Permanente. Fonte de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios - OGE) e 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios do exerc\u00edcio de  2021, conforme disposi\u00e7\u00e3o legal prevista no Art. 57 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 23.08.2021 REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo CONTRATANTE e o Sr. AERSANDRO DE MELO CAMELI pela CONTRATADA. "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 385, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  6.16.122A, celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a Empresa  JWC Multiservi\u00e7os LTDA - EPP, assinado no dia 28 de junho de 2016, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  terceirizados de apoio t\u00e9cnico administrativo e operacional (atividade meio), de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da estrutura administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1ria ao desenvolvimento de programas e projetos do DERACRE e suas regionais, cobrindo a necessidade de  lota\u00e7\u00e3o em todo o Estado do Acre: I.Gestora Titular: Orlanilda Ximenes Muniz \u2013 matr\u00edcula: 9562249-1; II.Gestor Substituto: Humberto da Silva Meireles \u2013 matr\u00edcula: 60836-1; III.Fiscal Titular: Ant\u00f4nio Rodrigues Neto \u2013 matr\u00edcula: 62081-1, e; IV.Fiscal Substituto: Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Pereira de Santana \u2013 matr\u00edcula: 61557-1. Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos  que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REPUBLICADA POR INCORRE\u00c7\u00c3O. Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 386, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  6.17.092B, celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a Empresa  Maia & Pimentel Servi\u00e7os e Consultoria LTDA - EPP, assinado no dia 29 de maio de 2017, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de apoio t\u00e9cnico administrativo e operacional (atividade meio), para atender as necessidades do DERACRE na Regional do Alto  e Baixo Acre, inclu\u00eddo os munic\u00edpios de Rio Branco, Xapuri e Brasil\u00e9ia (Porto de Rio Branco, Usina de Asfalto, sede administrativa do DERACRE,  Balsa de Xapuri, Usina de Asfalto do Deracre em Brasil\u00e9ia), com finalidade de assegurar atendimento aos diversos setores, visando o adequado  funcionamento de sua estrutura administrativa: I.Gestor Titular: Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Pereira de Santana - matr\u00edcula: 61557-1; II.Gestor Substituto: Humberto da Silva Meireles - matr\u00edcula: 60836-1; III.Fiscal Titular: Rutinaldo Martins Lopes Pismel - matr\u00edcula: 60860-1, e; IV.Fiscal Substituta: Maria de Nazar\u00e9 Rocha Sampaio - matr\u00edcula: 60674-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no TTManual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos  danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos  que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REPUBLICADA POR INCORRE\u00c7\u00c3O. Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 387, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  6.18.144A, celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a Empresa  TEC NEWS EIRELI - EPP, assinado no dia 03 de agosto de 2018, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o terceirizado de apoio administrativo, t\u00e9cnico e operacional (atendente, agente de portaria diurno e noturno, auxiliar administrativo n\u00edvel m\u00e9dio, recepcionista, motorista e plantonista, n\u00edvel t\u00e9cnico superior, art\u00edfice de servi\u00e7os gerais e auxiliar de limpeza, para atender as demandas do Deracre, no munic\u00edpios  de Rio Branco, Sena Madureira, Feij\u00f3 e Cruzeiro do Sul:  I.Gestora Titular: Maria de Nazar\u00e9 Rocha Sampaio \u2013 matr\u00edcula: 60674-1; II.Gestor Substituto: Ant\u00f4nio Rodrigues Neto \u2013 matr\u00edcula: 62081-1; III.Fiscal Titular: Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Pereira de Santana \u2013 matr\u00edcula: 61557-1, e; IV.Fiscal Substituto: Humberto da Silva Meireles \u2013 matr\u00edcula: 60836-1. Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos  que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos  que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REPUBLICADA POR INCORRE\u00c7\u00c3O. Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 388, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba 6.16.238A,  celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a empresa M & B Marques  e Barbosa LTDA - EPP, assinado no dia 15 de dezembro de 2016, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o t\u00e9cnico administrativo, para atender as necessidades do DERACRE em todas as suas regionais, onde a presta\u00e7\u00e3o se fizer necess\u00e1ria, com a finalidade de assegurar  atendimento aos diversos setores, visando o adequado funcionamento de sua estrutura administrativa: I.Gestor Titular: Ant\u00f4nio Rodrigues Neto \u2013 matr\u00edcula: 62081-1; II.Gestor Substituto: Humberto da Silva Meireles \u2013 matr\u00edcula: 60836-1; III.Fiscal Titular: Maria de Nazar\u00e9 Rocha Sampaio \u2013 matr\u00edcula: 60674-1; IV.Fiscal Substituto: Rutinaldo Martins Lopes Pismel \u2013 matr\u00edcula: 60860-1. Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos  que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos  que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REPUBLICADA POR INCORRE\u00c7\u00c3O. Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 389, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba 1.20.2174A,  celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a Empresa INSTITUTO  EUVALDO LODI-N\u00daCLEO REGIONAL DO ESTADO DO ACRE assinado no dia 09 de NOVEMBRO DE 2020 , OBJETO: Por for\u00e7a deste Contrato a  CONTRATADA obriga-se a prestar ao CONTRATANTE os servi\u00e7os de Agente de integra\u00e7\u00e3o nos termos da Lei n\u00ba. 11.788/2008, para intermedia\u00e7\u00e3o do  Programa de Est\u00e1gio, n\u00f3s quantitativos definidos em portaria expedida pela Secretaria de Estado da Gest\u00e3o Administrativa, distribu\u00eddas no hor\u00e1rio de  expediente desta institui\u00e7\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital de licita\u00e7\u00e3o de credenciamento, constando do  processo, os quais se encontram rubricados pelas partes e passam a integrar o presente instrumento como se nele estivessem transcritos.  I.Gestor Titular: Josenita Maia de pinho dos Santos \u2013 Mat: 62197-1 II.Gestor Substituto: Antonio Rodrigues Neto \u2013 Mat. 62081 III.Fiscal Titular: Lucas Barbosa de Carvalho \u2013 Mat. 9495886 IV.Fiscal Substituto: Cleomar Freire Gouveia Junior \u2013 matr\u00edcula: 9546251. Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REPUBLICADA POR INCORRE\u00c7\u00c3O. Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 401, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato N\u00ba  090/2021. Celebrado  entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a MVP  ELETRODOM\u00c9STICO E EQUIPAMENTO EIRELE- ME  assinado no dia 10 de AGOSTO de 2021,o objeto do presente Contrato consiste na contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de fog\u00f5es de 6 bocas, bebedouros de \u00e1gua e geladeiras para atender as demandas do Departamento de  Estrada de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 Deracre, tudo em conformidade com o termo de Refer\u00eancia, Anexo I do  Edital, e seus anexos, bem como a Ata de Registro de Pre\u00e7os e a proposta vencedora.    I.Gestor Titular: Eliana de Sousa Oliveira Mota \u2013 Mat:9570616-1  IIGestor Substituto: Rutinaldo Martins Lopes Pismel \u2013 Mat: 60860 Fiscal Titular: Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Ganun Mat: 62804-1  Fiscal Substituto: Merislaine Queiroz Guimar\u00e3es \u2013 Mat: 9549978 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021   Petronio Antunes Presidente  DERACRE ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 035/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 047/2021 \u2013 CPL 05 Processo SEI n\u00ba 0038.004231.00058/2021-97 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  a empresa AN CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para eventual e futura PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS PESADOS, M\u00c1QUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa  buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/ Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias  e prefeituras nas regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira. VALOR REGISTRADO: R$ 1.650.000,00 (Um milh\u00e3o, seiscentos e cinquenta mil reais). VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura, sendo vedada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. DATA DE ASSINATURA:18 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo DERACRE, e ANT\u00d4NIO ASSEM MELO CAMELI, pela empresa. ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 5.19.122A PROCESSO N\u00ba 000.346/2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 043/2019 \u2013 CPL 03 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  a EMPRESA A. A. M. CAMELI \u2013 EPP. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade prorrogar o prazo do Contrato n\u00ba 5.19.122A por mais 12 (doze) meses, bem como seu valor  no montante de R$ 1.126.200,00 (Um milh\u00e3o, cento e vinte e seis mil e duzentos reais), cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de meio  de transporte fluvial: embarca\u00e7\u00e3o tipo balsa com rebocador, para realizar travessia de mun\u00edcipes, ve\u00edculos e cargas na conflu\u00eancia da BR-364 com  o Rio Juru\u00e1, no munic\u00edpio de Rodrigues Alves, em cumprimento ao disposto na resposta do OF\u00cdCIO/DERACRE/GAB/N\u00ba276/2021, de 12.08.2021 e  PARECER/PROJUR n\u00ba 136/2021, que fazem parte integrante do Processo Administrativo n\u00ba 000.346/2019.  AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art. 57, II, da Lei n\u00ba 8.666/1993. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 5.19.122A, em tudo quanto n\u00e3o  conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA DE ASSINATURA: 13 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pela Contratante, ANTONIO ASSEM MELO CAMELI, pela Contratada. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 612, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em  Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba 116/02, que regulamenta o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira  nacional de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento n\u00ba 026/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 109/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia, setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 109/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento da Cl\u00ednica Psicocl\u00ednica - Cl\u00ednica de Tr\u00e2nsito, com suas atividades desenvolvidas pelos profissionais Francisca  Marly Dias de Lima \u2013 Psic\u00f3loga Perita e Theobaldo Rebou\u00e7as Dantas \u2013 M\u00e9dico Perito, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, no munic\u00edpio de Cruzeiro  do Sul/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 15 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 613, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras  provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba 116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em candidatos  \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento n\u00ba 098/2020-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 109/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia, setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 109/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Psic\u00f3logo Perito de Tr\u00e2nsito Jaires Santos da Rocha (CRP 20/2860), pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para  desenvolver suas respectivas atividades na Cl\u00ednica Psicol\u00f3gica do Tr\u00e2nsito J. S. Rocha, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 04 de dezembro de 2020. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 614, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam  o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames  de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em  candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional  de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 100/2020-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 109/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 109/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento da Cl\u00ednica Psicol\u00f3gica Landazuri, com  suas atividades desenvolvidas pelos profissionais Paula Pereira Maranha  Maia \u2013 Psic\u00f3loga Perita e Jairo Enrique Landazuri Palacios \u2013 M\u00e9dico Perito, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 07 de dezembro de 2020. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 615, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam  o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames  de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em  candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional  de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 094/2020-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 109/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 109/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento da Cl\u00ednica CAP \u2013 Cl\u00ednica de Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica, com suas atividades desenvolvidas pela profissional  Melissa Tom\u00e9 de Oliveira \u2013 Psic\u00f3loga Perita, pelo per\u00edodo de 12 (doze)  meses, no munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 24 de novembro de 2020. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 616, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam  o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames  de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em  candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional  de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 104/2020-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 109/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 109/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento da Cl\u00ednica da Psicotr\u00e2nsito, com  suas atividades desenvolvidas pela profissional Clesida Mara Feitoza  Saraiva \u2013 Psic\u00f3loga Perita, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, no munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 30 de dezembro de 2020. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 617, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam  o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames  de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em  candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional  de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 092/2020-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 109/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 109/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento da Cl\u00ednica Hell\u00f4, com suas atividades desenvolvidas pelos profissionais Elizeu Val\u00e9rio de Andrade - Psic\u00f3logo Perito e M\u00e1rcia Rejane Borges da Rocha \u2013 M\u00e9dica Perita, pelo  per\u00edodo de 12 (doze) meses, no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 23 de  novembro de 2020. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 618, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam  o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames  de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em  candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional  de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 062/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 109/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 109/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do M\u00e9dico Perito de Tr\u00e2nsito, Rodrigo Damasceno Cat\u00e3o (CRM/AC 1334), pelo per\u00edodo de 12 (doze)  meses, para desenvolver suas respectivas atividades na Cl\u00ednica S\u00e3o  Bernardo, no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 12 de julho de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 619, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam  o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames  de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em  candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional  de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 007/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 109/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 109/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento da Psic\u00f3loga Perita de Tr\u00e2nsito,  Luci de Souza Ferreira (CRP 20/03819), pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para desenvolver suas respectivas atividades na Cl\u00ednica L S Ferreira, no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 17 de fevereiro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 620, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam  o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames  de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em  candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional  de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 090/2020-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 109/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 109/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento da Cl\u00ednica Hell\u00f4, com suas atividades desenvolvidas pelos profissionais Elizeu Val\u00e9rio de Andrade - Psic\u00f3logo Perito e M\u00e1rcia Rejane Borges da Rocha \u2013 M\u00e9dica Perita, pelo  per\u00edodo de 12 (doze) meses, no munic\u00edpio de Sena Madureira/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 20 de novembro de 2020. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 621, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam  o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames  de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em  candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional  de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 024/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 109/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 109/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento da Cl\u00ednica Psiassef, com atividades  desenvolvidas pela Psic\u00f3loga Perita de Tr\u00e2nsito Gilcinayra Damasceno  Assef (CRP 00004824), pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, no munic\u00edpio  de Sena Madureira/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 23 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 622, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam  o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames  de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em  candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional  de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 025/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 109/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 109/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento da Cl\u00ednica Psicocl\u00ednica, com atividades desenvolvidas pela Psic\u00f3loga Perita de Tr\u00e2nsito Francisca Marly Dias  de Lima, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, no munic\u00edpio de Feij\u00f3/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 15 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 623, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC,  institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de  mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam  o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames  de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em  candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional  de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 063/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 109/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 109/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento da Cl\u00ednica S\u00e3o Bernardo, com  atividades desenvolvidas pelo M\u00e9dico Perito de Tr\u00e2nsito Rodrigo Damasceno Cat\u00e3o (CRM/AC 1334), pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, no  munic\u00edpio de Feij\u00f3/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 12 de julho de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 624, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 137/2021/DETRAN -  DIRAF (2265480), RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a PORTARIA DETRAN N\u00ba 379, DE 01 DE JULHO  DE 2021, que designou o servidor Jos\u00e9 Matheus do Nascimento Paiva, matr\u00edcula n\u00b0 9513310, para responder interinamente pela Divis\u00e3o  de Transporte deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 09 de setembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 625, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 137/2021/DETRAN -  DIRAF (2265480), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor Get\u00falio Mesquita de Magalh\u00e3es Neto, matr\u00edcula n\u00b0 9312749, para responder pela Divis\u00e3o de Transporte deste  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 09 de setembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC "
        ],
        "IAPEN": [
            "EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 24/2021 CONTRATO N\u00ba: 046/2018 PROCESSO N\u00ba : 4005.014152.00062/2021-45 OBJETO DO CONTRATO: Loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de Raio-X para  inspe\u00e7\u00e3o corporal (Scanner Corporal). OBJETO DO ADITIVO: 3\u00ba (terceiro) termo aditivo de prazo ao contrato  n\u00ba 046/2018 celebrado entre o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria  do Acre \u2013 IAPEN/AC e a empresa VMI \u2013 Sistemas de Seguran\u00e7a LTDA.,  alterando a cl\u00e1usula s\u00e9tima do contrato N\u00ba: 046/2018 no que concerne  ao seu prazo de vig\u00eancia, passando a viger pelo per\u00edodo de 12 (doze)  meses, tendo in\u00edcio em 14 de agosto de 2021 a 13 de agosto de 2022. DAS PARTES: Estado do Acre por interm\u00e9dio do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre \u2013 IAPEN/AC e a Empresa VMI \u2013 Sistemas  de Seguran\u00e7a LTDA. DA VIG\u00caNCIA: per\u00edodo de 12 (doze) meses, tendo in\u00edcio em 14 de  agosto de 2021 a 13 de agosto de 2022. DOTA\u00c7\u00c3O  719.209.14.421.1421.3398.0000;  33.90.39.00.00; FONTE DE RECURSO: 100 (recurso pr\u00f3prio), sendo o  valor estimado para a contrata\u00e7\u00e3o de R$ 300.000,00 (trezentos mil reais). DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: a presente altera\u00e7\u00e3o contratual tem  como fundamento jur\u00eddico o disposto no art. 57, inciso II, da Lei Federal  N\u00ba 8.666/1993. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 31 de agosto de 2021. ASSINAM: Sr. Arlenilson Barbosa Cunha pela CONTRATANTE e  Alan  Moraes Viegas pela CONTRATADA. "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N.\u00ba 189/PRES/IDAF, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25  de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. Considerando as orienta\u00e7\u00f5es emanadas da Secretaria de Defesa Agropecu\u00e1ria, do Minist\u00e9rio da Agricultura Pecu\u00e1ria e Abastecimento; Considerando a imperiosa necessidade de atualizar o Grupo Especial de Atendimento \u00e0 Situa\u00e7\u00f5es Emergenciais \u2013 GEASE, para todas as esp\u00e9cies animais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os M\u00e9dicos Veterin\u00e1rios, na forma do anexo I: para  comporem o aludido Grupo. Art. 2\u00ba A participa\u00e7\u00e3o do GEASE \u00e9 considerada de relevante interesse  p\u00fablico e n\u00e3o ser\u00e1 remunerada. Art. 3\u00ba A rela\u00e7\u00e3o dos representantes do GEASE deve estar presente e  de f\u00e1cil consulta em todas as Unidades Veterin\u00e1rias Locais \u2013 UVL\u00b4s,  Escrit\u00f3rio de Atendimento ao Cidad\u00e3o \u2013 EAC e site oficial do IDAF. Art. 4\u00ba Revoga-se a PORTARIA N\u00ba 342/PRES/IDAF de 03 de dezembro  de 2020.  Art. 5\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo SEI n\u00ba 0052.007858.00044/2021-61. Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pelo (a) Sr. (a) Pregoeiro (a) e Equipe de apoio  referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO  SISTEMA REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 195/2021 \u2013 CPL 02, em favor da Empresa: RAVIERA MOTORS COMERCIAL DE VEICULOS LTDA \u2013 inscrita no CNPJ/MF sob  n\u00ba 17.207.413/0001-44, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de passeio  para atender as demandas do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal Do Acre \u2013 IDAF/AC, com o valor total de R$ 2.359.000,00 (Dois  Milh\u00f5es, Trezentos e Cinquenta e Nove Mil Reais). Rio Branco - Acre, 09 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 009.05/2021 \u2013 PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/ REDE  e-Tec BRASIL PROFESSOR AUTOR HORISTA O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna  p\u00fablica A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE PROFESSOR  AUTOR HORISTA, PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS DE FORMA\u00c7\u00c3O INICIAL E CONTINUADA \u2013 FIC DO PROGRAMA PRONATEC/NOVOS CAMINHOS, na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Dist\u00e2ncia - EaD, observadas as  normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e  na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 002/2021, que estabelece o valor a ser pago ao  bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. *PARA ENTREGA DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO TERMO  DE COMPROMISSO NOS DIAS 10, 13 E 14 DE SETEMBRO 2021,  DAS 8:00H \u00c0S 12:00H. 1 - LOCAL PARA ENTREGA DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA  DO TERMO DE COMPROMISSO: 2 - DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA O TERMO DE  COMPROMISSO: O convocado dever\u00e1 comparecer munido de 01 (uma) c\u00f3pia e original  dos seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero  do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a  Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): \u2022 Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/ certidoes/certidao-quitacao-eleitoral);  \u2022 Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/);  \u2022 Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); \u2022 Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/ portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para  o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a  conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria  de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o.  Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br;  k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o  recrutamento, conforme Anexo IV; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo V. 3 - REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA O CARGO: 3.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme ANEXO  I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; 3.2 Experi\u00eancia Profissional conforme especificado para o ANEXO I.  Rio Branco, 09 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente  Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE   EDITAL 027.14/2020 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna  p\u00fablico O RESULTADO PARCIAL DA PRIMEIRA FASE DO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS  PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC  em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas  estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista,  mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 09 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente  Decreto n\u00b0 2.660/2019 "
        ],
        "IMAC": [
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 86, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE           DO ACRE  \u2013 IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO  n\u00ba 4022.005078.00080/2021-77, RESOLVE: Art. 1\u00ba  TORNAR SEM EFEITO as Portarias n\u00ba 080, de 02 de setembro  de 2021, Portarias n\u00ba 081, de 02 de setembro de 2021, Portarias n\u00ba 082,  de 02 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito a contar na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 09 de setembro de 2021 Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto N\u00b0 033 de 03/01/2019 DOE N\u00b0 12.464 "
        ],
        "ITERACRE": [
            "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA/ITERACRE/IMAC TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA QUE ENTRE SI CELEBRAM  INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE \u2013 ITERACRE E O INSTITUTO DE  MEIO AMBIENTE DO ESTADO DO ACRE \u2013 IMAC, ESTABELECENDO  PARCERIA T\u00c9CNICA, VISANDO PROMOVER MELHORIAS EM \u00c1REAS ESTADUAIS. Do objeto \u2013 O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica tem por objetivo viabilizar a\u00e7\u00f5es conjuntas para realiza\u00e7\u00e3o de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica  entre Instituto de Terras do Acre - ITERACRE e o Instituto de Meio  Ambiente do Estado do Acre \u2013 IMAC, tendo como ponto principal a  difus\u00e3o, troca de informa\u00e7\u00f5es sobre as a\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es envolvidas e apoio t\u00e9cnico quando necess\u00e1rio para integra\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de gest\u00e3o agr\u00e1ria e ambiental bem como controle do  desmatamento no Estado do Acre. Do prazo de Vig\u00eancia \u2013 O presente TERMO ter\u00e1 vig\u00eancia de 60 (sessenta) meses, prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo, desde que haja concord\u00e2ncia  entre os part\u00edcipes. Assinam \u2013 ALIRIO WANDERLEY NETO / Presidente do ITERACRE e  ANDR\u00c9 PEREIRA HASSEM / Diretor Presidente do IMAC.  "
        ],
        "PROCON/AC": [
            "PORTARIA N\u00b0 049 DE 30 DE AGOSTO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12  de julho de 2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como,  considerando o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no  art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de  agosto de 2007. CONSIDERANDO o previsto no Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba. 39/1993;  CONSIDERANDO  0216.013116.00017/2021-19; CONSIDERANDO ainda, Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 13/2021/PROCON - DIVJUR/PROCON - DIREX,(Evento SEI n\u00b0 2146309); RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER a servidora LUENA CRISTINA RODRIGUES DA  SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 35211-1, ocupante do cargo de Agente Administrativa do Quadro de Pessoal da Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP, lotada neste Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do  Consumidor \u2013 PROCON, o gozo de licen\u00e7a-pr\u00eamio, pelo per\u00edodo de 09  (nove) meses, a contar de 12 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 12 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 051 DE 07 DE SETEMBRO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12  de julho de 2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como,  considerando o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no  art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de  agosto de 2007. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 26, de 15 de outubro de 2020, publicada no  DOE n\u00ba 12.902 de 16 de outubro de 2020. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666/93,  compor a equipe respons\u00e1vel pelo acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o  do Contrato n\u00ba 003/2020, oriundo do Preg\u00e3o Presencial pelo para  Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP N\u00ba411/2018, Ata de Registro de Pre\u00e7os  Processo n\u00b0065/2019, celebrado entre INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O  E DEFESA DO CONSUMIDOR-PROCON e a EMPRESA J M LOCADORA DE VE\u00cdCULOS LTDA, cujo objeto e presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo do tipo camioneta sem motorista ,destinado  a atender \u00e0s necessidades do Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do  Consumidor \u2013 Procon. I \u2013 Gestor do Contrato: a) Titular: Jo\u00e3o Ricardo Oliveira da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9336648-1; b) Substituto: Joquebede Oliveira da Silva Furtado \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9217584-2; II - Fiscal do Contrato: a) Titular: Inaldo Vilela dos santos J\u00fanior \u2013 Matricula n\u00ba 9344640-1 b) Substituto: Luanne Montefusco de Souza \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9566040 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que  tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar  as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado  pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31 de mar\u00e7o de 2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 052 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 35 de 11/11/2019, publicada no DOE n\u00ba  12.678 de 12/11/2019. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666/93, compor a equipe  respons\u00e1vel pelo acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 120/2019,  do Processo 000.008/2019, oriundo do Termo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o celebrado entre Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor-PROCON e  a Empresa ENERGISA ACRE - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A, cujo  objeto \u00e9 o fornecimento de energia el\u00e9trica para atender as demandas do  Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor \u2013 Procon. I \u2013 Gestor do Contrato: a) Titular: Jo\u00e3o Ricardo Oliveira da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9336648-1; b) Substituto: Joquebede Oliveira da Silva Furtado \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9217584-2; II - Fiscal do Contrato: a) Titular: Inaldo Vilela dos santos J\u00fanior \u2013 Matricula n\u00ba 9344640-1 b) Substituto: Luanne Montefusco de Souza \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9566040 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome  as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar  as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado  pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31 de mar\u00e7o de 2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 053 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 31, de 12 de novembro de 2020, publicada  no DOE n\u00ba 12.921 de 13 de novembro de 2020. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666/93, compor a  equipe respons\u00e1vel pelo acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato  n\u00ba009/2019, oriundo do Preg\u00e3o Presencial pelo para Registro de Pre\u00e7os  \u2013 SRP N\u00ba001/19, Ata de Registro de Pre\u00e7os Processo 002/2019, celebrado entre Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor-PROCON  e a Empresa Castro e Cia Representa\u00e7\u00e3o Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os LTDA.  Cujo o Objeto e contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, sem motorista , com manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, fornecimento de pe\u00e7as e lavagem inclusa, sem combust\u00edvel, com quilometragem livre, destinado a atender \u00e0s necessidades  do Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor \u2013 Procon. I \u2013 Gestor do Contrato: a) Titular: Jo\u00e3o Ricardo Oliveira da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9336648-1; b) Substituto: Joquebede Oliveira da Silva Furtado \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9217584-2; II - Fiscal do Contrato: a) Titular: Inaldo Vilela dos santos J\u00fanior \u2013 Matricula n\u00ba 9344640-1 b) Substituto: Luanne Montefusco de Souza \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9566040 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome  as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar  as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado  pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31 de mar\u00e7o de 2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 054 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 32, de 16 de novembro de 2020, publicada  no DOE n\u00ba 12.923 de 17 de novembro 2020. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666/93, compor  a equipe respons\u00e1vel pelo acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 001/2019, oriundo do Processo Administrativo n\u00ba 000.001/2019  \u2013 SEI 0216.013118.00009/2021-71, celebrado entre INSTITUTO DE  PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR-PROCON e a IF LOCA\u00c7\u00d5ES DE IM\u00d3VEIS EIRELI. Cujo objeto \u00e9 a loca\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel onde se  encontra localizado a sede deste Instituto, para atender as demandas  do Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor \u2013 Procon. I \u2013 Gestor do Contrato: a) Titular: Jo\u00e3o Ricardo Oliveira da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9336648-1; b) Substituto: Joquebede Oliveira da Silva Furtado \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9217584-2; II - Fiscal do Contrato: a) Titular: Inaldo Vilela dos santos J\u00fanior \u2013 Matricula n\u00ba 9344640-1; b) Substituto: Luanne Montefusco de Souza \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9566040; Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome  as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31 de mar\u00e7o de  2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index. php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 055 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 33 de 24/11/2020, publicada no DOE n\u00ba  12.928 de 25/11/2020. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58 III e 67 da Lei Federal 8.666/93, compor  a equipe respons\u00e1vel pelo acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 07/2020, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os  \u2013 SRP N\u00ba 23/2019, Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 04/2020 Processo  000.019/2020, celebrado entre Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor-PROCON e a Empresa NORTE \u2013 CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIA EM GERAL LTDA, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de  Atendentes, Auxiliar de Manuten\u00e7\u00e3o Predial, Recepcionista e Supervisor com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra, visando o adequado funcionamento da estrutura t\u00e9cnico-administrativa do Instituto de Prote\u00e7\u00e3o  e Defesa do Consumidor \u2013 PROCON. I \u2013 Gestor do Contrato: a) Titular: Jo\u00e3o Ricardo Oliveira da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9336648-1; b) Substituto: Joquebede Oliveira da Silva Furtado \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9217584-2; II - Fiscal do Contrato: a) Titular: Luanda Taumaturgo de Medeiros Farias - Matricula n\u00ba 9354875 b) Substituto: Odlan da Rocha Ferreira \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 954545-0 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome  as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar  as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado  pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31 de mar\u00e7o de 2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 056 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba de 03, de 05 de janeiro de 2021, publicada  no DOE n\u00ba 12.954 de 06 de janeiro de 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666/93, compor a equipe  respons\u00e1vel pelo acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 08/2020,  oriundo do Preg\u00e3o Presencial pelo para Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP N\u00ba  020/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os Processo n\u00ba 07/2019, celebrado entre  Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor-PROCON e a Empresa S.  CARDOSO SILVA \u2013 ME LTDA, cujo objeto \u00e9 o fornecimento sob demanda  de material gr\u00e1fico, de v\u00e1rios formatos e gramaturas, personalizados e com  provas de impress\u00e3o, destinado a atender \u00e0s necessidades do Instituto de  Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor \u2013 Procon. I \u2013 Gestor do Contrato: a) Titular: Jo\u00e3o Ricardo Oliveira da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9336648-1; b) Substituto: Joquebede Oliveira da Silva Furtado \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9217584-2; II - Fiscal do Contrato: a) Titular: Luanda Taumaturgo de Medeiros Farias \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9354875; b) Substituto: Inaldo Vilela dos Santos J\u00fanior \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9344640-1. Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome  as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar  as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado  pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31 de mar\u00e7o de 2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se;  Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 058 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 05, de 05 de fevereiro de 2021, publicada  no DOE n\u00ba 12.977 de 09 de fevereiro 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666/93, compor  a equipe respons\u00e1vel pelo acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 01/2021, oriundo do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 52/2020, Ata de  Registro de Pre\u00e7os processo n\u00ba 49/2020, celebrado entre INSTITUTO  DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR-PROCON e a G.S.  SILVEIRA \u2013 EIRELI. Cujo objeto \u00e9 o fornecimento sob demanda de MATERIAL GR\u00c1FICO, de v\u00e1rios formatos e gramaturas, personalizados  e com provas de impress\u00e3o, destinado a atender \u00e0s necessidades do  Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor \u2013 Procon. I \u2013 Gestor do Contrato: a) Titular: Jo\u00e3o Ricardo Oliveira da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9336648-1; b) Substituto: Joquebede Oliveira da Silva Furtado \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9217584-2; II - Fiscal do Contrato: a) Titular: Luanda Taumaturgo de Medeiros Farias - Matricula n\u00ba 9354875; b) Substituto: Inaldo Vilela dos santos J\u00fanior \u2013 Matricula n\u00ba 9344640-1; Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31 de mar\u00e7o de  2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index. php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 059 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba de 06, de 09 de fevereiro de 2021, publicada no DOE n\u00ba 12.978 de 10 de fevereiro de 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666/93, compor a  equipe respons\u00e1vel pelo acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato  n\u00ba 02/2021, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 SRP N\u00ba 160/2020, Ata de  Registro de Pre\u00e7os Processo 001/2021, celebrado entre Instituto de  Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor-PROCON e a Empresa AUGUSTO  S. DE ARA\u00daJO - EIRELI, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo e \u00e1gua mineral em  garraf\u00e3o de 20 litros, destinado a atender \u00e0s necessidades do Instituto  de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor \u2013 Procon. I \u2013 Gestor do Contrato: a) Titular: Jo\u00e3o Ricardo Oliveira da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9336648-1; b) Substituto: Joquebede Oliveira da Silva Furtado \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9217584-2; II - Fiscal do Contrato: a) Titular: Inaldo Vilela dos Santos J\u00fanior \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9344640-1; b) Substituto: Luanne Montefusco de Souza \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9566040. Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome  as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar  as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado  pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31 de mar\u00e7o de 2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 060 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 16, de 07 de abril de 2021, publicada no  DOE n\u00ba 13.019 de 08 de abril 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao  disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666/93, compor a equipe respons\u00e1vel pelo acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 009/2021,  oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 028/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os processo n\u00ba 01/2021, celebrado entre INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E  DEFESA DO CONSUMIDOR-PROCON e a MAXI FROTA SERVI\u00c7OS DE  MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA. Cujo objeto e a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de  despesas com combust\u00edveis, destinado a atender \u00e0s necessidades do Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor \u2013 Procon. I \u2013 Gestor do Contrato: a) Titular: Jo\u00e3o Ricardo Oliveira da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9336648-1; b) Substituto: Joquebede Oliveira da Silva Furtado \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9217584-2; II - Fiscal do Contrato: a) Titular: Inaldo Vilela dos santos J\u00fanior \u2013 Matricula n\u00ba 9344640-1; b) Substituto: S\u00e9rgio Henrique Nascimento Garcia \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9521224. Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome  as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar  as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado  pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31 de mar\u00e7o de 2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "REGIMENTO INTERNO  CONSELHO ESTADUAL DE CULTURA DO ACRE - CONCULTURA T\u00cdTULO \u2013 NATUREZA, PRINC\u00cdPIOS, FINALIDADES e SEDE. Art. 1\u00b0 - O Conselho Estadual de Cultura do Acre (CONCULTURA), \u00f3rg\u00e3o colegiado de delibera\u00e7\u00e3o coletiva, com autonomia administrativa e  vinculado \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour, com  sede na Capital, criado pela Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre (art. 20, das  Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias) e regulamentado pelo Decreto  Governamental n\u00b0 6.369/2020, baseia-se nos princ\u00edpios da legalidade,  impessoalidade, moralidade, transpar\u00eancia, publicidade e democratiza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o cultural, tem por finalidade, entre outras, aprovar, tri anualmente, o Plano Estadual de Cultura, fiscalizar a sua execu\u00e7\u00e3o, al\u00e9m  de contribuir com o planejamento, fixa\u00e7\u00e3o e normaliza\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica  estadual de cultura do Acre. T\u00cdTULO II \u2013 DOS CONSELHEIROS Art. 2\u00b0 - O CONCULTURA \u00e9 composto de 16 (dezesseis) membros titulares e respectivos suplentes, sendo 08 (oito) representantes de institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, paraestatais e de classes e os demais escolhidos pelos  diversos segmentos culturais, todos nomeados pelo Governador do Estado do Acre, para exercer um servi\u00e7o p\u00fablico relevante e honorifico,  com mandato de 04 (quatro) anos. \u00a71\u00b0 - Os representantes das institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, entidades parestatais  e de classe ser\u00e3o escolhidos por crit\u00e9rios pr\u00f3prios e formalizados por  seus dirigentes. \u00a72\u00b0 - Os representantes dos segmentos culturais ser\u00e3o escolhidos por  ocasi\u00e3o por ocasi\u00e3o do F\u00f3rum Estadual do Movimento Cultural, especialmente convocado para tal, na forma do que dispor Regulamento espec\u00edfico aprovado pelo Plen\u00e1rio do CONCULTURA. CAP\u00cdTULO I \u2013 DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DOS CONSELHEIROS Art. 3\u00b0 S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Conselheiro: \u2013 Tomar lugar nas sess\u00f5es plen\u00e1rias, nas C\u00e2maras t\u00e9cnicas e Comiss\u00f5es especiais para a quais haja sido eleito e convocado; usar da palavra e proferir voto; \u2013 Acusar, formalmente, os impedimentos, suspei\u00e7\u00f5es ou incompatibilidades que lhe afete, comunicando-as, de imediato, \u00e0 Presid\u00eancia; \u2013 Integrar as C\u00e2maras T\u00e9cnicas e Comiss\u00f5es Especiais, de acordo com  a delibera\u00e7\u00e3o do Plen\u00e1rio; \u2013 Responder, no prazo que lhe for dado, os expedientes que lhes forem dirigidos; \u2013 Desempenhar as fun\u00e7\u00f5es de Relator nos processos que lhes forem distribu\u00eddos, elaborando, assinando e relatando os seus votos nas sess\u00f5es; \u2013 Desempenhar, al\u00e9m das fun\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias do cargo, pelo Plen\u00e1rio,  C\u00e2maras T\u00e9cnicas, Comiss\u00f5es Especiais e pelo Presidente, na forma  do presente Regimento; \u2013 Guardar sigilo das provid\u00eancias, que tenham car\u00e1ter reservado, deliberadas pelo Conselho ou pelos seus \u00f3rg\u00e3os; \u2013 Registrar em ata o sentido de seus votos ou opini\u00f5es manifestadas,  de forma oral ou escrita, durante as sess\u00f5es plen\u00e1rias ou das C\u00e2maras  T\u00e9cnicas e Comiss\u00f5es Especiais; \u2013 Eleger e ser eleito Presidente, Vice-Presidente ou integrante das C\u00e2maras T\u00e9cnicas e Comiss\u00f5es Especiais; \u2013 Elaborar projetos, propostas ou estudos sobre mat\u00e9rias de compet\u00eancias do Conselho e apresenta-los nas sess\u00f5es plen\u00e1rias, nas C\u00e2maras  T\u00e9cnicas e Comiss\u00f5es Especiais, observadas as respectivas pautas; \u2013 Propor, ao Plen\u00e1rio, a constitui\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Especial necess\u00e1ria  \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o de estudos, propostas e projetos pertinentes aos objetivos  do CONCULTURA; \u2013 Propor \u00e0 Presid\u00eancia do Conselho a realiza\u00e7\u00e3o de sess\u00f5es plen\u00e1rias  extraordin\u00e1rias e requerer a inclus\u00e3o, na pauta das sess\u00f5es plen\u00e1rias  ou das C\u00e2maras T\u00e9cnicas e Comiss\u00f5es Especiais, de assunto que entenda dever ser objeto de delibera\u00e7\u00e3o; \u2013 Propor o convite a pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, p\u00fablicas ou privadas,  para prestar as informa\u00e7\u00f5es que o Conselho entenda conveniente; \u2013 Ser tratado com as considera\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias de quem exerce, honorificamente, servi\u00e7o p\u00fablico relevante; \u2013 Obter, mediante requerimento, informa\u00e7\u00f5es sobre as atividades do  Conselho, tendo acesso a atas e documentos a elas referentes, que  considere \u00fateis ao exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es; XVI \u2013 Gozar das licen\u00e7as concedidas pelo Plen\u00e1rio; \u2013 Receber di\u00e1rias, transportes e suporte log\u00edstico, quando se deslocar  para fora de seu munic\u00edpio para exercer atribui\u00e7\u00f5es de Conselheiro; \u2013 Nas sess\u00f5es plen\u00e1rias, propor quest\u00f5es de ordem, adiantamento e adiamento de discuss\u00f5es e vota\u00e7\u00f5es, bem como obter vistas de processos. CAP\u00cdTULO II \u2013 DA REN\u00daNCIA DE MEMBRO DO CONSELHO Art. 4\u00b0 - A ren\u00fancia ao cargo de Conselheiro, titular ou suplente, dever\u00e1  ser formulada por escrito ao Presidente do Conselho, que a comunicar\u00e1  ao Plen\u00e1rio na primeira reuni\u00e3o que se seguir, informando, inclusive, as  provid\u00eancias adotadas para o preenchimento da referida vaga. Par\u00e1grafo \u00danico: Ocorrendo vac\u00e2ncia concomitante do titular e do suplente, cabe ao Plen\u00e1rio encaminhar o processo de escolha dos novos  membros, na forma do que estipular resolu\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. CAP\u00cdTULO III \u2013 DA LICEN\u00c7A DE CONSELHEIRO Art. 5\u00b0 - A licen\u00e7a de Conselheiro, que dever\u00e1 ser requerida pelo interessado com a indica\u00e7\u00e3o do per\u00edodo e dos motivos, ser\u00e1 levada \u00e0  delibera\u00e7\u00e3o do Plen\u00e1rio. Art. 6\u00b0 - N\u00e3o podem permanecer, ao mesmo tempo, no gozo de licen\u00e7a,  mais de 03 (tr\u00eas) Conselheiros.  CAP\u00cdTULO IV \u2013 DA SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE CONSELHO TITULAR Art. 7\u00b0 - A substitui\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria do titular pelo suplente pode ocorrer  no per\u00edodo de gozo de licen\u00e7a ou outros impedimentos. Art. 8\u00b0 - Para que seja poss\u00edvel a substitui\u00e7\u00e3o por ocasi\u00e3o das sess\u00f5es  ordin\u00e1rias, o titular dever\u00e1 comunicar, \u00e0 Presid\u00eancia, a sua aus\u00eancia  quando da necessidade de afastamento por mais de um m\u00eas; \u00a71\u00b0 - No caso das sess\u00f5es extraordin\u00e1rias, a comunica\u00e7\u00e3o de aus\u00eancia,  em raz\u00e3o de impedimento, ser\u00e1, tamb\u00e9m, formalizada, em tempo h\u00e1bil,  diretamente do titular para o suplente. \u00a72\u00b0 - A falta de comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o constitui impedimento ao suplente de  participar da sess\u00e3o, em car\u00e1ter de substitui\u00e7\u00e3o, desde que o titular seja  declarado, pela Presid\u00eancia, ausente, decorridos os primeiros 30 (trinta)  minutos de seu in\u00edcio, ap\u00f3s o que n\u00e3o poder\u00e1 exercer a sua titularidade. \u00a73\u00b0 - A aus\u00eancia do Conselheiro, no decorrer da sess\u00e3o, sem justificativa  ou justificativa n\u00e3o aceita pelo plen\u00e1rio ser\u00e1 considerada falta e dever\u00e1 ser  registrada em ata, podendo, neste caso, o suplente exercer a titularidade. CAP\u00cdTULO V \u2013 DA PERDA DE MANDATO DE CONSELHEIRO Art. 9\u00b0 - O conselheiro perder\u00e1 o seu mandato: \u2013 Em virtude de senten\u00e7a penal transitada em julgado; \u2013 Em virtude de declara\u00e7\u00e3o, pelo Plen\u00e1rio, de perda do mandato por  invalidez; \u2013 Convocar-se-\u00e1 novo f\u00f3rum para elei\u00e7\u00e3o do titular e suplente da cadeira, quando da aus\u00eancia de ambos a mais de 3 sess\u00f5es ordin\u00e1rias e  extraordin\u00e1rias, consecutivas ou alternadas, durante um ano, sem justificativas ou justificativas n\u00e3o aceitas pelo Plen\u00e1rio. T\u00cdTULO III \u2013 DOS \u00d3RG\u00c3OS DO CONSELHEIRO Art. 10\u00b0 \u2013 S\u00e3o \u00f3rg\u00e3os do Conselho: \u2013 Plen\u00e1rio; \u2013 Presid\u00eancia e Vice-Presid\u00eancia; \u2013 C\u00e2maras T\u00e9cnicas e Comiss\u00f5es Especiais; \u2013 Secretaria Executiva, - Ouvidoria. CAP\u00cdTULO I \u2013 DO PLEN\u00c1RIO Art. 11\u00b0 - O Plen\u00e1rio do Conselho \u00e9 constitu\u00eddo por todos os Conselheiros empossados. SE\u00c7\u00c3O I \u2013 DA COMPET\u00caNCIA DO PLEN\u00c1RIO Art. 12\u00b0 - Ao Plen\u00e1rio do Conselho compete: \u2013 Zelar por sua autonomia, pelo cumprimento de suas decis\u00f5es, podendo expedir altos regulamentares ou recomendar provid\u00eancias; \u2013 Aprovar, tri anualmente, o Plano Estadual de Cultura, que organizar\u00e1,  promover\u00e1 e apoiar\u00e1 a expans\u00e3o das atividades culturais do Estado; \u2013 Zelar pelo cumprimento do Plano Estadual de Cultura e pela previs\u00e3o  contida nas Constitui\u00e7\u00f5es Federal e Estadual a respeito da cultura; \u2013 Contribuir com o planejamento, fixa\u00e7\u00e3o, fixa\u00e7\u00e3o e normatiza\u00e7\u00e3o da  pol\u00edtica estadual de cultura; \u2013 Receber reclama\u00e7\u00f5es contra administradores p\u00fablicos da \u00e1rea cultural do Estado, decidindo pelo arquivamento ou instaura\u00e7\u00e3o dos procedimentos que entender devidos; \u2013 Dar conhecimento \u00e0s autoridades da \u00e1rea cultural, aos Minist\u00e9rios  P\u00fablicos e Tribunais de Contas sobre fatos de que seja informado a  respeito do descumprimento da legisla\u00e7\u00e3o cultural ou a ela inerentes; \u2013 Requisitar as autoridades competentes informa\u00e7\u00f5es, exames, per\u00edcias  ou documentos necess\u00e1rios ao esclarecimento de processos ou procedimentos submetidos \u00e0 sua aprecia\u00e7\u00e3o; \u2013 Elaborar normas t\u00e9cnicas, de of\u00edcio ou mediante requerimento de  agentes p\u00fablicos, sobre anteprojetos de leis e/ou projetos de lei que  tramitarem na Assembleia Legislativa, quando caracterizado o interesse  relacionado \u00e0s quest\u00f5es culturais; \u2013 Aprovar, em ato pr\u00f3prio e espec\u00edfico, a organiza\u00e7\u00e3o e a compet\u00eancia  de seus \u00f3rg\u00e3os administrativos internos, bem como as atribui\u00e7\u00f5es das  suas chefias e servidores; \u2013 Aprovar a sua proposta or\u00e7ament\u00e1ria e encaminha-la \u00e0 Presid\u00eancia  da Funda\u00e7\u00e3o Elias Mansour, bem como celebrar com esta, Termo de  Rela\u00e7\u00e3o Interinstitucional, dentre outros documentos relativos ao v\u00ednculo estabelecidos; \u2013 Resolver as d\u00favidas que forem submetidas pela Presid\u00eancia ou pelos  Conselheiros sobre a interpreta\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o do Regimento e outros  atos internos; \u2013 Conceder licen\u00e7a ao Presidente e demais conselheiros, assim como  avaliar as justificativas de falta apresentadas por conselheiros; \u2013 Apreciar os pedidos de provid\u00eancias para garantir a preserva\u00e7\u00e3o de  sua compet\u00eancia ou a autoridade das suas decis\u00f5es; \u2013 Apreciar as argui\u00e7\u00f5es de suspei\u00e7\u00e3o e de impedimento apresentadas  contra seus membros; - Manter interc\u00e2mbio com \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, empresas e entidades privadas ligadas \u00e0 \u00e1rea cultura; \u2013 Aprovar a produ\u00e7\u00e3o de materiais e a realiza\u00e7\u00e3o de atividades e eventos com objetivo de divulgar as suas a\u00e7\u00f5es, em especial o Plano Estadual de Cultura e a legisla\u00e7\u00e3o cultura, bem como sensibilizar a comunidade a respeito da import\u00e2ncia dos mesmos; \u2013 Aprovar e reformar o Regulamento Eleitoral para elei\u00e7\u00e3o de cargos da  Presid\u00eancia e Vice-Presid\u00eancia; \u2013 Fiscalizar a distribui\u00e7\u00e3o e a aplica\u00e7\u00e3o de verbas destinadas \u00e0s entidades culturais do Estado, assim como tutelar a \u00e9tica dentre as atividades  por elas desenvolvidas; \u2013 Estabelecer crit\u00e9rios de como deve ser dispensado o aux\u00edlio \u00e0s institui\u00e7\u00f5es e entidades culturais por parte do Estado; \u2013 Criar e regulamentar a outorga de t\u00edtulos honor\u00edficos na \u00e1rea cultural; \u2013 Propor medidas de valoriza\u00e7\u00e3o das manifesta\u00e7\u00f5es culturais locais; \u2013 Aprovar o Regulamento do F\u00f3rum do Movimento Cultural em que ser\u00e3o escolhidos os conselheiros representantes dos segmentos culturais  no CONCULTURA; \u2013 Alterar o seu Regimento e demais normais internas e exercer as atribui\u00e7\u00f5es relacionas a sua natureza; \u2013 Propor ao chefe do Poder Executivo do Estado uma lista tr\u00edplice de  nomes para a chefia do \u00f3rg\u00e3o gestor da cultura do Estado, a partir das  indica\u00e7\u00f5es tiradas do F\u00f3rum do Movimento Cultural especialmente convocada para tal; \u2013 Realizar consultas e audi\u00eancias p\u00fablicas com vistas a levantar subs\u00eddios para as suas decis\u00f5es; \u2013 Realizar e colaborar com a promo\u00e7\u00e3o de encontros, semin\u00e1rios, confer\u00eancias, pain\u00e9is e cursos relacionados a assuntos culturais.  SEC\u00c3O II \u2013 DAS SESS\u00d4ES DO PLEN\u00c1RIO Art. 13 \u2013 O Plen\u00e1rio do CONCULTURA realizar\u00e1 uma sess\u00e3o ordin\u00e1ria  por m\u00eas e, na forma do presente Regimento, sess\u00f5es extraordin\u00e1rias,  ambas com dura\u00e7\u00e3o regimental de duas horas, podendo ser prorrogadas por uma hora, mediante aprova\u00e7\u00e3o do pleno; \u00a71\u00b0 - A sess\u00e3o ordin\u00e1ria ser\u00e1 realizada de acordo com o calend\u00e1rio de sess\u00f5es institu\u00eddo no in\u00edcio de cada ano, devidamente aprovado pelo Plen\u00e1rio. \u00a72\u00b0 - A sess\u00e3o extraordin\u00e1ria ser\u00e1 convocada, por of\u00edcio enviado via  e-mail, pelo Presidente, com no m\u00ednimo, 24 (vinte e quatro) horas de  anteced\u00eancia, para deliberar sobre temas relevantes e urgentes. \u00a73\u00b0 - A presid\u00eancia convocar\u00e1 sess\u00e3o extraordin\u00e1ria, contando do recebimento do requerimento apresentado por um 1/3 (um ter\u00e7o) dos Conselheiros, em pe\u00e7a escrita e devidamente firmada, que indique o tema  objeto de an\u00e1lise e delibera\u00e7\u00e3o. \u00a74\u00b0 - A convoca\u00e7\u00e3o para as reuni\u00f5es dever\u00e1 ser feita via of\u00edcio enviado  por e-mail e dever\u00e1 conter, obrigatoriamente, data, local e pauta, bem  como, se for o caso, c\u00f3pia de documenta\u00e7\u00e3o pertinente. \u00a75\u00b0 - Todas as sess\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os do CONCULTURA ser\u00e3o p\u00fablicas,  salvo decis\u00e3o contr\u00e1ria tomada por 2/3 (dois ter\u00e7os) do Plen\u00e1rio e por  motivo fundamentado. Art. 14 \u2013 O Plen\u00e1rio estar\u00e1 constitu\u00eddo quando presente o qu\u00f3rum m\u00ednimo de 1/3 (um ter\u00e7o) de seus integrantes. Art. 15 \u2013 As decis\u00f5es do Plen\u00e1rio ser\u00e3o tomadas pelo voto da maioria  simples (metade mais um) dos Conselheiros presentes, observando o  qu\u00f3rum regimental, exceto nos casos em que haja exig\u00eancia de qu\u00f3rum  qualificado (2/3). Art. 16 \u2013 Quando das vota\u00e7\u00f5es em plen\u00e1rio, o Presidente do ConCultura  exercer\u00e1 o direito a voto nas seguintes situa\u00e7\u00f5es: \u00a7 1\u00b0 Proferir\u00e1 o voto de minerva na condi\u00e7\u00e3o de Presidente, cabendo ao  suplente da cadeira a qual representa, o direito ao voto ordin\u00e1rio. \u00a7 2\u00b0 Quando optar por proferir voto ordin\u00e1rio, dever\u00e1 deixar a condi\u00e7\u00e3o  de Presidente, passando a dire\u00e7\u00e3o dos trabalhos para o Vice-Presidente, ou na aus\u00eancia deste, para o conselheiro com maior tempo de atua\u00e7\u00e3o no pleno, ao qual caber\u00e1 o voto de minerva. Art. 17 \u2013 Dependem da presen\u00e7a de 2/3 (dois ter\u00e7os) dos Conselheiros,  as delibera\u00e7\u00f5es sobre: \u2013 Altera\u00e7\u00e3o do regimento interno; \u2013 Aprova\u00e7\u00e3o ou altera\u00e7\u00e3o do Plano Estadual de Cultura e do Or\u00e7amento  do Conselho; \u2013 Elei\u00e7\u00e3o do Presidente e Vice-Presidente; \u2013 Proposta de declara\u00e7\u00e3o de perda de mandato de Conselheiro; \u2013 Sess\u00f5es previstas no \u00a75\u00b0, do art. 13. Art. 18 \u2013 As sess\u00f5es obedecer\u00e3o \u00e0 seguinte ordem: \u2013 Verifica\u00e7\u00e3o do qu\u00f3rum e presen\u00e7a individual, chamada nominal dos  titulares e instala\u00e7\u00e3o dos trabalhos; \u2013 Leitura e vota\u00e7\u00e3o da ata da sess\u00e3o anterior; \u2013 Leitura do expediente; \u2013 Assuntos de ordem administrativa; \u2013 Discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria em pauta; \u2013 Assuntos de ordem geral; \u2013 Encerramento. Art. 19 \u2013 Em caso de reconhecida e inadi\u00e1vel necessidade, poder\u00e3o ser  inclu\u00eddos, mediante aprova\u00e7\u00e3o por dois ter\u00e7os dos presentes, assuntos  que n\u00e3o se encontrarem inscritos na pauta da sess\u00e3o, exceto aqueles  previstos no art. 16 do presente Regimento; Art. 20 \u2013 As sess\u00f5es de Plen\u00e1rio dever\u00e3o ser gravadas em \u00e1udio e, se  poss\u00edvel, em v\u00eddeo, cujos registros ficar\u00e3o arquivadas; Art. 21 \u2013 As delibera\u00e7\u00f5es do Plen\u00e1rio ter\u00e3o forma de resolu\u00e7\u00e3o numerada e datada, devendo conter: \u2013 A emenda das respectivas conclus\u00f5es; \u2013 A indica\u00e7\u00e3o do processo que lhe deu origem; \u2013 O conte\u00fado aprovado; \u2013 A assinatura do(a) Presidente. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 As Resolu\u00e7\u00f5es do Conselho ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. Art. 22 \u2013 A vota\u00e7\u00e3o ser\u00e1, em regra, nominal, ressalvados os casos de  declara\u00e7\u00e3o de perda de mandato de Conselheiro e outros que, a crit\u00e9rio  do Plen\u00e1rio, exijam voto secreto. Art. 23 \u2013 S\u00e3o compet\u00eancias da Presid\u00eancia nas sess\u00f5es plen\u00e1rias: \u2013 Dirigir os debates e as delibera\u00e7\u00f5es, podendo limitar a dura\u00e7\u00e3o das  interven\u00e7\u00f5es; \u2013 Dispor que o assunto em discuss\u00e3o se encontra suficientemente debatido, submetendo-o \u00e0 delibera\u00e7\u00e3o do Plen\u00e1rio, delimitando os pontos  objetos da vota\u00e7\u00e3o; \u2013 Advertir todo aquele que se comporte de forma inadequada durante as  sess\u00f5es, extrapole o tempo previamente estipulado ou aborde assunto  alheio ao objeto de pauta; \u2013 Decidir sobre a suspens\u00e3o da sess\u00e3o, quando houver motivo relevante e justificado, fixando a hora em que deva ser reiniciada, sempre  dentro das 24 (vinte e quatro) horas seguintes; \u2013 Proferir voto de minerva. Art. 24 \u2013 De cada sess\u00e3o plen\u00e1ria do Conselho ser\u00e1 lavrada uma ata  pelo Secret\u00e1rio Executivo ou por quem regularmente o substitua, contendo a data da reuni\u00e3o; os nomes do Presidente, do relator ou, quando  vencido, do que for designado, os nomes dos demais conselheiros que  tiverem participado da sess\u00e3o; os nomes dos Conselheiros que firmaram impedimento ou suspei\u00e7\u00e3o e os ausentes; e o registro sucinto dos  debates e das delibera\u00e7\u00f5es adotadas. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 As atas especificar\u00e3o se as vota\u00e7\u00f5es foram por maioria ou por unanimidade, devendo constar o n\u00famero exato dos votos emitidos, o sentido de cada um deles, caso requerido, as absten\u00e7\u00f5es e a  declara\u00e7\u00e3o e voto em separado.  CAP\u00cdTULO II \u2013 DA PRESID\u00caNCIA Art. 25 \u2013 O(a) presidente do ConCultura ser\u00e1 eleito pelos membros do  Plen\u00e1rio, na forma do presente Regimento, para um mandato de 2 (dois)  anos, podendo ser reeleito para mais uma gest\u00e3o. SE\u00c7\u00c3O I \u2013 DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DA PRESID\u00caNCIA Art. 26 \u2013 S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es da Presid\u00eancia, al\u00e9m das j\u00e1 previstas no presente Regimento: \u2013 Dar posse ao seu sucessor e vice eleitos, assim como aos demais  conselheiros membros das C\u00e2maras T\u00e9cnicas e Comiss\u00f5es Especiais; \u2013 Velar pelas prerrogativas do Conselho; \u2013 Representar, ativa e passivamente, judicial ou extrajudicialmente, o  Conselho perante os demais \u00f3rg\u00e3os, autoridades e p\u00fablico em geral; \u2013 Convocar as sess\u00f5es plen\u00e1rias e presidir os seus trabalhos; \u2013 Antecipar, prorrogar ou encerrar o expediente administrativo nos casos urgentes, ad referendum do Plen\u00e1rio; \u2013 Decidir quest\u00f5es de ordem, ou submet\u00ea-las ao Plen\u00e1rio, quando entender necess\u00e1rio; \u2013 Conceder licen\u00e7a aos Conselheiros, ouvido o Plen\u00e1rio; \u2013 Conceder, aos conselheiros, di\u00e1rias e passagens e autorizar o pagamento de ajuda de custo, transporte e/ou indeniza\u00e7\u00e3o de despesa, em  conformidade com as normas espec\u00edficas; \u2013 Assinar as atas das sess\u00f5es do Conselho; \u2013 Despachar o expediente do Conselho; \u2013 Executar e fazer executar as delibera\u00e7\u00f5es do Conselho; \u2013 Superintender a ordem e a disciplina do Conselho, bem como aplicar penalidades aos seus servidores, na forma do Regimento Disciplinar espec\u00edfico; \u2013 Autorizar e aprovar as concorr\u00eancias, as tomadas de pre\u00e7os e os convites para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e de tudo o que for necess\u00e1rio ao  funcionamento dos servi\u00e7os do Conselho; \u2013 Autorizar o pagamento de despesas referentes ao fornecimento de  material ou presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e assinar os contratos relativos \u00e0 adjudica\u00e7\u00e3o desses encargos; \u2013 Delegar, com o conhecimento do Plen\u00e1rio, atos de sua compet\u00eancia,  de natureza representativa extrajudicial, aos demais conselheiros; \u2013 Relatar e opinar, por ocasi\u00e3o das sess\u00f5es plen\u00e1rias, sobre as argui\u00e7\u00f5es de suspei\u00e7\u00e3o e de impedimento opostas a Conselheiros; \u2013 Apresentar ao Plen\u00e1rio relat\u00f3rio circunstanciado dos trabalhos do ano; \u2013 Praticar, em caso de urg\u00eancia, ato de compet\u00eancia do Plen\u00e1rio, exceto  ao previsto no art.16 deste regimento, submetendo-o ao referendo deste na primeira sess\u00e3o subsequente; \u2013 Assinar correspond\u00eancia em nome do Conselho; \u2013 Firmar conv\u00eanios e contratos, ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o do Plen\u00e1rio; \u2013 Conceder vistas a processos, quando solicitado pelos membros; \u2013 Apresentar proposta de agenda de sess\u00f5es ordin\u00e1rias do Conselho; \u2013 Propor urg\u00eancia \u00e0 discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o das mat\u00e9rias; \u2013 Ouvido o Conselho, requisitar funcion\u00e1rios, assessores, consultores e  estagi\u00e1rios para os servi\u00e7os t\u00e9cnicos e de apoio t\u00e9cnico-administrativo,  delegando-lhes atribui\u00e7\u00f5es, na forma das previs\u00f5es espec\u00edficas; \u2013 Assinar as resolu\u00e7\u00f5es e demais atos de decis\u00e3o do Conselho, bem como  fazer cumprir resolu\u00e7\u00f5es, portarias, instru\u00e7\u00f5es, normas e ordens de servi\u00e7os  necess\u00e1rios ao desempenho das atividades administrativas do Conselho; \u2013 Distribuir trabalhos e designar relatores, segundo decis\u00e3o do Plen\u00e1rio; \u2013 Autorizar, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, as despesas do Conselho, de acordo com o respectivo or\u00e7amento e o plano de aplica\u00e7\u00e3o; \u2013 Dar publicidade \u00e0s presta\u00e7\u00f5es de contas e relat\u00f3rios de atividades,  do exerc\u00edcio anterior, encaminhando-os ao chefe do \u00f3rg\u00e3o gestor de  cultura do Estado, at\u00e9 o dia 10 de janeiro; \u2013 Requisitar informa\u00e7\u00f5es e dilig\u00eancias deliberadas pelo Plen\u00e1rio ou  quanto julgar necess\u00e1rias para elucidar assuntos em estudos, bem  como solicitar a presen\u00e7a de terceiros para prestar informa\u00e7\u00f5es de interesse cultural ao Plen\u00e1rio; \u2013 Nomear Comiss\u00e3o Eleitoral para processo sucess\u00f3rio da Presid\u00eancia  e Vice-Presid\u00eancia do CONCULTURA; \u2013 Dar publicidade, atrav\u00e9s do Di\u00e1rio Oficial do Estado ou outro meio de comunica\u00e7\u00e3o, das Resolu\u00e7\u00f5es do Plen\u00e1rio e outras medidas do CONCULTURA. SE\u00c7\u00c3O II \u2013 DA VICE-PRESID\u00caNCIA Art. 27 \u2013 O(a) Vice-Presidente do ConCultura ser\u00e1 eleito pelos membros  do Plen\u00e1rio, na forma do presente Regimento, para um mandato de 2  (dois) anos, podendo ser reeleito para mais uma gest\u00e3o.  SE\u00c7\u00c3O III \u2013 DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DA VICE-PRESID\u00caNCIA Art. 28 \u2013 S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Vice-Presidente: \u2013 Substituir o(a) Presidente em suas aus\u00eancias e impedimentos, obrigando-se ao cumprimento de suas fun\u00e7\u00f5es, e suced\u00ea-lo no caso de vac\u00e2ncia; \u2013 Assessorar o(a) Presidente sempre que por ele convocado nos assuntos de sua compet\u00eancia. SE\u00c7\u00c3O IV \u2013 DO PROCESSO ELEITORA Art. 29 \u2013 O(a) Presidente nomear\u00e1, por indica\u00e7\u00e3o do Plen\u00e1rio, 45 (quarenta e cinco) dias antes do encerramento de seu mandato, uma Comiss\u00e3o Eleitora, formada por tr\u00eas dos seus membros, que tratar\u00e1 do  processo de elei\u00e7\u00e3o do(a) Presidente e Vice-Presidente. \u00a71\u00b0 - Nomeada a Comiss\u00e3o, este ter\u00e1 o prazo de 30 (trinta) dias para  proceder com as elei\u00e7\u00f5es e proclamar o seu resultado final; \u00a72\u00b0 - A Comiss\u00e3o baixar\u00e1 edital de elei\u00e7\u00e3o na qual deve constar: \u2013 Prazo para inscri\u00e7\u00e3o de candidatos; \u2013 Per\u00edodo e forma de campanha; \u2013 Per\u00edodo e forma de campanha; \u00a73\u00b0 - Os trabalhos da Comiss\u00e3o Eleitora cessam com o encaminhamento \u00e0 Presid\u00eancia do resultado final das elei\u00e7\u00f5es. CAP\u00cdTULO III \u2013 DAS C\u00c2MARAS T\u00c9CNICAS E COMISS\u00d5ES ESPECIAIS Art. 30 \u2013 As C\u00e2maras T\u00e9cnicas s\u00e3o \u00f3rg\u00e3os internos do CONCULTURA,  formadas, cada uma, por 3 (tr\u00eas) membros titulares, escolhidos em plen\u00e1rio de acordo com as \u00e1reas que representam. SE\u00c7\u00c3O I \u2013 DAS C\u00c2MARAS T\u00c9CNICAS SUBSE\u00c7\u00c3O I \u2013 DOS TIPOS DE C\u00c3MARAS T\u00c9CNICAS Art. 31 \u2013 As C\u00e2maras T\u00e9cnicas do CONCULTURA s\u00e3o as seguintes: \u2013 Artes C\u00eanicas e M\u00fasica, que atuar\u00e1 em assuntos relacionados com  teatro, dan\u00e7a, m\u00fasica, \u00f3pera, canto coral e circo; - Artes Visuais e Audiovisuais, que atuar\u00e1 em assuntos relacionados  com artes pl\u00e1sticas, fotografia, artes gr\u00e1ficas, design, cinema, televis\u00e3o,  r\u00e1dio, v\u00eddeo e internet; \u2013 Letras e Comunica\u00e7\u00e3o, que atuar\u00e1 em assuntos relacionados com  literatura, livro, escritores, bibliotecas, editores e jornalismo cultural; \u2013 Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Cultural e Art\u00edstico, que atuar\u00e1 em assuntos relacionados com arquitetura, urbanismo, museus, arqueologia, hist\u00f3ria e mem\u00f3ria; \u2013 Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia, que atuar\u00e1 em assuntos relacionados com escolas de ensinos fundamental, m\u00e9dio, t\u00e9cnicos, faculdades,  centros e institutos de pesquisas, escolas de arte e de arte-educa\u00e7\u00e3o; \u2013 Grupos \u00c9tnicos e Culturas Populares, que atuar\u00e1 em assuntos relacionados com etnias, folclore, popula\u00e7\u00f5es e conhecimentos tradicionais e  religiosos e outras manifesta\u00e7\u00f5es populares; \u2013 Legisla\u00e7\u00e3o e Reda\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 respons\u00e1vel pela an\u00e1lise jur\u00eddica dos  atos do CONCULTURA e revis\u00e3o de seus textos. SUBSE\u00c7\u00c3O II \u2013 DAS FINALIDADES DAS C\u00c2MARAS T\u00c9CNICAS Art. 32 \u2013 As C\u00e2maras T\u00e9cnicas t\u00eam as seguintes finalidades: \u2013 Elaborar estudos, promover pesquisas, analisar processos e propor  medidas relacionadas as suas \u00e1reas; \u2013 Emitir parecer sobre os processos relacionados a sua \u00e1rea; \u2013 Responder consultas que lhes forem encaminhadas; \u2013 Tomar a iniciativa de propor medidas de interesses do Conselho e  encaminh\u00e1-las para delibera\u00e7\u00e3o do Plen\u00e1rio; \u2013 Orientar a instru\u00e7\u00e3o dos processos submetidos sua aprecia\u00e7\u00e3o e fazer  cumprir as delibera\u00e7\u00f5es do plen\u00e1rio; \u2013 Solicitar \u00e0 Presid\u00eancia do Conselho a contrata\u00e7\u00e3o de assessorias e  consultorias, bem como a celebra\u00e7\u00e3o de conv\u00eanios com universidades  e outras institui\u00e7\u00f5es; \u2013 Solicitar \u00e0 Presid\u00eancia que sejam colocados \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o servidores para auxiliar nos trabalhos que lhes s\u00e3o afetos, sem preju\u00edzo das  fun\u00e7\u00f5es dos requisitados e na medida de suas disponibilidades; \u2013 Exercer outras atividades correlatas, que lhes sejam atribu\u00eddas pelo  plen\u00e1rio. SUBSE\u00c7\u00c3O III \u2013 DO FUNCIONAMENTO DAS C\u00c2MARAS T\u00c9CNICAS Art. 33 \u2013 Cada C\u00e2mara eleger\u00e1, dentre seus membros, o seu Coordenador, a quem compete coordenar as sess\u00f5es, propor calend\u00e1rio de  sess\u00f5es, distribuir e dar encaminhamentos aos processos. Art. 34 \u2013 As sess\u00f5es das C\u00e2maras T\u00e9cnicas devem obedi\u00eancia \u00e0s mesmas normas previstas para as sess\u00f5es do Plen\u00e1rio, respeitadas as especificidades; Art. 35 \u2013 Cada C\u00e2mara T\u00e9cnica comunicar\u00e1 \u00e0 Presid\u00eancia os assuntos  e proposi\u00e7\u00f5es firmados em seu \u00e2mbito, o qual providenciar\u00e1 a devida  inclus\u00e3o da mat\u00e9ria na ordem do dia do Plen\u00e1rio. SE\u00c7\u00c3O II \u2013 DAS COMISS\u00d4ES ESPECIAIS Art. 36 \u2013 A crit\u00e9rio do Plen\u00e1rio, poder\u00e3o ser constitu\u00eddas, em car\u00e1ter  tempor\u00e1rio, Comiss\u00f5es Especiais, formadas por 3 (tr\u00eas) membros, para tratar de assuntos que envolvam mais de uma C\u00e2mara ou n\u00e3o estejam previstos em qualquer delas. \u00a71\u00b0 - As Comiss\u00f5es Especiais funcionar\u00e3o na forma do que estipular o  ato que as criadas. \u00a72\u00b0 - As Comiss\u00f5es Especiais ser\u00e3o desconstitu\u00eddas t\u00e3o logo atinjam o  fim para o qual foram criadas. CAP\u00cdTULO V \u2013 DA SECRETARIA EXECUTIVA Art. 37 \u2013 A Secretaria Executiva ser\u00e1 formada por um(a) Secret\u00e1rio(a),  designado(a) pelo \u00f3rg\u00e3o gestor de cultura do Estado e homologado pelo  Plen\u00e1rio da forma do Termo de Rela\u00e7\u00e3o Interinstitucional, para exercer  a dire\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os administrativos e financeiros do CONCULTURA,  incluindo assist\u00eancia direta ao Plen\u00e1rio. \u00a71\u00b0 - N\u00e3o poder\u00e1 ser nomeado para o cargo de Secret\u00e1rio Executivo  c\u00f4njuge, companheiro (a) ou parente consangu\u00edneo, at\u00e9 o terceiro grau,  de qualquer dos membros do CONCULTURA. \u00a72\u00b0 - O (a) Secret\u00e1rio (a) executivo (a) poder\u00e1 ser destitu\u00eddo de suas  fun\u00e7\u00f5es por decis\u00e3o do Plen\u00e1rio. SE\u00c7\u00c3O I \u2013 DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DA SECRETARIA EXECUTIVA Art. 38 \u2013 \u00c0 Secretaria Executiva compete: \u2013 Responsabilizar-se pelos servi\u00e7os de apoio t\u00e9cnico-administrativo do Conselho; \u2013 Secretariar as sess\u00f5es do Plen\u00e1rio e redigir as respectivas atas; \u2013 Organizar e submeter ao Presidente a pauta das sess\u00f5es plen\u00e1rias; \u2013 Distribuir os processos e encaminh\u00e1-los aos Relatores, C\u00e2maras T\u00e9cnicas, Comiss\u00f5es Especiais e \u00e0 Presid\u00eancia; \u2013 Despachar com o Presidente o expediente da Secretaria; \u2013 Controlar a lota\u00e7\u00e3o e a frequ\u00eancia do pessoal a servi\u00e7o do Conselho; \u2013 Providenciar a aquisi\u00e7\u00e3o e a distribui\u00e7\u00e3o do material destinado ao servi\u00e7o do Conselho, bem como controlar seu uso e guarda; \u2013 Abrir, rubricar e encerrar os livros do Conselho; \u2013 Executar as despesas autorizadas pela Presid\u00eancia; \u2013 Auxiliar a Presid\u00eancia e os Conselhos no desempenho de suas atribui\u00e7\u00f5es; \u2013 Exercer outras atividades correlatas, que lhe sejam atribu\u00eddas  pelo Presidente. T\u00cdTULO IV \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 39 \u2013 A fun\u00e7\u00e3o de membro do CONCULTURA \u00e9 considerada de relevante interesse p\u00fablico e o seu exerc\u00edcio tem prioridade sobre o de  cargos p\u00fablicos de que sejam titulares os Conselheiros. Art. 40 \u2013 A Presid\u00eancia poder\u00e1, a requerimento, solicitar \u00e0 empresa ou  entidade privada, que tem membro do CONCULTURA como empregado, a libera\u00e7\u00e3o eventual deste para cumprir atividades inerentes a suas  fun\u00e7\u00f5es no CONCULTURA. Art. 41 \u2013 Cada membro titular e suplente receber\u00e1 documento que se  lhe identifique como Conselheiro do CONCULTURA que exerce, honorificamente, servi\u00e7o p\u00fablico relevante. Art. 42 \u2013 A organiza\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o de pessoal, servi\u00e7os e patrim\u00f4nio, bem como atividades financeiras do CONCULTURA se reger\u00e3o,  sem preju\u00edzo das normas p\u00fablicas, por regulamentos espec\u00edficos e pelo  Termo de Rela\u00e7\u00e3o Interinstitucional celebrado com \u00f3rg\u00e3o gestor da cultura do Estado, todos aprovados pelo Plen\u00e1rio. T\u00cdTULO V \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES TRANSIT\u00d3RIAS Art. 43 \u2013 O Conselho celebrar\u00e1 com \u00f3rg\u00e3o gestor da cultura do Estado  Termo de Rela\u00e7\u00e3o Interinstitucional no qual ficar\u00e3o estabelecidas as normas relativas aos  repasses financeiros, o suporte administrativo, patrimonial e de pessoal,  de que trata o Decreto Governamental n\u00b0 12.616/05. Art. 44 \u2013 A elei\u00e7\u00e3o dos primeiros Presidente e Vice-Presidente do CONCULTURA ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o \u00fanica do Plen\u00e1rio, que ocorrer\u00e1 na  sess\u00e3o imediatamente seguinte a de aprova\u00e7\u00e3o do Presente Regimento. Art. 45 \u2013 O Plen\u00e1rio dever\u00e1 aprovar, no prazo de 60 (sessenta) dias,  ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o com o \u00f3rg\u00e3o gestor da cultura do Estado o Termo de  Rela\u00e7\u00e3o Interinstitucional. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 Ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o do termo de que trata o caput do  presente, o Plen\u00e1rio aprovar\u00e1, em 60 (sessenta) dias, o Regulamento  dos Servi\u00e7os Administrativos e Financeiros do Concultura. Art. 46 \u2013 O presente Regimento entra em vigor na data de sua aprova\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. FLAVIA BURLAMAQUI MACHADO Presidente do ConCultura ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Resultado provis\u00f3rio do edital de credenciamento n\u00ba 01/2021 LISTA COM INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS E INDEFERIDAS "
        ],
        "FUNTAC": [
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 20/2021 CONTRATO N\u00ba: 020/2021 PROCESSO N\u00ba: 0043.006555.00030/2021-35 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE \u2013 FUNTAC, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 34.700.153/0001-63 E RIO JET CARTUCHO LTDA, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 08.000.720/0001-69 OBJETO: CONSTITUI OBJETO DO PRESENTE CONTRATO A  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O  DE SERVI\u00c7OS DE REPARA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE IMPRESS\u00c3O, COM FORNECIMENTO DE PE\u00c7AS DE  REPOSI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS, TUDO EM CONFORMIDADE  COM A PROPOSTA VENCEDORA, BEM COMO COM AS CONDI\u00c7\u00d5ES CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA (2048273),  MEMORIAL DESCRITO, PLANILHA OR\u00c7AMENT\u00c1RIA SINT\u00c9TICA,  CRONOGRAMA F\u00cdSICO-FINANCEIRO, E TODOS ANEXOS DO  PRESENTE PROCESSO QUE INTEGRAM O PRESENTE INSTRUMENTO INDEPENDENTE DE TRANSCRI\u00c7\u00c3O, PARA TODOS OS  FINS E EFEITOS LEGAIS. DA VIG\u00caNCIA:  A VIG\u00caNCIA CONTRATUAL DAR-SE-\u00c1 A CONTAR DE  SUA ASSINATURA E FICAR\u00c1 ADSTRITA \u00c0 VIG\u00caNCIA DOS RESPECTIVOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS, NOS TERMOS DO ART. 57 DA  LEI N\u00ba 8.666/1993. DO VALOR: O VALOR GLOBAL DO CONTRATO \u00c9 DE R$ 17.000,00  (DEZESSETE MIL REAIS), CONFORME ANEXO I DESTE TERMO  CONTRATUAL. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: AS DESPESAS DECORRENTES  DESTE CONTRATO CORRER\u00c3O \u00c0 CONTA DOS RECURSOS  CONSIGNADOS CONFORME SEGUE: PROGRAMA DE   TRABALHO: 744.301.32970000   \u2013  GERA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3O DO CONHECIMENTO, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA PARA O SETOR PRODUTIVO  DO ACRE; ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00 \u2013MATERIAL DE  CONSUMO E 33.90.39.00 \u2013 OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS  PESSOA JUR\u00cdDICA; FONTE DE RECURSO: 700 \u2013 RPI; CONFORME  PARECER ADMINISTRATIVO JUNTADO NOS AUTOS PROCESSO  ADMINISTRATIVO N\u00ba 0043.006555.00030/2021-35. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  LEI FEDERAL N\u00ba 8.666, DE 21 DE JUNHO DE 1993 - REGULAMENTA  O ART. 37, XXI, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL, INSTITUI NORMAS  PARA LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS; DECRETO ESTADUAL N\u00ba. 5.965, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2010 \u2013  DISP\u00d5E SOBRE O PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO E A APLICA\u00c7\u00c3O DE SAN\u00c7\u00d5ES POR IL\u00cdCITOS ADMINISTRATIVOS COMETIDOS  POR FORNECEDORES NAS LICITA\u00c7\u00d5ES, SUAS DISPENSAS E INEXIGIBILIDADES E NOS CONTRATOS NO \u00c2MBITO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO ACRE; DECRETO ESTADUAL N\u00ba. 3.753, DE 13 DE AGOSTO DE 2019  \u2013 DISP\u00d5E SOBRE OS PROCEDIMENTOS ADMINISTRATIVOS  PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA DE PRE\u00c7OS PARA A AQUISI\u00c7\u00c3O DE BENS E CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NO \u00c2MBITO  DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA DIRETA E INDIRETA DO ESTADO  DO ACRE E REVOGA O DECRETO N\u00ba 537, DE 04 DE FEVEREIRO DE 2019. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO/AC, 08 DE SETEMBRO DE 2021 ASSINAM: ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA  PELA CONTRATANTE E RAIMUNDO NONATO AMORIM PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 286/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  RESOLVE: Conceder 14 (quatorze) dias de licen\u00e7a-m\u00e9dica ao servidor Jos\u00e9 Maria  da Silva, ocupante do cargo de Vigia, a partir de 08 de setembro do ano  em curso. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 09 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA ESTADO DO ACRE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR, TEMPO DETERMINADO EDITAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA N.\u00ba 02/2021, 09/07/2021 O munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/AC, por meio do senhor NILSON MENDES DE CARVALHO, Presidente da Comiss\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento  dos interessados o RESULTADO PRELIMINAR DAS ENTREVISTAS, bem como, retifica\u00e7\u00e3o ao Edital N\u00b0 02/2021:  I - RESULTADO DA ENTREVISTA II - RETIFICAR os subitens \u201c12.1.10 a 12.1.14\u201d, objeto do Edital n\u00ba 02 de 01 DE JUNHO DE 2021, a seguir: Onde-se-l\u00ea: 12.1.10. Divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar: 08 de setembro de 2021. 12.1.11. Interposi\u00e7\u00e3o de recursos:09 e 10 de setembro de 2021. 12.1.12 Divulga\u00e7\u00e3o do julgamento do recurso: 15 de setembro de 2021. 12.1.13. Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final: 20 de setembro de 2021. 12.1.14. Assinatura de contrato: 27 de setembro de 2021.\u201d Leia-se: 12.1.10. Divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar: 10 de setembro de 2021. 12.1.11. Interposi\u00e7\u00e3o de recursos:13 e 14 de setembro de 2021. 12.1.12 Divulga\u00e7\u00e3o do julgamento do recurso: 21 de setembro de 2021. 12.1.13. Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final: 24 de setembro de 2021. 12.1.14. Assinatura de contrato: 30 de setembro de 2021.\u201d As demais disposi\u00e7\u00f5es constantes do Edital n\u00ba 02/2021 permanecem inalteradas. NILSON MENDES DE CARVALHO Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0071/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 029/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Em vista das raz\u00f5es alinhadas no parecer jur\u00eddico emitido pela Assessoria Jur\u00eddica, HOMOLOGO o resultado da licita\u00e7\u00e3o vinculado ao Processo Licitat\u00f3rio, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 029/2021, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o  de equipamentos para academia ao ar livre, em atendimento a Emenda  Parlamentar n\u00ba 2020/29140001.  Empresa declarada vencedora: DELVA FABRICA\u00c7\u00c3O DE PE\u00c7AS EM METAIS LTDA, inscrita no CNPJ  sob n\u00ba 09.135.430/0001-95, vencedora em todos os itens, com o valor  global de 62.400,00 (sessenta e dois mil e quatrocentos reais). Acrel\u00e2ndia - AC, 08 de setembro de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito Municipal ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 072/SEME-PMA/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL (SRP) N\u00ba 030/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Em vista das raz\u00f5es alinhadas no parecer jur\u00eddico emitido pela Assessoria Jur\u00eddica, HOMOLOGO o resultado da licita\u00e7\u00e3o vinculado ao  Processo Licitat\u00f3rio, Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 030/2021 cujo objeto  \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo, para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o  e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da pandemia causada pela COVID-19, em  aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das Escolas desta Municipalidade. Objeto que  classificou a empresa:  J. S. NUNES EIRELI com CNPJ sob n\u00ba 40.802.993/0001-30, vencedora  em todos os itens, perfazendo o valor total de R$ 10.917,00 (Dez mil,  novecentos e dezessete reais). Acrel\u00e2ndia - AC, 08 de setembro de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito Municipal ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 070/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL (SRP) N\u00ba 028/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Em vista das raz\u00f5es alinhadas no parecer jur\u00eddico emitido pela Assessoria Jur\u00eddica, HOMOLOGO o resultado da licita\u00e7\u00e3o vinculado ao Processo Licitat\u00f3rio, Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 028/2021, cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de pneus, c\u00e2maras, protetores e v\u00e1lvulas  desta municipalidade, objeto que classificou as empresas: XAPURI PNEUS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 03.942.081/0001-37,  vencedora nos itens: 01, 05, 07, 11, 18, 25, 27 e 59, perfazendo o valor  global de R$ 109.141,00 (cento e nove mil, cento e quarenta e um reais); NORTE TIRES DISTRIBUIDORA DE PNEUS LTDA, inscrita no CNPJ  sob n\u00ba 34.226.139/0002-50, vencedora nos itens: 02, 03, 04, 06, 08,  09, 10, 13, 14, 15, 19, 20, 22, 23, 24, 26, 36, 39, 41, 42, 43, 44, 45,  46, 48, 49, 51, 52, 53, 54, 55, 57 e 58, perfazendo o valor global de R$  556.215,00 (quinhentos e cinquenta e seis mil, duzentos e quinze reais); PEMAZA DISTRIBUIDORA DE AUTOPE\u00c7AS E PNEUS LTDA, inscrita  no CNPJ sob n\u00ba 05.215.132/0025-21, vencedora nos itens: 17, 21, 30,  31, 32, 33, 35, 40, 47 e 56, perfazendo o valor global de R$ 21.409,00  (vinte e um mil, quatrocentos e nove reais); AUTOMECANICA METAL DIESEL LTDA EPP, inscrita no CNPJ sob n\u00ba  19.064.790/0001-05, vencedora nos itens: 16 e 28, perfazendo o valor  global de R$ 6.137,50 (seis mil seiscentos e trinta e sete reais e cinquenta centavos); OLIVEIRA IND\u00daSTRIA COMERCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O  EIRELI, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 02.477.407/0001-30, vencedora nos  itens: 37 e 38, perfazendo o valor global de R$ 3.440,00 (tr\u00eas mil, quatrocentos e quarenta reais). Acrel\u00e2ndia - AC, 08 de setembro de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 164/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 026/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 067/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o Fundo Municipal  de Sa\u00fade, neste ato representado por seu representante legal, prefeito  Municipal Sr. Olavo Francelino de Oliveira. CONTRATADA: JO\u00c3O P. L. OLIVEIRA \u2013 EPP pessoa jur\u00eddica, inscrita  no CNPJ sob n\u00ba 29.180.251/0001-87 INSC. EST. 01.054.560/001-16  com sede na AV. Amazonas n\u00ba 500, Bairro Liberdade, CEP 69.934000 Rio Branco Acre neste ato representada pelo Sr. MANOEL ELIAS  FRAN\u00c7A DE SOUZA, portador do CPF n\u00ba 857.603.402-63. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato para aquisi\u00e7\u00e3o de material constru\u00e7\u00e3o e consumo, para atender as demandas desta municipalidade, atrav\u00e9s da Secretaria de Obras. O valor do presente contrato \u00e9 de R$ 228.796,42 (Duzentos e vinte e oito mil, setecentos e noventa e seis reais e quarenta e dois  centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de trabalho: 2009 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 01 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 09/09/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 09 de Setembro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA Contratante JO\u00c3O P. L. OLIVEIRA \u2013 EPP Contratada "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL EXTRATO DO 5\u00ba TERMO ADITIVO CONTRATO N\u00ba 004/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2019 PARTIC\u00cdPES: PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL CNPJ: 04.045.993/0001-79 EMPREITEIRA BRASIL NOVO CNPJ: 34.707.265/0001-46 Do Prazo: o Presente Termo Aditivo prorroga o prazo de execu\u00e7\u00e3o em  57 (cinquenta e sete) dias a contar de 01 de setembro de 2021, admitindo \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da Lei. Do Amparo: o presente Termo Aditivo tem como base legal o Artigo 57,  da Lei N\u00ba 8.666 e suas altera\u00e7\u00f5es. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Data da assinatura: 30 de agosto de 2021. Vig\u00eancia: 28 de outubro de 2021. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de recurso: Minist\u00e9rio das Cidades. ASSINAM: Pela Prefeitura: PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL JERRY CORREIA MARINHO Pela Empresa: EMPREITEIRA BRASIL NOVO NEI PEREIRA DE SANTANA "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 020/2021 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DE CANDIDATO APROVADO NO  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA OS CARGOS DE  AGENTE EDUCACIONAL PRIMEIRA INF\u00c2NCIA, PROFESSOR  (P1) - ENSINO M\u00c9DIO E PROFESSOR (P2) - PEDAGOGIA PARA  AS CONTRATA\u00c7\u00d5ES TEMPOR\u00c1RIA CONFORME O EDITAL PMB  N\u00ba 002/2021. Pelo presente O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA OS  CARGOS DE AGENTE EDUCACIONAL, PROFESSOR (P1) - ENSINO M\u00c9DIO E PROFESSOR (P2) - PEDAGOGIA PARA AS CONTRATA\u00c7\u00d5ES TEMPOR\u00c1RIA CONFORME O EDITAL PMB N\u00ba 002/2021, a  PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, na Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interino, inscrita  no CNPJ sob n\u00ba 04.508.933/0001- 45, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O. TORNA P\u00daBLICO a seguinte ordem administrativa:   CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO NA \u00c1REA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, para os cargos de PROFESSOR (P1) - ENSINO M\u00c9DIO: ROSA RODRIGUES CAVALCANTE:  PROFESSOR (P2) - PEDAGOGIA: REGINA APARECIDA FERREIRA  DA SILVA; Para comparecer com documenta\u00e7\u00e3o exigida no Edital  N\u00ba 002/2021 do Processo Seletivo Simplificado na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o, objetivando o provimento tempor\u00e1rio de cargo para quadro de  Professores de Ensino Fundamental \u2013 1\u00ba ao 5\u00ba ano para as escolas  municipais rurais multisseriadas e de dif\u00edcil acesso, al\u00e9m de Agentes  Educacionais  - Primeira Inf\u00e2ncia. O candidato dever\u00e1 comparecer  munidos de seus documentos pessoais exigida no Edital do Processo Seletivo Simplificado com C\u00f3pia Leg\u00edvel do RG, CPF, T\u00edtulo de  Eleitor com comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, comprovante de resid\u00eancia atualizada, Certificado de Ensino para cada cargo escrito  reconhecido pelo MEC, Certid\u00f5es de antecedentes civis e criminais;  Carteira de Trabalho original e fotocopia, uma foto 3x4, (c\u00f3pia), PIS/ PASEP, declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o ac\u00famulo de cargo e CPF e Certid\u00e3o de  Nascimentos dos dependentes, para ser entregue na SECRETARIA  MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O \u2013 SMA, sito a Avenida Rui Lino n\u00ba  340, Bairro Centro, Brasil\u00e9ia/AC, at\u00e9 05 dias \u00fateis, para tomar posse  e assumir o cargo p\u00fablico. Publique-se Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021 Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CRECHE MUNICIPAL ROMA EMILSE SILVA EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba: 01/2021/12028320, 2\u00aa Chamada Carta  Convite n\u00b0 01/2021.                                                                                                                      CONTRATO N\u00ba: 01/2021 CONTRATANTE: CONSELHO ESCOLAR CRECHE MUNICIPAL ROMA  EMILSE SILVA, CNPJ: 11.363.446/0001-05 CONTRATADA: DISTRIBUIDORA DE ALIMENTOS PIARARA LTDA,  CNPJ: 11.094.287/0009-30   OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de  g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados para a merenda escolar conforme recurso do FNDE. VALOR: R$ 35.000 (trinta e cinco mil reais). VIG\u00caNCIA: 03/09/2021 \u00e0 03/01/2022. Marcilene da Silva Machado PRESIDENTE DA CPL  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESCOLA DE ENSINO INFANTIL VIT\u00d3RIA SALVATIERRA C\u00c9SAR EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba: 01/2021/12017035, 2\u00aa Chamada Carta  Convite n\u00b0 01/2021.                                                                                                                      CONTRATO N\u00ba: 001/2021 CONTRATANTE: CONSELHO ESCOLAR VIT\u00d3RIA SALVATIERRA C\u00c9SAR CNPJ: 02.986.640/0001-48 CONTRATADA: DISTRIBUIDORA DE ALIMENTOS PIARARA LTDA,  CNPJ:11.094.287/0009-30   OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de  g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados para a merenda escolar conforme recurso do FNDE. VALOR: R$ 45.000 (Quarenta e Cinco Mil Reais). VIG\u00caNCIA: 03/09/2021 \u00e0 03/01/2022. Maria Nazar\u00e9 de Oliveira Lima Presidente do Conselho Escolar ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE     NOTIFICA\u00c7\u00c3O EXTRAJUDICIAL NOTIFICANTE: MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA NOTIFICADA: DISPROFARMA COM\u00c9RCIO LTDA \u2013 EPP CNPJ: 02.335.871/0001-91 Representante: ROMERO RIVELINO SANTOS PEREIRA Endere\u00e7o: Trav. Antimari, n\u00b0 117, bairro Avi\u00e1rio, em Rio Branco/AC Objeto da Notifica\u00e7\u00e3o: Medicamentos do Componente B\u00e1sico da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica Processo Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 002/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7o 012/2021 e Processo Administrativo n\u00ba 004/2021 O MUNICIPIO DE BRASIL\u00c9IA \u2013 ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, CNPJ de n\u00ba 04.508.933/0001-45, com sede administrativa na Avenida Prefeito Rolando Moreira, n\u00ba 198, Centro,  CEP: 69.932-000, representado neste ato pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, Jo\u00e3o Raimundo Ara\u00fajo de Melo, NOTIFICA Vossa  Senhoria com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es constantes na Se\u00e7\u00e3o  II, Cap\u00edtulo IV da Lei 8.666/93, nas obriga\u00e7\u00f5es citadas no Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 002/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7o 012/2021  e Processo Administrativo n\u00ba 004/2021 e demais instrumentos do  Processo Licitat\u00f3rio citado quanto ao n\u00e3o fornecimento no prazo  contratual de Medicamentos do Componente B\u00e1sico da Assist\u00eancia  Farmac\u00eautica, solicitados ao fornecedor em 21 de maio de 2021  atrav\u00e9s da Ordem de Fornecimento n\u00b0 36/2021 e Empenho n\u00b0  452/21 da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Considerando o atraso na entrega e dada a aus\u00eancia de justificativas  razo\u00e1veis, o Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia consigna \u00e0 empresa DISPROFARMA COM\u00c9RCIO LTDA \u2013 EPP o prazo de 03 (tr\u00eas) dias corridos a contar  da publica\u00e7\u00e3o, para realizar a entrega dos itens, e, independente da  obriga\u00e7\u00e3o da efetiva entrega, fica  facultada \u00e0 empresa apresentar defesa acerca do fato em refer\u00eancia para prosseguimento do processo de  aplica\u00e7\u00e3o das penalidades j\u00e1 mencionadas nos autos, previstas na Lei  n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Brasil\u00e9ia, Acre, 09 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Raimundo Ara\u00fajo de Melo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Portaria n\u00ba 007/2021 "
        ],
        "BUJARI": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO PORTARIA/N\u00ba072 DE 09 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 senhora, Francisca Sueli Costa de Queiroz, servidora  do quadro efetivo Municipal, sob a matr\u00edcula 184, lotada na Escola Para\u00edso da Crian\u00e7a, Adm: 19/05/1998, 01 (um) Per\u00edodo de Licen\u00e7a Pr\u00eamio,  a contar de 13/09/2021 \u00e0 13/12/2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC, 09 de Setembro de 2021.   Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 017/2021 Objeto: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  Forma\u00e7\u00e3o de Registro de pre\u00e7o para contrata\u00e7\u00e3o de empresa visa atender o registro de pre\u00e7os para a futura aquisi\u00e7\u00e3o de Material El\u00e9trico,  destinado a atender as atividades e necessidades da Prefeitura Municipal de Capixaba/AC. Local de Retirada: Secretaria Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e Contratos,  sito a  , Av. Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 861 Bairro: Centro  \u2013 CEP 69.931-000, das 07:00 as 13:00, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do  Tribunal de Contas do Estado do Acre ou atrav\u00e9s do e-mail: cplcapixaba@gmail.com Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item Data e Local da Abertura: dia 22 de setembro de 2021 \u00e0s 09:00 hs, na  Sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Governador Edmundo  Pinto, n\u00ba 861, Bairro: Centro Luciano Gon\u00e7alves Brand\u00e3o Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 013/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 016/2021 Aos 20 (vinte) dias de agosto de 2021, A Prefeitura Municipal de Capixaba/AC, neste ato representado por seu Prefeito, Sr. Manoel Maia  Beserra, brasileiro, casado, portador do CPF N\u00ba  , Identidade n\u00b00235206 SSP/AC, residente e domiciliado na Rua Benevenuto, Bairro: Centro,  Capixaba/AC, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado CONTRATANTE, no uso da compet\u00eancia  que lhe foi atribu\u00edda regimentalmente, nos termos das normas gerais das Leis nos 10.520/2002, 8.429/1992, 8.666/93, Lei Complementar n\u00ba  123/2006 e altera\u00e7\u00f5es, dos Decretos Federais n\u00ba 3.555/2000 e 7.892/2013 e 8250/2014 e, observadas as altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas  nos referidos diplomas normativos. Em face da classifica\u00e7\u00e3o das propostas apresentadas no Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 0016/2021 e HOMOLOGA\u00c7\u00c3O publicada no DOE n\u00ba 13.123, p\u00e1gina n\u00ba 84 RESOLVE registrar os pre\u00e7os para eventual contrata\u00e7\u00e3o dos itens elencados que  passam a fazer parte integrante desta Ata, tendo sido referidos pre\u00e7os oferecidos pelas empresas cuja propostas foram classificadas em 1\u00ba  lugar no certame.: OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente ata, contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de material eletroeletr\u00f4nico, material mobili\u00e1rio, material de  inform\u00e1tica e material esportivo destinado a atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Capixaba/AC. Empresa: REAL DREAMS \u2013 CNPJ 34.038.376/0001-07, com sede na Rua 08 de Maio, n\u00ba 651 \u2013 Sala 02 \u2013 Bairro: Placas, CEP: 69.902.799 - Rio  Branco/AC, representada neste ato pelo Sr. Thallyson de Aquino Braga, CPF n\u00ba 000.103.602-55, RG n\u00ba 457432 SSP/AC. Fone: (68) 99911-6621.  Email: realdreams.rb@gmail.com Empresa: D. L. RAMOS - ME, CNPJ N\u00ba 05.146.814/0001-52, com sede na Rua Fortaleza, conj. Solar n\u00ba 100 \u2013 Vila Ivonete, Rio Branco \u2013 AC, telefone  (68) 99985-1111/ 99229-1220, neste ato, representado pelo Sr. Derli Luiz Ramos, representante legal, CPF n\u00ba:347.089.440-04, RG n\u00ba 519514 SSP/RO.  Empresa: HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI, CNPJ N\u00ba 40.147.028/0001-70, com sede na Avenida Oeste, n\u00ba 772 QD W01 CS 02, Cj Tucum\u00e3, Rio Branco/AC,  representada neste ato pelo Sr. Fabiano Silva de Lima, CPF n\u00ba 005.578.362-71, RG n\u00ba 292536 SSP/AC. Fone: (68) 98103-7785. Email: hlx@bol.com.br Empresa: CENTER DATA ANAL. DE SISTEMAS E SERVI\u00c7OS DE INF. EIRELI \u2013 EPP, CNPJ N\u00ba 02.596.872/0001-90, com sede na Avenida \u00c1guas  Claras, QS 06, LOTE C27, \u00c1guas Claras/DF, representada neste ato pelo Sr (a). Elis Fonseca Caetano da Silva, CPF n\u00ba 031.645.802-31, RG n\u00ba  11791624 SSP/AC. Fone: (68) 98402-3603. Email: marcoscaetanods@bol.com.br  Empresa: I9 Solu\u00e7\u00f5es do Brasil LTDA CNPJ: 04.361.899/0001-29 Rua 10 de junho, N\u00b0 690, Sala 02 CEP: 69.901-270 \u2013 Casa Nova \u2013 Rio Branco \u2013  Acre (68) 3224-6011 ilicitacao@ccomshopping.com.br  Empresa: Policomp Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 00.355.053/000-25, inscri\u00e7\u00e3o estadual n\u00b0 01.001.551/001-53, sediada no endere\u00e7o Av. Epaminondas J\u00e1come, 3218, Sala 2 Bairro Base, Rio Branco \u2013 AC. Empresa: H.J RODRIGUES FILHO (Sportiva) inscrita no CNPJ/CPF (MF) n\u00b0 00.531.615/0001-44 estabelecida no endere\u00e7o: AV. Get\u00falio Vargas,  1586 \u2013 Bosque -  Rio Branco \u2013 AC \u2013 CEP: 69.900-613 Telefone (68) 3224-8529, email: sportiva.ac@gmail.com.br  Empresa: J. B. V. ALBUQUERQUE EIRELI, CNPJ N\u00ba 00.432.870/00001-30, com sede na Rua Marechal Deodoro, 454, loja 02, bairro: Centro,  Rio Branco/AC, representada neste ato pelo Sr. Michel Messias Diniz, CPF n\u00ba 606.650.092-91, RG n\u00ba 0284750 SSP/AC. Fone: (68) 999226236 /  (68)999620119. Email: jvitorino2011@hotmail.com  Empresa: MVP ELETRODOM\u00c9STICO E EQUIPAMENTO EIRELI, CNPJ N\u00ba 28.472.036/0001-97, com sede na Rua Coronel Jos\u00e9 Galdino, n\u00ba 335,  2\u00ba andar/Sala B, Bairro: Bosque, Rio Branco/AC, representada neste ato pelo Sr(a). Aurenir de Carvalho Castro Pacheco, CPF n\u00ba 091.329.372-53,  RG n\u00ba 76891 SSP/AC. Fone: (68) 99984-2109/ 3224-0155. Email: mvpfera@gmail.com  Empresa: S. V. NOGUEIRA EIRELI, CNPJ N\u00ba 02.799.522/0001-20, com sede na Avenida Get\u00falio Vargas NR 3358, Sala 01, Bairro: Vila Ivonete, Rio  Branco/AC, representada neste ato pelo Sr.  Aldemir Lima da Silva, CPF n\u00ba 308.423.602-04, RG n\u00ba 191251 SSP/AC. Fone: (68) 99712764. Email:  svnogueira@uol.com.br  Empresa: PAPELARIA GLOBO, CNPJ N\u00ba 14.413.439/0001-50, com sede na Avenida Ceara, n\u00ba 2657, Bairro: Dom Giocondo, centro, Rio Branco/ AC, representada neste ato pelo Sr.  Calurino Ferraz Miranda, CPF n\u00ba 216.157.722,00, RG n\u00ba 110.249 SSP/AC. Fone: (68) 3026-1073/ 3226-5822.  Email: papglobo@uol.com.br  Empresa: AC EMPREENDIMENTOS E NEG\u00d3CIOS LTDA \u2013 CNPJ 22.173.882/0001-20, com sede na Rua Doutor Adalberto Costa e Silva, n\u00ba  185 \u2013 Bairro: Conjunto Guiomard Santos, CEP: 69.901-519 - Rio Branco/AC, representada neste ato pelo Sr. Athos Rios dos Santos, CPF n\u00ba  875.884.122.91, RG n\u00ba 447492 SSP/AC. Fone: (68) 99943-4899. Email: ac.licitacaoacre@gmail.com  Empresa: LUIZ R.S DAVILA \u2013 ME, CNPJ: 15.243.115/0001-84 Rua: Cel. Jose Galdino n\u00b0335 \u2013 Bosque, 2\u00b0 piso \u2013 Sala 05 Fone: 68 3224-6416/ 68  99994-7913 email: rdequipamentosesuprimentos@gmail.com ou luizrogerio@gmail.com  Empresa: M. DE F. PINHEIRO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 CNPJ 06.886.090/0001-46, com sede na Rua Palmeiral, n\u00ba 404 \u2013 Bairro: Cidade  Nova, CEP: 69.905-458 - Rio Branco/AC, representada neste ato pelo Sr. Maria de Fatima Pinheiro, CPF n\u00ba 308.514.322-04, RG n\u00ba 185370 SSP/ AC. Fone: (68) 99943-4899. Email: mfpinheiro23@gmail.com Empresa: ACRE JET INFORM\u00c1TICA, CNPJ N\u00ba 06.082.078/0001-89, com sede na Avenida Cear\u00e1, n\u00ba 1546, Rio Branco \u2013 AC, representada neste ato pelo Sr Francisco Roberto Pereira de Castro, CPF n\u00ba 591.635.772-91, RG n\u00ba 390784 SSP/AC. Fone: (68) 99957-6877.  Email: betopdecastro@gmail.com  Unidade Unidade Empresa: LegalMart Servi\u00e7o em Eventos - EIRELI, CNPJ N\u00ba 07.204.141/0001-75, com sede na Avenida Ant\u00f4nio da Rocha Viana, n\u00ba 1373, Rio  Branco \u2013 AC, representada neste ato pelo Sr Moises Moraes Junqueira, CPF n\u00ba 585.797.962-53, RG n\u00ba 0265997 SSP/AC. Fone: (68) 3221-3950 /  99203-6330. Email: legalmart.@adm@gmail.com  O Valor Global desta Ata de Registro de Pre\u00e7o \u00e9 de R$ 1.316.404,20 (um milh\u00e3o trezentos e dezesseis mil, quatrocentos e quatro reais e vinte centavos). "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "                     ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 060/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 22/09/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Desentupimento e Limpeza de Fossa S\u00e9ptica, Caixas d\u2019\u00e1gua, Caixa de  Gordura e Esgoto, visando atender as necessidades do Pr\u00e9dio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (SEMED) e as Institui\u00e7\u00f5es Municipais Escolares.  (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Sala de  Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 09 de setembro de 2021. Matheus Sales da Costa Pregoeiro ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 056/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 23/09/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba  s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Fornecimento de Materiais El\u00e9tricos. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Sala de  Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 09 de setembro de 2021. Bruna Azevedo do Nascimento Pregoeira ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 049/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 24/09/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba  s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Mudas e Plantas Ornamentais para atender as demandas da Secretaria Municipal de Meio Ambiente da Prefeitura Municipal  de Cruzeiro do Sul/AC. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Sala de  Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 09 de setembro de 2021. Matheus Sales da Costa Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O. EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 283/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL  n. \u00ba 025/2020, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa MARCOS A. S. CORDEIRO, CNPJ:  10.562.906/0001-53. OBJETO: \u201cFornecimento de Combust\u00edveis (gasolina e diesel) FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  R$ 838.799,00 (oitocentos e trinta e oito mil setecentos e noventa e  nove reais) DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia 2 (dois) meses a contar da data de sua assinatura, prolongando \u2013 se at\u00e9 o dia  02/11/2021, podendo ser prorrogado em conformidade com o artigo 57  da Lei 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 02 de setembro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, Secret\u00e1ria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e MARCOS APARECIDO DA SILVA  CORDEIRO pela empresa MARCOS A. S. CORDEIRO \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O A SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es do artigo 74 da Lei  14.133/2021, e nos demais elementos constantes da inexigibilidade  n\u00ba 005/2021, processo administrativo n\u00ba 2.009/2021, pelo presente  ato, RATIFICA A INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O , em favor da  empresa MONTEIRO E MONTEIRO ADVOGADOS ASSOCIADOS,  inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 35.542.612/0001-90, com sede na rua Engenheiro Oscar Ferreira, n\u00ba 47, bairro Casa Forte, na cidade Recife/ PE, CEP: 52061-022. Cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa  Prestadora de Servi\u00e7os Jur\u00eddicos Especializada em Tributa\u00e7\u00e3o, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Cruzeiro  do Sul \u2013 AC, que apresentou seu pre\u00e7o de 8% (oito por cento) sobre  o valor do d\u00e9bito anulado/reduzido. Cruzeiro do Sul - AC, de 02 de setembro 2021. WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 292/2021 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 058/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 22/09/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada em Confec\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Malharia em Geral.  (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 09 de setembro de 2021. Bruna Azevedo do Nascimento Pregoeira ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 053/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 29/09/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para Fornecimento de  Passagens Terrestre. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013  Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba  s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: cpmlczs@gmail.com). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 09 de setembro de 2021. Victor Afonso Lima da Costa Pregoeiro ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 051/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 24/09/2021 Hor\u00e1rio: 14h00min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo: dispositivos de uso tempor\u00e1rio  (bast\u00e3o sinalizador, cones, barreiras, fita zebrada e gradil de conten\u00e7\u00e3o). (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013  Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba  s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: cpmlczs@gmail.com). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 09 de setembro de 2021. Victor Afonso Lima da Costa  Pregoeiro ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 052/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 30/09/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada em Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo  leve CAMINHONTE TIPO PICK-UP, escada. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba  s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: cpmlczs@gmail.com). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 09 de setembro de 2021. Victor Afonso Lima da Costa  Pregoeiro "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DECRETO N\u00ba 204, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Nomear a Senhora KAROLINE DUARTE JER\u00d4NIMO, brasileira, solteira, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Turismo, da  Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Turismo, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 01 de setembro de 2021. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O CONVITE N\u00b0 004/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, homologo os trabalhos  da CMPL e adjudico o objeto licitado conforme Carta Convite n\u00ba 004/2021,  do tipo menor pre\u00e7o global, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica na  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de assessoria de planejamento atuando  na avalia\u00e7\u00e3o, gerenciamento, monitoramento e elabora\u00e7\u00e3o de estudos de cen\u00e1rios e tend\u00eancias visando decis\u00f5es estrat\u00e9gicas da Prefeitura Epitaciol\u00e2ndia/ AC, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e Planejamento do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, em favor do senhor Francisco Sales  Carvalho Lima, inscrito no CPF n\u00b0 100.852.112-49, perfazendo um valor global  de R$ 57.600,00 (cinquenta e sete mil e seiscentos reais). Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia ",
            "EDITAL N\u00ba.  019/2021 EDITAL DE CHAMAMENTO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PLANTONISTA PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA O PREENCHIMENTO  DE VAGAS, PARA POSS\u00cdVEIS CONTRATA\u00c7\u00d5ES EMERGENCIAIS,  JUNTO AO SERVI\u00c7O P\u00daBLICO MUNICIPAL E BANCO DE RESERVA,  PARA ATENDER A SA\u00daDE MUNICIPAL. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, Estado do Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IX, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, C O N V O C A: O CANDIDATO CLASSIFICADO no Processo Seletivo Simplificado para  o preenchimento de vagas, para poss\u00edveis contrata\u00e7\u00f5es emergenciais,  junto ao Servi\u00e7o P\u00fablico Municipal e banco de reserva, para atender a  sa\u00fade municipal da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/Ac, relacionado no anexo I deste edital, obedecida a ordem classificat\u00f3ria final, para  comparecerem \u00e0 sede da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, para  promover a assinatura dos respectivos contratos, nos seguintes termos: Art. 1\u00ba - A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 efetuada na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o  de Epitaciol\u00e2ndia, situada na Rua Capit\u00e3o Pedro Vasconcelos, n\u00ba 257, Aeroporto, nesta cidade de Epitaciol\u00e2ndia - AC, no dia 08/09/2021 das 08h00 \u00e0s  11h30 e das 14h30 \u00e0s 16h30 e no dia 10/09/2021 das 08h00 \u00e0s 12h00, devendo o candidato comparecer pessoalmente ou por procurador legalmente  habilitado por instrumento p\u00fablico ou particular com firma reconhecida. Par\u00e1grafo Primeiro \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o/designa\u00e7\u00e3o para exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o  p\u00fablica de M\u00e9dico Plantonista de 06 Horas, conforme escala estabelecida pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Par\u00e1grafo Segundo \u2013 O candidato dever\u00e1 apresentar no prazo acima  mencionado, a documenta\u00e7\u00e3o seguir especificada: a) 01 (uma) foto 3x4 recente; b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia) d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e)Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para candidato do  sexo masculino; g) Pis ou Pasep (original e uma c\u00f3pia), no caso j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o e p\u00e1ginas de contratos); i) Documento que comprove estar habilitado para o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o, de acordo com cada cargo.  j) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  k) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia);  l) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br);  m) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (C\u00edvel e Criminal);  a) Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o acumula cargos p\u00fablicos (art. 37, Inciso XVI  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal) \u2013 (modelo fornecida pela prefeitura/reconhecida em cart\u00f3rio), podendo a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica solicitar documentos  para esclarecimentos conforme necessidade; b) Atestado m\u00e9dico admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. Art. 2\u00ba - O candidato aprovado e convocado que n\u00e3o comparecer para a  contrata\u00e7\u00e3o na data determinada, ser\u00e1 automaticamente desclassificado. Art. 3\u00ba - As desist\u00eancias de candidatos aprovados para o provimento dos  cargos se dar\u00e3o de modo expresso e formal. Art. 4\u00ba - Qualquer informa\u00e7\u00e3o adicional ser\u00e1 prestada na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Ac, 08 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ANEXO I Rela\u00e7\u00e3o por cargo, do candidato convocado para contrata\u00e7\u00e3o: M\u00c9DICO Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Ac, 08 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 027/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito de Epitaciol\u00e2ndia, S\u00e9rgio Lopes de Souza, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio c/c o previsto no caput  do artigo 26, da Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O,  na contrata\u00e7\u00e3o do senhor MARLONN SANDERS SILVA DE SOUZA,  inscrito no CPF n\u00ba 003.682.142-06, visando a loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel  para instala\u00e7\u00e3o da Base Integrada de Seguran\u00e7a P\u00fablica, conforme o  Programa Nacional de Seguran\u00e7a nas Fronteiras e Divisas - VIGIA, no  valor global de R$ 27.600,00 (vinte e sete mil e seiscentos reais) por se  tratar de licita\u00e7\u00e3o dispens\u00e1vel (Art. 24, inc. X da Lei 8.666/93), sendo  que as despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 04.10.04.122.0010.1.003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o. Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica. Fonte Recurso: 001 \u2013 RPM. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 09 de setembro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021 A Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, em cumprimento ao disposto  no \u00a7 2\u00ba do art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 13 do Decreto Federal n\u00ba.  7.892/2013, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 033/2021, homologado pelo Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, resolve publicar os  pre\u00e7os registrados na ARP n\u00ba. 021/2021.  1) Empresa: D BATISTA DA SILVA, CNPJ n\u00ba 10.690.011/0001-02:   Data de assinatura: 03 de setembro de 2021. Validade da Ata: 03 de  setembro de 2022. ASSINAM: Pela Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia, S\u00e9rgio Lopes de Souza,  Prefeito Municipal e pela empresa D Batista da Silva, Dem\u00e9trios Batista  da Silva, Titular Diretor. "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 GABINETE DO PREFEITO TERMO HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 012/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Processo Administrativo de n\u00ba 040/2021 e, considerando que foram cumpridos todos os pressupostos  previstos em Lei, nos termos do Art. 4\u00ba, inciso XXI da lei 10.520/02, HOMOLOGO com fundamento no Artigo 7\u00ba inciso IV, do Decreto n\u00ba 3.555/2000,  o resultado do procedimento licitat\u00f3rio referente ao referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 012/2021, Adjudicado seu objeto pela Pregoeira  do Munic\u00edpio, Sr.\u00aa Maria Erl\u00e2nia da Silva Aguiar em favor da empresa: LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMP. E EXP. LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba:  03.033.345/0001-30 vencedora dos itens: 60, 61, 79, 80, 81, 83, 99 e 103; V M S SOUZA IMP. E EXP. EIRELI \u2013 CNPJ N\u00ba: 38.461.219/0001-60  vencedora dos itens: 01, 05, 09, 29, 31, 37, 38, 42, 46, 47, 50,70, 71, 78, 98, 100,101, 106 e 109; M. D. IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI  CNPJ N\u00ba 27.664.758/0001-80 vencedora dos itens: 02, 04, 08, 12, 14, 15,16, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 33, 36, 39, 40, 41, 43,  44, 51, 52, 53, 58, 59, 62, 64, 65, 66, 67, 68, 72, 73, 74, 75, 76, 77, 82, 84, 85, 86, 87, 88, 89, 90, 91, 92, 93, 94, 95, 96, 97, 105, 107 e 108; DELTA  IMPORTA\u00c7\u00c3O & EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 ME CNPJ N\u00ba 28.651.546/0001-21 vencedora dos itens: 03, 06, 07, 10, 11, 32, 34, 48, 49, 54, 55, 56,  57 e 104; J V NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 ME CNPJ N\u00ba: 27.896.988/0001-75 vencedora dos itens: 63, 110, 111 e 112;  ODONTO PLUS COMERCIO LTDA CNPJ N\u00ba: 01.070.964/0001-79 vencedora dos itens: 13, 35, 45 e 102.  Por terem apresentado propostas dentro  dos padr\u00f5es exigidos pelo edital, ofertando por meio de lances verbais o menor pre\u00e7o aceit\u00e1vel, conforme consta na ata de julgamento do certame,  e o disposto no inciso XI no artigo da Lei n\u00ba 10.520/02. Feij\u00f3-Acre, 08 Setembro de 2021. KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA Prefeito  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA E INCLUS\u00c3O SOCIAL PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 003/2021 Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS   Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Feij\u00f3 \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o do PSS n\u00ba 002/2021 Portaria n\u00ba 201/2021 "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "PORTARIA N\u00ba 144/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a designa\u00e7\u00e3o da servidora Erisl\u00e2ngela da Silva Gomes , e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por Lei. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar a senhora, Erisl\u00e2ngela da Silva Gomes, inscrita no CPF n\u00b0664.713.592-00, auxiliar administrativa na Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa, para atuar na Folha de Pagamento e no RH- Recursos humanos da Prefeitura Municipal de Jord\u00e3o-AC Art. 2\u00ba -    Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o-AC, em 08 de setembro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 145/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a desina\u00e7\u00e3o do servidor Ant\u00f4nio Miguel Cavalcante Melo, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por Lei. CONSIDERANDO: O Decreto Municipal n\u00ba 018/2011, que disp\u00f5e a concess\u00e3o de di\u00e1rias e passagens na Administra\u00e7\u00e3o Municipal Direta e Indireta. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar o servidor, Ant\u00f4nio Miguel Cavalcante Melo, inscrito no CPF n\u00b0 006.988.322-05, digitador na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  Esporte e Cultura para atuar na Folha de Pagamento e no RH- Recursos humanos  da Secretaria Muncipal de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Cultura do  Munici\u00edpio de Jord\u00e3o-AC.  Art. 2\u00ba -    Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o-AC, em 06 de setembro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba.155/2021, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR, a Senhora S\u00e2mela Silva Moura, para ocupar o cargo  Assessora Geral, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, deste  Munic\u00edpio. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, EM 08 DE SETEMBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E DESPORTO CONCURSO P\u00daBLICO  CARGO DE NUTRICIONISTA EDITAL N\u00b0 002/2021 RESULTADO PRELIMINAR A Comiss\u00e3o Organizadora do Concurso P\u00fablico, nomeada pelo Decreto n\u00b0137/2021, de 14 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em virtude de Senten\u00e7a proferida no Processo 08000581.2016.8.01.0015, TORNA P\u00daBLICO o RESULTADO PRELIMINAR  ap\u00f3s a prova objetiva para o cargo de Nutricionista da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto. M\u00e2ncio Lima/AC, 10 de setembro de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Concurso P\u00fablico Edital 002/2021 Decreto n\u00ba 137/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.108/2021, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba. EXONERAR a servidora, MARIA NAISLA DA SILVA, do cargo  de Chefe do Setor de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial - CREAS, da Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social, desta Prefeitura.  Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, 08 DE SETEMBRO DE 2021 REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N.026/2021  CONTRATO ORIGINAL N. 047/2021 CL\u00c1USULA PRIMEIRA: O objeto do presente aditivo \u00e9 a prorroga\u00e7\u00e3o  de prazo do Contrato original n\u00ba. 047/2021, oriundo da Dispensa de  Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba. 026/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  publica\u00e7\u00e3o de atos oficiais e adivulga\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es das Secretarias  Municipais, concedentes, pertinentes \u00e0 Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio  Lima \u2013 Acre, at\u00e9 o dia 22 de outubro de 2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA: Tendo em vista a necessidade do munic\u00edpio e,  sendo o servi\u00e7o essencial para as a\u00e7\u00f5es das Secretarias e de acordo  com a lei 8.666/93, a administra\u00e7\u00e3o do municipio opta por aditivar o  servi\u00e7o, de publica\u00e7\u00e3o de atos oficiais e divulga\u00e7\u00f5es das a\u00e7\u00f5es do municipio da Administra\u00e7\u00e3o e suas Secretarias, por esse motivo opta por  aditivar o contrato em epigrafe por mais 90 (noventa) dias, ate o final  do exerc\u00edcio, at\u00e9 que novo procedimento licitat\u00f3rio seja providenciado.  Assinam: ISAAC DE SOUZA LIMA \u2013 Contratado e ANTONIO DANIEL F.  DA COSTA - Contratado.                                        M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 22 de julho de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNICIPAL  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba.  064/2020 REFERENTE AO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 025/2020  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de produ\u00e7\u00e3o e veicula\u00e7\u00e3o de spot e  propaganda de outra natureza.  CONTRATADO: ADERBAN QUEIROZ DA SILVA, CPF: 651.943.652-68  e RG: 0336286 SJSP-AC, situado na Rua Jo\u00e3o Mariano da Silva, 365,  Bairro Guarani no munic\u00edpio de M\u00e2ncio lima/AC. No qual faz parte integrante observado o disposto da Lei N\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e  suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, na modalidade Preg\u00e3o presencial SRP N\u00ba  025/2020, nos termos da Lei 10.520 de 17/07/2002, tem entre si, justo e  contratado o que se cont\u00e9m nas clausulas seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA: \u00c9 objeto deste aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato at\u00e9 31 de outubro de 2021, a contar de 04 de janeiro de 2021 do  contrato original celebrado entre as partes em 12 de agosto de 2020. CLAUSULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e  subcl\u00e1usulas do Contrato original n\u00e3o s\u00e3o abrangidas por este Termo  Aditivo permanecendo em vigor. Assinam: ISAAC DE SOUZA LIMA \u2013  Contratante e ADERBAN QUEIROZ DA SILVA \u2013 Contratado. M\u00e2ncio Lima \u2013 Ac, em 31 de dezembro de 2020.    ISAAC DE SOUZA LIMA  Prefeito Municipal  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba  065/2020 REFERENTE AO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 025/2020 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de produ\u00e7\u00e3o e veicula\u00e7\u00e3o de spot e  propaganda de outra natureza. CONTRATADO: ABERCIO GUILHERME NUNES DE MELO NETO  CPF: 018.915.862-03 situado no Ramal da Bet\u00e2nia km 2, s/n\u00ba, zona  rural em M\u00e2ncio Lima /AC. No qual faz parte integrante observado o  disposto da Lei N\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e suas altera\u00e7\u00f5es  posteriores, na modalidade Preg\u00e3o presencial SRP N\u00ba 025/2020, nos  termos da Lei 10.520 de 17/07/2002, tem entre si, justo e contratado o  que se cont\u00e9m nas clausulas seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA: \u00c9 objeto deste aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato at\u00e9 31 de outubro de 2021, a contar de 04 de janeiro de 2021 do  contrato original celebrado entre as partes em 12 de agosto de 2020. CLAUSULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e  subcl\u00e1usulas do Contrato original n\u00e3o s\u00e3o abrangidas por este Termo  Aditivo permanecendo em vigor.  Assinam: ISAAC DE SOUZA LIMA \u2013 CONTRATADO e ABERCIO GUILHERME N. DE M. NETO - CONTRATADO M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 31 de dezembro de 2020. "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "PORTARIA N\u00ba 097/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 03 de setembro de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a senhora \u00darsula Saady de Souza, Enfermeira, 01  (uma) di\u00e1ria no valor de R$ 250,00 (duzentos e cinquenta reais) e \u00bd  (meio) di\u00e1ria no valor de R$ 125,00 (cento e vinte e cinco reais) cada,  somando o valor de R$ 375,00 (trezentos e setenta e cinco reais). Destinada ao custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e hospedagem durante uma  viagem \u00e0 cidade de Rio Branco - AC, onde ir\u00e1 comparecer no audit\u00f3rio  da UNAMA, localizado no Via Verde Shopping \u201cReuni\u00e3o Preparat\u00f3ria II  PlanificaSUS \u2013 Fase II\u201d que acontecer\u00e1 no dia 08 de setembro de 2021,  aonde notifica a coordenadora da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria de Manoel Urbano.  Outro sim, ressaltamos a import\u00e2ncia de solucionarmos a quest\u00e3o acima supracitada conforme of\u00edcio e programa\u00e7\u00e3o em anexo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013  ACRE, 03 DE SETEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 ",
            "PORTARIA N\u00ba 098/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 03 de setembro de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a senhora Clairta Mendes dos Santos, Auxiliar Administrativo, 01 (uma) di\u00e1ria no valor de R$ 250,00 (duzentos e cinquenta  reais) e \u00bd (meio) di\u00e1ria no valor de R$ 125,00 (cento e vinte e cinco  reais) cada, somando o valor de R$ 375,00 (trezentos e setenta e cinco  reais). Destinada ao custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e hospedagem  durante uma viagem \u00e0 cidade de Rio Branco - AC, onde ir\u00e1 comparecer  no audit\u00f3rio da UNAMA, localizado no Via Verde Shopping \u201cReuni\u00e3o  Preparat\u00f3ria II PlanificaSUS \u2013 Fase II\u201d que acontecer\u00e1 no dia 08 de  setembro de 2021, aonde notifica a Refer\u00eancia T\u00e9cnica Municipal de  Manoel Urbano. Outro sim, ressaltamos a import\u00e2ncia de solucionarmos  a quest\u00e3o acima supracitada conforme of\u00edcio e programa\u00e7\u00e3o em anexo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013  ACRE, 03 DE SETEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 ",
            "PORTARIA N\u00ba 099/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a senhora Ana Paula Ver\u00e7osa Santana, Enfermeira, 01  (uma) di\u00e1ria no valor de R$ 250,00 (duzentos e cinquenta reais). Destinada  ao custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e hospedagem durante uma viagem  \u00e0 cidade de Rio Branco - AC, onde ir\u00e1 comparecer ao hotel Nobile, para  CAPACITA\u00c7\u00c3O EM VIGILANCIA EM SAUDE PREVEN\u00c7\u00c3O E DIAGN\u00d3STICO PARA HIV/AIDS, S\u00cdFILIS E HEPATITES VIRAIS. Que acontecer\u00e1  nos dias 13 a 17 de setembro de 2021, aonde notifica o enfermeiro que  atue na execu\u00e7\u00e3o dos testes r\u00e1pidos e tenha perfil para replica\u00e7\u00e3o das  informa\u00e7\u00f5es e atualiza\u00e7\u00f5es para os demais colegas do seu territ\u00f3rio de  Manoel Urbano. Outro sim, ressaltamos a import\u00e2ncia de solucionarmos  a quest\u00e3o acima supracitada conforme of\u00edcio e programa\u00e7\u00e3o em anexo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013  ACRE, 09 DE SETEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 PORTARIA N\u00ba 100/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a senhora Maviola Lopes Murieta, Enfermeira, 01  (uma) di\u00e1ria no valor de R$ 250,00 (duzentos e cinquenta reais). Destinada ao custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e hospedagem durante uma  viagem \u00e0 cidade de Rio Branco - AC, onde ir\u00e1 comparecer ao hotel Nobile, para CAPACITA\u00c7\u00c3O EM VIGILANCIA EM SAUDE PREVEN\u00c7\u00c3O  E DIAGN\u00d3STICO PARA HIV/AIDS, S\u00cdFILIS E HEPATITES VIRAIS.  Que acontecer\u00e1 nos dias 13 a 17 de setembro de 2021, onde notifica a  coordenadora da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria de Manoel Urbano. Outro sim, ressaltamos a import\u00e2ncia de solucionarmos a quest\u00e3o acima supracitada  conforme of\u00edcio e programa\u00e7\u00e3o em anexo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013  ACRE, 09 DE SETEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 ",
            "PORTARIA N\u00ba 101/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao senhor Edivagno Paiva da Silva Oliveira, Coordenador de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, 02 (duas) di\u00e1rias no valor de R$ 250,00  (duzentos e cinquenta reais) cada, totalizando o valor de R$ 500,00  (quinhentos reais). Destinada ao custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e  hospedagem durante uma viagem \u00e0 cidade de Rio Branco - AC, onde  ir\u00e1 comparecer ao hotel Nobile, para CAPACITA\u00c7\u00c3O EM VIGILANCIA  EM SAUDE PREVEN\u00c7\u00c3O E DIAGN\u00d3STICO PARA HIV/AIDS, S\u00cdFILIS  E HEPATITES VIRAIS. Que acontecer\u00e1 nos dias 13 a 17 de setembro de 2021, onde notifica o coordenador de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica  Municipal de Manoel Urbano. Outro sim, ressaltamos a import\u00e2ncia de  solucionarmos a quest\u00e3o acima supracitada conforme of\u00edcio e programa\u00e7\u00e3o em anexo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013  ACRE, 09 DE SETEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 ",
            "PORTARIA N\u00ba 102/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao senhor Jezaias Lopes Mendes, Motorista, \u00bd (meio)  di\u00e1ria no valor de R$ 125,00 (cento e vinte e cinco reais). Destinada ao  custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e hospedagem durante uma viagem  \u00e0 cidade de Rio Branco - AC, onde ir\u00e1 se dirigir para levar uma retroescavadeira e trazer um CAPE de volta para o munic\u00edpio de Manoel  Urbano/AC, no dia 10 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013  ACRE, 09 DE SETEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 ",
            "I \u2013 HIST\u00d3RICO: Trata-se da an\u00e1lise para avalia\u00e7\u00e3o e/ou aprova\u00e7\u00e3o do Calend\u00e1rio Escolar da Rede Municipal, \u00e1rea urbana e rural do ano letivo de 2021,  solicitado pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em conson\u00e2ncia com  as escolas, atrav\u00e9s do OF/GAB/SEMEC N\u00ba 103/2020. II \u2013 AN\u00c1LISE O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade editou a Portaria n\u00ba 188, de 3 de fevereiro de  2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (DOU), em 4 de fevereiro de  2020, declarando Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional, em raz\u00e3o da infec\u00e7\u00e3o humana pelo novo Corona v\u00edrus (COVID-19). Assim, em 17 de abril de 2020, o CNE publicou edital de chamamento  de consulta p\u00fablica sobre texto de refer\u00eancia do presente parecer que  trata da Reorganiza\u00e7\u00e3o dos calend\u00e1rios escolares e a realiza\u00e7\u00e3o de atividades pedag\u00f3gicas n\u00e3o presenciais durante o per\u00edodo de pandemia  da COVID-19. Foram recebidas em torno de 400 contribui\u00e7\u00f5es provenientes de organiza\u00e7\u00f5es representativas de \u00f3rg\u00e3o p\u00fablicos e privados  da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica e superior, bem como de institui\u00e7\u00f5es de ensino e  profissionais da \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de contribui\u00e7\u00f5es de pais de  alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica. Ao mesmo tempo, foram realizados webin\u00e1rios com a Uni\u00e3o Nacional dos Dirigentes Municipais de Educa\u00e7\u00e3o  (UNDIME), Conselho Nacional dos Secret\u00e1rios Estaduais de Educa\u00e7\u00e3o  (CONSED), Uni\u00e3o dos Conselhos Municipais de Educa\u00e7\u00e3o (UNCME) e  F\u00f3rum Nacional dos Conselhos Estaduais de Educa\u00e7\u00e3o (FNCE). Em virtude da situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica decorrente da pandemia  da COVID-19, a Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 934/2020 flexibilizou excepcionalmente a exig\u00eancia do cumprimento do calend\u00e1rio escolar ao dispensar  os estabelecimentos de ensino da obrigatoriedade de observ\u00e2ncia ao  m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, desde que cumprida a carga  hor\u00e1ria m\u00ednima anual estabelecida nos referidos dispositivos, observadas as normas a serem editadas pelos respectivos sistemas de ensino. Finalmente, \u00e9 importante lembrar que a LDB disp\u00f5e em seu artigo 23, \u00a7 2\u00ba,  que o calend\u00e1rio escolar dever\u00e1 adequar-se \u00e0s peculiaridades locais, inclusive clim\u00e1ticas e econ\u00f4micas, a crit\u00e9rio do respectivo sistema de ensino,  sem com isso reduzir o n\u00famero de horas letivas previsto nesta Lei. Diante as orienta\u00e7\u00f5es expostas neste parecer ser\u00e3o executadas as  devidas a\u00e7\u00f5es para an\u00e1lise e provid\u00eancias para aprova\u00e7\u00e3o Calend\u00e1rio  Escolar da rede Municipal, \u00e1rea urbana e rural do ano letivo de 2021. III \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL  Este Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel Urbano-CMEMU, criado atrav\u00e9s da Lei Municipal n\u00ba 276, em seu Art. 2\u00ba exp\u00f5e  que o CMEMU \u00e9 \u00f3rg\u00e3o colegiado, integrante da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, com atribui\u00e7\u00f5es normativo, consultivas, fiscalizadoras,  mobilizadoras e, a cerca de temas referentes a educa\u00e7\u00e3o e ao ensino, no  CAP\u00cdTULO II DO FUNCIONAMENTO E COMPET\u00caNCIAS Art. 13\u00ba e em  seu Inciso VI, VIII e X, diz que devemos adotar ou propor modifica\u00e7\u00f5es  e medidas que visem \u00e0 expans\u00e3o e ao aperfei\u00e7oamento do ensino; zelar  pelo cumprimento da legisla\u00e7\u00e3o educacional vigente, com vista a aprendizagem do aluno; fiscalizar o cumprimento dos dias letivos, carga horaria, condi\u00e7\u00f5es de funcionamento e a qualidade do ensino oferecido; e Decreto Legislativo n\u00ba 02, de 20 de mar\u00e7o de 2020, exarado pela Assembleia Legislativa do Estado, que reconhece a ocorr\u00eancia de estado  de calamidade p\u00fablica no \u00e2mbito do Estado do Acre; Decreto N\u00b0 29/2020 - Declara estado de calamidade p\u00fablica no Munic\u00edpio de  Manoel Urbano para enfrentamento da pandemia decorrente do COVID 19. Considerando PARECER CNE/CP N\u00ba: 05/2020, que trata da Reorganiza\u00e7\u00e3o do Calend\u00e1rio Escolar e da possibilidade de c\u00f4mputo de atividades n\u00e3o presenciais para fins de cumprimento da carga hor\u00e1ria m\u00ednima  anual, em raz\u00e3o da Pandemia da COVID-19.  Considerando PARECER CNE/CP N\u00ba: 09/2020, que trata do Reexame  do Parecer CNE/CP n\u00ba 5/2020, que tratou da reorganiza\u00e7\u00e3o do Calend\u00e1rio Escolar e da possibilidade de c\u00f4mputo de atividades n\u00e3o presenciais para fins de cumprimento da carga hor\u00e1ria m\u00ednima anual, em raz\u00e3o  da Pandemia da COVID-19.  Considerando PARECER CNE/CP N\u00ba: 11/2020, que trata das Orienta\u00e7\u00f5es Educacionais para a Realiza\u00e7\u00e3o de Aulas e Atividades Pedag\u00f3gicas Presenciais e N\u00e3o Presenciais no contexto da Pandemia  Considerando PARECER CNE/CP N\u00ba: 15/2020, que trata das Diretrizes  Nacionais para a implementa\u00e7\u00e3o dos dispositivos da Lei n\u00ba 14.040, de  18 de agosto de 2020, que estabelece normas educacionais excepcionais a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020.  Considerando PARECER CNE/CP N\u00ba: 16/2020, que trata do Reexame do item 8 (orienta\u00e7\u00f5es para o atendimento ao p\u00fablico da educa\u00e7\u00e3o  especial) do Parecer CNE/CP n\u00ba 11, de 7 de julho de 2020, que trata  de Orienta\u00e7\u00f5es Educacionais para a Realiza\u00e7\u00e3o de Aulas e Atividades  Pedag\u00f3gicas Presenciais e N\u00e3o Presenciais no contexto da pandemia  Considerando PARECER CNE-CP N\u00ba 019/2020 - que trata do Reexame  do Parecer CNE/CP n\u00ba 15, de 6 de outubro de 2020, que tratou das  Diretrizes Nacionais para a implementa\u00e7\u00e3o dos dispositivos da Lei n\u00ba  14.040, de 18 de agosto de 2020, que estabelece normas educacionais  excepcionais a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica  reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020.  IV \u2013 PARECER Tendo em vista o exposto, e an\u00e1lises j\u00e1 realizadas por este CMEMU dos  documentos encaminhados pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, e  estando de acordo com as instru\u00e7\u00f5es dos sistemas de ensino o colegiado aprova o Calend\u00e1rio Escolar da rede Municipal, \u00e1rea urbana e rural  do ano letivo de 2021.  V \u2013 DECIS\u00c3O DO COLEGIADO Este Colegiado, membros do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Manoel Urbano-CMEMU, em reuni\u00e3o ordin\u00e1ria resolve, aprovar por unanimidade o este PARECER no dia 28/05/2021.  Manoel Urbano, AC, 28/05/2021. Cleyton Silva do Nascimento Presidente do CMEMU "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 348 DE 06 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR ALDINES PINHEIRO  SALES, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Aldines  Pinheiro Sales, portador do CPF de n\u00ba 656.461.832-00, sob a Matr\u00edcula  de n\u00ba 6041, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Desportos, da secretaria municipal de educa\u00e7\u00e3o, cultura e desportos, residente e domiciliado  a Rua Francisco Bezerra s/n\u00ba - Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre,  para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as  comunidades ribeirinhas como Coordenador de Desportos, da secretaria municipal de educa\u00e7\u00e3o, cultura e desportos a comunidade Vila Foz  do Breu para realiza\u00e7\u00e3o de atividades esportivas com a comunidade em  comemora\u00e7\u00e3o ao dia 7 de setembro de 2021 para esta municipalidade,  conforme o Memorando de n\u00ba 002/2021 \u2013 DEP/ESPORTES/AC do dia  02 de setembro de 2021 desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba 0803    31954-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  seis dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 349 DE 06 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR RAIMUNDO ELSON CABRAL NOGUEIRA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Raimundo Elson Cabral Nogueira, portador do cart\u00e3o CPF 014.118.512-00, sob a  Matr\u00edcula n\u00ba 6054, residente e domiciliado a rua Francisco Bezerra Centro  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Executivo  do departamento de esporte da secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o, cultura  e desporto, para viagem, custeio com despesas e alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as  comunidades ribeirinhas como Secret\u00e1rio Executivo do departamento de  esporte, da secretaria municipal de educa\u00e7\u00e3o, cultura e desportos a comunidade Vila Foz do Breu para realiza\u00e7\u00e3o de atividades esportivas com  a comunidade em comemora\u00e7\u00e3o ao dia 7 de setembro de 2021 para esta  municipalidade, conforme o Memorando de n\u00ba 003/2021 \u2013 DEP/ESPORTES/AC do dia 02 de setembro de 2021 desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba 0803    39460-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  seis dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 350 DE 06 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA ELCIANE FREITAS DA  SILVA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias a Senhora Elciane  Freitas da Silva, portadora do cart\u00e3o CPF 702.530.482-49, sob a Matr\u00edcula  n\u00ba 6061, residente e domiciliada no Ramal da Olaria de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Se\u00e7\u00e3o de log\u00edstica de apoio ao atleta do  departamento de esporte da secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o, cultura e  desporto, para viagem, custeio com despesas e alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Senhora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se  Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Se\u00e7\u00e3o de log\u00edstica de apoio ao atleta do departamento de esporte da secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o, cultura e desporto a  comunidade Vila Foz do Breu para realiza\u00e7\u00e3o de atividades esportivas com  a comunidade em comemora\u00e7\u00e3o ao dia 7 de setembro de 2021 para esta  municipalidade, conforme o Memorando de n\u00ba 004/2021 \u2013 DEP/ESPORTES/AC do dia 02 de setembro de 2021 desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba 0803    43623-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  seis dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 351 DE 06 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR JANDERSON LIMA SILVA,  E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Janderson Lima Silva, portador do cart\u00e3o CPF 890.613.732-04, sob a Matr\u00edcula n\u00ba  6231, residente e domiciliado na Rua Francisco Bonif\u00e1cio da Costa de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Se\u00e7\u00e3o de transporte fluvial  do departamento de esporte da secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o, cultura  e desporto, para viagem, custeio com despesas e alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Se\u00e7\u00e3o de transporte fluvial do departamento  de esporte da secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o, cultura e desporto a  comunidade Vila Foz do Breu para realiza\u00e7\u00e3o de atividades esportivas  com a comunidade em comemora\u00e7\u00e3o ao dia 7 de setembro de 2021 para  esta municipalidade, conforme o Memorando de n\u00ba 005/2021 \u2013 DEP/ESPORTES/AC do dia 02 de setembro de 2021 desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba 0803    39672-6 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  seis dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 352 DE 06 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR FRANCISCO RONEI  OLIVEIRA SOUZA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Francisco Ronei Oliveira Souza, portador do cart\u00e3o CPF 995.975.352-20,  sob a Matr\u00edcula n\u00ba 6059, residente e domiciliado na Rua Francisco Bezerra - Centro de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de  Coordenador de Cultura da secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o, cultura e  desporto, para viagem, custeio com despesas e alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as  comunidades ribeirinhas como Coordenador de Cultura da secretaria  municipal de Educa\u00e7\u00e3o, cultura e desporto a comunidade Vila Foz do  Breu para realiza\u00e7\u00e3o de atividades esportivas com a comunidade em  comemora\u00e7\u00e3o ao dia 7 de setembro de 2021 para esta municipalidade,  conforme o Memorando de n\u00ba 006/2021 \u2013 DEP/ESPORTES/AC do dia  02 de setembro de 2021 desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba 0803      23487-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  seis dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 353 DE 06 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR MALONE SILVA DE OLIVEIRA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Malone Silva de Oliveira, portador do cart\u00e3o CPF 023.695.125-10, sob a  Matr\u00edcula n\u00ba 6234, residente e domiciliado a rua Francisco Bonif\u00e1cio  da Costa Centro de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de  Se\u00e7\u00e3o de Futebol de Campo e Sal\u00e3o do departamento de esporte da  secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o, cultura e desporto, para viagem, custeio com despesas e alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Se\u00e7\u00e3o de Futebol de Campo e  Sal\u00e3o do departamento de esporte  da secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o, cultura e desporto a comunidade Vila Foz do Breu para realiza\u00e7\u00e3o de atividades esportivas com a comunidade em comemora\u00e7\u00e3o  ao dia 7 de setembro de 2021 para esta municipalidade, conforme  o Memorando de n\u00ba 007/2021 \u2013 DEP/ESPORTES/AC do dia 02 de  setembro de 2021 desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba 0803      23812-8 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  seis dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 354 DE 06 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR CLEUDON DA SILVA  FRAN\u00c7A, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor  Cleudon da Silva Fran\u00e7a, portadora do cart\u00e3o CPF 994.385.00278, sob a Matr\u00edcula n\u00ba 2414, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Assessor Especial  da Semec em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que  se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as  comunidades ribeirinhas como Assessor Especial da Semec - secretaria  municipal de Educa\u00e7\u00e3o, cultura e desporto a comunidade Vila Foz do  Breu para realiza\u00e7\u00e3o de atividades esportivas com a comunidade em  comemora\u00e7\u00e3o ao dia 7 de setembro de 2021 para esta municipalidade,  conforme o Memorando de n\u00ba 009/2021 \u2013 DSEMEC/ASS./MTH do dia  02 de setembro de 2021 desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba 0803      30987-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  seis dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 355 DE 06 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR JOADAX BATISTA DA  SILVA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) di\u00e1rias ao Senhor Joadax  Batista da Silva, portador do CPF de n\u00ba 002.848.522-01, sob a Matr\u00edcula  de n\u00ba 6294, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Agente de Endemias residente e domiciliado a Rua Beira Rio Juru\u00e1 \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre,  para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as comunidades ribeirinhas como Agente de Endemias para realizar atendimento de  borrifar\u00e3o em combate o foco de mal\u00e1ria na comunidade S\u00e3o Jo\u00e3o zona  rural \u2013 Rio Juru\u00e1 conforme OF/SEMSA/AC n\u00ba 834/2021 do dia 30 de agosto  de 2021 referente ao m\u00eas de agosto para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 70,00  (setenta reais), ser depositado na conta da caixa econ\u00f4mica federal de  n\u00ba 0803    37680-6. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  seis dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 356 DE 06 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR RONEI HENRIQUE SOUZA DOS SANTOS, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) di\u00e1rias ao Senhor Ronei  Henrique Souza dos Santos, portador do CPF de n\u00ba 702.990.722-15, sob  a Matr\u00edcula de n\u00ba 622, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Agente de Endemias residente  e domiciliado no Ramal da Olaria n\u00ba 2040 - Ramal \u2013 Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as comunidades ribeirinhas como Agente de Endemias para realizar atendimento de  burrifa\u00e7\u00e3o em combate o foco de mal\u00e1ria na comunidade S\u00e3o Jo\u00e3o zona  rural \u2013 Rio Juru\u00e1 conforme OF/SEMSA/AC n\u00ba 830/2021 do dia 27 de agosto  de 2021 referente ao m\u00eas de agosto para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 70,00  (setenta reais), ser depositado na conta da caixa econ\u00f4mica federal de  n\u00ba 0803    31188-3. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  seis dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 357 DE 09 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR JOS\u00c9  MARIA DA SILVA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE:Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao Senhor JOS\u00c9 MARIA DA SILVA, portador do cart\u00e3o CPF: 196.483.912-20,  sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 2506, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de  Sa\u00fade, residente e domiciliado a Rua M\u00e1rio Lob\u00e3o n\u00ba 285 \u2013 Centro \u2013  Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, em viagem, para custeio de despesas  com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades  no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a Cidade  de Cruzeiro do Sul como Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade para parcitipar  de uma Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria da Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) da  3\u00aa regi\u00e3o de sa\u00fade denominada Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira que se realizar\u00e1  no dia 10 de setembro de 2021 (sexta \u2013 feira), municipio de Feij\u00f3, polo da  CEDUP as 8h00min conforme MEM/SEMSA/AC de n\u00ba 852/2021 dia 06 de  setembro de 2021 e Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) (estado do  acre) em 08 de setembro de 2021 desta municipalidade.  Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  1.350,00 (mil trezentos e cinquenta reais) a ser depositado na conta da  caixa economica federal de n\u00ba 0803  013  49164-8 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  nove dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 358 DE 09 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SENHORA JAQUELINE MENEZES DA COSTA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 07 (sete) di\u00e1rias a Senhora Jaqueline Menezes da Costa, portadora do cart\u00e3o CPF 002.781.692-36, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 6076 residente e domiciliado na Rua Francisco Bezerra  s/n\u2013 Centro, no cargo/fun\u00e7\u00e3o Assessora Especial Secretaria Municipal  de Sa\u00fade em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Senhora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque de sua sede a Cidade de Cruzeiro do Sul/Rio Branco como  Assessora Especial da Secretaria Municipal de Sa\u00fade com o objetivo de  participar capacita\u00e7\u00e3o,em vigil\u00e2ncia em sa\u00fade preven\u00e7\u00e3o e diagnostico  para HIV/AIDS, S\u00edfilis e Hepatites virais, a realiza-se, na cidade de Rio  Branco, de acordo com o MEM/SEMSA/AC/N\u00b0850/2021 de seis de setembro de 2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  1.320,00 (Hum mil trezentos e vinte reais) a ser depositado na conta da  Caixa Econ\u00f4mica 0803 001.26708-6 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  nove dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 251 DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 Constitui e nomeia a Comiss\u00e3o Municipal respons\u00e1vel pelo processo  de elabora\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Assist\u00eancia Social de Marechal  Thaumaturgo para o exerc\u00edcio de 2022 a 2025. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE MARECHAL THAUMATURGO-AC,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem a Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E: Art. 1\u00ba NOMEAR os membros da Comiss\u00e3o para revis\u00e3o, an\u00e1lise e  constru\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 2022 a 2025,  conforme segue: 01 - REPRESENTANTES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL a) TITULAR: Francisca F\u00e1tima Souza Cruz b) SUPLENTE: Gerlene Lopes Pedroza 02 - REPRESENTANTES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O a) TITULAR: Sandra Maria F\u00e9lix do Nascimento b) SUPLENTE: Maria Suzete Firmino do Nascimento 03 - REPRESENTANTES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE a) TITULAR: Maricelsson Firmino b) SUPLENTE: Aldenizia Lima Firmino 04 - REPRESENTANTES DO CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL a) TITULAR: Regia Maria Vale de Jesus Oliveira b) SUPLENTE: Francisca Miquelangela da Rocha 05 - REPRESENTANTES USU\u00c1RIOS DO SUAS  a) TITULAR: Maria Aureniz Moreira de Souza b) SUPLENTE: Maria Ingrid Silva de Souza 06 - REPRESENTANTES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O  FINANCEIRA E PLANEJAMENTO a) TITULAR: Messias Souza da Concei\u00e7\u00e3o b) SUPLENTE: Manoel Aragon\u00eas Pinheiro Sales  07 - REPRESENTANTES DOS TRABALHADORES DO SUAS a) TITULAR: Maria Jaizia de Souza Silva b) SUPLENTE: Deiverson da Silva Alves Art. 2 \u2013 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  09 (nove) dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 252 DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cEstabelece regras e diretrizes para a realiza\u00e7\u00e3o da VIII Confer\u00eancia  Municipal de Assist\u00eancia Social, Audi\u00eancias P\u00fablicas no \u00c2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal.\u201d O PREFEITO DO MUNICIPIO DE MARECHAL THAUMATURGO, Isaac  da Silva Piy\u00e3ko, com base na Lei Org\u00e2nica, Capitulo II, Artigo 89, no uso  das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a necessidade de avaliar e  propor diretrizes para a implementa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social  do Munic\u00edpio,  CONSIDERANDO que o presente Decreto estabelece os procedimentos que dever\u00e3o ser observados na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias p\u00fablicas  convocadas no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal. CONSIDERANDO para fins deste Decreto, considera-se audi\u00eancia p\u00fablica o instrumento que contribui para uma decis\u00e3o pol\u00edtica ou legal com  legitimidade e transpar\u00eancia, constituindo-se em uma inst\u00e2ncia no processo de tomada da decis\u00e3o administrativa, pelo qual as pessoas que  possam sofrer os reflexos dessa decis\u00e3o tenham oportunidade de se  manifestar sobre mat\u00e9ria de relev\u00e2ncia p\u00fablica. CONSIDERANDO o procedimento da audi\u00eancia p\u00fablica dever\u00e1 ser  regido pelos princ\u00edpios do devido processo legal, da publicidade, da  oralidade, do informalismo, do contradit\u00f3rio, da ampla participa\u00e7\u00e3o, da  impessoalidade, da economia processual e da gratuidade. CONSIDERANDO a finalidade da audi\u00eancia p\u00fablica \u00e9 permitir e promover o debate e efetiva participa\u00e7\u00e3o cidad\u00e3, confrontando, de forma  transparente e p\u00fablica, as distintas opini\u00f5es, propostas, experi\u00eancias,  conhecimentos e informa\u00e7\u00f5es existentes sobre as quest\u00f5es de interesse p\u00fablico que fundamentaram sua convoca\u00e7\u00e3o. RESOLVE: ART.1\u00ba - CONVOCAR A VIII CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, a ser realizada no dia 05 de agosto de 2021, tendo  como tema central; vem \u201cAssist\u00eancia social; Direito do povo e dever do  estado, com financiamento p\u00fablico, para enfrentar as desigualdades e  garantir prote\u00e7\u00e3o social\u201d, abordando os seguintes eixos: I \u2013 EIXO 1: A prote\u00e7\u00e3o social n\u00e3o contributiva e o princ\u00edpio de equidade  como paradigma para a gest\u00e3o dos direitos socioassist\u00eanciais no enfrentamento as desigualdades. II \u2013 EIXO 2: Financiamento e or\u00e7amento como instrumento para uma  gest\u00e3o de compromissos e corresponsabilidade dos entes federativos  para a garantia dos direitos socioassistenciais. III \u2013 EIXO 3: Controle social: o lugar da sociedade civil no SUAS e a  import\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios. IV \u2013 EIXO 4: Gest\u00e3o e acesso as seguran\u00e7as socioassistenciais e a  articula\u00e7\u00e3o entre servi\u00e7os, benef\u00edcios e transferenciais de renda como  garantias de direitos socioassistenciais e prote\u00e7\u00e3o social. V \u2013 EIXO 5: Atua\u00e7\u00e3o do SUAS em situa\u00e7\u00f5es de calamidade p\u00fablica e  emerg\u00eancias. Art. 2\u00ba - As despesas de correntes da aplica\u00e7\u00e3o desde decreto, correram  por conta de dota\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria do or\u00e7amento do \u00f3rg\u00e3o gestor municipal  de assist\u00eancia social Art. 3\u00ba \u2013 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio; Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  09 (nove) dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO CONSELHO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 14 DE 09 DE SETEMBRO DE 2021. O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social - CMAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 004 de 06 de abril de 2001, e Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 14, de 22 de julho de 2021, que cria a  comiss\u00e3o organizadora da conferencia municipal 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial N\u00ba 13092 de 26 de julho 2021.   RESOLVE: Art. 1\u00ba - ALTERAR a data da realiza\u00e7\u00e3o da 8\u00aa Confer\u00eancia Municipal de  Assist\u00eancia Social: Onde se l\u00ea: \u201cde 05 agosto de 2021\u201d; Leia-se: \u201c16, de setembro, de 2021\u201d. Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021.   Regia Maria Vale de Jesus Oliveira  Presidente do CMAS  "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO Carta Convite: 015/2021 Processo Administrativo: 082/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 128/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  Assessoria e Consultoria em Gest\u00e3o de Recursos e Conv\u00eanios para  atender as necessidades do munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa: GH RODRIGUES E PEREIRA LTDA - ME inscrita sob CNPJ n\u00ba.  20.351.784/0001-00, com sede na Rua Valtemir Ces\u00e1rio, n\u00ba 330, Bairro  Vila do V- Porto Acre. Exerc\u00edcio: 2021  Elemento de despesa: 33.90.39.00  Funcional program\u00e1tica: 02.07.04.122.0006.2009;  Fonte de recursos 001; Valor: R$ 136.800,00 (cento e trinta mil, e oitocentos reais). Vig\u00eancia: 12 (meses). Data da Assinatura: 05 de Agosto de 2021 Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e Sr. Gilcirley Hon\u00f3rio Rodrigues  pela (Contratada) "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 204/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 062/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 046/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Inform\u00e1tica), visando  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 18.000,00 (dezoito mil reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 08.244.2006.1.088  \u2013 A\u00e7\u00f5es Assistenciais para Combate ao COVID 19, Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00, Fonte de Recursos: 0027. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 01 de setembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e a Senhora Thais de Castro Pacheco pela  empresa MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI  (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 003/2018 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 001/2018 CONTRATANTE/LOCAT\u00c1RIO: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADO/LOCADOR: JOSE ANTONIO DA SILVA FILHO DO OBJETO - O presente termo aditivo tem como objeto a s\u00e9tima  PRORROGA\u00c7\u00c3O do prazo de vig\u00eancia do Contrato firmado entre as  partes em 01/02/2018, nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Quarta. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O - Pelo presente termo aditivo fica prorrogada a vig\u00eancia  do Contrato por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 01/09/2021 a 30/11/2021. DO VALOR DO TERMO ADITIVO - O valor total deste termo aditivo,  para cobrir as despesas relativas \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, \u00e9 de R$  6.000,00 (seis mil reais) a ser pago em 03 (tr\u00eas) presta\u00e7\u00f5es mensais e  sucessivas de R$ 2.000,00 (dois mil reais). DO FUNDAMENTO LEGAL - O presente termo aditivo decorre de autoriza\u00e7\u00e3o do Prefeito Municipal e encontra amparo legal no artigo 57 da  Lei n\u00b0 8.666/93.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS - Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre as partes. Porto Acre \u2013 Acre, 26 de agosto de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante/Locat\u00e1rio) e o Sr. Jose Ant\u00f4nio da Silva Filho  (Contratado/Locador). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 023/2021 OBJETO: Registro de pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00c1gua Mineral e Gelo, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre/AC.  RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Porto Acre, sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na Avenida Chic\u00f3 Rabelo,  56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min  e das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail pmpa.licitacoes@gmail.com ou acessando os sites http://app.tce. ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ou https://www.portoacre.ac.gov.br/, no  per\u00edodo de 10/09 \u00e0 22/09 de 2021. DATA DE ABERTURA: 24 de setembro de 2021 \u00e0s 09h00min, na sala da  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre. Porto Acre \u2013 AC, 09 de setembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004/2021 - SRP OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento  do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Porto Acre, sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na Avenida Chic\u00f3 Rabelo,  56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min e  das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo ainda ser solicitado atrav\u00e9s do  e-mail pmpa.licitacoes@gmail.com ou acessando os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ou https://www.portoacre.ac.gov.br/, no per\u00edodo de 10/09 \u00e0 22/09 de 2021. LOCAL E DATA DE ABERTURA: Sistema Comprasnet (www.comprasgovernamentais.gov.br) dia 23 de setembro de 2021 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Porto Acre \u2013 AC, 09 de setembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 200/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 058/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 042/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Inform\u00e1tica), visando  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 1.750,00 (mil e setecentos e cinquenta reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.007  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Elemento de  Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 01 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e a Senhora Lucimar Martins Sampaio pela  empresa I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 201/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 059/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 042/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Ar Condicionado), visando atender as necessidades do Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 6.150,00 (seis mil e cento e cinquenta reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O  04.122.2001.2.001 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito, Elemento  de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 01 de setembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Senhor Michel Messias Diniz pela empresa M  S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 202/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 061/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 042/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: S V NOGUEIRA EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Ar Condicionado), visando atender as necessidades do Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O  04.122.2001.2.001 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito, Elemento  de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 01 de setembro de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Senhor Saile Vasconcelos Nogueira pela  empresa S V NOGUEIRA EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 197/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 055/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 042/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Inform\u00e1tica), visando  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 2.700,00 (dois mil e setecentos reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.007  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Elemento de  Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 31 de agosto de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal  de Porto Acre (Contratante) e o Senhor Francisco Roberto Pereira de  Castro pela empresa ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 203/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 065/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 046/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Inform\u00e1tica), visando  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 4.320,00 (quatro mil, trezentos e vinte reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 08.244.2006.1.088  \u2013 A\u00e7\u00f5es Assistenciais para Combate ao COVID 19, Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00, Fonte de Recursos: 0027. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 01 de setembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Senhor Francisco Roberto Pereira de Castro pela empresa ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA (Contratada). "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 436/2021, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cDISP\u00d5E SOBRE A EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO COMISSIONADO DA  PREFEITURA DE PORTO WALTER E DE OUTRAS PROVIDENCIAS\u201d.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica EXONERADO (a), A PEDIDO DO (A) SERVIDOR (A) O senhor  (a) ALFREDO BATISTA FREITAS, inscrito no RG: n\u00ba 439305, cargo/fun\u00e7\u00e3o,  Setor de Abastecimento de \u00c1gua \u2013 CC 1 \u2013 6\u00ba, da Secretaria Municipal de  Obras P\u00fablicas, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 09 DE SETEMBRO DE 2021 SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 437/2021, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cNOMEIA CARGO COMISSIONADO DA PREFEITURA MUNICIPAL E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, restaura\u00e7\u00e3o  das leis 182 de 03/2013, 189 de 07/2013 e a Lei n\u00ba 361 de 06/2021.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica NOMEADO (a) senhor (a), A PEDIDO DO (A) SERVIDOR  (A) O senhor (a) ALFREDO BATISTA FREITAS, inscrito no RG: n\u00ba  439305, cargo/fun\u00e7\u00e3o de Departamento de Tr\u00e2nsito e Transporte P\u00fablico, da Secretaria Municipal de Obras P\u00fablicas, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo,  at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 09 DE SETEMBRO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 408/2021, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cDESIGNAR FUN\u00c7\u00c3O DE REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio.  DECRETA: Art.1\u00ba - Designar a Senhora, Maria N\u00c1GELA AMORIM DE LIMA,  CPF:792.324.932-68, como representante legal do munic\u00edpio de Porto  Walter na ades\u00e3o \u2013 Pacto Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa \u2013 PNDPI, vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social / Prefeitura  Municipal de Porto Walter \u2013 Acre.  Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 09 DE SETEMBRO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 116, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao servidor (a)  SEBATI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE, inscrito no RG n\u00ba 0338369, na  fun\u00e7\u00e3o de Prefeito Municipal de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, nos dias 01, 02, 03, 04 e 05 de Setembro. Para participar  de encontro com o General Ubiratan Poty, Diretor do Departamento do  Programa Calha Norte \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa e sua equipe, a pauta do  evento ser\u00e3o os conv\u00eanios celebrados com os Munic\u00edpios do Estado do  Acre e o Programa Calha Norte \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa 2021.      Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05  (cinco) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 09 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO  EDITAL: 003/2021, Primeira Convoca\u00e7\u00e3o. Convoca\u00e7\u00e3o do EDITAL N\u00ba 04/2021, em 09 de Setembro de 20221,  do Processo Seletivo Simplificado da Secretaria Municipal de Sa\u00fade -  NASF e Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social - CRAS, constitu\u00edda  pelo DECRETO N\u00ba. 380/2021, DE 16 DE JUNHO DE 2021para contrata\u00e7\u00e3o de profissionais. Normatiza Processo Seletivo Simplificado para Contrata\u00e7\u00e3o de profissionais, por Tempo Determinado, em car\u00e1ter emergencial para atuarem  junto ao N\u00facleo de Apoio \u00e0 Sa\u00fade da Fam\u00edlia \u2013 NASF e ao Centro de  Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS.  O Munic\u00edpio de Porto Walter-AC, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o do Processo  Seletivo Simplificado, constitu\u00edda pelo DECRETO N\u00ba 380/2021, DE 16  DE JUNHO DE 2021, tendo em vista o atendimento de necessidade  tempor\u00e1ria de excepcional interesse p\u00fablico em car\u00e1ter emergencial,  torna-se p\u00fablica a abertura de Processo Seletivo Simplificado para fins  de contrato administrativo, conforme o disposto no Art. 37, IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal do Brasil, que disp\u00f5e sobre a contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria  de pessoal por tempo limitado demais legisla\u00e7\u00f5es pertinentes, que ser\u00e1  regido pelas normas constantes neste Edital.  Art. 1\u00ba O convocado (a) para atende a demanda de servidor (a) p\u00fablico  (a) do Quadro de Provis\u00f3rios do Munic\u00edpio de Porto Walter, na secretaria  de Assist\u00eancia Social - CRAS     Art. 2\u00ba fica publicado (a), at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  3\u00ba Lugar Francisca Aline da Silva Lopes \u2013 RG: 1148316-4 Art. 3\u00ba O Servidor (a) convocado (a) se apresente com seus documentos  no Setor de Recursos Humanos em dois dias \u00fateis, posterior a data de  publica\u00e7\u00e3o.  Porto Walter \u2013 Acre 09/09 de 2021 Registra-se  Publica-se  Cumpra-se  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Maria Luciana da Silva Martinez Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 048/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Porto Walter - Acre Data de Abertura: 23 de setembro de 2021. Hor\u00e1rio: 15h00min Retirada do edital: Sede da Prefeitura Municipal Porto Walter \u2013 sito a  Rua Alfredo Sales, S/N \u2013 Centro \u2013 Fone/Fax (68) 3325-8027 Local de abertura: Prefeitura Municipal de Porto Walter-Ac \u2013 Sala de  Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para limpeza e desobstru\u00e7\u00e3o de igarap\u00e9s no munic\u00edpio de Porto Walter.   Porto Walter \u2013 AC, 09 de setembro de 2021. Emerson Rodrigo Simi\u00e3o de Souza Pregoeiro "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO  DECRETO N\u00ba 1.291 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V,  VII e \u00a7 1\u00ba da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco,  Considerando a Portaria n\u00ba 192, de 27 de dezembro de 2018, do Minist\u00e9rio do Turismo \u2013 MTUR, que estabelece crit\u00e9rios para a atualiza\u00e7\u00e3o do  Mapa do Turismo Brasileiro; Considerando a Lei Complementar n\u00ba 63, de 01 de julho de 2019, que  disp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Municipal de Turismo (PMTUR) de Rio Branco e  d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o expediente OF/PRES/COMTUR/N\u00ba 009/2021, de 20  agosto de 2021, bem como o MEMO/GABPRE/586/2021, de 20 de  agosto de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear os Membros Titulares e respectivos Suplentes do Conselho  Municipal de Turismo \u2013 COMTUR, nos termos do art. 14, da Lei Complementar Municipal n\u00ba 63, de 01 de julho de 2019, abaixo relacionados: I \u2013 Representantes das Entidades P\u00fablicas: a) Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA: 1) Titular: Andr\u00e9ia Bezerra Mendon\u00e7a; 2) Suplente: Luan da Silva Dias. b) Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil \u2013 FGB: 1) Titular: Valquiria da Silva Cabral; 2) Suplente: Sidney Gomes Eleut\u00e9rio J\u00fanior. c) Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA: 1) Titular: Adriana Valente de Oliveira; 2) Suplente: Maria de F\u00e1tima do Nascimento Oliveira; d) Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA: 1) Titular: Ana Maria Cardoso Cunha de Ara\u00fajo; 2) Suplente: Charlei Jorge de Oliveira Albuquerque. e) Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS: 1) Titular: Clendes Vilas Boas; 2) Suplente: Jo\u00e3o Marcos de Souza Luz. f) Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET: 1) Titular: Riterl\u00e2nia da Silva Ramos; 2) Suplente: Leidiana Moraes Junqueira. g) Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM: 1) Titular: Matheus Gomes de Souza; 2) Suplente: Sueila Pinheiro de Almeida.  h) Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC: 1) Titular: M\u00e1rcio Magalh\u00e3es Aguiar; 2) Suplente: Thiago Nascimento Barros. i) Instituto Federal do Acre \u2013 IFAC: 1) Titular: Rosana Cavalcante dos Santos;  2) Suplente: H\u00e9rika Fernanda Dantas Montilha. j) Universidade Federal do Acre \u2013 UFAC: 1) Titular: Francisco Pinheiro de Assis; 2) Suplente: Valmir Freitas de Ara\u00fajo. II - Representantes dos Setores de Turismo: a) Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria de Hot\u00e9is \u2013 ABIH: 1) Titular: Carlos A. Sim\u00e3o Neto; 2) Suplente: Diogo Lemos. b) Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Ag\u00eancias de Viagem \u2013 ABAV: 1) Titular: Get\u00falio Teixeira Pinheiro; 2) Suplente: Janete Eroti Franke. c) Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Bares e Restaurantes \u2013 ABRASEL: 1) Titular: Jorge Paulo Brum; 2) Suplente: Lucas Profeta Ces\u00e1rio Rosa. d) C\u00e2mara Tem\u00e1tica de Culturas Ayahuasqueira:  1) Titular: Hildo Cezar Freire Montysuma; 2) Suplente: Jean Carlos Freire de Lima. e) Conselho Estadual de Turismo \u2013 CET:  1) Titular: Rizomar dos Santos Ara\u00fajo; 2) Suplente: Adalgisa Bandeira de Ara\u00fajo. f) Sindicato das Empresas de Turismo no Estado \u2013 SINDETUR:  1) Titular: Thiago Higino Xavier Mendon\u00e7a; 2) Suplente: C\u00e1ssio Santana de Oliveira. g) Convention & Visitors Bureau - C&VB:  1) Titular: Siglia de F\u00e1tima Monteiro Abrah\u00e3o; 2) Suplente: Neyla Maria Meireles Assis Morais. h) Sindicato dos Trabalhadores em Transporte de Passageiros e Cargas  do Estado do Acre \u2013 SINTTPAC: 1) Titular: Francisco Leite Marinho; 2) Suplente: Francisco Carneiro de Brito Pinheiro. i) Sindicato dos Taxistas e Condutores Aut\u00f4nomos do Estado do Acre  \u2013 SINTCAC: 1) Titular: Esperidi\u00e3o Teixeira de Souza Filho; 2) Suplente: Teln\u00edzio Bonfim Machado. j) Sindicato dos Guias de Turismo \u2013 SINGTUR: 1. Titular: Ana L\u00facia Cunha e Silva; 2. Suplente: Vera Lucia da Silva Santos. k) Sindicato dos Trabalhadores em Turismo, Hotelaria, Restaurantes,  Bares, Eventos e Lazer do Estado do     Acre - SINTRATHEL/AC: 1) Titular: Ab\u00edlio Bento Filho; 2) Suplente: Elis\u00e2ngela \u00c1vila de Souza.  l) Associa\u00e7\u00e3o de Ministros Evang\u00e9licos do Acre \u2013 AMEACRE: 1) Titular: Jos\u00e9 Paulo de Paula Machado; 2) Suplente: Gilberto Cabral de Moura.  m) Catedral Nossa Senhora de Nazar\u00e9:  1) Titular: Carlos Alberto de Albuquerque; 2) Suplente: Ant\u00f4nia Pereira da Silva. III - Representantes das Entidades Privadas de Apoio: a) Associa\u00e7\u00e3o Comercial, Industrial, de Servi\u00e7o e Agr\u00edcola do Acre \u2013 ACISA: 1) Titular: Raimundo Juscelino Alves Lavor J\u00fanior; 2) Suplente: Jo\u00e3o Eduardo de Albuquerque. b) Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os de Turismo do Estado do  Acre \u2013 FECOM\u00c9RCIO/AC: 1) Titular: Jo\u00e3o Bosco Nolasco Nunes;  2) Suplente: Deywerson Galv\u00e3o de Ara\u00fajo. c) F\u00f3rum Permanente de Desenvolvimento do Acre: 1) Titular: Janderson Vale do Nascimento; 2) Suplente: Jaqueline Costa de Oliveira. d) Servi\u00e7o Brasileiro de Apoio \u00e0s Micro e Pequenas Empresas \u2013 SEBRAE: 1) Titular: Marcos Paulo Maciente; 2) Suplente: Joallia Pereira da Costa.  e) Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Comercial \u2013 SENAC:  1) Titular: D\u00e9bora Lopes Dantas; 2) Suplente: Abr\u00e3o Sutelli Maia. f) Servi\u00e7o Social do Transporte e Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem do  Transporte do Acre \u2013 SEST/SENAT: 1) Titular: Maria do Socorro Vale da Cunha; 2) Suplente: Andressa Lemos Basto de Oliveira Rosas Mamed. g) Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional - IPHAN: 1) Titular: Amanda da Costa Vasconcelos; 2) Suplente: Jos\u00e9 Raimundo da Silva Morais. h) Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Jornalistas de Turismo \u2013 ABRAJET AC: 1) Titular: Maria do Socorro Oliveira Camelo Marques; 2) Suplente: Edilene Machado Barbosa. i) Associa\u00e7\u00e3o dos Professores Ind\u00edgenas do Acre \u2013 OPIAC: 1) Titular: Eldo Carlos Gomes Barbosa; 2) Suplente: Edilene Machado Barbosa. Art. 2\u00b0 Revogar o decreto n\u00ba 1.278 de 18 de julho de 2019.  Art. 3\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. TI\u00c3O BOCALOM  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB GABINETE DO PREFEITO  DECRETO N\u00ba 1.292 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 046, de 16 de janeiro 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME; Considerando o expediente MEMO/FE/SEME/N\u00ba06/2021, de 16 de  agosto de 2021, do N\u00facleo de Frequ\u00eancia Escolar - SEME, assim como  o OF/GAB/SEME/N\u00ba600/21, de 17 de agosto de 2021, da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, e MEMO/GABPRE/N\u00ba633/2021, 8 de  setembro de 2021, do Gabinete do Prefeito,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Simone Maria Lima de Souza Lima, matr\u00edcula 231703-1, lotada no N\u00facleo de Frequ\u00eancia Escolar - SEME, a  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada, refer\u00eancia \u2013 4.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.293 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 046, de 16 de janeiro 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME; Considerando o expediente MEMO/FE/SEME/N\u00ba06/2021, de 16 de  agosto de 2021, do N\u00facleo de Frequ\u00eancia Escolar - SEME, assim como  o OF/GAB/SEME/N\u00ba600/21, de 17 de agosto de 2021, da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, e MEMO/GABPRE/N\u00ba633/2021, 8 de  setembro de 2021, do Gabinete do Prefeito,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Rosilene Ribeiro Pontes, matr\u00edcula 2325561, lotada no N\u00facleo de Frequ\u00eancia Escolar - SEME, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada, refer\u00eancia \u2013 4.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO        DECRETO N\u00ba 1.294 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco,  Considerando o disposto no processo de autos n\u00ba 3159/2020, sob o  protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 27127/2020. Considerando o despacho exarado pela Secretaria Municipal de Gest\u00e3o  Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI, de 30 de agosto  de 2021, p\u00e1gina 18. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 1.524, de 25 de setembro de 2019, que concedeu \u00e0 servidora Marinilza Parlote Passamani, matr\u00edcula n\u00b0 709852-1,  lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, Licen\u00e7a para Tratar de Interesse Particular, nos termos dos artigos 79 e 80, ambos da Lei  Municipal 1.794/2009. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 21 de dezembro de 2020. Rio Branco-Acre, 08 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.295 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco,  Considerando o disposto no processo de autos N\u00ba.851/2021, sob o protocolo eletr\u00f4nico N\u00ba.6621/2021, bem como o Despacho exarado pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, de 14 de junho de 2021, p\u00e1gina 24; Considerando o Despacho exarado pela Secretaria Municipal de Gest\u00e3o  Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI, p\u00e1ginas 25 e 26; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Vanicleide Souza da Silva, matr\u00edcula n\u00ba  704854-3, Professor da Edu. Esp. Mediador, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, pelo per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) anos, a contar a partir de 14 de junho de  2021, nos termos dos artigos 85 e 86 da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009.   Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 14 de junho de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.296 DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF/GAB/SAFRA N\u00ba 1516/2021, de 9 de setembro de 2021, da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de  Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, bem como o MEMO/SMCC/N\u00ba  512/2021, de agosto de 2021;   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar Jos\u00e9 Barbosa de Moraes, do Cargo em comiss\u00e3o, lotado na Assessoria Jur\u00eddica, da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, nomeada atrav\u00e9s do  Decreto N\u00ba 623, de 3 de mar\u00e7o de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor a contar da data da assinatura.  Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.297 DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF/GAB/SAFRA/N\u00ba 1015/2021, de 09 de  setembro de 2021, da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de  Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, bem como o MEMO/SMCC/N\u00ba  513/2021, de 09 setembro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, Alice Vasconcelos Balado, do cargo em  comiss\u00e3o do cargo em comiss\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Mercados e  Feiras de Bairros, do Departamento de Sistema de Abastecimento e  Comercializa\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Agricultura  Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, nomeada atrav\u00e9s  do Decreto n\u00ba 700 de 16 de mar\u00e7os de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.298 DE 09 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF/GAB/SAFRA/N\u00ba 1015/2021, de 09 de  setembro de 2021, da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de  Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, bem como o MEMO/SMCC/N\u00ba  513/2021, de 09 setembro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Carlos Afonso Louzada da Costa, matr\u00edcula 14885-1, para exercer o cargo de Chefe da Divis\u00e3o de Mercados e  Feiras de Bairros, do Departamento de Sistema de Abastecimento e  Comercializa\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Agricultura  Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, concedendo-lhe a  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de Coordena\u00e7\u00e3o, refer\u00eancia - 2. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura.    Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 145, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A Diretora Presidente do SAERB - Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de  Rio Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade  com a Lei n\u00ba. 1.242/97, Decreto n\u00ba. 5.960/97 e Regimento Interno,  aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. Considerando o Art. 67 da  Lei 8.666/93, bem como a Portaria Municipal n\u00ba. 361, de 19 de  maio de 2010, que disciplina a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento  de contratos administrativo. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como EXECUTORES do contrato celebrado entre o Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco \u2013 SAERB e a  empresa a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba 19372/2021 CONTRATO N.\u00ba:  627/2021 TERMO NO WEBP\u00daBLICO N.\u00ba 01230004/2021 CONTRATADA: NP TECNOLOGIA E GEST\u00c3O DE DADOS LTDA,  CNPJ n\u00ba 07.797.967/0001-95 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Sistema para acesso \u00e0 ferramenta de pesquisa e compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os praticados pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  denominada Banco de Pre\u00e7os. DATA DA ASSINATURA DO CONTRATO: 26/08/2021 VIG\u00caNCIA: 01 ano (26/08/2021 a 25/08/2021) EXECUTOR TITULAR: Kelyane Souza da Silva MATR\u00cdCULA N\u00ba 713416 EXECUTOR SUBSTITUTO: Ant\u00f4nia C\u00e9lia Pinheiro do Nascimento MATR\u00cdCULA N\u00ba 700105 Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente Dec. Munic. n\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 342, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 23737/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Ismael da Concei\u00e7\u00e3o Peres, matr\u00edcula n\u00ba 71297402, lotado no Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013  RBPREV, com base no art. 191, da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de  dezembro de2009, alterada pela Lei Complementar N\u00ba 90, de 22 de  maio de 2020, com in\u00edcio em 21-06-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 16 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0349, DE 01 DE SETEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 20912/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28  de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de um m\u00eas referente ao per\u00edodo  aquisitivo 12-01-2014 a 11-01-2019, \u00e0 servidora Ana F\u00e1tima Rodrigues  de Albuquerque, matr\u00edcula n\u00ba 702459-01, lotada na Secretaria Municipal  de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI, com  in\u00edcio em 13-09-2021 e t\u00e9rmino em 13-10-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0346, DE 01 DE SETEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 1859/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de nove meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 01-01-2005 a 31-12-2009, 01-01-2010 a 05-02-2015 e  05-02-2015 a 31-01-2020 \u00e0 servidora Bernadete Rocha da Silva Braga,  matr\u00edcula n\u00ba 542785-01, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o -  SEME, com in\u00edcio em 04-02-2021 e t\u00e9rmino em 04-11-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 04 de fevereiro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0343, DE 01 DE SETEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 1858/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de nove meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 01-01-2005 a 01-01-2009, 01-01-2010 a 31-12-2014 e  01-01-2015 a 31-12-2019 \u00e0 servidora Bernadete Rocha da Silva Braga,  matr\u00edcula n\u00ba 537183-01, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o -  SEME, com in\u00edcio em 04-02-2021 e t\u00e9rmino em 04-11-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 04 de fevereiro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 350, DE 01 DE SETEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 20068/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 07-02-2012 a 06-02-2017, ao servidor Josu\u00e9 Marcos Vieira  Santos, matr\u00edcula n\u00ba 704672-01, lotado na Secretaria Municipal de Agricultura - SAFRA, com in\u00edcio em 01-02-2022 e t\u00e9rmino em 01-05-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0347, DE 01 DE SETEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 7638/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de seis meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 01-01-2010 a 31-12-2014 e 01-01-2015 a 31-12-2019 ao  servidor Raimundo Martins da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 543544-01, lotado na  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com in\u00edcio em 30-08-2021 e  t\u00e9rmino em 30-11-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 30 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 351, DE 01 DE SETEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 1655/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2015 a 31-12-2019, ao servidor Sebasti\u00e3o Luiz Pires  Vargas, matr\u00edcula n\u00ba 538623-01, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, com in\u00edcio em 15-03-2021 e t\u00e9rmino em 15-06-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 15 de mar\u00e7o de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 352 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhe confere o Decreto n\u00ba 017 de 01 de janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como EXECUTORES do contrato  n\u00ba. 01070014/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Gest\u00e3o  Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e a empresa E C O MOURA,  Processo n\u00ba 22571/2021, Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, tendo como objeto a  contrata\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios (caf\u00e9 e  a\u00e7\u00facar), a fim de atender as demandas da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI., com vig\u00eancia  de 31 de agosto de 2021 a 31 de dezembro de 2021.  EXECUTOR TITULAR: JANEXON DE MATOS MOSLE                                 MATR\u00cdCULA N\u00ba: 711878 EXECUTOR SUBSTITUTO: WEDSON DE OLIVEIRA CRISPIM MATR\u00cdCULA N\u00ba: 703082 Art. 2\u00ba Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria n\u00ba 361 de 19 de  maio de 2010, que disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba Durante a aus\u00eancia do executor titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010, ser\u00e3o  assumidas pelo executor substituto. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a data de assinatura do contrato. Rio Branco - AC, 02 de setembro de 2021  Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o  Decreto n\u00ba 017 de 1\u00ba de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 CPL02 AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 057/2021 Objeto: Constitui objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, para eventual e futura  contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais para sa\u00fade  e seguran\u00e7a destinados a atender as necessidades da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), do  dia 28 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico:  site  www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a  partir do dia 09 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br n\u00ba 893937 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na  Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 03 de setembro de 2021. FRANCISCO JO\u00c3O RICARDO PEREIRA Pregoeiro da CPL02/PMRB Decreto n\u00b0 867, de 22 de abril de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 033/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em fornecimento de material de consumo (material el\u00e9trico, eletr\u00f4nico, manuten\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis) Origem: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMC Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 22 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 10 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 894578 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631- Rio Branco-AC \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 08 de setembro de 2021. K\u00e9zia Honorato da Silva Moraes Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Termo de Autoriza\u00e7\u00e3o e Ratifica\u00e7\u00e3o Processo: 017/2021  Considerando que o presente procedimentos encontra-se em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o pertinente  (art. 25, inciso I, da Lei n\u00b0 8.666/93), e  com respaldo no parecer jur\u00eddico n\u00ba 2021.02.000985, Ratifico a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o  cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de assinatura anual para acesso aos servi\u00e7os do Sistema  Banco de Pre\u00e7os \u2013 ferramenta de pesquisas e compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os  praticados pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, para atender as necessidades  da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico - SAFRA, a serem realizados pela empresa NP Tecnologia  e Gestao de Dados LTDA. As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o pelo Programa de Trabalho: 01.014.001.04.122.0601.2212.0000; Gest\u00e3o  e Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e  de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA - Elemento de Despesa  33.90.36.0000 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica) -  Fonte de Recursos: 01 (RP), no valor de R$ 9.875,00 (nove mil,  oitocentos e setenta e cinco reais). Publique-se e cumpra-se. Rio Branco-AC, 09 de setembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de  Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA Decreto n\u00ba. 012 de 01 de janeiro de 2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA CONVITE PARA COTA\u00c7\u00c3O/PROPOSTA DE PRE\u00c7O N\u00ba 037/2021 A secretaria Municipal de Meio Ambiente, TORNA P\u00daBLICO o convite para  Apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de Pre\u00e7o, apenas Para Pessoa  Jur\u00eddica (PJ) Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio t\u00e9cnico administrativo e operacional. Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Interessados poder\u00e3o esclarecer d\u00favidas e solicitar o formul\u00e1rio de Cota\u00e7\u00e3o e planilha de servi\u00e7os pelo e-mail: semeiafinanceiro@gmail.com  ou atrav\u00e9s do telefone. Prazo para solicita\u00e7\u00e3o e entrega das propostas: 13/09/2021, hor\u00e1rio 17:00min. Local: Sala da Diretoria de Gest\u00e3o - SEMEIA \u2013 Rua Ant\u00f4nio da Rocha  Viana, S/N, Horto Florestal, rio Branco-Acre. Rio Branco - AC, 09 de setembro de 2021. Carlos Alberto Alves Nasserala Diretor de Gest\u00e3o-SEMEIA Decreto -1.248/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO N\u00ba 22571/2021.  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 03/2021 \u00d3RG\u00c3O/ENTIDADE CONTRATANTE: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o  Administrativa e Tecnologia Da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios (caf\u00e9 e a\u00e7\u00facar), para atender as demandas da Secretaria Municipal  de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio de  Rio Branco/AC. CONTRATADA: E. C. O. MOURA CPF/CNPJ: 28.572.074/0001-11 VALOR TOTAL CONTRATADO R$: 10.917,00 (dez mil novecentos e  dezessete reais), para o fornecimento do objeto da Dispensa.  PARECER SAJ/PGM N\u00ba 2021.02.000922 RATIFICO, nos termos do artigo 24, II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2021 realizado pelo senhor secret\u00e1rio Ant\u00f4nio  Cid Rodrigues Ferreira.  Rio Branco (AC), 19 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA CONVITE PARA COTA\u00c7\u00c3O/PROPOSTA DE PRE\u00c7O N\u00ba 037/2021 A secretaria Municipal de Meio Ambiente, TORNA P\u00daBLICO o convite para  Apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de Pre\u00e7o, apenas Para Pessoa Jur\u00eddica (PJ) Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio t\u00e9cnico administrativo e operacional. Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Interessados poder\u00e3o esclarecer d\u00favidas e solicitar o formul\u00e1rio de Cota\u00e7\u00e3o e planilha de servi\u00e7os pelo e-mail: semeiafinanceiro@gmail.com  ou atrav\u00e9s do telefone. Prazo para solicita\u00e7\u00e3o e entrega das propostas: 13/09/2021, hor\u00e1rio 17:00min. Local: Sala da Diretoria de Gest\u00e3o - SEMEIA \u2013 Rua Ant\u00f4nio da Rocha  Viana, S/N, Horto Florestal, rio Branco-Acre. Rio Branco - AC, 09 de setembro de 2021. Carlos Alberto Alves Nasserala Diretor de Gest\u00e3o-SEMEIA Decreto -1.248/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: D\u00e9cimo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 046/2017 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Carga Seca. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica CARLOS AUGUSTO COSTA DA SILVA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 005/2017 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 009/2017 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 15.320,00 (quinze mil, trezentos e vinte reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Carlos Augusto Costa da Silva. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.                ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: D\u00e9cimo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 048/2017 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Carga Seca. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica RONIMILDO NUNES DA SILVA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 005/2017 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 009/2017 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71, da Lei  n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio  no valor de R$ 15.596,00 (quinze mil, quinhentos e noventa e seis reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Ronimildo Nunes da Silva. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.       ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: D\u00e9cimo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 054/2017 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Retroescavadeira. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa Jur\u00eddica W.T. CORREIRA - EIRELI. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 012/2017 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 012/2017 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 46.080,00 (quarenta e seis mil e oitenta reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, W.T Correira - EIRELI. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.                ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: decimo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 102/2018 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Retroescavadeira. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa jur\u00eddica SILVA & FEITOSA LTDA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 058/2018 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 008/2018 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 64.662,40 (sessenta e quatro mil, seiscentos e  sessenta e dois reais e quarenta centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, SILVA & FEITOSA LTDA. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.              ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quarto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 014/2020 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Retroescavadeira. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa Jur\u00eddica SILVA & FEITOSA LTDA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 079/2019 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 027/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 73.000,00 (setenta e tr\u00eas mil reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, SILVA & FEITOSA LTDA. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.        ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quarto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 151/2020 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Truck. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa jur\u00eddica E.M. DE MATOS. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 011/2020 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 33.600,00 (trinta e tr\u00eas mil e seiscentos reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, E.M DE MATOS. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.                PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quarto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 153/2020 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Truck. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa jur\u00eddica TRANSCOM TRANSPORTE COMERCIO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 011/2020 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 28.000,00 (vinte e oito mil reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, TRANSCOM TRANSPORTE COMERCIO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.                ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quarto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 154/2020 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Truck. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa jur\u00eddica TRANSCOM TRANSPORTE COMERCIO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 011/2020 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021  o prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art.  71, da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o  no exerc\u00edcio no valor de R$ 28.560,00 (vinte e oito mil, quinhentos e  sessenta reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, TRANSCOM TRANSPORTE COMERCIO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.             ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quarto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 155/2020 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Truck. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a  pessoa jur\u00eddica TRANSCOM TANSPORTE COMECIO CONTRU\u00c7OES  E SERVI\u00c7OS LTDA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 011/2020 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021  o prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art.  71, da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o  no exerc\u00edcio no valor de R$ 29.680,00 (vinte e nove mil, seiscentos e  oitenta reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, TRANSCOM TANSPORTE COMECIO CONTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS LTDA. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.                PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: quinto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 090/2018 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo Leve. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica RAIMUNDO DA SILVA FONSECA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 055/2018 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 004/2018 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 5.880,00 (cinco mil, oitocentos e oitenta reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Raimundo da Silva Fonseca. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.                ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quinto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 129/2020 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Truck. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica ARMANDO PEDROSA MACIEL. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 011/2020 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 28.000,00 (vinte e oito mil reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Armando Pedrosa Maciel. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.                ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 059/2018 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa jur\u00eddica R.S. FREITAS JUC\u00c1. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 026/2017 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 001/2017 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 10.920,00 (dez mil, novecentos e vinte reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, R.S. Freitas Juc\u00e1. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.                ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 122/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a  pessoa f\u00edsica MATHEUS ALVES MORENO PINTO DA SILVA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 048/2019 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 20.680,00 (vinte mil, seiscentos e oitenta reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Matheus Alves Moreno Pinto da Silva. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.                ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 123/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica NAYANE DE MENEZES DINIZ. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 048/2019 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 22.000,00 (vinte e dois mil reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Nayane de Menezes Diniz. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.                ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 127/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a  pessoa jur\u00eddica CETM CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPRESA TERRA PLANAGEM  E LOCA\u00c7\u00c3O DE MAQUINAS LTDA - ME. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 048/2019 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 24.640,00 (vinte e quatro mil, seiscentos e  quarenta reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, CETEM CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPRESA TERRA PLANAGEM E LOCA\u00c7\u00c3O DE MAQUINAS LTDA - ME. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.         ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 118/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica RAIMUNDO DE SOUZA PEREIRA   Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71, da  Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio no valor de R$ 23.478,40 (vinte e tr\u00eas mil, quatrocentos e setenta  e oito reais e quarenta centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Raimundo de Souza Pereira. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.              ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 118/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica RAIMUNDO DE SOUZA PEREIRA   Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71, da  Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio no valor de R$ 23.478,40 (vinte e tr\u00eas mil, quatrocentos e setenta  e oito reais e quarenta centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Raimundo de Souza Pereira. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.              ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Sexto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 129/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica JOS\u00c9 CARLOS DA SILVA    Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71, da  Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio no valor de R$ 24.631,20 (vinte e quatro mil, seiscentos e trinta e  um reais e vinte centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Jos\u00e9 Carlos da Silva. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.              ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quinto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 129/2020 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Truck. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica ARMANDO PEDROSA MACIEL. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 011/2020 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 28.000,00 (vinte e oito mil reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Armando Pedrosa Maciel. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.                ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Terceiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 260/2020 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de P\u00e1 Carregador. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica IVANIA DA SILVA SANTOS AMORIM. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 079/2019 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 027/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 103.000,00 (cento e tr\u00eas mil reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Ivania da Silva Santos Amorim. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.     PREFEITURA MUNICIPAL  DE RIO BRANCO - PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250161/2021 Processo N\u00ba 035/2021\u2013 CPL/PMRB Partes:  Pessoa F\u00edsica H\u00e9lio Divino de Medeiros, CPF n\u00ba 517.705.71604, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 020/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Trator agr\u00edcola com Pneus, com operador. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 50.299,00(Cinquenta Mil, Duzentos e  Noventa e Nove Reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. H\u00e9lio Divino de Medeiros Data da Assinatura:24 de agosto de 2021.           ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 012500173/2021 Processo N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  Pessoa f\u00edsica Cleilson Sousa da Silva, CPF n\u00ba 339.465.072-04,  e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Truck, Com Condutor. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 157.500,00(Cento e Cinquenta e Sete  Mil e Quinhentos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Cleilson Sousa da Silva  Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250174/2021 Processo N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  Pessoa F\u00edsica, CPF n\u00ba 584.288.362-72 e a Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Basculante Truck. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 126.000,00(Cento e Vinte e Seis Mil Reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Luciomauro de Sousa Lima. Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250180/2021 Processo N\u00ba 037/2021- CPL/PMRB Partes:  Pessoa F\u00edsica Francisco Leandro Matos da Silva, CPF n\u00ba  861.631.592-68 e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco  \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Truck, Com Condutor Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 160.000,00(Cento e Sessenta mil reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Francisco Leandro Matos da Silva Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250192/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  Pessoa Jur\u00eddica E. VALDINO NOGUEIRA, CNPJ n\u00ba  04.692.362/0001-80, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 020/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Comboio Mec\u00e2nico de Abastecimento e  Lubrifica\u00e7\u00e3o, com Condutor. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 73.316,65(Sessenta e Tr\u00eas Mil, Trezentos e Dezesseis Reais e Sessenta e Cinco Centavos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Elifau Valdivino Nogueira Data da Assinatura: 27 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 096/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica DEUZIMAR IVO DOS ANJOS Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 18.356,80 (dezoito mil, trezentos e cinquenta e  seis reais e oitenta centavos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Deuzimar Ivo dos Anjos. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.              ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 100/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica DANIELA FIRMINO DA COSTA   Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 19.298,40 (dezenove mil, duzentos e noventa  e oito reais e quarenta centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Daniela Firmino da Costa. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.              ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 106/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica FILIPE SANTOS MOURA Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 20.064,00 (vinte mil, sessenta e quatro reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Filipe Santos Moura. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.    ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 108/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica ALEUDA DA SILVA LIMA Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 20.187,20 (vinte mil, cento e oitenta e sete reais  e vinte centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Aleuda da Silva Lima. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.              ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 112/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica ANDRESSA NASCIMENTO MAIA Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 20.680,00 (vinte mil, seiscentos e oitenta reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Andressa Nascimento Maia. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.              ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTENDENCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  - RBTRANS Segundo Termo Aditivo de Prazo Contrato RBTRANS n\u00ba 054/2019 Preg\u00e3o SRP n\u00ba 082/2019 CPL/PMRB Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 008/2019 Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS e a Empresa SERMATEC COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS IMP. E  EXP. LTDA. Objeto do Contrato: Servi\u00e7os de impress\u00e3o com fornecimento de equipamentos e de todos os insumos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os incluindo os pap\u00e9is, para atender as demandas da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Valor do contrato: D\u00e1-se ao presente termo aditivo o valor global de R$ 489.840,00  (quatrocentos e oitenta e nove mil oitocentos e quarenta e nove reais). Da Vig\u00eancia: a contar de 25/09/2021 \u00e0 25/09/2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Inciso II do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programas de Trabalhos: 01.017.202.26.453.0601 .2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e  Tr\u00e2nsito), Elemento de Despesa:3.3.90.39 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  PJ), Fonte de Recurso: 07 (Conv\u00eanio) e 10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Rio Branco \u2013 AC, 02 de Setembro de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara - Superintendente da RBTRANS Leonir Adilar Kretschmer - Contratado ",
            "REFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN  AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 003/2021  Considerando as justificativas e o Parecer da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio n\u00ba 2021.02.000987, contidos no Processo Administrativo n\u00ba 23716/2021  e tendo em vista que a  Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN necessita  contratar diretamente, mediante inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, a EMPRESA  BRASILEIRA DE CORREIOS E TEL\u00c9GRAFOS, inscrita no CNPJ sob o  n.\u00ba 34.028.316/7709-95, com sede \u00e0 Av. Epaminondas J\u00e1come, n\u00ba 2858,  Centro, Rio Branco/AC, referente a Contrata\u00e7\u00e3o de produtos e servi\u00e7os por  meio de Pacote de Servi\u00e7os do CORREIOS mediante ades\u00e3o ao Termo de  Condi\u00e7\u00f5es Comerciais e Anexos, quando contratados servi\u00e7os espec\u00edficos,  que permite a compra de produtos e utiliza\u00e7\u00e3o dos diversos servi\u00e7os dos  CORREIOS por meios dos canais de atendimento disponibilizados, AUTORIZO a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 003/2021, com fulcro no art. 25, inciso  II, cumulado com o art. 13 da Lei n. 8.666/93. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias, para fazer face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente  exerc\u00edcio, ocorrer\u00e3o por conta do Programa de Trabalho: 01.009.001.0 4.122.0601.2406.0000 (Servi\u00e7o de Postagens); Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00; Fonte de Recursos: 01 (Recurso Pr\u00f3prio), cujo valor \u00e9 R$  350.000,00 (trezentos e cinquenta mil reais). Rio Branco-Acre, 03 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN  RATIFICA\u00c7\u00c3O DA INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 003/2021  Considerando as justificativas contidas no Processo 23716/2021, da  Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN e parecer favor\u00e1vel da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio, conforme procedimento administrativo  PGM.Net sob o n\u00ba 2021.02.000987, RATIFICO a inexigibilidade, com  fulcro no art. 25, inciso II, cumulado com o art. 13 da Lei n. 8.666/93,  para contrata\u00e7\u00e3o da EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TEL\u00c9GRAFOS, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 34.028.316/7709-95, com sede \u00e0  Av. Epaminondas J\u00e1come, n\u00ba 2858, Centro, Rio Branco/AC, referente  a Contrata\u00e7\u00e3o de produtos e servi\u00e7os por meio de Pacote de Servi\u00e7os  do CORREIOS mediante ades\u00e3o ao Termo de Condi\u00e7\u00f5es Comerciais e  Anexos, quando contratados servi\u00e7os espec\u00edficos, que permite a compra de produtos e utiliza\u00e7\u00e3o dos diversos servi\u00e7os dos CORREIOS por  meios dos canais de atendimento disponibilizados. Rio Branco-Acre, 03 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 007/2021 \u2013 CPL 01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e em aten\u00e7\u00e3o ao  inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba 8.666/93, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio  referente \u00e0 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 007/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, que tem  como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para, sob demanda,  prestar servi\u00e7os continuados de manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva e corretiva  com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, na  forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos diversos descritos  no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil,  doravante denominado SINAPI, nas edifica\u00e7\u00f5es da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Municipal, sob ger\u00eancia da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, e ADJUDICO o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor da  Empresa INNOVE ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI, com o valor  de R$ 790.560,00 (setecentos e noventa mil quinhentos e sessenta reais). Rio Branco, 03 de setembro de 2021. ANT\u00d4NIO CID RODRIGUES FERREIRA  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE APOSTILAMENTO Termo de Apostilamento n\u00b0 01 Contrato n\u00ba 001/2020 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 052/2019 Processo n\u00ba 24280/2019 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e  C. S. SANTOS EIRELI \u2013 CNPJ: 13.344.554/0001-58. Objeto do apostilamento: O presente termo de apostilamento tem por  objetivo alterar a Raz\u00e3o Social da empresa Contratada, de acordo com  a Primeira Altera\u00e7\u00e3o do Contrato Social apresentada pela mesma, de  acordo com a transforma\u00e7\u00e3o de empresa individual de responsabilidade  limitada para pessoa jur\u00eddica de personalidade limitada, passando de  CORDEIRO E BATISTA LTDA para C. S. SANTOS - EIRELI, modificando o pre\u00e2mbulo do Contrato n\u00ba. 001/2020. Data da Assinatura: 01 de setembro de 2021. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250168/2021 Processo N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: Pessoa F\u00edsica Jos\u00e9 Natal da Silva, CPF n\u00ba 322.307.962-91, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o /Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Basculante Truck com Condutor. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 150.000,00(Cento e Cinquenta mil Reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.36,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Jos\u00e9 Natal da Silva Ferreira Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Assunto: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0. 012/2021. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Agregado (Brita 0, Brita 1, Pedra Rach\u00e3o) Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo todos os atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela sua equipe de apoio,  referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 012/2021 \u2013 CPL-02/PMRB, em favor da licitante M. S. M. INDUSTRIAL LTDA, para o item 01 com o valor  unit\u00e1rio de R$ 154,30 (cento e cinquenta e quatro reais e trinta centavos); M. S. M. INDUSTRIAL LTDA, para o item 02 com o valor unit\u00e1rio de R$  169,15 (cento e sessenta e nove reais e quinze centavos); M. S. M. INDUSTRIAL LTDA, para o item 03 com o valor unit\u00e1rio de R$ 133,80 (cento e  trinta e tr\u00eas reais e oitenta centavos). Rio Branco, 08 de setembro de 2021.  Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 128, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RODRIGUES ALVES, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, consoante \u00e0s normas gerias de direito p\u00fablico, e CONSIDERANDO a declara\u00e7\u00e3o p\u00fablica de situa\u00e7\u00e3o de pandemia em rela\u00e7\u00e3o ao novo coronav\u00edrus pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade  \u2013 OMS em 11 de mar\u00e7o de 2020, assim como a Declara\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, em 30 de janeiro de 2020, da mesma OMS, a Declara\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia  Nacional \u2013 ESPIN veiculada pela Portaria no 188/GM/MS, em 4 de fevereiro de 2020, e o previsto na Lei no 13.979, de 6 de fevereiro  de 2020, que disp\u00f5e sobre as medidas para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente  do novo coronav\u00edrus; CONSIDERANDO o disposto no cap\u00edtulo III, Se\u00e7\u00e3o II, Subse\u00e7\u00e3o I, do Decreto Estadual n. 6206, de 22 de junho de 2020; CONSIDERANDO o disposto no \u00faltimo Relat\u00f3rio T\u00e9cnico, produzido pelo Pacto \u201cAcre Sem COVID\u201d, datado de 20 de agosto de 2021, que compreende o per\u00edodo de 01 a 14 de agosto de 2021, que enquadra a Regional do Juru\u00e1 no N\u00edvel de Aten\u00e7\u00e3o, conforme classifica\u00e7\u00e3o do art. 6\u00ba do Decreto  Estadual n. 6.206, de 22 de junho de 2020; CONSIDERANDO que, no N\u00edvel de Aten\u00e7\u00e3o (bandeira amarela), \u00e9 poss\u00edvel aos munic\u00edpios, em conson\u00e2ncia com o que aludem os artigos 9\u00ba e 11,  baixarem normas espec\u00edficas para a retomada gradual e segura das atividades anteriormente restritas;    DECRETA: Art. 1\u00ba Este decreto disp\u00f5e sobre medidas tempor\u00e1rias a serem adotadas, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Rodrigues   Alves, visando disciplinar a realiza\u00e7\u00e3o de eventos p\u00fablicos e particulares, que re\u00fanam mais de 20 (vinte pessoas) no mesmo ambiente. Art. 2\u00ba. Para a realiza\u00e7\u00e3o de eventos, p\u00fablicos ou particulares, dever\u00e1 o estabelecimento ou respos\u00e1vel pelo evento observar as seguintes condi\u00e7\u00f5es para a sua realiza\u00e7\u00e3o: I -  lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima limitada a 50% (cinquenta por cento) da capacidade do estabelecimento ou local; II \u2013 exig\u00eancia da carteira de vacina\u00e7\u00e3o dos presentes, que indique a imuniza\u00e7\u00e3o pelas duas doses da vacina, ou a imuniza\u00e7\u00e3o pela dose \u00fanica,  quando for o caso; III \u2013 utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o individual; IV \u2013 disponibiliza\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o de \u00e1lcool em gel. Art. 3\u00ba Os eventos mencionados no artigo 1\u00ba deste decreto compreendem, entre outros, os esportivos, religiosos, de lazer ou entretenimento e os  culturais, que sejam realizados em espa\u00e7os p\u00fablicos ou particulares, como, por exemplo, em balne\u00e1rios, bares, clubes, casas de evento, est\u00e1dios,  campos esportivos, gin\u00e1sios e pra\u00e7as,  Art. 4\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, ESTADO DO     ACRE, EM 08 DE SETEMBRO DE 2021.  Registre-se Publique-se Cumpra-se Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal ",
            "EXTRATO DA ATA N\u00ba 63/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 23/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 37/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Esportivos em Coopera\u00e7\u00e3o Destinada ao Apoio \u00c0s Atividades da Prefeitura do Mun\u00edcipio de Rodrigues Alves \u2013 Departamento de Esporte, Termo de Convenio/See/N\u00ba 06/2020 em Cumprimento \u00e0 Emenda Parlamentar N\u00b0 12/2019.  CONTRATADO: L. F. A. DA SILVA EIRELI CNPJ: 37.593.899/0001-03, ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr JOS\u00c9 UENEGLEISSON DE SOUZA LIMA  , portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba  12129666 SSP/AC e CPF n\u00ba 032.367.032-61, pela CONTRATADA      Rodrigues Alves-Ac, 06 de Setembro de 2021.   ",
            "EXTRATO DA ATA N\u00ba 64/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 23/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 37/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Esportivos em Coopera\u00e7\u00e3o Destinada ao Apoio \u00c0s Atividades da Prefeitura do Mun\u00edcipio de Rodrigues Alves \u2013 Departamento de Esporte, Termo de Convenio/See/N\u00ba 06/2020 em Cumprimento \u00e0 Emenda Parlamentar N\u00b0 12/2019.  CONTRATADO: D FERREIRA FILHO EIRELI, CNPJ/MF 14.332.902/0001-30, ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr DJALMA FERREIRA FILHO, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba M1/750/906  SSP/MG e CPF n\u00ba 045.630.958-69, pela CONTRATADA      Rodrigues Alves-Ac, 06 de Setembro de 2021.   ",
            "EXTRATO DA ATA N\u00ba 65/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 23/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 37/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Esportivos em Coopera\u00e7\u00e3o Destinada ao Apoio \u00c0s Atividades da Prefeitura do Mun\u00edcipio de Rodrigues Alves \u2013 Departamento de Esporte, Termo de Convenio/See/N\u00ba 06/2020 em Cumprimento \u00e0 Emenda Parlamentar N\u00b0 12/2019.  CONTRATADO: E. N. LIMA VERDE, CNPJ/MF sob o n\u00ba 03.692.196/0001-10, ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr Eulo Negreiros Lima Verde, inscrito no CPF n\u00ba 196.703.702-72 e RG n\u00ba  153890 SSP/AC, pela CONTRATADA      Rodrigues Alves-Ac, 06 de Setembro de 2021.  "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "LEI N\u00ba. 011, de 09 de setembro de 2021. \u201cConcede o T\u00edtulo de Cidad\u00e3o Santarosense a Milton Augusto Maciel de Souza\u201d. O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei, faz saber que a C\u00e2mara  Municipal aprovou e ele sanciona a seguinte Lei: Art. 1.\u00b0\u2013 Fica concedido o T\u00edtulo de Cidad\u00e3o Santarosense ao senhor Milton Augusto Maciel. Art. 2.\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus, em 09 de setembro de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em exerc\u00edcio ",
            "LEI N\u00ba. 012, de 09 de setembro de 2021. \u201cConcede o T\u00edtulo de Cidad\u00e3o Santarosense a Ant\u00f4nio Carlos de Queiroz Freire\u201d. O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei, faz saber que a C\u00e2mara  Municipal aprovou e ele sanciona a seguinte Lei: Art. 1.\u00ba \u2013 Fica concedido o T\u00edtulo de Cidad\u00e3o Santarosense ao senhor Ant\u00f4nio Carlos de Queiroz Freire. Art. 2.\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus, em 09 de setembro de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em exerc\u00edcio ",
            "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 90, DE 09 SETEMBRO DE 2021. PROIBE A VENDA E CONSUMO DE BEBIDAS EM ESPA\u00c7OS P\u00daBLICOS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS- ESTADO DO ACRE, NO USO das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem a Constitui\u00e7\u00e3o Federal  e no art. 66, IV da Lei Org\u00e2nica Municipal,  Considerando O Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, em seu Art. 81, I; Considerando A obriga\u00e7\u00e3o do Poder P\u00fablico em Zelar pelas Crian\u00e7as e Adolescentes do Munic\u00edpio;  D E C R E T A:  Art. 1\u00ba Fica proibido o consumo e venda de bebidas alco\u00f3licas nos espa\u00e7os p\u00fablicos e de acesso ao p\u00fablico onde esteja a presen\u00e7a de crian\u00e7as e  adolescentes. Art. 5\u00ba - O presente Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, 09 de setembro de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 522, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 06 (seis) di\u00e1rias a servidora Jocasta Reis e Silva de Carvalho, lotado na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco, para Participar de uma reuni\u00e3o com a equipe do Estado e junto tratar de assuntos relacionados ao regime  interno do CMAS no dia 10/09/2021 na oportunidade tamb\u00e9m ira participar do curso presencial de licita\u00e7\u00e3o e contratos. Nos dias 21/09/2021 \u00e0  24/09/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 526, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias ao servidor Jair Moura de Carvalho, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a Sena Madureira, para resolver assuntos referentes ao registro do Conselho Escolar, da Escola Ant\u00f4nia Fernandes junto ao Cart\u00f3rio de registro de  pessoas jur\u00eddicas e Banco do Brasil, nos dias 13/09/2021 \u00e0 17/09/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 019/2021 \u2013 SRP Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado  no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93 e Lei n\u00b0 10.520/02, bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o julgamento das propostas de que trata o processo licitat\u00f3rio na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL sob o n\u00b0 019/2021 \u2013 SRP, que Visa atender o Registro  de Pre\u00e7os Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futuras contrata\u00e7\u00f5es de aluguel de embarca\u00e7\u00f5es, para atender as necessidades desta municipalidade,  conforme as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas constantes no edital e seus anexos, tendo como vencedora as seguintes a licitante: ALMEIDA & ROCHA  LTDA \u2013 ME, sagrou-se vitoriosa na fase de lances nos itens: 03, j\u00e1 a licitante: KAREN SILVA DE OLIVEIRA PESSOA, sagrou-se vitoriosa na fase de lances  nos itens: 04 e 05.  Deixo de homologar os itens: 01 e 02, devido n\u00e3o haverem ofertas validas para o mesmo, ficando os pr\u00f3prios para serem licitados em  certames vindouros. Constata-se que foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 019/2021 \u2013 SRP, em favor dos licitantes:  \u2022 KAREN SILVA DE OLIVEIRA PESSOA, inscrito no CPF n\u00b0 025.468.592-77, com o valor total de R$ 244.800,00 (duzentos e quarenta e quatro mil  e oitocentos reais); \u2022  ALMEIDA & ROCHA LTDA - ME, portadora do CNPJ/MF n\u00ba 09.502.240/0001-69, com o valor total de R$ 59.900,00 (cinquenta e nove mil e novecentos reais) Por terem apresentado as propostas mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal.  Notifico e convoco a empresa supracitada, vencedora do certame, para no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis assinar a ata de registro e o termo contratual, se for o caso, que ter\u00e3o suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es reguladas pela Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 31 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal PUBLIQUE-SE ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 031/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 019/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 01 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futuras contrata\u00e7\u00f5es de aluguel de embarca\u00e7\u00f5es, para atender as necessidades desta municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e a Licitante: ALMEIDA & ROCHA LTDA \u2013 ME, portadora do CNPJ/MF  n\u00ba 09.502.240/0001-69.   ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e a empresa: ALMEIDA & ROCHA  LTDA - ME, com endere\u00e7o na Rod.  364, Km 01, n\u00ba 1.201, na cidade de Sena Madureira - Acre, portadora do CNPJ/MF n\u00ba 09.502.240/0001-69 e  Insc. Estadual n\u00ba 01.020.741/001-92, neste ato representada pelo Sr\u00ba Andson Gomes da Rocha, portador da CPF/MF n\u00ba 005.412.392-52 e RG n\u00ba.  455430 SSP/AC, residente e domiciliado na Rua Siqueira Campos, n\u00ba 513, Bairro: Centro \u2013 Sena Madureira - Ac, designada DENTORA DA ATA. ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 032/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 019/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 01 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futuras contrata\u00e7\u00f5es de aluguel de embarca\u00e7\u00f5es, para atender as necessidades desta  municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e a Licitante: Sr\u00aa  KAREN SILVA DE OLIVEIRA PESSOA, inscrito no  CPF n\u00b0 025.468.592-77.   ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e a Sr\u00aa  KAREN SILVA DE OLIVEIRA  PESSOA, inscrito no CPF n\u00b0 025.468.592-77, portador da C\u00e9dula de Identidade N\u00ba. 1077477-7 SSP/AC, residente e domiciliada na cidade de Sena  Madureira \u2013 Acre, designada DENTORA DA ATA. "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 CMAS/AC RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 10 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS/SG, em Reuni\u00e3o  Ordin\u00e1ria realizada no dia 02/09/2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe conferem a Lei pela Lei n\u00ba 0298, de 09 de novembro de 1995 e  a Lei n\u00ba 8.742 de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia  Social (LOAS), como \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0  Pol\u00edtica Municipal l de Assist\u00eancia Social,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar o Edital N\u00ba 01, que convoca para a Assembl\u00e9ia de  Elei\u00e7\u00e3o dos representantes da sociedade civil no Conselho Municipal de  Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS/SG, Bi\u00eanio 2021-2023. Art. 4\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio Senador Guiomard Ac, 02 de setembro de 2021 Selma V\u00e2nia Ara\u00fajo Nascimento Presidente do CMAS/SG ",
            "CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 CMAS/AC EDITAL N\u00ba 01, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. Convoca\u00e7\u00e3o para a Assembleia de Elei\u00e7\u00e3o dos representantes da sociedade civil no Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS / SG, Bi\u00eanio  2021-2023. O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social - CMAS, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 02 de setembro de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei n\u00ba 0298, de 09 de novembro de  1995 e a Lei n\u00ba 8.742 de 07 de dezembro de 1993 - Lei Org\u00e2nica de  Assist\u00eancia Social \u2013 LOAS, como \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos  destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, CONVOCA: Art. 1\u00ba - Os representantes de usu\u00e1rios ou de organiza\u00e7\u00f5es de usu\u00e1rios  da assist\u00eancia social, os representantes das entidades e organiza\u00e7\u00f5es  de assist\u00eancia social e os representantes dos trabalhadores do SUAS,  de \u00e2mbito Municipal, para a elei\u00e7\u00e3o dos representantes da Sociedade  Civil no Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social, para o Bi\u00eanio ,20212023, das Resolu\u00e7\u00f5es do CNAS de n\u00ba 23 e 24 de fevereiro de 2006,  Decreto n\u00ba 6.308, de 14 de dezembro de 2007. Calend\u00e1rio Eleitoral CMAS \u2013 Bi\u00eanio 2021-2023  DATA ATIVIDADE DO DIA 06 AO DIA 10 - Prazo para apresentar pedido de habilita\u00e7\u00e3o  perante a Comiss\u00e3o Eleitoral para entidades eleitoras ou eleitoras e  candidatas e indica\u00e7\u00e3o do segmento que representa DIA 15 Assembl\u00e9ia de Elei\u00e7\u00e3o (Sociedade Civil) DO DIA 16 AO DIA 21 - Prazo para publica\u00e7\u00e3o do resultado das elei\u00e7\u00f5es  CMAS, e Homologa\u00e7\u00e3o pelo Prefeito do resultado da elei\u00e7\u00e3o Art. 2\u00ba - A elei\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na sala de Reuni\u00f5es dos Conselhos Municipais, situado no Bairro S\u00e3o Francisco, Rua Pedro Nascimento N\u00ba17  Senador Guiomard Acre Art. 3\u00ba - Outras informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na secretaria municipal  de assist\u00eancia social. Selma V\u00e2nia Ara\u00fajo Nascimento Presidente do CMAS / PC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 213/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0 001/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa AUTO POSTO  QUINARI LTDA, CNPJ N\u00ba 10.209.732/0001-40. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa fornecedora derivados de petr\u00f3leo tipo  (gasolina comum, \u00f3leo diesel comum e \u00f3leo diesel S-10) para atender  as necessidades da Prefeitura Municipal de Senador Guiomard (Secretaria Municipal de Sa\u00fade)  Valor Total: R$ 427.172,00 (quatrocentos e vinte e sete mil, cento e setenta e dois reais). Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 05 de agosto de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da  Silva e a Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, Dayana Costa dos Reis pela  Contratante, e a Sr\u00aa. Acy Maria Prado Pac\u00edfico, pela Contratada. "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL Ata de Transmiss\u00e3o de Cargo de Prefeito Aos 03 (tr\u00eas) dias do m\u00eas de setembro do ano de 2021 (dois mil e  vinte e um), \u00e0s 05h00min, no Pr\u00e9dio da Prefeitura, localizado na Rua  Coronel Juv\u00eancio de Menezes, n\u00b0 395 (trezentos e noventa e cinco) no  Gabinete da Prefeita desta cidade de Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, realizou-se o  Ato de Transmiss\u00e3o de Cargo de Prefeito, transferido pela titular MARIA  LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES, brasileira, casada, portadora  do RG: 371588 SSP/AC e CPF: 671.425.242-00, ao Vice-Prefeito  RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO, brasileiro, casado, portador  do RG n\u00ba 056490-SSP/AC e CPF: 035.895.792-34, onde a mesma ir\u00e1  participa de uma reuni\u00e3o com a presen\u00e7a do General Ubiratan Poty,  Diretor do Departamento do Programa Calha Norte \u2013 Minist\u00e9rio da  Defesa e sua equipe, que tem como pauta do evento os conv\u00eanios  celebrados com os Munic\u00edpios do Estado do Acre e o Programa Calha  Norte \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa, que ser\u00e1 realizado no audit\u00f3rio da AMAC  na cidade de RIO BRANCO - AC. E para constar, eu, ROSIMEIRE  OLIVEIRA MATOS DE SOUZA, lavrei a presente ata, que ser\u00e1 assinada  por mim, pelo transmitente e quem mais de direito for. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL Ata de Reassun\u00e7\u00e3o de Cargo  Aos 06 (seis) dias do m\u00eas de setembro do ano de 2021 (dois mil e  vinte e um), \u00e0s 07h00min, no Pr\u00e9dio da Prefeitura, localizado na Rua  Coronel Juv\u00eancio de Menezes, n\u00b0 395 (trezentos e noventa e cinco),  no Gabinete da Prefeita da cidade de Tarauac\u00e1 \u2013 AC realizou-se o Ato  de Reassun\u00e7\u00e3o do Cargo de Prefeito, transferido pelo Vice-Prefeito  RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO, brasileiro, casado, portador do  RG n\u00ba 056490-SSP/AC e CPF: 035.895.792-34, que havia assumido  pelo motivo da titular MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES,  brasileira, casada, portadora do RG: 371588 SSP/AC e CPF:  671.425.242-00, precisar se ausentar para participa de uma reuni\u00e3o  com a presen\u00e7a do General Ubiratan Poty, Diretor do Departamento  do Programa Calha Norte \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa e sua equipe, que  teve como pauta do evento os conv\u00eanios celebrados com os Munic\u00edpios  do Estado do Acre e o Programa Calha Norte \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa,  realizado no audit\u00f3rio da AMAC na cidade de RIO BRANCO - AC. E  para constar, eu, ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS DE SOUZA, lavrei a  presente ata, que ser\u00e1 assinada por mim, pelo transmitente e quem  mais de direito for. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 345, DE 09 DE AGOSTO DE 2021.                  A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a LISSANDRO DA SILVA ARA\u00daJO, CPF: n\u00b0  412.408.632-68, 01 (uma) di\u00e1ria, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Cruzeiro do Sul - AC, no per\u00edodo de 07/08/2021 a  08/08/2021, a fim de transportar o paciente COSMO PEREIRA CHAVES  para interna\u00e7\u00e3o na Cl\u00ednica APADEC.  Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                            MARIA LUCIN\u00c9IA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 346, DE 09 DE AGOSTO DE 2021.                   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a DEUGILSON DO NASCIMENTO SILVA, CPF: n\u00b0  616.286.032-91 e KEILYSON NAAZIO OLIVEIRA, CPF N\u00ba 026.498.18123, 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias, cada, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem  na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 08/08/2021 a 11/08/2021,  a fim de participar de uma reuni\u00e3o de alinhamento sobre a implanta\u00e7\u00e3o  do Conselho Municipal da Floresta e Meio Ambiente, sobre a exequ\u00edvel concess\u00f5es florestais no complexo de florestas estaduais do Rio  Greg\u00f3rio (CFERG) e assuntos pertinentes aos recursos do indicador  \u201cinvestimento em infraestrutura e servi\u00e7os sociais\u201d. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                         MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 347, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014; RESOLVE: Art. 1\u00ba EXONERAR, TAISSON SANTOS DE CARVALHO, portador do  CPF N\u00ba 010.553.762-40, do cargo em Comiss\u00e3o de Diretor de Aquisi\u00e7\u00e3o  e Almoxarifado, da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 31 de agosto de 2021. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 348, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014;         RESOLVE: Art. 1\u00ba EXONERAR, JULIO CESAR SABOIA GOMES, portador do CPF  N\u00ba 682.448.352-49, do cargo em Comiss\u00e3o de Gerente de Log\u00edstica, da  Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 31 de agosto de 2021. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 349, DE 10 DE AGOSTO DE 2021.                 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a EDVILSON SEVERINO DOS SANTOS, CPF: n\u00b0  035.845.182-53, 01 (uma) di\u00e1ria, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 10/08/2021 a  11/08/2021, a fim de transportar o motor do trator 7D para o munic\u00edpio  de Tarauac\u00e1, pois o mesmo estava no munic\u00edpio de Rio Branco, recebendo manuten\u00e7\u00e3o e reparos e outros materiais de interesse da Secretaria Municipal de Agricultura. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                    MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 350, DE 11 DE AGOSTO DE 2021.                    O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a MARIA DO PERPETUO SOCORRO DE JESUS  ARAUJO, CPF: n\u00b0 619.366.182-49, 04 (quatro) di\u00e1rias, para gastos com  alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de  10/08/2021 a 14/08/2021, a fim de participar de uma reuni\u00e3o, onde o assunto \u00e9 a ades\u00e3o ao Sistema Nacional de Promo\u00e7\u00e3o a Igualdade Racial  \u2013 SINAPIR, e tratar de outros assuntos de interesse desta Municipalidade.  Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                            MARIA LUCIN\u00c9IA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 351, DE 11 DE AGOSTO DE 2021.                    A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a LISSANDRO DA SILVA ARA\u00daJO, CPF: n\u00b0  412.408.632-68, 01 (uma) di\u00e1ria, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Cruzeiro do Sul - AC, no per\u00edodo de 11/08/2021  a 12/08/2021, a fim de transportar o paciente ALDENIZIO BARBOSA DE  LIMA para consulta m\u00e9dica no hospital do Juru\u00e1.  Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                           MARIA LUCIN\u00c9IA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 352, DE 12 DE AGOSTO DE 2021.                      A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 CONCEDER, a ADERLANDIO NASCIMENTO DE FRAN\u00c7A,  CPF: n\u00b0 627.614.632-34, JOS\u00c9 SOARES GOMES, CPF: 444.109.13204 e GUSTAVO ARAG\u00c3O FONSECA, CPF: 902.036.232-15 02 (duas)  di\u00e1rias, cada, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de  Rodrigues Alves - AC, no per\u00edodo de 12/07/2021 a 14/07/2021, a fim de  participar de uma Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria da Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) da 3\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade, denominada Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                            MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 353, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a EVELYN DE LIMA VIANA, CPF: n\u00b0 012.815.87273, 01 (uma) di\u00e1ria, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na  cidade de Cruzeiro do Sul - AC, no per\u00edodo de 16/08/2021 a 17/08/2021,  a fim de acompanhar o menor F.A.F.S, morador do Abrigo Municipal,  para retorno m\u00e9dico.  Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                            MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 354, DE 13 DE AGOSTO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014; RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER, Fun\u00e7\u00e3o Gratificada ao servidor, ROBERTO GERALDO DA SILVA, portador do CPF N\u00ba 841.533.772-87, refer\u00eancia FC10, para exercer suas atribui\u00e7\u00f5es na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de agosto de 2021. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 355, DE 13 DE AGOSTO DE 2021.                    A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 CONCEDER, a GEANIA MARIA PORTELA DE SOUZA, CPF: n\u00b0  686.813.302-25 e FRANCISCO DA SILVA MANOEL, CPF: 339.608.44204 05 (cinco) di\u00e1rias, cada, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem  na cidade de S\u00e3o Paulo - SP, no per\u00edodo de 14/08/2021 a 19/08/2021, a  fim de participar das grava\u00e7\u00f5es do 2\u00ba epis\u00f3dio do Programa do Ratinho  no Acre, visitando a cidade de Tarauac\u00e1.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                            MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 356, DE 16 DE AGOSTO DE 2021.                  A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a CAMILA FIGUEIREDO ALBUQUERQUE,  CPF: N\u00b0 922.734.242-72, MARIA DEUSIMAR MOURA DA SILVA, CPF:  N\u00ba 007.728.902-18, ANTONIA ADENISIA BATISTA FIGUEIREDO,  CPF N\u00ba 290.309.352-00 e ANA MARIA BATISTA DA SILVA, CPF: N\u00ba  412.413.982-91, 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias, cada, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de  17/08/2021 a 21/08/2021, a fim de tratar de assuntos relacionados \u00e0  presta\u00e7\u00e3o de contas 2020 conforme LEI N\u00ba 173.2020 do SEEDS, tratar  de assuntos relacionados aos CRAS, PBF. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                          MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 357, DE 16 DE AGOSTO DE 2021.    A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a JEFFERSON LIMA SOUZA, CPF: N\u00b0  694.038.802-87, 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de  17/08/2021 a 21/08/2021, a fim de transportar as servidoras CAMILA FIGUEIREDO ALBUQUERQUE, CPF: N\u00b0 922.734.242-72, MARIA DEUSIMAR MOURA DA SILVA, CPF: N\u00ba 007.728.902-18, ANTONIA ADENISIA BATISTA FIGUEIREDO, CPF N\u00ba 290.309.352-00 e ANA MARIA  BATISTA DA SILVA, CPF: N\u00ba 412.413.982-91, que ir\u00e3o tratar de assuntos relacionados \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de contas 2020 conforme Lei N\u00ba 173.2020  do SEEDS, tratar de assuntos relacionados aos CRAS, PBF. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                              MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 358, DE 16 DE AGOSTO DE 2021.                   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a JOSE EVANIS DO CARMO MESQUITA, CPF  N\u00b0 617.492.062-34, 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo  de 16/08/2021 a 19/08/2021, a fim participar de uma capacita\u00e7\u00e3o para  opera\u00e7\u00e3o do Sistema MAPFJRE.  Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                      MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 359, DE 17 DE AGOSTO DE 2021.                    A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a NARC\u00c9LIO JOS\u00c9 BAYMA DE ANDRADE SILVA, CPF: n\u00b0 182.931.152-20, 3,5 (tr\u00eas meia) di\u00e1rias, para gastos com  alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de  18/08/2021 a 21/08/2021, a fim de acompanhar junto ao DERACRE para  fazer o recondicionamento \u00e0s pe\u00e7as do trator de esteira 170 New Holland,  al\u00e9m de ir a SEPA buscar o diferencial dianteiro do trator de pneu e tamb\u00e9m  no SEBRAE ver a apresenta\u00e7\u00e3o do complexo de produ\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 360, DE 24 DE AGOSTO DE 2021.                  A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES,  CPF: n\u00b0 671.425.242-00, 2,5 (duas e meia) di\u00e1rias, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Cruzeiro do Sul - AC, no per\u00edodo de  24/08/2021 a 26/08/2021, onde ir\u00e1 participa do I Semin\u00e1rio de Associa\u00e7\u00f5es  Comerciais do Juru\u00e1, com o Tema: Parcerias Comerciais, Infraestrutura e  Log\u00edstica  no Vale do Juru\u00e1, que ser\u00e1 realizado no Hotel do SESC. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                          MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 361, DE 25 DE AGOSTO DE 2021.                    O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a VALCENIR BEZERRA MACHADO, CPF  N\u00b0 614.648.682-34, 1/2 (meia) di\u00e1ria, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o  e hospedagem na cidade de Feij\u00f3 - AC, no per\u00edodo de 14/08/2021 a  14/08/2021, a fim de transportar materiais para ser utilizado na recupera\u00e7\u00e3o de vias em Tarauac\u00e1.  Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                       RAIMUNDO MARANGAUPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 362, DE 25 DE AGOSTO DE 2021.                      O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 CONCEDER, a GL\u00d3RIA MARIA DE OLIVEIRA BRAZ, CPF  n\u00ba 027.230.952-40, MARIA CLEMILDA BRITO DE AMORIM, CPF n\u00ba  684.200.802-68, e HELLEN MARIA SILVA NERI, CPF n\u00ba 023.531.002-60, 03  (tr\u00eas) di\u00e1rias, cada, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade  de Cruzeiro do Sul - AC, no per\u00edodo de 23/08/2021 a 26/08/2021, a fim de  participar de uma capacita\u00e7\u00e3o sobre Manejo Cl\u00ednico da Amamenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                            RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 363, DE 25 DE AGOSTO DE 2021.                  O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0  809/2014 e Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 CONCEDER, a ANTONIO ELENIO SOARES LIMA, CPF n\u00ba  578.363.022-53 e ANTONIO DE SOUZA CASTRO, CPF n\u00ba 617.472.97291, 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, cada, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 25/08/2021 a 28/08/2021,  a fim de participar da 7\u00aa Assembleia Geral Ordin\u00e1ria da ASCONTAC. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                            RAIMUNDO MARANGUAPE Prefeito em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 364, DE 25 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0  809/2014 e Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a LISSANDRO DA SILVA ARA\u00daJO, CPF: n\u00b0  412.408.632-68, 01 (uma) di\u00e1ria, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Cruzeiro do Sul - AC, no per\u00edodo de 18/08/2021  a 19/08/2021, a fim de transportar amostras para exames laboratoriais.   Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                           RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 365, DE 25 DE AGOSTO DE 2021.                    O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0  809/2014 e Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a LISSANDRO DA SILVA ARA\u00daJO, CPF: n\u00b0  412.408.632-68, 01 (uma) di\u00e1ria, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Cruzeiro do Sul - AC, no per\u00edodo de 22/08/2021  a 23/08/2021, a fim de transportar o paciente Elias Batista de Aguiar,  para realiza\u00e7\u00e3o de Exames na CEDIMP.   Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                           RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 366, DE 26 DE AGOSTO DE 2021.                    O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0  809/2014 e Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a MARIA LUCICLEIA NERY DE LIMA, CPF:  n\u00b0 638.078.152-87, MARIA CELIUDA MOUR\u00c3O DA SILVA, CPF N\u00ba  772.098.262-20, MARIA DA CRUZ DA SILVA LUZ, CPF N\u00ba 495.195.90200 e ELIVANGELA DA SILVA MACHADO, 922.795.032-04, 05 (cinco)  di\u00e1ria, cada, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de  Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 29/08/2021 a 03/09/2021, a fim de participar da FORMA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA CAMINHOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O  DO CAMPO \u2013 Primeira Inf\u00e2ncia e tratar de assuntos de interesse da  municipalidade.   Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                           RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 367, DE 26 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00ba 795/2014; CONSIDERANDO solicita\u00e7\u00e3o de exonera\u00e7\u00e3o do cargo para assumir outro cargo inacumul\u00e1vel protocolado pelo servidor a seguir devidamente  identificado, em 25 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba EXONERAR, a pedido, ANTONIO TAISON DE MENDON\u00c7A  SOUZA, CPF N\u00b0 922.809.352-87, do cargo em Comiss\u00e3o de Coordenador da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade Maria Francisca da Costa Cabral, da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 368, DE 26 DE AGOSTO DE 2021.                      O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a JESSICA MARIA FIGUEIREDO SILVA,  CPF: n\u00b0 922.815.242-72, 02 (duas) di\u00e1rias, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Cruzeiro do Sul - AC, no  per\u00edodo de 20/08/2021 a 22/08/2021, a fim de acompanhar o Senhor Edimar Souza da Silva para acompanhamento m\u00e9dico psiqui\u00e1trico e estabiliza\u00e7\u00e3o no CAPS/NAUS, conforme os autos no  processo 01.2021.00001664-8.  Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                            RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 369, DE 30 DE AGOSTO DE 2021.                    A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a FRANCISCO ERIVELTON DA SILVA, CPF: n\u00b0  036.240.232-92, 04 (quatro) di\u00e1rias, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e  hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 31/08/2021  a 03/09/2021, a fim de participar da oficina de Capacita\u00e7\u00e3o e de planejamento do programa Titula Brasil, que ser\u00e1 realizado na sala de videoconfer\u00eancia da Superintend\u00eancia Regional do Incra.  Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                           MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 370, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei  Municipal n\u00ba 795/2014 e Decreto n\u00ba 31/2014; RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR, em substitui\u00e7\u00e3o, JULIO CESAR SABOIA GOMES, portador do CPF N\u00ba 682.448.352-49, para o cargo em Comiss\u00e3o de Diretor de Estradas e Ramais, da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos, refer\u00eancia CEC-04, do Quadro de Pessoal da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 371, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei  Municipal n\u00ba 795/2014 e Decreto n\u00ba 06/2015; RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR, em substitui\u00e7\u00e3o, TAISSON SANTOS DE CARVALHO,  portador do CPF N\u00ba 010.553.762-40, para o cargo em Comiss\u00e3o de Assessor Especial I, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, refer\u00eancia CEC03, do Quadro de Pessoal da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "PORTARIA N\u00ba 372, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei  Municipal n\u00ba 795/2014; RESOLVE: Art. 1\u00ba EXONERAR, a pedido, DANIEL VALERIO GOMES BORGES,  portador do CPF N\u00ba 510.472.412-34, do cargo em Comiss\u00e3o de Diretor  de Tributos da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as, do Quadro de Pessoal  da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 373, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014; RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR, a pedido, a Portaria n\u00ba 195, de 16 de mar\u00e7o de 2021,  de designa\u00e7\u00e3o de Coordenadora da Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco H\u00e9lio Luceno Fontenele da servidora Permutada NILZEMAR TORRES DE SOUZA, CPF n\u00ba 138.189.532-87. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 374, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014; RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR, a pedido, a Portaria n\u00ba 137, de 12 de fevereiro de 2021,  de designa\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Assuntos Fundi\u00e1rios, da servidora RAMONA MARIA DE SOUZA E SOUZA, portadora do CPF N\u00ba 019.022.582-31. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 375, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021.               O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0  809/2014 e Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES,  CPF: n\u00b0 671.425.242-00 e CREUZILENE DE MATOS DANTAS CPF N\u00ba  974.917.642-15, 02 (duas) di\u00e1rias, cada, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e  hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 03/09/2021 a  04/09/2021, onde ir\u00e1 participa de uma reuni\u00e3o com a presen\u00e7a do General  Ubiratan Poty, Diretor do Departamento do Programa Calha Norte \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa e sua equipe, que tem como pauta do evento os conv\u00eanios  celebrados com os Munic\u00edpios do Estado do Acre e o Programa Calha Norte \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa, que ser\u00e1 realizado no audit\u00f3rio da AMAC. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                   RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 376, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021.                  O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0  809/2014 e Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a LISSANDRO DA SILVA ARA\u00daJO, CPF: n\u00b0 412.408.63268, 1/2 (meia) di\u00e1ria, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade  de Cruzeiro do Sul - AC, no per\u00edodo de 01/09/2021 a 01/09/2021, a fim de  transportar amostras de exame para Rede de Laborat\u00f3rios.   Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                         MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 377, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021.                    O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a YULY LAUANE DE LIMA DAS NEVES, CPF: n\u00b0  025.467.582-41 e JEFERSON LIMA DE SOUZA, CPF N\u00ba 694.038.802-87 1  \u00bd (uma e meia) di\u00e1rias, cada, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem  na cidade de M\u00e2ncio Lima - AC, no per\u00edodo de 03/09/2021 a 04/09/2021,  a fim de transportar e acompanhar o Sr\u00ba Francisco Roberto Pinto da Silva  para fazer tratamento na comunidade terap\u00eautica de \u00e1lcool e drogas. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                            MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 378, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014; RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR, em substitui\u00e7\u00e3o, FRANCISCO AMARILDO ANDRADE DE SOUSA, CPF N\u00ba 598.740.582-34, para o cargo em Comiss\u00e3o de  Diretor de Aquisi\u00e7\u00e3o e Almoxarifado, da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, refer\u00eancia FC-10. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O A PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablica a 6\u00b0 CONVOCA\u00c7\u00c3O dos candidatos aprovados no Processo Seletivo Edital n\u00b001/2021, PELO nome,  pontua\u00e7\u00e3o e escolas destinadas \u00e0 Forma\u00e7\u00e3o de Cadastro de Reserva  para a Contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Professor do 1\u00b0 Segmento (1\u00aa a 4\u00aa) do  Ensino Fundamental na Modalidade da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos  (EJA) \u2013 Zona Urbana e Rural \u2013 N\u00edvel M\u00e9dio. Edital n\u00b001/2021- Processo Seletivo 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O:  2. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E CONTRATA\u00c7\u00c3O Para entrega de documentos, o candidato dever\u00e1 comparecer at\u00e9 o dia  13 de setembro de 2021, das 07 h30 min \u00e1s 14h 30 min, a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o situado na Rua: Cel. Juv\u00eancio de Menezes, 276 Centro. MARIA LUCICLEIA NERY DE LIMA Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 013/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 026/2021 Tipo Menor Pre\u00e7o por Item. Objeto Registro de Pre\u00e7os para a AQUISI\u00c7\u00c3O,  SOB DEMANDA DE CESTAS B\u00c1SICAS, A SEREM DISTRIBU\u00cdDAS  PARA AS FAM\u00cdLIAS CARENTES DESTE MUNIC\u00cdPIO, de acordo com  as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de  Refer\u00eancia anexo I. Data da Abertura: 29 de setembro de 2021, quartafeira, \u00e0s 09h00min. Retirada do Edital: a partir de 10/09/2021 atrav\u00e9s  do e-mail: setordelicitacoestk@gmail.com, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico:  http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ( site do Tribunal de Contas  do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) e no site da Prefeitura Municipal de  Tarauac\u00e1/Ac - https://www.tarauaca.ac.gov.br/licitacoes. Tarauac\u00e1 - Ac,  9/09/2021. Assina: Jana\u00edna Santos Silva - Pregoeira/CPL.. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 026/2021 Tipo Menor Pre\u00e7o por Item. Objeto Registro de Pre\u00e7os para a AQUISI\u00c7\u00c3O, SOB DEMANDA DE CESTAS B\u00c1SICAS, A SEREM DISTRIBU\u00cdDAS PARA AS FAM\u00cdLIAS CARENTES DESTE MUNIC\u00cdPIO, de  acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes  no Termo de Refer\u00eancia anexo I. Data da Abertura: 29 de setembro  de 2021, quarta-feira, \u00e0s 09h00min. Retirada do Edital: a partir de  10/09/2021 atrav\u00e9s do e-mail: setordelicitacoestk@gmail.com, no  Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ (  site do Tribunal de Contas do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) e no site da  Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac - https://www.tarauaca.ac.gov. br/licitacoes. Tarauac\u00e1 - Ac, 10/09/2021.  Assina: Jana\u00edna Santos Silva - Pregoeira/CPL.. "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI PORTARIA N\u00b0 044 DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Xapuri-Acre, no uso  das suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  114/2021 celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade, e a Sra.  MONALISA MENEZES NOGUEIRA, brasileira, inscrita no RG n\u00ba. 10632948  SSP/AC, CPF n\u00ba. 969.147.502-20, assinado no dia 25/08/2021, que tem  por objeto LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL PARA SEDIAR CONSULT\u00d3RIO DE  ATENDIMENTO DE FONOAUDI\u00d3LOGIA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia - Anexo I do Edital, tudo em  conformidade com os anexos da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 0011/2021  - CPL, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes  do Processo n\u00ba. 0058/2021, parte integrante deste instrumento, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE:    I - Gestor Titular: Wagner Soares de Menezes;  II - Gestor Substituto: Daniel Lima de Almeida; III - Fiscal Titular: Wanessa Maciel de Souza; IV - Fiscal Substituto: Joice Lopes de Souza. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Xapuri \u2013 Acre, 25 de agosto de 2021. Wagner Soares de Menezes Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 006/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 0114/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O 011/2021 OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de um Im\u00f3vel para funcionamento do Consult\u00f3rio de  Atendimento de Fonoaudiologia, do munic\u00edpio de Xapuri.  VALOR: A contratante pagar\u00e1, pela loca\u00e7\u00e3o, objeto deste contrato, o  pre\u00e7o mensal de R$ 1.320,00 (um mil trezentos e vinte reais).  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato \u00e9 de 12 (doze) meses contados a partir da data de sua assinatura. PROGRAMA DE TRABALHO: 1091 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros e Postos de Sa\u00fade PROGRAMA DE TRABALHO: 2039 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade PROGRAMA DE TRABALHO: 1104 \u2013 Programa de aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica PAB  - FIXO  PROGRAMA DE TRABALHO: 3003 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao PAB Fixo PROGRAMA DE TRABALHO: 1078 \u2013 Enfrentamento Emerg\u00eancia e  Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade PFVPS. ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros Pessoa F\u00edsica. DATA DE ASSINATURA: 25 de Agosto de 2021.  ASSINAM: Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos (Prefeito de Xapuri AC, Contratante) \u2013 Wagner Soares de Menezes (Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, Contratante). MONALISA MENEZES NOGUEIRA CPF n\u00ba.  969.147.502-20 (CONTRATADA) E (TESTEMUNHAS). "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba :134.924 Classe/Tipo de Processo :Aposentadoria Unidade Gestora :Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 RBPREV Interessada :Maria do Socorro Ara\u00fajo da Silva Relatora :Cons.\u00aa Naluh Maria Lima Gouveia Assunto/Objeto:Aposentadoria da Servidora Maria do Socorro Ara\u00fajo da Silva NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade :Notificar a servidora Maria do Socorro Ara\u00fajo da Silva para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 2.493/2020/2\u00aaC\u00e2mara,  Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 134.924 \u2013 TCE/AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep: 69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba :126.307 Classe/Tipo de Processo :Aposentadoria Unidade Gestora :Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre \u2013 Acreprevid\u00eancia Interessado :Roberto de Souza Negreiro Relator :Antonio Jorge Malheiro Assunto/Objeto:Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Roberto de Souza Negreiros. Processo F\u00edsico N\u00ba 17.912.2013-40. Secretaria de Estado  da Pol\u00edcia Civil \u2013 SEPC. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade :Notificar o servidor Roberto de Souza Negreiro para tomar conhecimento da decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 126.307 \u2013 TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep: 69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es "
    ],
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "TERMO DE COMPROMISSO ESTADO DO ACRE TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO ACRE Processo SEI N.\u00ba 4010.012259.00006/2021-54 Processo SEI TJAC N\u00ba 0005472-46.2021.8.01.0000 Processo SEI TJAC N\u00ba 0005473-31.2021.8.01.0000 Processo SEI TJAC N\u00ba 0005471-61.2021.8.01.0000 O ESTADO DO ACRE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 63.606.479/0001-24, situado \u00e0 AV. Brasil n\u00ba 402 \u2013 Centro, em Rio  Branco-Acre, neste ato representado pelo Governador do Estado, Sr. Gladson de Lima Cameli, pelo Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, Sr.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, e ainda pelo Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda, R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier, e o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO  ESTADO DO ACRE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 04.034.872/0001-21, com sede na Rua Tribunal de Justi\u00e7a, s/n\u00ba, Via Verde, CEP 69.915-631, nesta cidade,  neste ato representado por sua Presidente, Desembargadora Waldirene Oliveira da Cruz Lima Cordeiro, e CONSIDERANDO a necessidade de complementa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e garantia de recursos a fim de oferecer prosseguimento aos seguintes projetos de relevantes interesse geral: Implanta\u00e7\u00e3o de Infraestrutura de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, que consiste na moderniza\u00e7\u00e3o do  Parque Computacional das Unidades Jurisdicionais de Entr\u00e2ncia Inicial e Final do TJAC, amplia\u00e7\u00e3o da capacidade de armazenamento de dados do TJAC  e implanta\u00e7\u00e3o da Segunda Sala do Data Center, no valor estimado de R$ 7.295.000,00 (sete milh\u00f5es, duzentos e noventa e cinco mil reais); (b) implanta\u00e7\u00e3o de uma Usina de Energia Solar Sede do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre (TJAC), no valor estimado de R$ 3.500.000,00 (tr\u00eas  milh\u00f5es e quinhentos mil reais); \u00a9 constru\u00e7\u00e3o da segunda etapa do Centro Administrativo que acontecer\u00e1 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os judici\u00e1rios e sociais na Regi\u00e3o do Alto Acre com  sede em Brasil\u00e9ia (F\u00f3rum da Comarca de Brasil\u00e9ia/AC), no valor estimado de R$ 3.710.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, setecentos e dez mil reais), ACORDAM em firma o presente Termo de Compromisso, pelo qual restam comprometidos com a concretiza\u00e7\u00e3o dos projetos acima elencados,  restando garantidos, atrav\u00e9s desta, os cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios adicionais correspondentes, acompanhados do respectivo lastro financeiro, at\u00e9 o  montante de R$ 14.505.000,00 (quatorze milh\u00f5es, quinhentos e cinco mil reais), de acordo com o cronograma em anexo, atrav\u00e9s dos instrumentos  or\u00e7ament\u00e1rios adequados. DATA DE ASSINATURA: 17/08/2021 ASSINAM: O Governado do Estado do Acre, Gladson de Lima Cameli, a Presidente do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, Desembargadora  Waldirene Oliveira da Cruz Lima Cordeiro, o Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda, R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier, e o Secret\u00e1rio de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o, Ricardo Brand\u00e3o dos Santos. "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 043/2021 C.E.L/ANSSAU A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico-SRP.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar para atender o Hospital Regional do Juru\u00e1. Fonte de Recurso: 100( Recursos pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rio) e  400 (transfer\u00eancias de Recursos do sistema \u00danico de Sa\u00fade-SUS de origem da Uni\u00e3o). Retirada do Edital: 10/09/2021 \u00e0 23/09/2021 Propostas:  Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 as 09:00h (Hor\u00e1rio Bras\u00edlia) do dia 23/09/2021 no  site http://www.publinexo.com.br e abertura das Propostas ser\u00e1  \u00e0s 09h20min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados site http://www.publinexo.com.br ou excepcionalmente na Associa\u00e7\u00e3o Nossa  Senhora da Sa\u00fade - Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, Telefone 0xx(68) 98408-9051, das 07 \u00e0s 17h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Rio Branco \u2013 AC, 10 de Setembro de 2021. K\u00e1tia Lima e Souza Pregoeira ",
        "JRSA DERIVADO DE PETROLEO LTDA (POSTO MERADO DO BOSQUE \u2013 CORRENTE) Torna p\u00fablico que recebeu da SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE-SEMEIA, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o n.\u00ba 002/2021, com validade  de 4(quatro) anos, para atividade de COMERCIO VARE-JISTA DE COMBUSTIVEIS LIQUIDOS DERIVADOS DE PETROLEO, ALCOOL  COMBUSTIVEL E OUTROS COMBUSTIVEIS AUTOMOTI-VOS, OLEO LUBRIFICANTE, localizado na Rodovia BR 364(Rio Branco-Porto Velho)  n.\u00ba 4128, Loteamento Santa Helena, Rio Bran-co \u2013 Acre. ",
        "SINDICATO DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE RIO BRANCO-SSEMRB. CNPJ 34.700.674.0001/10 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DA ASSEMBL\u00c9IA GERAL ORDIN\u00c1RIA DO SINDICATO DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE RIO BRANCO \u2013 SSEMRB O Presidente do Sindicato dos Servidores Municipais de Rio Branco-SSEMRB no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias convoca todos os filiados a participarem de uma Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria que se realizara no dia 11 de outubro de 2021 \u00e1s 14h:00min em primeira chamada 2/3 (dois ter\u00e7os) dos  sindicalizados; \u00e1s 14h:30min em segunda chamada 1/5 (um quinto) dos sindicalizados e se for necess\u00e1rio \u00e1s 15h:00min em terceira chamada com qualquer n\u00famero de sindicalizados, observando o qu\u00f3rum estabelecido no art.21, Inciso I do Estatuto Social da entidade dessa organiza\u00e7\u00e3o Sindical na sua  sede administrativa e social situada na Av. Ceara, n\u00ba 4151 bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, ocasi\u00e3o em que se tratara da seguinte ordem do dia: a) proposta  do valor recebido pela venda do terreno, b) cria\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o dos Servidores Municipais de Rio Branco-ASSERMURB. Rio Branco-AC, 08 de setembro de 2021.   Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira  Diretor Presidente/SSEMRB ",
        "CER\u00c2MICA IGUATU IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA CNPJ:11.868.663/0001-49     Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC, a Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00e3o - LIO, para Atividade de Explora\u00e7\u00e3o  de Extra\u00e7\u00e3o Mineral Convencional de Argila para uso na fabrica\u00e7\u00e3o de tijolos, localizado na AC-90, km 05, Seringal Nova Empresa, Gleba 1, lotes  83 e 56, zona rural, Rio Branco - AC. ",
        "ECAM EMPREENDIMENTOS EIRELI \u2013 ME CNPJ:30.096.817/0001-76 Torna P\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO, para Operacionaliza\u00e7\u00e3o da atividade de  extra\u00e7\u00e3o mineral Classe II (Areia) no leito do Rio Acre para uso na constru\u00e7\u00e3o civil, localizado na Estrada do Panorama, km 03, Ramal Francisco  Viana Pereira, lote 04, Gleba S\u00e3o Francisco, Col\u00f4nia Itaim, Seringal Empresa, no munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ",
        "ALICY MOVEIS LTDA ALICY MOVEIS CNPJ: 15.752.902/0001-51 Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica -LAU para a atividade de Ind\u00fastria Madeireira de  Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado na Avenida Suma\u00fama, N0. 50, Galp\u00e3o 01 Lado B, Polo Moveleiro de Sena Madureira, Sena Madureira-Acre. ",
        "AUTO POSTO 364 COMERCIO DE COMBUSTIVEL LTDA POSTO 364 Torna p\u00fablico que recebeu da SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO  AMBIENTE-SEMEIA, a LICEN\u00c7A PR\u00c9VIA n.\u00ba 001/2021, com validade  de 2(dois) anos, para atividade de COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE  COMBUSTIVEIS PARA VEICULOS AUTOMOTORES, localizado  na Rodovia BR 364(Rio Branco \u2013 Porto Velho) KM 07 / SERINGAL  LIBERDADE depois da PRF lado direito, Rio Branco/AC. ",
        "CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE  (INSTITUTO S\u00c3O JOS\u00c9) TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 001/ 2021 \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os Processo Administrativo n\u00ba 006/2021 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e nos termos da Lei  n\u00ba. 10.520/2002, do Decreto Federal n\u00ba 7.892/13, da Lei 8.666/93, e das  demais normas legais aplic\u00e1veis, ADJUDICO e HOMOLOGO todos os  atos praticados pela Pregoeira e Equipe de Apoio, no Processo Preg\u00e3o  Presencial SRP n.\u00ba 001/2021, do tipo Menor Pre\u00e7o Global, cujo objeto  \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e instala\u00e7\u00e3o de parelhos de ar condicionado, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as para  atender a demanda do Instituto S\u00e3o Jos\u00e9, conforme solicitado e especificado no instrumento convocat\u00f3rio e seus anexos, em favor da empresa BOTELHO E GASPAR LTDA., CNPJ 01.727.209/0001-14, com valor  global equivalente a R$ 100.000,00 (cem mil reais). Rio Branco, Acre, 09 de setembro de 2021. Sandra Regina Silva Rocha Procuradora ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o  da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, referente aos atos do processo licitat\u00f3rio  de DISPENSA N. \u00ba 002/2021 que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo motocicleta, e ADJUDICO o objeto licitado em favor de JHONNATAN NASCIMENTO OLIVEIRA 02495349242,  com valor global de R$ R$ 11.050,00 (onze mil e cinquenta reais). Rio Branco, 20 de maio de 2021. Lucas Ramon Cruz Barros Coordenador administrativo ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo Administrativo n\u00ba 002/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel  para instala\u00e7\u00e3o da Escola Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino. Parecer t\u00e9cnico n\u00b0. 001/2021  Respaldado no inciso II, do artigo 24, da Lei n\u00ba 8.666/93, e no Parecer  n\u00ba 001/2021 da ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO, objeto do  Processo Administrativo n\u00ba 002/2021, AUTORIZO a contrata\u00e7\u00e3o direta,  atrav\u00e9s de dispensa de licita\u00e7\u00e3o, para loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel para instala\u00e7\u00e3o da Escola Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino. Junto a empresa PRESBITERIO DO ACRE- PRAC, CPF/CNPJ: 01.083.713/0001-29, no valor de R$  175.466,66 (Cento e setenta e cinco mil e quatrocentos e sessenta e seis  reais e sessenta e seis centavos), para atender as necessidades da ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO. Em cumprimento ao disposto  no artigo 26 da Lei n\u00ba 8.666/93 DETERMINO a publica\u00e7\u00e3o da presente  ratifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, para que produza os efeitos legais.  Publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de maio de 2021.  Vicente Fernandes Nogueira Presidente ",
        "PIONEIRO COMBUST\u00cdVEIS LTDA - 84.010.040/0054-16 Torna p\u00fablico que recebeu da SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O n\u00b0014/2020 (1a Altera\u00e7\u00e3o), com validade de 03 (tr\u00eas) anos, 02 (dois) meses,  para atividade de  REVENDA VAREJISTA DE COMBUSTIVEIS LIQUIDOS DERIVADOS DE  PETR\u00d3LEO,  ALCOOL COMBUST\u00cdVEL,  E OUTROS COMBUST\u00cdVEIS,  localizada na Rodovia BR 364 (Rio Branco - Bujari), Km18, S/N, Aeroporto  de Rio Branco, \u00c1rea Rural de Rio Branco/AC, CEP: 69.923-899. ",
        "RAIMUNDO NONATO VIEIRA DA SILVA MARCENARIA PAI E FILHO CNPJ: 42.154.519/0001-74 Torna p\u00fablico que Recebeu do Instituto de Meio Ambiente do AcreIMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica \u2013 LAU N0 14/2021, para a atividade de  Ind\u00fastria Madeireira de Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizada  Estrada do Pac\u00edfico KM 08, Galp\u00e3o. 12 Setor Industrial, munic\u00edpio de  Brasileia-Acre. N\u00e3o foi determinado Estudo de Impacto Ambiental. ",
        "SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013 SENAI AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SISTEMA FIEAC N\u00ba.  001/2021 A FEDERA\u00c7\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 FIEAC,  O SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013 SENAI-DR/AC, O SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA \u2013 SESI-DR/AC E O  INSTITUTO EUVALDO LODI \u2013 IEL-NR/AC tornam p\u00fablico que a CPL  estar\u00e1 reunida no dia 21 de setembro de 2021, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 08h30min  (oito horas e trinta minutos), na sala de reuni\u00f5es da Casa da Ind\u00fastria,  situada \u00e0 Av. Cear\u00e1 n\u00ba 3.727, Bairro 7\u00ba BEC, Rio Branco \u2013 AC, a fim  de realizar o Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 001/2021, do tipo menor pre\u00e7o, que  objetiva a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  jur\u00eddicos especializados para a realiza\u00e7\u00e3o de assessoria e consultoria  t\u00e9cnica, bem como para o patroc\u00ednio e/ou defesa de causas judiciais e/ ou administrativa do Sistema FIEAC (FIEAC/SESI/SENAI/IEL), conforme especifica\u00e7\u00f5es discriminadas no Anexo I do edital. O Edital poder\u00e1 ser retirado atrav\u00e9s da p\u00e1gina www.fieac.org.br, podendo tamb\u00e9m ser disponibilizado por e-mail, pendrive ou CD-ROM, desde  que o licitante solicite e/ou compare\u00e7a junto \u00e0 CPL, no endere\u00e7o supra,  atrav\u00e9s do telefone (68) 3212-4223 ou e-mail licitacoes@fieac.org.br. Rio Branco-AC, 08 de setembro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pinheiro de Souza  Pregoeiro - Sistema FIEAC "
    ]
}