{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.955, DE 31 DE AGOSTO DE 2021   O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; e tendo em vista  o disposto nos arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7\u00a72\u00ba  e 16, 91, inciso II, 100, 101, inciso II, 103, inciso IV, 105, \u00a7 2\u00ba, todos da  Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018; art. 6\u00ba, inciso XIV da Lei Federal n\u00ba 7.713/88 e o art. 17,  inciso II e art. 35, inciso IV, da Lei Complementar n\u00ba 154/05; e CONSIDERANDO os documentos acostados ao Processo SEI n\u00ba  0044.011984.00028/2021-17 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o Despacho do Diretor-Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na  legisla\u00e7\u00e3o vigente; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reformar ex-officio o 2\u00ba SARGENTO PM RR RG 3060 JOS\u00c9 JUNIOR DE LIMA, em face do Laudo M\u00e9dico, da Junta M\u00e9dica da Pol\u00edcia  Militar do Estado do Acre, que verificou sua incapacidade definitiva para  a fun\u00e7\u00e3o de Policial Militar, fazendo jus aos proventos que percebe, no  posto de 1\u00ba SARGENTO PM.   Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 03 de novembro de 2020. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.956, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o autuada no processo SEI n\u00ba  0820.013370.00004/2021-83, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 7.820, de 28 de janeiro de 2021, que prorrogou a cess\u00e3o do servidor ANDERSON DE AGUIAR MARIANO, para  prestar servi\u00e7os junto a Assembleia Legislativa do Estado do Acre - ALEAC, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.970, de 29 de janeiro  de 2021, p\u00e1gina 1.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 29 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.977, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em  vista o disposto nos artigos 81, \u00a7 1\u00ba, inciso I e \u00a7 2\u00b0 e 83, caput, da Lei  Complementar n\u00ba 164/2006. Considerando o processo SEI n\u00ba 0819.012871.00088/2021-62, RESOLVE: Art. 1\u00ba Agregar \u00e0 Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013  SEJUSP, o 3\u00ba SARGENTO PM RG 4088 RICARDO DA SILVA MACIEL,  matr\u00edcula 9186859-2, pertencente ao Quadro de Pra\u00e7as Militares Estaduais Combatentes \u2013 QPMEC. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 26 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.980, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  CONSIDERANDO o Feriado Nacional, no dia 7 de setembro de 2021,  ter\u00e7a-feira, elencado no Decreto n\u00ba 7.613, de 31 de dezembro de 2020,  republicado na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 12.953, de 5 de janeiro de 2021, e que disp\u00f5e  sobre os feriados e pontos facultativos no calend\u00e1rio anual de 2021, DECRETA: Art. 1\u00ba Fica decretado ponto facultativo no dia 6 de setembro de 2021,  segunda-feira.  Art. 2\u00ba Ficam os Secret\u00e1rios de Estado e as demais autoridades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica autorizados a convocar seus servidores para expediente normal por necessidade de servi\u00e7o, dispensando da respectiva  compensa\u00e7\u00e3o os servidores que vierem cumprir hor\u00e1rio neste per\u00edodo. Art. 3\u00ba O disposto neste Decreto n\u00e3o se aplica ao atendimento nas unidades de sa\u00fade e no Hospital das Clinicas, neste inclu\u00eddos os servi\u00e7os  de Atendimento M\u00e9dico Especializado, Servi\u00e7o de Apoio Diagn\u00f3stico,  Setores de Interna\u00e7\u00e3o, Centro Cir\u00fargico, Unidade de Tratamento Intensivo \u2013 UTI, Central de Agendamento de Cirurgias e Hospital Dia. Art. 4\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 1\u00ba de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.981, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 9.951, de 31 de agosto de  2021, que nomeou JOS\u00c9 EDSON FIGUEIREDO DANTAS para exercer o Cargo de Chefe de Departamento no Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito - DETRAN. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 1\u00ba de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.982, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do cargo de Apoio Administrativo, ocupado  pela servidora RAIMUNDA ALVES DA ROCHA, matr\u00edcula n\u00ba 121975-1,  nos termos do art. 38, inciso VII, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39,  de 29 de dezembro de 1993. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 27 de agosto de 2013.  Rio Branco-Acre, 1\u00ba de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.983, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, CAMILA OLIVEIRA DE SOUZA para  exercer o cargo de Chefe de Departamento no Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito - DETRAN. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 1\u00ba de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.984, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar ANDR\u00c9 GUSTAVO CRESPO DA SILVA LOPES, Diretor, para responder pela Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos  Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres - SEASDHM,  durante o per\u00edodo de 6 a 10 de setembro de 2021, em virtude do afastamento  da titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 1\u00ba de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.987, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o 9.952, de 31 de agosto de 2021, que alterou  a lota\u00e7\u00e3o da servidora GRACIELLA SALES CORREIA da Funda\u00e7\u00e3o de  Cultura Elias Mansour \u2013 FEM para a Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 1\u00ba de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.988, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar JOSE CLEUDON CARDOSO do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-2, da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 730, de 7 de fevereiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 1\u00ba de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PRES/CSPGE N\u00ba 006, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO DA PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade com o  artigo 10, inciso IV, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994; Considerando o disposto nos artigos 32, 33 e 33-B, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, bem como na Resolu\u00e7\u00e3o/CSPGE n\u00b0  17, de 16 de junho de 2015; Considerando os termos do Parecer n\u00ba 4/2021/PGE - GPEPJ-06/PGE -  CCRP/PGE - PJ/PGE - OE, exarado no Processo Administrativo SEI n\u00ba  0056.000975.00010/2021-14, e; Considerando a delibera\u00e7\u00e3o un\u00e2nime do Conselho Superior da Procuradoria-Geral do Estado do Acre em reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria realizada em  31 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Promover o Procurador Marcos Ant\u00f4nio Santiago Motta para a  Classe Especial da Carreira de Procurador do Estado do Acre, com efeitos a partir de 29 de julho de 2021, por haver preenchido os requisitos  estabelecidos na Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, conforme disciplinado na Resolu\u00e7\u00e3o/CSPGE n\u00b0 17, de 16 de junho de 2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 29 de julho de 2021. Rio Branco, 1\u00ba de setembro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado Presidente do CSPGE "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "Portaria n\u00ba 422 de 30 de agosto de 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor MARCELO DE SOUZA GOMES, matr\u00edcula 9073892-9, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia  Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00345/2021-10, lotado na Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 01/07/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR GERAL P O R T A R I A  N\u00ba  139, de 01 de SETEMBRO de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 17/2020, datada de 26/05/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 01/09/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s das Portarias N.\u00bas 151 de 30 de novembro de 2020, e, 23 de 21  de janeiro de 2021 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 17/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 01 de setembro de 2021. Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  140, de 01 de SETEMBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 22/2020, datada de 15/09/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 01/09/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 47 de 14 de setembro de 2020 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 22/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 01 de setembro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR GERAL P O R T A R I A  N\u00ba  141, de 01 de SETEMBRO de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 06/2020, datada de 27/02/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 01/09/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s das Portarias N.\u00bas 17 de 21/02/ 2020, 132, de 13/11/2020 e 137,  de 02/08/2021 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 22/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 01 de setembro de 2021. Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  142, de 01 de SETEMBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 04/2021, datada de 25/03/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 01/09/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da Comiss\u00e3o  de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 52 de 24 de mar\u00e7o de 2021 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 04/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 01 de setembro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  143, de 01 de SETEMBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 05/2021, datada de 25/03/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 01/09/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I.  REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 53 de 24 de mar\u00e7o de 2021 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 05/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 01 de setembro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  144, de 01 de SETEMBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 07/2021, datada de 24/06/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 01/09/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 85 de 23 de junho de 2021 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 07/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 01 de setembro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  145, de 01 de SETEMBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 10/2021, datada de 24/06/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 01/09/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 88 de 23 de junho de 2021 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 10/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 01 de setembro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  146, de 01 de SETEMBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 18/2021, datada de 14/07/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 01/09/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 118 de 13 de julho de 2021 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 18/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 01 de setembro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  147, de 01 de SETEMBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 11/2021, datada de 24/06/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 01/09/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 89 de 23 de junho de 2021 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 11/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 01 de setembro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DIRETORIA DE ENSINO - DE PORTARIA PMAC N\u00ba 1623, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a Matr\u00edcula do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldados \u2013 CFSD   PMAC 2021\u201d. O Diretor de Ensino da PMAC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria 820/DRHM de 19 de julho de 2021, c/c o art. 36, da Lei Complementar  164/06, c/c 23, XXVI, do Regulamento Interno dos Servi\u00e7os Gerais \u2013 RISG, Considerando o EDITAL N\u00b0 095 /SEPLAG/PMAC de 19 de mar\u00e7o de  2021 e o EDITAL N\u00ba 101 /SEPLAG/PMAC de 27 de julho de 2021, que  disp\u00f5e sobre convoca\u00e7\u00e3o para matricula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de  Soldado - CFSD PMAC 2021, Considerando o EDITAL N\u00b0 102/SEPLAG/PMAC de 31 de agosto de  2021 que disp\u00f5e sobre a Homologa\u00e7\u00e3o de matricula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado, RESOLVE: Art. 1\u00ba Matricular no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de  Soldado - CFSD PMAC 2021, a  contar do dia 01 de setembro de 2021 os convocados abaixo relacionados: QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES \u2013 MASCULINO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES \u2013 FEMININO   Art. 2.\u00b0 Deixar de matricular no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de  Soldado - CFSD  PMAC 2021 os candidatos abaixo relacionados, por n\u00e3o cumprirem o  constante no item 3.1 do EDITAL N\u00b0 095 /SEPLAG/PMAC de 19 de mar\u00e7o  de 2021 e do EDITAL N\u00ba 101 /SEPLAG/PMAC de 27 de julho de 2021, que  disp\u00f5e sobre convoca\u00e7\u00e3o para matricula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de  Soldado - CFSD PMAC 2021, os convocados abaixo relacionados:  QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES \u2013 MASCULINO   QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES \u2013 FEMININO Publique-se; Registre-se; e,  Cumpra-se .                                                                                       EM\u00cdLIO VIRG\u00cdLIO DE OLIVEIRA - CEL PM Diretor de Ensino da PMAC Portaria 820/DRHM de 19 de julho de 2021 ",
            "RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO SEI/PMAC n\u00ba 0044.011995.00053/2021-81 OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O. CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO ACRE \u2013 PMAC. CONTRATADA: ENERGISA ACRE \u2013 DISTRIBUIDORA DE ENERGIA. OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o da empresa ENERGISA ACRE  - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A, mediante dispensa de licita\u00e7\u00e3o,  com fulcro no art. 24, inc. XXII, da lei n\u00ba 8.666/1993, visando a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica para atender a Diretoria  de Sa\u00fade da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre \u2013 Policl\u00ednica.  VALOR ESTIMADO R$ 68.012,40 (SESSENTA E OITO MIL, DOZE REAIS E QUARENTA CENTAVOS). Respaldado no inciso XXII, do artigo  24, da Lei n\u00ba 8.666/93, no Processo SEI n\u00ba 0044.011995.00053/2021-81  e considerando que foram atendidas as prescri\u00e7\u00f5es legais pertinentes,  RATIFICO, a contrata\u00e7\u00e3o direta por dispensa de licita\u00e7\u00e3o do objeto em  quest\u00e3o. Em cumprimento ao disposto no artigo 26 da Lei n\u00ba 8.666/93  DETERMINO a publica\u00e7\u00e3o da presente ratifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, para que produza os efeitos legais.  Publique-se, observadas as normas legais. Rio Branco/Acre, 02 de junho de 2021. Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva \u2013 CEL PM Comandante Geral da PMAC  "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 139/2021/GAB/SEASDHM, 01 DE SETEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, e Considerando o per\u00edodo de f\u00e9rias agendada pela Servidora Hilda Vanessa Benevides Monteiro; RESOLVE: Art. 1\u00b0 \u2013 Designar a servidora Ana Paula Diniz da Silva, matricula n\u00ba  9565736, para responder pelo Departamento Jur\u00eddico no per\u00edodo de 02  de setembro a 18 de setembro de 2021, tendo em vista o per\u00edodo de  f\u00e9rias do titular do cargo. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para Mulheres \u2013 SEASDHM Decreto n\u00ba. 5.889/2020 "
        ],
        "SECOM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO OITAVO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 09/2016 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O \u2013 SECOM e  EMPRESA MASTER SERVI\u00c7OS EIRELI EPP. OBJETO: DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objetivo alterar a CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DA VIG\u00caNCIA E EFIC\u00c1CIA do contrato n\u00ba  09/2016, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os terceirizados de Apoio T\u00e9cnico Administrativo e Operacional  (Agente de Portaria), de natureza cont\u00ednua, visando atender as necessidades da Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o e seus Departamentos,  cujo prazo deve ser contado a partir de 1\u00ba/09/2021 at\u00e9 28/02/2022. As  demais cl\u00e1usulas permanecem inalteradas, mantidas todas as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas e Processo SEI n\u00ba 0007.013278.00006/2021-14. SUBCL\u00c1USULA \u00daNICA \u2013 DOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: DOS  CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o  do Aditivo correr\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria - Programa de  Trabalho 24122227742720000 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais), Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros, Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP.  PUBLICA\u00c7\u00c3O: A efic\u00e1cia do Contrato fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o  resumida (por extrato) do instrumento pela Administra\u00e7\u00e3o, no Di\u00e1rio Oficial do Estado, at\u00e9 o 5\u00b0 dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura,  para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias daquela data, correndo as despesas a expensas da CONTRATANTE. FORO: Fica eleito o Foro da Comarca de Rio Branco - Acre para dirimir  quaisquer lit\u00edgios relativos ao cumprimento do presente Termo Aditivo. DATA: 27.08.2021 \u2013 Rio Branco/AC. VIG\u00caNCIA: At\u00e9 28 de fevereiro de 2022. ASSINAM: RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA, pela CONTRATANTE  e VICTOR AUGUSTO OLIVEIRA NICOLIN, pela CONTRATADA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 105/2021 \u2013 CPL 05 Processo n\u00ba 0007.009187.00011/2021-13 O Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o, Rutembergue Crispim da  Silva, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.763, de 26 de abril de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado N\u00ba 13.030 de 27 de abril de 2021,  examinando  os autos do Processo SEI n\u00ba 0007.009187.00011/2021-13, para que  produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso  VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL  05,  referente ao Processo Licitat\u00f3rio o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n.\u00ba 105/2021 \u2013 CPL 05, cujo objeto da  presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o,  radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos,  em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC n\u00ba 904284/2020,  Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de Estado de  Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o S/A  - EBC. Conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades descritas no Edital  e Termo de Refer\u00eancia, pelo crit\u00e9rio de menor  pre\u00e7o por item, em  favor das seguintes licitantes declarada vencedoras: ONLINE COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ: 34.294.453/0001-90,  para os itens: 01,  04, 07,10 e 17, com valor global de R$ 164.325,04 (cento e sessenta e quatro mil trezentos e vinte e cinco reais e quatro centavos);  CLAVES E NOTAS COMERCIO INSTRUMENTOS MUSICAIS LTDA,  CNPJ: 09.450.715/0001-10, para o item: 02, com valor global de R$  3.299,90 (tr\u00eas mil duzentos e noventa e nove reais de noventa centavos); CLEBER NASCIMENTO DA ROCHA, CNPJ: 11.142.525/000188, para os itens: 05,08,09 e 12, com o valor global de R$ 22.400,00  (vinte e dois mil quatrocentos reais); CENTERDATA ANALISES DE  SISTEMA E SERVI\u00c7OS DE INFORMATICA EIRELI \u2013 EPP, CNPJ:  02.596.872/0001-90, para o item: 06, com o valor global de R$  31.280,00 (trinta e um mil duzentos e oitenta reais); SISTEMICA  SOLUCOES CORPORATIVAS EIRELI, CNPJ: 24.284.710/0001-59,  para o item: 11, com o valor global de R$ 2.439,92 (dois mil quatrocentos e trinta e nove reais e noventa e dois centavos); VILLARD  COMERCIAL EIRELI \u2013 ME, CNPJ: 03.411.895/0001-45, para o item:  14, com valor global de R$ 2.580,50 (dois mil quinhentos e oitenta reais e cinquenta centavos), EMPRESA: MEIPAD INFO. LTDA,  CNPJ: 29.782.551/0001-36, para o item: 16, com o valor global de R$  70.950,00 (setenta mil novecentos e cinquenta reais); os itens 03, 13  e 15, oram considerados FRACASSADOS e o item 18 foi DESERTO    pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 05. Rio Branco, Acre, 27 de agosto de 2021. Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26/04/2021 "
        ],
        "SEDUR": [
            "SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL PORTARIA N\u00b0 099/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar a servidora, Djeane da Silva Santana matr\u00edcula n\u00ba  9099484 para responder pela Divis\u00e3o de Recursos Humanos, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional,  durante o per\u00edodo de 08 de setembro a 16 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Esta Publica\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 08 de setembro de 2021. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL  PORTARIA N\u00b0 100/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar a servidora Veruzka Bardales dos Rios, matr\u00edcula \u2013 9421831, para responder cumulativamente pela Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio e Divis\u00e3o  de Servi\u00e7os Gerais e Almoxarifado, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Desenvolvimento Urbano e Regional, sem percep\u00e7\u00e3o pela cumula\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revoga-se a Portaria n\u00ba 047/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  13.039 de 07 de maio de 2021. Art. 3\u00ba Esta Publica\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL PORTARIA N\u00b0 101/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar a servidora, Julyane Silva Yarzon matr\u00edcula n\u00ba 9574018  para responder, pela Assessoria Jur\u00eddica, no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, durante o per\u00edodo de  06 de setembro a 17 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Esta Publica\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 06 de setembro de 2021. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 015/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013754.00063/2020-70 CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARECER N\u00ba 54/2021/SEDUR \u2013 ASSJUR/SEDUR \u2013 GAB  DO OBJETO DO CONTRATO: a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados  para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha Casa Minha Vida,  no Empreendimento Cidade do Povo Quadras 05, 12 e 13, Rio Branco/ AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 405.696-85/2014 firmado entre a Caixa  Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre. DO VALOR ESTIMADO DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: O valor para a presta\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os presentes neste Contrato \u00e9 de R$ 2.684,11 (dois mil, seiscentos e oitenta e quatro reais e onze centavos). DO PRAZO DA VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O: Prazo de vig\u00eancia do  Contrato ser\u00e1 de 05 (cinco) meses, contados a partir da assinatura  deste contrato, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante  termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as  decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos e o Prazo de Execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual \u00e9 de e 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir do recebimento,  pela CONTRATADA, da Ordem de Servi\u00e7o, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o  nos termos da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es  acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos, a  ser emitida pela CONTRATANTE, observado os prazos, que se constitui  parte integrante deste instrumento.  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a  Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional\u2013 SEDUR,  proceder\u00e1 conforme a lei vigente, utilizar\u00e1 como fonte de recursos as  rubricas previstas  na execu\u00e7\u00e3o de trabalho t\u00e9cnico social, referente ao  Conv\u00eanio n\u00ba Conv\u00eanio n\u00ba 405.696-85/2014. Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de dispensa correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o:  744.001 \u2013 Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa  Acreana, Natureza de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 200 (Conv\u00eanios), Nota de  Empenho n\u00b0 7440010328/2021, de 13/08/2021. Documento assinado em 16/08/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Jo\u00e3o Cesar Dotto  pelo SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013  SENAI - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 016/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013754.00069/2020-47 CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARECER N\u00ba 48/2021/SEDUR \u2013 ASSJUR/SEDUR-GAB DO OBJETO DO CONTRATO: O presente contrato tem como objeto e  a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s 136 fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias  do Programa Minha Casa Minha Vida, no Loteamento Abun\u00e3, em Rio  Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 386.617-09/2014, firmado entre a  Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre. DO VALOR ESTIMADO DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: O valor para a presta\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os presentes neste Contrato \u00e9 de R$ 10.095,20 (dez mil, no- venta e cinco reais e vinte centavos). DO PRAZO DA VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O: Prazo de vig\u00eancia do  Contrato ser\u00e1 de 05 (cinco) meses, contados a partir da assinatura  deste contrato, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante  termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as  decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos e o prazo de Execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual \u00e9 de e 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir do recebimento,  pela CONTRATADA, da Ordem de Servi\u00e7o, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o  nos termos da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es  acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos, a  ser emitida pela CONTRATANTE, observado os prazos, que se constitui  parte integrante deste instrumento. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a  Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional\u2013 SEDUR,  proceder\u00e1 conforme a lei vigente, utilizar\u00e1 como fonte de recursos as  rubricas previstas do Programa Minha Casa Minha Vida \u2013 PMCMC \u2013  FAR, na execu\u00e7\u00e3o de trabalho t\u00e9cnico social, referente ao Conv\u00eanio N\u00ba  Conv\u00eanio n\u00ba 386.617-09/2014. Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de dispensa  correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o:  744001 \u2013 Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa  Acreana, Natureza de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 200 (Conv\u00eanios), Nota de  Empenho n\u00ba 7440010327/2021, de 13/08/2021. Documento assinado em 16/08/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Jo\u00e3o Cesar Dotto  pelo SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013  SENAI - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 017/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013754.00060/2020-36. CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARECER N\u00ba 46/2021/SEDUR \u2013 ASSJUR/SEDUR-GAB DO OBJETO DO CONTRATO: O presente contrato tem como objeto a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa  Minha Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo Quadra 1  e 4, Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 405.718-44/2014, firmado  entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre. DO VALOR ESTIMADO DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: O valor para a presta\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os presentes neste Contrato \u00e9 de R$ 3.161,95 (tr\u00eas mil, cento  e sessenta e um reais e noventa e cinco centavos). DO PRAZO DA VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O: Prazo de vig\u00eancia do  Contrato ser\u00e1 de 05 (cinco) meses, contados a partir da assinatura  deste contrato, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante  termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as  decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos e o prazo de Execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual \u00e9 de e 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir do recebimento,  pela CONTRATADA, da Ordem de Servi\u00e7o, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o  nos termos da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es  acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos, a  ser emitida pela CONTRATANTE, observado os prazos, que se constitui  parte integrante deste instrumento. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional\u2013 SEDUR,  proceder\u00e1 conforme a lei vigente, utilizar\u00e1 como fonte de recursos as  rubricas previstas do Programa Minha Casa Minha Vida \u2013 PMCMC \u2013  FAR, na execu\u00e7\u00e3o de trabalho t\u00e9cnico social, referente ao Conv\u00eanio  n\u00ba Conv\u00eanio n\u00ba 405.718-44/2014. Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo  de dispensa correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o: 744001 \u2013 Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa  de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa Acreana, Natureza de  Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 200 (Conv\u00eanios) e Nota de Empenho n\u00ba  7440010329/2021, de 13/08/2021. Documento assinado em 16/08/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Jo\u00e3o Cesar Dotto  pelo SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013 SENAI - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 018/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013754.00007/2021-16. CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARECER N\u00ba 51/2021/SEDUR \u2013 ASSJUR/SEDUR-GAB DO OBJETO DO CONTRATO: presente contrato tem como objeto a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do  Programa Minha Casa Minha Vida, no Residencial Rosa Linda I, Rio  Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 296.921-81/2014, firmado entre a  Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre. DO VALOR ESTIMADO DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: O valor para a presta\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os presentes neste Contrato \u00e9 de R$ 3.056,40 (tr\u00eas mil cinquenta e seis reais e quarenta centavos). DO PRAZO DA VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O: Prazo de vig\u00eancia do  Contrato ser\u00e1 de 05 (cinco) meses, contados a partir da assinatura  deste contrato, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante  termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as  decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos e o prazo de Execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir do recebimento,  pela CONTRATADA, da Ordem de Servi\u00e7o, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o  nos termos da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es  acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos, a  ser emitida pela CONTRATANTE, observado os prazos, que se constitui  parte integrante deste instrumento. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a  Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional\u2013 SEDUR, proceder\u00e1 conforme a lei vigente, utilizar\u00e1 como fonte de recursos as rubricas previstas do Programa Minha Casa Minha Vida  \u2013 PMCMC \u2013 FAR, na execu\u00e7\u00e3o de trabalho t\u00e9cnico social, referente  ao Conv\u00eanio N\u00ba Conv\u00eanio n\u00ba 296.921-81/2014 e o Nota de Empenho  n\u00ba 7440010330/2021, de 13/08/2021. Documento assinado em 16/08/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Jo\u00e3o Cesar Dotto  pelo SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013  SENAI - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 019/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013754.00071/2020-16. CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARECER N\u00ba 45/2021/SEDUR \u2013 ASSJUR/SEDUR-GAB DO OBJETO DO CONTRATO: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados  para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s 196 fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha Casa Minha Vida,  no Loteamento Rosa Linda III, Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio  n\u00ba 296.922-95/2014, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre. DO VALOR ESTIMADO DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: O valor para a presta\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os presentes neste Contrato \u00e9 de R$ 4.608,40 (quatro mil,  seiscentos e oito reais e quarenta centavos). DO PRAZO DA VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O: Prazo de vig\u00eancia do  Contrato ser\u00e1 de 06 (seis) meses, contados a partir da assinatura deste  contrato, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante termo  aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos e o prazo de Execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de e 04 (quatros) meses, contados a partir do recebimento,  pela CONTRATADA, da Ordem de Servi\u00e7o, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o  nos termos da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es  acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos, a  ser emitida pela CONTRATANTE, observado os prazos, que se constitui  parte integrante deste instrumento. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a  Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional\u2013 SEDUR,  proceder\u00e1 conforme a lei vigente, utilizar\u00e1 como fonte de recursos as  rubricas previstas do Programa Minha Casa Minha Vida \u2013 PMCMC \u2013  FAR, na execu\u00e7\u00e3o de trabalho t\u00e9cnico social, referente ao Conv\u00eanio N\u00ba  Conv\u00eanio n\u00ba 296.922-95/2014. Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de dispensa  correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o:  744001 \u2013 Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa  Acreana, Natureza de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 200 (Conv\u00eanios), Nota de  Empenho n\u00ba 7440010331/2021, de 13/08/2021. Documento assinado em 17/08/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Jo\u00e3o Cesar Dotto  pelo SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013  SENAI - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 020/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013754.00059/2020-10  CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARECER N\u00ba 43/2021/SEDUR \u2013 ASSJUR \u2013 SEDUR-GAB DO OBJETO DO CONTRATO: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados  para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias  residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo, Quadra 10, Rio Branco/AC, no \u00e2mbito  do Conv\u00eanio n\u00ba 405.443-25/2015, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre. DO VALOR ESTIMADO DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: O valor para a presta\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os presentes neste Contrato \u00e9 de R$ 1.138,00 (um mil cento  e trinta e oito reais). DO PRAZO DA VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O: Prazo de vig\u00eancia do  Contrato ser\u00e1 de 08 (oito) meses, contados a partir da assinatura  deste contrato, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante  termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente  as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos e o prazo de execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual \u00e9 de 06 (seis) meses, contados a partir do recebimento, pela CONTRATADA, da Ordem de Servi\u00e7o, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante termo aditivo, persistindo as  obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o  de defeitos, a ser emitida pela CONTRATANTE, observado os prazos, que se constitui parte integrante deste instrumento. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a  Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional\u2013 SEDUR,  proceder\u00e1 conforme a lei vigente, utilizar\u00e1 como fonte de recursos as  rubricas previstas do Programa Minha Casa Minha Vida \u2013 PMCMC \u2013  FAR, na execu\u00e7\u00e3o de trabalho t\u00e9cnico social, referente ao Conv\u00eanio n\u00ba  Conv\u00eanio n\u00ba 405.443-25/2015. Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de dispensa  correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o:  744001 \u2013 Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa  Acreana, Natureza de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 200 (Conv\u00eanios), Nota de  Empenho n\u00ba 7440010332/2021, de 13/08/2021. Documento assinado em 17/08/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Jo\u00e3o Cesar Dotto  pelo SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013  SENAI - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 021/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013754.00070/2020-71 CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARECER N\u00ba 44/2021/SEDUR \u2013 ASSJUR/SEDUR DO OBJETO DO CONTRATO: O presente contrato tem como objeto a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa  Minha Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo Quadra 21,  Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 405.600-32/2014, firmado entre  a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre. DO VALOR ESTIMADO DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: O valor para a presta\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os presentes neste Contrato \u00e9 de R$ 4.827,00 (quatro mil  oitocentos e vintes e sete reais). DO PRAZO DA VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O: Prazo de vig\u00eancia do  Contrato ser\u00e1 de 05 (cinco) meses, contados a partir da assinatura  deste contrato, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante  termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as  decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos e o Prazo de Execu\u00e7\u00e3o do obje- to contratual \u00e9 de 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir do recebimento,  pela CONTRATADA, da Ordem de Servi\u00e7o, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o  nos termos da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es  acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos, a  ser emitida pela CONTRATANTE, observado os prazos, que se constitui  parte integrante deste instrumento. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a  Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional\u2013 SEDUR,  proceder\u00e1 conforme a lei vigente, utilizar\u00e1 como fonte de recursos as  rubricas previstas do Programa Minha Casa Minha Vida \u2013 PMCMC \u2013  FAR, na execu\u00e7\u00e3o de trabalho t\u00e9cnico social, referente ao Conv\u00eanio N\u00ba  Conv\u00eanio n\u00ba 405.600-32/2014. Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de dispensa  correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o:  744001 \u2013 Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa  Acreana, Natureza de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 200 (Conv\u00eanios). Nota de  Empenho n\u00ba 7440010347/2021, de 19/08/2021. Documento assinado em 24/08/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Jo\u00e3o Cesar Dotto pelo  SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013 SENAI -  CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 022/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013754.00065/2020-69. CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARECER N\u00ba 50/2021/SEDUR \u2013 ASSJUR/SEDUR-GAB DO OBJETO DO CONTRATO: O presente contrato tem como objeto a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do  Programa Minha Casa Minha Vida, no Residencial Rosa Linda II, Rio  Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 296.923-08/2014, firmado entre a  Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre  DO VALOR ESTIMADO DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: O valor para a presta\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os presentes neste Contrato \u00e9 de R$ 13.826,57 (treze mil,  oitocentos e vinte e seis reais e cinquenta e sete centavos). DO PRAZO DA VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O: Prazo de vig\u00eancia do  Contrato ser\u00e1 de 05 (Cinco) meses, contados a partir da assinatura  deste contrato, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante  termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as  decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos e o Prazo de Execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir do recebimento,  pela CONTRATADA, da Ordem de Servi\u00e7o, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o  nos termos da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es  acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos, a  ser emitida pela CONTRATANTE, observado os prazos, que se constitui  parte integrante deste instrumento. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a  Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional\u2013 SEDUR,  proceder\u00e1 conforme a lei vigente, utilizar\u00e1 como fonte de recursos as  rubricas previstas do Programa Minha Casa Minha Vida \u2013 PMCMC \u2013  FAR, na execu\u00e7\u00e3o de trabalho t\u00e9cnico social, referente ao Conv\u00eanio n\u00ba  296.923-08/2014. Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0  cobertura das despesas objeto deste processo de dispensa  correr\u00e3o por  conta: \u00d3rg\u00e3o: 744001 \u2013 Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000  \u2013 Casa Acreana, Natureza de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os  de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 200 (Conv\u00eanios).  Nota de Empenho n\u00ba 7440010349/2021, de 19/08/2021. Documento assinado em 24/08/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Jo\u00e3o Cesar Dotto pelo  SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013 SENAI -  CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 023/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013754.00066/2020-11. CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O ",
            "PARECER N\u00ba 57/2021/SEDUR ASSJUR/SEDUR-GAB DO OBJETO DO CONTRATO: O presente contrato tem como objeto a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do  Programa Minha Casa Minha Vida, no Loteamento Jarbas Passarinho,  Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 299.576-68/2014, firmado  entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre. DO VALOR ESTIMADO DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: o valor para a presta\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os presentes neste Contrato \u00e9 de R$ 7.515,79 (sete mil quinhentos e quinze reais e setenta e nove centavos). DO PRAZO DA VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O: Prazo de vig\u00eancia do  Contrato ser\u00e1 de 05 (cinco) meses, contados a partir da assinatura  deste contrato, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante  termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as  decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos e o Prazo de Execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual \u00e9 de e 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir do recebimento,  pela CONTRATADA, da Ordem de Servi\u00e7o, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o  nos termos da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es  acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos, a  ser emitida pela CONTRATANTE, observado os prazos, que se constitui  parte integrante deste instrumento. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a  Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional\u2013 SEDUR,  proceder\u00e1 conforme a lei vigente, utilizar\u00e1 como fonte de recursos as  rubricas previstas do Programa Minha Casa Minha Vida \u2013 PMCMC \u2013  FAR, na execu\u00e7\u00e3o de trabalho t\u00e9cnico social, referente ao Conv\u00eanio N\u00ba  Conv\u00eanio n\u00ba 299.576-68/2014. Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de dispensa  correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o:  744001 \u2013 Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional  - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa Acreana, Natureza de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros  \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 200 (Conv\u00eanios). Documento assinado em 24/08/2021, pelo Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional  \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Jo\u00e3o Cesar Dotto pelo SERVICO  NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013 SENAI - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 024/2021 PROCESSO N\u00ba 0844.013754.00062/2020-25. CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARECER N\u00ba 34/2021/SEDUR \u2013 ASSJUR/SEDUR-GAB DO OBJETO DO CONTRATO: O presente contrato tem como objeto  a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de  capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias  do Programa Minha Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do  Povo Quadra 03, 23 e 24, Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba  405.803.83/2014, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre. DO VALOR ESTIMADO DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: O valor para a presta\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os presentes neste Contrato \u00e9 de R$ 3.380,00 (tr\u00eas mil trezentos e oitenta reais). DO PRAZO DA VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O: Prazo de vig\u00eancia do  Contrato ser\u00e1 de 05 (cinco) meses, contados a partir da assinatura  deste contrato, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante  termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as  decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos e o Prazo de Execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual \u00e9 de e 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir do recebimento,  pela CONTRATADA, da Ordem de Servi\u00e7o, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o  nos termos da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es  acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos, a  ser emitida pela CONTRATANTE, observado os prazos, que se constitui  parte integrante deste instrumento. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a  Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional\u2013 SEDUR,  proceder\u00e1 conforme a lei vigente, utilizar\u00e1 como fonte de recursos as  rubricas previstas do Programa Minha Casa Minha Vida \u2013 PMCMC \u2013  FAR, na execu\u00e7\u00e3o de trabalho t\u00e9cnico social, referente ao Conv\u00eanio N\u00ba  Conv\u00eanio n\u00ba 405.803.83/2014. Nota de Empenho n\u00ba  Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de dispensa correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o:  744001 \u2013 Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regio- nal - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa  Acreana, Natureza de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 200 (Conv\u00eanios), Nota de  Empenho n\u00ba 74400110350/2021, de 20/08/2021. Documento assinado em 24/08/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Jo\u00e3o Cesar Dotto  pelo SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013  SENAI - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 025/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013754.00068/2020-01. CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARECER N\u00ba 49/2021/ SEDUR- ASSJUR/SEDUR - GAB DO OBJETO DO CONTRATO: O presente contrato tem como objeto  a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de  capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias  do Programa Minha Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do  Povo Quadra 19 e 20, em Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba  410.583-29/2014, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre. DO VALOR ESTIMADO DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: O valor para a presta\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os presentes neste Contrato \u00e9 de R$ 16.983,93 (dezesseis  mil, novecentos e oitenta e tr\u00eas reais e noventa e tr\u00eas centavos). DO PRAZO DA VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O: Prazo de vig\u00eancia do  Contrato ser\u00e1 de 05 (cinco) meses, contados a partir da assinatura  deste contrato, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante  termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as  decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos e o Prazo de Execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual \u00e9 de e 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir do recebimento,  pela CONTRATADA, da Ordem de Servi\u00e7o, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o  nos termos da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es  acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos, a  ser emitida pela CONTRATANTE, observado os prazos, que se constitui  parte integrante deste instrumento DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: PARA a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a  Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional\u2013 SEDUR,  proceder\u00e1 conforme a lei vigente, utilizar\u00e1 como fonte de recursos as  rubricas previstas do Programa Minha Casa Minha Vida \u2013 PMCMC \u2013  FAR, na execu\u00e7\u00e3o de trabalho t\u00e9cnico social, referente ao Conv\u00eanio N\u00ba  Conv\u00eanio n\u00ba 410.583-29/2014. Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de dispensa correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o:  744001 \u2013 Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa  Acreana, Natureza de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 200 (Conv\u00eanios), Nota de  Empenho n\u00ba 7440010349/2021, 20/08/2021. Documento assinado em 24/08/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Jo\u00e3o Cesar Dotto  pelo SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013  SENAI - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 026/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013754.00067/2020-58. CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARECER N\u00ba 47/2021/SEDUR \u2013 ASSJUR/SEDUR-GAB DO OBJETO DO CONTRATO: O presente contrato tem como objeto  a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de  capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias  do Programa Minha Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade  do Povo Quadra 22, em Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba  405.724-22/2015, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre. DO VALOR ESTIMADO DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: O valor para a presta\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os presentes neste Contrato \u00e9 de R$ 7.778,00 (sete mil, setecentos e setenta e oito reais). DO PRAZO DA VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O: Prazo de vig\u00eancia do  Contrato ser\u00e1 de e 08 (oito) meses, contados a partir da assinatura  deste contrato, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante  termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as  decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos e o Prazo de Execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual de 06 (seis) meses, contados a partir do recebimento, pela  CONTRATADA, da Ordem de Servi\u00e7o, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos, a ser emitida pela CONTRATANTE, observado os prazos, que se constitui parte  integrante deste instrumento. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a  Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional\u2013 SEDUR,  proceder\u00e1 conforme a lei vigente, utilizar\u00e1 como fonte de recursos as  rubricas previstas do Programa Minha Casa Minha Vida \u2013 PMCMC \u2013  FAR, na execu\u00e7\u00e3o de trabalho t\u00e9cnico social, referente ao Conv\u00eanio n\u00ba  405.724-22/2015. Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de dispensa  correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o:  744001 \u2013 Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa  Acreana, Natureza de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 200 (Conv\u00eanios). Nota de  Empenho n\u00ba 7440010348/2021, 20/08/2021. Documento assinado em 24/08/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Jo\u00e3o Cesar Dotto  pelo SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013 SENAI - CONTRATADA "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 1.561, DE 16 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas no Memorando N\u00ba 51/2021/ DESPAD/SEE, de 10 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Substituir o servidor Josiney de Oliveira Pinheiro, Apoio Administrativo \u2013 N\u00edvel II, na Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar,  constitu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 1326, de 14 de julho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.090, de 22 de julho de  2021, objetivando a apura\u00e7\u00e3o dos ind\u00edcios de pr\u00e1ticas de irregularidades administrativas dos fatos inerentes ao Processo Administrativo Disciplinar SEI N\u00ba 0014.005654.00199/2021-33, pela servidora C\u00e9lia Maria  de Carvalho Almeida, Professor P2, matr\u00edcula n\u00ba 2378442-2, exercendo  a fun\u00e7\u00e3o de Membro. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 1632, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.820, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e tendo em vista o julgamento do Processo de Sindic\u00e2ncia 00052986/2020 e Despacho Decis\u00f3rio em recurso administrativo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar as servidoras C\u00e9lia Maria de Carvalho Almeida, Professor P2, Liones Maria Brito da Silva, Professora P2 e Maria de Jesus Machado de Souza Professor P2, todas do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para, sob a presid\u00eancia  da primeira, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar para apura\u00e7\u00e3o de irregularidade no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  por parte do servidor Carlos Alberto Mota Portilho, enquanto Chefe do  Departamento de Educa\u00e7\u00e3o no Campo - SEE, matr\u00edcula n\u00ba 7919-2, ante  os fatos que motivaram o Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0005298-6/2020.  Art. 2\u00ba Determinar que a Comiss\u00e3o Processante notifique o processado  da presente Portaria, encaminhando-lhes c\u00f3pia do \u00faltimo ato do Processo e da Ata de Instala\u00e7\u00e3o e in\u00edcio dos trabalhos. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00ba 1.698, DE 25 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.820, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio  de 2021, e tendo em vista os fatos que motivaram o Processo SEI n\u00ba  0014.005654.00178/2021-18  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores Ant\u00f4nio Raimundo da Cruz Alves, Professor P2, Liones Maria Brito da Silva, Professor P-2, e Marilene Lima  Verde, Professora P-2, todos do Quadro de Pessoal da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para, sob a presid\u00eancia do  primeiro, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar  para apura\u00e7\u00e3o de irregularidade no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  por parte da servidora Denise dos Santos, Professor P2, matr\u00edcula n\u00ba  9280421-5, ante os fatos que motivaram o Processo Preliminar para  Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidades - SEI n\u00ba 0014.005654.00178/2021-18. Art. 2\u00ba Determinar que a Comiss\u00e3o Processante notifique a processada  da presente Portaria, encaminhando-lhes c\u00f3pia do \u00faltimo ato do Processo e da Ata de Instala\u00e7\u00e3o e in\u00edcio dos trabalhos. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEE N\u00ba 1734, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 118/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ea empresa CONSTRUTORA MANUELLA  - EIRELI \u2013 EPP, que tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para Reforma da Sede da Funda\u00e7\u00e3o Elias  Mansour, Galeria Juvenal Antunes e Cine Teatro Recreio, localizado na  Rua 17 de novembro, n\u00ba 1291, bairro 06 de agosto no munic\u00edpio de Rio  Branco/Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade SHOPPING N\u00ba 002/2021\u2013 CEL 01 \u2013 ACORDO DE EMPR\u00c9STIMO \u2013 8442/BR, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes do Processo n\u00ba0014.011076.00002/2021-24, a fim de atender  as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: EDSON MARTINS SIQUEIRA \u2013 Matr\u00edcula: 9068821 II \u2013 Gestor Substituto: FRANCISCO GENEROZO DA SILVA \u2013 Matr\u00edcula: 9235582 III \u2013 Fiscal Titular: ENG\u00ba CIVIL LA\u00c9RCIO MIRANDA DA CUNHA J\u00daNIOR, CREA N\u00ba 11.644 - D/PA;\u2013 Matr\u00edcula: 9133976-13 IV \u2013 Fiscal Substituto: ENG\u00b0 CIVIL EWERTON SOUZA SANTOS, CREA  20446- D/AC \u2013 Matr\u00edcula: 9469753-1; V \u2013Eng\u00ba Eletricista Titular: ANDERSON OLIVEIRA DO NASCIMENTO,  CREA N\u00ba 21.239-D/AC \u2013 Matr\u00edcula:9534792 VI \u2013Eng\u00ba Eletricista Substituto: FELIPE SANTOS VAZ BARBOSA -  CREA N\u00ba 167587-D/MG \u2013 Matr\u00edcula:9495622; VII \u2013 Eng\u00ba Mec\u00e2nico Titular: DORIVAL SHIGUERU FUJIIKE, CREA N\u00ba  6010537611 - D/SP E \u2013 MATR\u00cdCULA 9479449-1; VIII \u2013 Eng\u00aa Mec\u00e2nica Substituta: PAULA SALES DA SILVA, CREA N\u00ba  21103-D/AC \u2013 Matr\u00edcula 9545557; IX\u2013Eng\u00ba SEg. do Trabalho: ERIVAN NASCIMENTO PEREIRA, CREA  9536-D/AC \u2013 Matr\u00edcula: 9304681 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba  305/2015 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O GED N\u00ba 661.2014.10. DCCL SEI N\u00ba 0014.011108.00228/2021-74 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o  do prazo de vig\u00eancia do CONTRATO/SEE N\u00ba 305/2015, referente \u00e0 loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel urbano de propriedade da LOCADORA, localizado na Avenida General Thaumaturgo setor 02, quarteir\u00e3o 17, lotes n\u00ba  13 e 13-A, no munic\u00edpio de Rodrigues Alves-AC, com \u00e1rea de 200 m\u00b2,  medindo 10 metros de frente por 20 metros de comprimento, com Refer\u00eancia Cadastral R \u2013 01 M 175, sob T\u00edtulo Definitivo n\u00ba 005131/2013,  o qual se destinar\u00e1 \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, nos termos do art. 57, Inciso II, combinado com  art. 62, \u00a7 3\u00ba, inciso I da Lei n\u00ba 8.666/93, tudo em conformidade com o  PARECER N\u00ba 298/2021/SEE - DILIC/SEE - DEAJ e demais documentos  constantes nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia mencionado na cl\u00e1usula anterior  fica prorrogado por 02 (dois) meses, contados a partir de 01 de setembro de 2021, com t\u00e9rmino em 31 de outubro de 2021. DO VALOR: O aluguel mensal de que trata o termo origin\u00e1rio fica reajustado para R$ 2.677,00 (dois mil, seiscentos e setenta e sete reais), perfazendo o valor global de R$ 5.354,00 (cinco mil, trezentos e cinquenta  e quatro reais), conforme o Laudo de Avalia\u00e7\u00e3o emitido pela Divis\u00e3o de  Obras, datado de 26/08/2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Aditivo correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte: 100 (RP). DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato principal, que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 31 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Locat\u00e1ria Jos\u00e9 Marcio Silva de Queiroz \u2013 J. M. Silva de Queiroz - ME \u2013 Pela  Locadora ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 118/2021 SHOPPING N\u00ba 002/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0014.011076.00002/2021-24 DO OBJETO: O presente Contrato tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para Reforma da  Sede da Funda\u00e7\u00e3o Elias Mansour, Galeria Juvenal Antunes e Cine Teatro Recreio, localizado na Rua 17 de novembro, n\u00ba 1291, bairro 06 de  agosto no munic\u00edpio de Rio Branco/Acre. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$  966.715,69 (Novecentos e sessenta e seis mil setecentos e quinze reais e sessenta e nove centavos), de acordo com os valores especificados na Proposta e Cronograma F\u00edsico-Financeiro, Nota de Empenho  7170011834/2021 CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A  despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4344.0000; Reestrutura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Espa\u00e7os  da Rede de Educa\u00e7\u00e3o; Elemento de Despesa: 44.90.51.00 \u2013 (Obras e  instala\u00e7\u00f5es) \u2013 Fonte de Recurso: 500 (PROSER - BIRD). DA VIG\u00caNCIA E PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: A vig\u00eancia do  Contrato ser\u00e1 de 05 (cinco) meses, contados a partir da data de assinatura, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante termo aditivo,  persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de  corre\u00e7\u00e3o de defeitos. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 03  (tr\u00eas) meses, contados a partir do recebimento, pela CONTRATADA, da  Ordem de Servi\u00e7o a ser emitida pela CONTRATANTE, observado os  prazos e as etapas previstas no Cronograma F\u00edsico-Financeiro, que se  constitui parte integrante deste instrumento. LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 31 de Agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Maria Jos\u00e9 Amorim Costa - Construtora Mauella \u2013 Eireli - Pela contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 029/2021  PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013886.00009/2021-37 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 - CPL 02  VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de \u00f3leo lubrificante, filtro, graxa e aditivos automotivos (inclu\u00edda a troca dos mesmos),  para os ve\u00edculos que fazem parte da frota da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, em Rio Branco/AC e nos demais munic\u00edpios do Estado, objetivando a utiliza\u00e7\u00e3o das unidades em perfeitas condi\u00e7\u00f5es de uso a qualquer tempo.  LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 Acre, 25 de agosto de 2021.  ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Jaqueline Silva Magalh\u00e3es Braun \u2013 \u00c1guia Dourada Lubrificantes Eireli - ME \u2013 Pelo Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES. COMIT\u00ca EXECUTIVO K J K COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 01/2021 EDITAL DE PUBLICA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O A Escola Kairala Jos\u00e9 Kairala, de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 a LICITA\u00c7\u00c3O a  seguir caracterizada: TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 01/2021 OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: Carga de g\u00e1s (GLP) 13 kg, para atender as necessidades da Escola Kairala Jos\u00e9 Kairala. DATA DA ABERTURA DAS PROPOSTAS: 17/09/2021 HOR\u00c1RIO: 10 horas LOCAL: Rua Jos\u00e9 Kairala, n\u00ba 072, Bairro: Raimundo Chaar, Brasil\u00e9ia \u2013 AC. Edital completo poder\u00e1 ser obtido pelos interessados no mesmo endere\u00e7o, nos hor\u00e1rios de 08h \u00e0s 11h e das 14h as 17h, dos dias 03/09 \u00e0  16/09/2021, de segunda-feira a sexta-feira, ou via SAAL. Brasil\u00e9ia-Ac, 01 Setembro de 2021  MESSIAS DA SILVA LOPES Presidente da CPL ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE ANULA\u00c7\u00c3O DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo SEI n\u00ba 0014.011108.00013/2020-72 Refer\u00eancia: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 060/2020 \u2013 CPL 02. Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, e considerando o teor da Decis\u00e3o Judicial nos autos n\u00ba 00004849-13.2020.8.01.0001, \u201cpara  o fim de declarar a nulidade do ato administrativo que inabilitou a empresa Impetrante na licita\u00e7\u00e3o 060/2020\u201d, bem como, Of\u00edcio N\u00ba 2397/2021/ PGE e Of\u00edcio N\u00ba 3316/2021/SEICT, constante no Processo SEI n\u00ba 0056.000994.00059/2021-40, ANULO a Homologa\u00e7\u00e3o datada de 16 de julho de  2020 e de todos os atos praticados posteriores no processo oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 060/2020 \u2013 CPL 02, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza e conserva\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios e equipamentos escolares, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o  de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos,  para atender as demandas da Rede Estadual de Ensino, Pr\u00e9dio e anexos na Regional do Juru\u00e1/AC (Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima, Marechal Thaumaturgo, Porto Walter, Rodrigues Alves). Rio Branco - AC, 1 de setembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho    Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida Conselheiro - Relator                                               Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 158, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A de02 de janeiro de 2019,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar a Servidora Fhaidy da Costa Acosta, Matr\u00edcula N\u00ba 9548343-1, para responder pela Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o desta Secretaria  de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se  Rio Branco, 01 setembro de 2021  Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA CONJUNTA SEICT N\u00ba 5, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere, o Decreto n\u00ba 14, de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019,  Considerando a Lei n\u00ba 2.441, de 29 de julho de 2011, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pela Lei n\u00ba 2.571, de 13 de julho de 2012, que instituiu o Programa de Regionaliza\u00e7\u00e3o do Mobili\u00e1rio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta e Indireta do Estado e considerando o disposto no Decreto n\u00b0 2.586, de 13  de setembro de 2011, Decreto n\u00ba 2.659 de 23 de setembro de 2011, Decreto n\u00ba 2.762 de 10 de outubro de 2011, Decreto n\u00ba 3.787, de 12 de abril de  2012, Decreto n\u00ba 4.503, de 24 de agosto de 2012 e Decreto n\u00b0 4.647, de 17 de setembro de 2012, decreto n\u00ba 5.156 e 5.157, de 30 de janeiro 2013,  Decreto n\u00ba 5.631, de 12 de abril de 2013, Decreto n\u00ba 5.873, de 05 de junho de 2013 e Decreto n\u00ba 6.642, de 05 junho de 2015. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Acatar na \u00edntegra a Resolu\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea T\u00e9cnico e Jur\u00eddico da SEICT/ANAC n\u00ba 6, de 24 de  agosto de 2021 e aprovar a ALTERA\u00c7\u00c3O  DO ANEXO V \u2013 PLANO DE VENDAS da empresa A. TOMOKO IWAKURA-ME, CNPJ:02.862.602/0001-83, do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba  01/2021, de 09 de mar\u00e7o de 2021, conforme previsto no item 4.4 do referido edital. Art. 2\u00ba Diante disso, o credenciamento das empresas obedecer\u00e1 a seguinte ordem, conforme cronologia de protocolo: Art. 3\u00ba- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-AC, 25 de agosto de 2021.   Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia Carlos Ov\u00eddio Duarte Rocha Diretor-Presidente da ANAC S.A ",
            "Aos 30 dias do m\u00eas de Agosto de 2021, de um lado a SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA DO ACRE, com  sede na Rua Rui Barbosa, n\u00ba 450, Bairro: Centro, Rio Branco-AC, CEP 69908-680, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 16.958.425/0001-48, neste ato representado pelo Sr. Anderson Abreu de Lima, Secret\u00e1rio de Estado, e de outro, o INSTITUTO DE GEST\u00c3O, AVALIA\u00c7\u00c3O E PESQUISA APLICADA EM CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E INOVA\u00c7\u00c3O - IGAP doravante denominada ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, com sede na SHCS-Setor de Habita\u00e7\u00f5es Coletivas Sul, Com\u00e9rcio Residencial, Quadra 502, Bloco C, Loja  37, Parte 653, Asa Sul, Bras\u00edlia-DF, CEP 70.330-530, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 08.711.906/0001-26, neste ato representado por seu Presidente,  o Sr. Marcelo Duarte Minutti, portador da carteira de identidade n\u00ba 26.597.492-6, expedida pela SSP-SP, e inscrito no CPF sob o n\u00ba 142.939.18809, ap\u00f3s processo regular de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 04/2021, com fundamento na Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, assinam o presente TERMO DE  COLABORA\u00c7\u00c3O, mediante as seguintes CL\u00c1USULAS e condi\u00e7\u00f5es: 1. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 LEGISLA\u00c7\u00c3O APLIC\u00c1VEL 1.1. O presente TERMO reger-se-\u00e1 por toda a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie, e ainda pelas disposi\u00e7\u00f5es que a completarem, cujas normas, desde  j\u00e1, entendem-se como integrantes deste, em especial aquelas constantes da Lei Federal n\u00ba 13.019, de 31.07.2014 e suas altera\u00e7\u00f5es, as quais a  ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL declara conhecer e se obriga a respeitar, ainda que n\u00e3o transcritas neste instrumento. 2. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO OBJETO 2.1. O presente TERMO tem por objeto a elaborar em parceria com a SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA DO  ACRE, o \u201cDiagn\u00f3stico para o Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Acre: Meio Ambiente e Economia\u201d.  2.2. A proposta visa realizar um amplo Diagn\u00f3stico para o Planejamento da Economia do Estado do Acre, com a demonstra\u00e7\u00e3o das metodologias a  serem utilizadas para obten\u00e7\u00e3o dos objetivos propostos e o foco de atua\u00e7\u00e3o nos 10 munic\u00edpios do Estado do Acre em que o estudo abranger\u00e1, de  acordo com o Conv\u00eanio N\u00ba 897009/2019 assinado com o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional. Todas as atividades constantes do respectivo  Plano de Trabalho (Anexo I). 2.3. Dever\u00e1, ainda, levar em considera\u00e7\u00e3o os desafios, problemas e potencialidades do Estado, permitindo o estabelecimento de objetivos de  desenvolvimento fact\u00edveis para os pr\u00f3ximos anos, tendo em mente o fomento e apoio ao crescimento econ\u00f4mico, ao progresso e \u00e0 gera\u00e7\u00e3o de  trabalho e renda, com respeito \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e sem negligenciar as pessoas ou o bem-estar dos acreanos. 2.4. O resultado esperado da presente contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 o alcance dos objetivos principais do \u2018Diagn\u00f3stico para o Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Acre: Meio  Ambiente e Economia\u2019. Dentre os quais, cita-se o fornecimento de dados estrat\u00e9gicos para o cumprimento dos principais objetivos e a\u00e7\u00f5es da Secretaria  de Ind\u00fastria, Ci\u00eancias e Tecnologia do Acre, al\u00e9m de subsidiar dados para incorpora\u00e7\u00e3o dos resultados do estudo nos pr\u00f3ximos Programas Plurianuais  (PPAs) do Estado, servindo a presente proposta como documento de orienta\u00e7\u00e3o para o Governo do Acre nos anos seguintes, com vistas ao planejamento  de m\u00e9dio e longo prazos. 2.5. A prop\u00f3sito, a Lei n\u00ba 3.589, de 19 de dezembro de 2019, que disp\u00f5e sobre o Plano Plurianual do Estado do Acre, para o quadri\u00eanio 2020-2023,  define o PPA como instrumento de planejamento governamental com diretrizes, programas, a\u00e7\u00f5es, objetivos, metas e indicadores, com o prop\u00f3sito  de viabilizar a implanta\u00e7\u00e3o e a gest\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas. 2.6. O estudo visa apresentar resultados com dados setorizados da economia do Estado, dados secund\u00e1rios, mapa de financiamento de potenciais  investidores e das solu\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas para o crescimento econ\u00f4mico do Estado. Buscando, assim, o cumprimento dos principais objetivos dos  Programas supracitados, em comunh\u00e3o com as diretrizes de gest\u00e3o respons\u00e1vel e transparente; seguran\u00e7a e bem-estar; economia forte e diversificada; e infraestrutura regional integrada, enunciadas no PPA 2020-2023. 2.7. Os principais objetivos s\u00e3o: 2.7.1. Realizar um amplo levantamento de dados secund\u00e1rios e dados prim\u00e1rios por meio de pesquisas com roteiro semiestruturados, observa\u00e7\u00f5es  sistem\u00e1ticas e grupos focais nos diversos setores econ\u00f4micos do estado do Acre;  2.7.2. Estimular o planejamento de a\u00e7\u00f5es concretas para o alcance de metas de progresso, que devem ser integradas em seus setores; 2.7.3. Fornecer informa\u00e7\u00f5es que propiciem a formula\u00e7\u00e3o de planos e propostas de diretrizes para o crescimento econ\u00f4mico; 2.7.4. Ouvir constantemente os agentes dos principais setores da economia e da sociedade acreana, garantindo a ampla participa\u00e7\u00e3o e a completa  transpar\u00eancia dos processos de governan\u00e7a durante o estudo;  2.7.5. Subsidiar dados estrat\u00e9gicos ao Estado para incorpora\u00e7\u00e3o dos resultados do estudo ao PPA 20202022 e nos pr\u00f3ximos Programas Plurianuais (PPAs) do Estado do Acre; 2.7.6. Contribuir no planejamento da economia do Estado do Acre, levando em considera\u00e7\u00e3o seus desafios, problemas e potencialidades evidenciados no estudo;  2.7.7. Realizar um mapeamento completo dos recursos estrat\u00e9gicos, p\u00fablicos e privados, para o desenvolvimento do Estado; 2.7.8. Contribuir para a cria\u00e7\u00e3o de novas bases de desenvolvimento, em  outros patamares compromissados com os valores da \u00e9tica, do respeito  \u00e0s leis e \u00e0s institui\u00e7\u00f5es, da garantia da liberdade e da democracia, da  valoriza\u00e7\u00e3o do trabalho e da solidariedade e da efici\u00eancia das a\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas, bem como da livre iniciativa e do respeito ao meio ambiente;  2.7.9. Garantir que o estudo identifique os potenciais setores ligados  \u00e0 bioeconomia de modo a ampliar as alternativas de desenvolvimento  para o Estado do Acre;  2.7.10. Criar crit\u00e9rios de observ\u00e2ncia e associa\u00e7\u00e3o do estudo \u00e0 Pol\u00edtica  Nacional de Desenvolvimento Regional (PNDR) do Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional e ao Plano Regional de Desenvolvimento da Amaz\u00f4nia (PRDA); 2.7.11. Contribuir para subsidiar o estado com informa\u00e7\u00f5es que amplie  a sua atua\u00e7\u00e3o em modelos alternativos econ\u00f4micos de setores portadores de tend\u00eancias sociais e econ\u00f4micas do futuro;  2.7.12. Contribuir com o avan\u00e7o de pol\u00edticas de servi\u00e7os ambientais e de  prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais inclusive nas regi\u00f5es de fronteira; 2.7.13. Realizar estudo anal\u00edtico com o potencial de valor econ\u00f4mico de  ativos ambientais;  2.7.14. Realizar sele\u00e7\u00e3o e a capacita\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicos para a aplica\u00e7\u00e3o  da pesquisa;  2.7.15. Promover oficinas de trabalho com t\u00e9cnicos do estado, representantes do setor produtivo e comunidades para alinhamento, para  revis\u00e3o e contribui\u00e7\u00f5es na elabora\u00e7\u00e3o final do estudo; 2.7.16. Promover a publica\u00e7\u00e3o dos dados e resultados do estudo nos  canais digitais online, em publica\u00e7\u00f5es impressas, e ainda a divulga\u00e7\u00e3o  dos produtos nas diversas plataformas; 2.7.17. Realizar amplo registro audiovisual e v\u00eddeo document\u00e1rio como  forma de transpar\u00eancia e divulga\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e processos a serem  empreendidos. 3. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O  DA SOCIEDADE CIVIL 3.1. A ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL possui as seguintes obriga\u00e7\u00f5es: - Desenvolver, em conjunto com a Secretaria de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancias e Tecnologia do Acre, o objeto da parceria conforme o Plano de Trabalho  e a Planilha de Custos; - Arcar com todos os demais custos que superem a estimativa prevista  na Planilha de Custos (Anexo II); - Prestar, sempre que solicitadas, quaisquer outras informa\u00e7\u00f5es sobre a  execu\u00e7\u00e3o financeira desta parceria; - Permitir a supervis\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o, monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o da  SEICT sobre o objeto da presente parceria; - N\u00e3o exigir de terceiros, seja a que t\u00edtulo for, quaisquer valores em contrapresta\u00e7\u00e3o do atendimento prestado; - Manter atualizadas as informa\u00e7\u00f5es cadastrais junto a SEICT comunicando-lhe imediatamente quaisquer altera\u00e7\u00f5es em seus atos constitutivos; - Responsabilizar-se pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto no presente TERMO, n\u00e3o se caracterizando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da SEICT pelos respectivos pagamentos, qualquer  onera\u00e7\u00e3o do objeto da parceria ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o \u00e0  sua execu\u00e7\u00e3o; - Abrir conta corrente banc\u00e1ria espec\u00edfica isenta de tarifa banc\u00e1ria, apresentando o extrato zerado da referida conta \u00e0 SEICT; - Permitir o livre acesso dos agentes da SEICT aos processos, aos documentos, \u00e0s Informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao termo de colabora\u00e7\u00e3o, bem  como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto; - Os bens permanentes porventura adquiridos, produzidos ou transformados com recursos transferidos dever\u00e3o ser destinados \u00e0 propriedade  da SEICT, observada a CL\u00c1USULA SEXTA. - Arcar com os acr\u00e9scimos decorrentes de atraso de pagamentos a que  a ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL tenha dado causa, tais como  juros ou qualquer tipo de corre\u00e7\u00e3o/atualiza\u00e7\u00e3o, dentre outros; - Prestar contas da aplica\u00e7\u00e3o dos recursos repassados na forma da  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA do presente instrumento, mantendo em boa ordem  e guarda todos os documentos originais que comprovem as despesas  realizadas no decorrer da parceria durante o prazo de 10 (dez) anos; - Apresentar relat\u00f3rios de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto e de Execu\u00e7\u00e3o Financeira,  conforme previsto na CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA, par\u00e1grafo primeiro; - Divulgar a presente parceria na internet e em locais vis\u00edveis de suas  sedes sociais e dos estabelecimentos em que exer\u00e7a suas a\u00e7\u00f5es a presente parceria, na forma do Art. 11 da Lei n\u00ba 13.019/2014. 3.2. Na hip\u00f3tese de haver contrapartida esta dever\u00e1 ser discriminada e  prevista a forma de sua aferi\u00e7\u00e3o em bens e/ou servi\u00e7os necess\u00e1rios \u00e0  consecu\u00e7\u00e3o do objeto, na forma do par\u00e1grafo primeiro do Artigo 35 da  Lei n\u00ba 13.019/2014. 4. CL\u00c1USULA QUARTA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATADA 4.1. A SEICT possui as seguintes obriga\u00e7\u00f5es: - Supervisionar, fiscalizar, monitorar e avaliar a execu\u00e7\u00e3o do Plano de  Trabalho objeto do presente TERMO; - Repassar \u00e0 ORGANIZA\u00c7\u00c3O DE SOCIEDADE CIVIL os recursos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o deste TERMO; - Receber, analisar e emitir parecer t\u00e9cnico conclusivo sobre a presta\u00e7\u00e3o de contas das verbas recebidas pela ORGANIZA\u00c7\u00c3O DE SOCIEDADE CIVIL; - Elaborar Relat\u00f3rio de Visita T\u00e9cnica in loco e Relat\u00f3rio T\u00e9cnico e de  Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o. 5. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS VEDA\u00c7\u00d5ES 5.1. \u00c9 vedado, no \u00e2mbito desta parceria: I - utilizar recursos para finalidade alheia ao objeto da parceria;  II - remunerar, a qualquer t\u00edtulo, com os recursos da parceria: dirigente de \u00f3rg\u00e3o ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; servidor ou empregado p\u00fablico do quadro da concedente ou do \u00f3rg\u00e3o  descentralizador, ou seu c\u00f4njuge, companheiro ou parente em linha reta,  colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau, ressalvadas as hip\u00f3teses  previstas em lei espec\u00edfica e na lei de diretrizes or\u00e7ament\u00e1rias; e pessoas naturais condenadas pela pr\u00e1tica de crimes contra a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou contra o patrim\u00f4nio p\u00fablico, de crimes eleitorais para  os quais a lei comine pena privativa de liberdade e de crimes de lavagem ou oculta\u00e7\u00e3o de bens, direitos e valores; - contratar organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil que se encontre em situa\u00e7\u00e3o  de irregularidade relativa \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de contas de recursos recebidos  da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual ou federal; - Comercializar ingressos e produtos resultantes da execu\u00e7\u00e3o do projeto, salvo quando as receitas forem: depositadas na conta espec\u00edfica da parceria e utilizadas para execu\u00e7\u00e3o  do objeto; devolvidos na conta da SEICT; ou aplicadas em finalidade p\u00fablica previamente definida no Plano de Trabalho; - efetuar pagamento em data posterior \u00e0 vig\u00eancia da parceria, salvo se expressamente autorizado pela autoridade competente da SEICT e desde que o fato  gerador da despesa tenha ocorrido durante a vig\u00eancia da parceria; - transferir recursos para clubes, associa\u00e7\u00f5es de servidores, partidos  pol\u00edticos ou quaisquer entidades cong\u00eaneres; VII - realizar despesas: com multas, juros ou corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, inclusive referentes a pagamentos ou a recolhimentos fora dos prazos, salvo se decorrentes de  atrasos da Administra\u00e7\u00e3o na libera\u00e7\u00e3o de recursos financeiros; com publicidade, salvo as previstas no plano de trabalho e diretamente  vinculadas ao objeto da parceria, de car\u00e1ter educativo, informativo ou  de orienta\u00e7\u00e3o social, das quais n\u00e3o constem nomes, s\u00edmbolos ou imagens que caracterizem promo\u00e7\u00e3o pessoal; com atividades ou projetos de cunho religioso; com recep\u00e7\u00f5es e festas que sejam de acesso restrito; com taxa de administra\u00e7\u00e3o, de ger\u00eancia ou similar; e em data anterior \u00e0 vig\u00eancia da parceria; 6. CL\u00c1USULA SEXTA - DA DOA\u00c7\u00c3O DOS BENS M\u00d3VEIS 6.1. Os bens m\u00f3veis remanescentes adquiridos, produzidos ou transformados com Recursos transferidos pela SEICT, mediante autoriza\u00e7\u00e3o da  autoridade competente, poder\u00e3o ser destinados, com ou sem encargos,  \u00e0 ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, desde que: - sejam \u00fateis \u00e0 continuidade da execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de interesse social  pela organiza\u00e7\u00e3o; - tenham se tornado obsoletos, imprest\u00e1veis, de recupera\u00e7\u00e3o antiecon\u00f4mica ou inserv\u00edveis ao servi\u00e7o p\u00fablico. 7. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DO PRAZO 7.1. O prazo do presente TERMO \u00e9 de 12 (doze) meses, de 01/09/2021  a 30/09/2022 a contar da publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no D\u00e1rio Oficial  Eletr\u00f4nico do Governo do Estado Acre. 7.2. Par\u00e1grafo Primeiro: A vig\u00eancia da parceria poder\u00e1 ser alterada,  mediante solicita\u00e7\u00e3o da ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, devidamente formalizada e justificada, a ser apresentada com, no m\u00ednimo,  30 (trinta) dias antes do t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia, ou por solicita\u00e7\u00e3o da  SEICT, dentro do per\u00edodo de sua vig\u00eancia. Em qualquer hip\u00f3tese dos  par\u00e1grafos primeiro e segundo, a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia somente produzir\u00e1 efeitos se autorizada pela autoridade p\u00fablica respons\u00e1vel, com a  respectiva publica\u00e7\u00e3o no D.O., dentro do per\u00edodo de vig\u00eancia. 7.3. Par\u00e1grafo Segundo: O prazo descrito no caput poder\u00e1 ser prorrogado  de of\u00edcio pelo SEICT, antes do seu t\u00e9rmino, quando este der causa a atraso  na libera\u00e7\u00e3o dos recursos, limitada ao exato per\u00edodo do atraso verificado. 8. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES 8.1. A SEICT poder\u00e1 autorizar ou propor a altera\u00e7\u00e3o do termo de colabora\u00e7\u00e3o ou do plano de trabalho, ap\u00f3s, respectivamente, solicita\u00e7\u00e3o fundamentada da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil ou sua anu\u00eancia, desde  que n\u00e3o haja altera\u00e7\u00e3o de seu objeto, da seguinte forma:  I - por termo aditivo \u00e0 parceria para: amplia\u00e7\u00e3o do valor global, no limite m\u00e1ximo de at\u00e9 25% (vinte cincos  por cento); redu\u00e7\u00e3o do valor global, sem limita\u00e7\u00e3o de montante; prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia, em per\u00edodos iguais e sucessivos, limitados \u00e0  dura\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 60 (sessenta) meses; altera\u00e7\u00e3o da destina\u00e7\u00e3o dos bens remanescentes; ou  II - por certid\u00e3o de apostilamento, nas demais hip\u00f3teses de altera\u00e7\u00e3o, tais como: utiliza\u00e7\u00e3o de rendimentos de aplica\u00e7\u00f5es financeiras antes do t\u00e9rmino da  execu\u00e7\u00e3o da parceria; remanejamento de recursos sem a altera\u00e7\u00e3o do valor global; programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fonte de recursos; III - utiliza\u00e7\u00e3o dos rendimentos auferidos com aplica\u00e7\u00e3o financeira para  aplica\u00e7\u00e3o no objeto pactuado, nos casos de: amplia\u00e7\u00e3o dos quantitativos de bens e servi\u00e7os previstos no plano de  trabalho; e altera\u00e7\u00e3o do valor de mercado das despesas previstas em  plano de trabalho; indica\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios de exerc\u00edcios futuros. CL\u00c1USULA NONA - DO REAJUSTE 9.1. Esta parceria n\u00e3o poder\u00e1 ser reajustada por acordo dos celebrantes. 10. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DO VALOR E CRONOGRAMA DE DESEMBOLSO 10.1. O valor total do presente TERMO \u00e9 de R$ 2.671.779,85 (Dois milh\u00f5es,  seiscentos e setenta e um mil, setecentos e setenta e nove reais e oitenta e  cinco centavos), e ser\u00e1 pago mediante disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria. 10.2. As despesas decorrentes do presente TERMO est\u00e3o assim dispostas: - Do montante total, a despesa de R$ 2.668.776,85 (Dois milh\u00f5es, seiscentos e sessenta e oito mil, setecentos e setenta e seis reais e oitenta e cinco centavos) \u00e9  proveniente do Conv\u00eanio n.\u00ba 897009/2019 assinado com o Minist\u00e9rio do  Desenvolvimento Regional. Com dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SEICT: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 761; Programa de Trabalho: 761.001.3297.0000;  Elemento da despesa: 33.90.39.00; Fonte de Recurso: 200. - Do montante total, a despesa de R$ 3.003,00 (Tr\u00eas mil e tr\u00eas reais),  correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SEICT-AC:  Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 761; Programa de Trabalho: 761.001.4269.0000;  Elemento da despesa: 33.90.30.00; Fonte de Recurso: 100. 10.2.1. Par\u00e1grafo Primeiro: Os recursos previstos no caput ser\u00e3o repassados, mediante transfer\u00eancia eletr\u00f4nica, atrav\u00e9s de cr\u00e9dito em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica, vinculada \u00e0 ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, onde  ser\u00e3o movimentados, vedada a utiliza\u00e7\u00e3o da conta para outra finalidade. 10.2.2. Par\u00e1grafo Segundo: As parcelas ser\u00e3o liberadas em at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o do TERMO e, em caso de m\u00faltiplas parcelas,  as demais na forma estipulada no cronograma de desembolso constante no Plano de Trabalho. 10.2.3. Par\u00e1grafo Terceiro: \u00c9 vedado o repasse de recursos caso na  hip\u00f3tese de n\u00e3o aprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas parcial. 10.2.4. Par\u00e1grafo Quarto: Os recursos recebidos em decorr\u00eancia da  parceria ser\u00e3o depositados em contacorrente espec\u00edfica, enquanto n\u00e3o  empregados na sua finalidade, ser\u00e3o obrigatoriamente aplicados, conforme regulamento espec\u00edfico. 10.3. Par\u00e1grafo Quinto: Na eventual celebra\u00e7\u00e3o de termos aditivos,  indicar-se-\u00e3o os cr\u00e9ditos e empenhos para sua cobertura, e de cada  parcela da despesa a ser transferida em exerc\u00edcio futuro. 11. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA - DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS 11.1. Par\u00e1grafo Primeiro: A organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil apresentar\u00e1  presta\u00e7\u00e3o de contas final no prazo de at\u00e9 90 (noventa) dias contados do  t\u00e9rmino da vig\u00eancia da parceria. 11.2. Par\u00e1grafo Segundo: Nas parcerias com vig\u00eancia superior a um  ano, a organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil dever\u00e1 apresentar presta\u00e7\u00e3o de  contas parcial, relativa ao exerc\u00edcio findo, no prazo de 30 (trinta) dias,  para fins de monitoramento do cumprimento das metas previstas no  plano de trabalho. 11.3. Par\u00e1grafo Terceiro: No caso de erro nos documentos apresentados,  ser\u00e3o devolvidos \u00e0 ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, e tratando-se  de presta\u00e7\u00e3o de contas parcial, o repasse da parcela subsequente ficar\u00e1  condicionado \u00e0 reapresenta\u00e7\u00e3o v\u00e1lida desses documentos. 11.4. Par\u00e1grafo Quarto: Os demonstrativos, relat\u00f3rios f\u00edsico-financeiros  e quaisquer outros documentos relativos \u00e0s presta\u00e7\u00f5es de contas dever\u00e3o conter assinatura do representante legal da ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA  SOCIEDADE CIVIL. 11.5. Par\u00e1grafo Quinto: Os documentos fiscais originais dever\u00e3o conter  carimbo ou dizeres com os seguintes termos: \u201cPresta\u00e7\u00e3o de Contas n\u00ba  XXX/XXXX \u2013 TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba05/2021, entre a (Institui\u00e7\u00e3o) e a SEICT\u201d. 11.6. Par\u00e1grafo Sexto: A ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL dever\u00e1 manter em boa ordem e guardar todos os documentos originais que  comprovem as despesas realizadas no decorrer da parceria durante o  prazo de 10 (dez) anos. 12. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA - DA FORMA DE MONITORAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O 12.1. Par\u00e1grafo Primeiro: As a\u00e7\u00f5es de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o da presente parceria ter\u00e3o car\u00e1ter preventivo e saneador, objetivando sua adequada e regular gest\u00e3o, a solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e  documentos \u00e0 OSC e \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira vinculada \u00e0 conta banc\u00e1ria  espec\u00edfica desta, al\u00e9m da visita in loco e da verifica\u00e7\u00e3o, an\u00e1lise e manifesta\u00e7\u00e3o sobre eventuais den\u00fancias existentes relacionadas \u00e0 parceria. 12.2. Par\u00e1grafo Segundo: A SEICT poder\u00e1 realizar visita in loco, diretamente ou com apoio de terceiros, emitido laudo t\u00e9cnico de vistoria assinado  por profissional habilitado, devidamente instru\u00eddo com registro fotogr\u00e1fico. 12.3. Par\u00e1grafo Terceiro: As informa\u00e7\u00f5es constantes no relat\u00f3rio de visita t\u00e9cnica e no laudo t\u00e9cnico de vistoria dever\u00e3o ser consideradas para  a elabora\u00e7\u00e3o do parecer t\u00e9cnico de an\u00e1lise da presta\u00e7\u00e3o de contas e do  relat\u00f3rio t\u00e9cnico de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o. 13. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA - DAS PENALIDADES 13.1. Pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do objeto deste TERMO, do Plano  de Trabalho, bem como por execu\u00e7\u00e3o da parceria em desacordo com a  Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, a SEICT poder\u00e1, garantida a pr\u00e9via defesa,  aplicar \u00e0 ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL as seguintes san\u00e7\u00f5es: - Advert\u00eancia, de car\u00e1ter preventivo, aplic\u00e1vel quando verificadas impropriedades praticadas pela organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil no \u00e2mbito  da parceria que n\u00e3o justifiquem a aplica\u00e7\u00e3o de penalidade mais grave; - Suspens\u00e3o tempor\u00e1ria da participa\u00e7\u00e3o em chamamento p\u00fablico e impedimento de celebrar parceria ou contrato com \u00f3rg\u00e3os e entidades da  administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, por prazo n\u00e3o superior a dois anos; - Declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para participar de chamamento p\u00fablico  ou celebrar parceria ou contrato com \u00f3rg\u00e3os e entidades de todas as  esferas de governo, enquanto perdurarem os motivos determinantes  da puni\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 que seja promovida a reabilita\u00e7\u00e3o perante a pr\u00f3pria  autoridade que aplicou a penalidade, que ser\u00e1 concedida sempre que a  organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil ressarcir a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica pelos  preju\u00edzos resultantes e ap\u00f3s decorrido o prazo da san\u00e7\u00e3o aplicada com  base no inciso (ii). 13.1.1. Par\u00e1grafo \u00fanico: Da decis\u00e3o administrativa sancionadora cabe  recurso, com efeito suspensivo, no prazo de 10 (dez) dias, contado da  data da ci\u00eancia ou da publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre, o que ocorrer primeiro. 14. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA - DA EXCLUS\u00c3O DE RESPONSABILIDADE 14.1. A ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL assume, como exclusivamente seus, os riscos e as despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o de  pessoal necess\u00e1ria \u00e0 boa e perfeita execu\u00e7\u00e3o do presente TERMO, e  o comportamento de seus empregados, prepostos ou subordinados, e,  ainda, quaisquer preju\u00edzos que sejam causados a SEICT ou a terceiros. 14.1.1. Par\u00e1grafo Primeiro: A SEICT n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pelo pagamento  dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto no presente TERMO, n\u00e3o se caracterizando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da SEICT pelos  respectivos pagamentos, qualquer onera\u00e7\u00e3o do objeto da parceria ou os  danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o \u00e0 sua execu\u00e7\u00e3o. 14.1.2. Par\u00e1grafo Segundo: A SEICT n\u00e3o ser\u00e1 respons\u00e1vel por quaisquer compromissos assumidos pela ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE  CIVIL com terceiros, ainda que vinculados \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do presente  TERMO, bem como por seus empregados, prepostos ou subordinados. 15. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA- DA DEN\u00daNCIA 15.1. O presente instrumento pode ser denunciado antes do t\u00e9rmino  do prazo inicialmente pactuado, ap\u00f3s manifesta\u00e7\u00e3o expressa, por of\u00edcio  ou carta remetida \u00e0 outra parte, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 60 (sessenta) dias. Nesta hip\u00f3tese, as partes definir\u00e3o atrav\u00e9s de Termo de  Encerramento as respectivas condi\u00e7\u00f5es, san\u00e7\u00f5es e delimita\u00e7\u00f5es claras  de responsabilidades em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conclus\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o do trabalho  em andamento. 15.2. Par\u00e1grafo \u00danico: Por ocasi\u00e3o da den\u00fancia, os saldos financeiros  remanescentes, inclusive os provenientes das receitas obtidas das aplica\u00e7\u00f5es financeiras realizadas, ser\u00e3o devolvidos \u00e0 entidade ou ao \u00f3rg\u00e3o  repassador dos recursos, no prazo improrrog\u00e1vel de 30 (trinta) dias, sob  pena de imediata instaura\u00e7\u00e3o de tomada de contas especial do respons\u00e1vel, providenciada pela autoridade competente do \u00f3rg\u00e3o ou entidade  respons\u00e1vel pela parceria, com encaminhamento posterior \u00e0 conclus\u00e3o  \u00e0 Controladoria Geral do Estado. 16. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA - DA RESCIS\u00c3O 16.1. No caso de detec\u00e7\u00e3o de quaisquer irregularidades cometidas pela  ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, a SEICT poder\u00e1 rescindir o  presente TERMO, sem necessidade de anteced\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o. 16.2. Par\u00e1grafo \u00danico: Na ocorr\u00eancia de rescis\u00e3o, a SEICT suspender\u00e1  imediatamente todo e qualquer repasse \u00e0 ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, ficando esta obrigada a prestar contas das import\u00e2ncias  recebidas e a devolver os saldos financeiros remanescentes, inclusive  os provenientes das receitas obtidas das aplica\u00e7\u00f5es financeiras realizadas, no prazo improrrog\u00e1vel de 30 (trinta) dias, sob pena de imediata  instaura\u00e7\u00e3o de tomada de contas especial. 17. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA S\u00c9TIMA - DA RETOMADA DOS BENS E ASSUN\u00c7\u00c3O DE RESPONSABILIDADE 17.1. No caso de inexecu\u00e7\u00e3o por culpa exclusiva da organiza\u00e7\u00e3o da  sociedade civil, somente para assegurar o atendimento de servi\u00e7os essenciais \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, A SEICT poder\u00e1, por ato pr\u00f3prio e independentemente de autoriza\u00e7\u00e3o judicial, a fim de realizar ou manter a execu\u00e7\u00e3o  das metas ou atividades pactuadas: - retomar os bens p\u00fablicos em poder da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil  parceira, qualquer que tenha sido a modalidade ou t\u00edtulo que concedeu  direitos de uso de tais bens; - assumir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do restante do objeto previsto no plano de trabalho, no caso de paralisa\u00e7\u00e3o, de modo a evitar  sua descontinuidade, devendo ser considerado na presta\u00e7\u00e3o de contas  o que foi executado pela ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL at\u00e9 o  momento em que a SEICT assumir essas responsabilidades. 18. CL\u00c1USULA  D\u00c9CIMA  OITAVA  -  DA  MANUTEN\u00c7\u00c3O  DOS  REQUISITOS  DE HABILITA\u00c7\u00c3O 18.1. A ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL dever\u00e1 manter as condi- \u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o previstas no Edital durante o curso do presente TERMO. 19. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA NONA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 19.1. At\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, dever\u00e1 ser providenciada a publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento, em extrato, no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. 20. CL\u00c1USULA VIG\u00c9SIMA - DO FORO 20.1. Fica eleito o foro da Comarca de Rio Branco-Acre, renunciando, desde j\u00e1, a ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL a qualquer outro que  porventura venha a ter, por mais privilegiado que seja. 20.2. E, por estarem justos e acertados, firmam o presente TERMO em 02 (duas) vias de igual teor e validade, juntamente com as testemunhas  abaixo assinadas. Rio Branco-Acre, 30 de Agosto de 2021. Anderson Abreu de Lima SECRETARIA DE ESTADO DE INDUSTRIA, CIENCIA E TECNOLOGIA DO ACRE Marcelo Duarte Minutti INSTITUTO DE GEST\u00c3O, AVALIA\u00c7\u00c3O E PESQUISA APLICADA  EM CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E INOVA\u00c7\u00c3O - IGAP    Testemunhas: Nome da testemunha 01  CPF:  Nome da testemunha 02  CPF: ANEXOS AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O 1. ANEXO I - Plano de Trabalho  1.1. Documento anexado \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do Edital de Chamamento P\u00fablico, podendo ser consultado em http://seict.acre.gov.br/ ou http://acre. gov.br/chamadas-publicas-e-editais.  2.  ANEXO II \u2013 Planilha de Custos ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO TERMO DO CONTRATO N\u00ba 026/2020 PROCESSO N\u00ba 0761.012707.00008/2020-66 Partes: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a empresa Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa  Escola \u2013 CIEE. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO DO ADITIVO O presente termo aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato por mais 12 (doze) meses. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 AMPARO LEGAL O presente Termo Aditivo tem como base legal o Artigo 57, da Lei n\u00ba 8.666/1993. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES As demais cl\u00e1usulas que n\u00e3o foram por este termo modificadas, permanecem inalteradas e s\u00e3o pelo presente termo ratificadas. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Em conformidade com disposto no par\u00e1grafo do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/93, o presente Termo Aditivo ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS  Ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es impostas nas demais cl\u00e1usulas permanecendo inalteradas no contrato principal. E por estarem assim justas e contratadas, firmam as partes contratantes o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para que  se produzam os necess\u00e1rios efeitos legais. Rio Branco/AC, 26 de agosto de 2021. Anderson Abreu de Lima \u2013 Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, Claudio Rodrigo de Oliveira \u2013 Representante Legal ",
            "EXTRATO DO CONTRATON\u00ba 5/2021 CONTRATO N\u00ba:22/2021/SEICT PROCESSO N\u00ba:0761.011236.00020/2020-65 OBJETO:CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA IMPLANTA\u00c7\u00c3O E EVENTUAIS MANUTEN\u00c7\u00d5ES DE INFRAESTRUTURA DE  REDE \u00d3PTICA PARA TRANSMISS\u00c3O DE DADOS COM CAPACIDADE DE TR\u00c1FEGO DE 10GBPS EM VIAS P\u00daBLICAS NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO NO ESTADO DO ACRE COM FORNECIMENTO E AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES COM CAPACIDADE  DE 10GBPS PARA ATIVA\u00c7\u00c3O DA REDE \u00d3PTICA DA VIG\u00caNCIA:12 (DOZE) MESES DO VALOR:1.020.852,00 (UM MILH\u00c3O, VINTE MIL OITOCENTOS E CINQUENTA E DOIS REAIS) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:761.001.3377.0000\u2013 UPGRADE DO ANEL \u00d3TICO \u2013 ELEMENTO DE DESPESA: 44.90.52.00 OSTPJ- FONTE DE  RECURSOS: 500 \u2013 BIRD (PROSER). DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:A LEGISLA\u00c7\u00c3O APLIC\u00c1VEL A ESTE CONTRATO \u00c9: DIRETRIZES PARA AQUISI\u00c7\u00d5ES NO \u00c2MBITO DE EMPR\u00c9STIMOS DO BIRD, EDI\u00c7\u00c3O DE JANEIRO DE 2011. LEI FEDERAL N\u00ba 10.520/2002, LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/1993 E DEMAIS NORMAS  REGULAMENTARES APLIC\u00c1VEIS \u00c0 ESP\u00c9CIE. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: 31 DE AGOSTO DE 2021 RIO BRANCO/AC ASSINAM: ANDERSON ABREU DE LIMA - SECRETARIO DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - CONTRATANTE AUGUSTO JUNIOR BANDEIRA TEIXEIRA - INFORSERVICE COMERCIO E SERVI\u00c7OS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00c3O  LTDA - CONTRATADA ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO: SHOPPING N\u00ba 003 /2021 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, Homologo a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Proposta, referente \u00e0 CONVITE DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA, Shopping N\u00ba. 003/2021 \u2013 Material de consumo, Lote \u00fanico do objeto licitado, em favor da empresa: Acha Agua Industria e Comercio  de Irriga\u00e7\u00e3o LTDA com o valor global de R$ 144.550,00. Cruzeiro do Sul Acre, 16 de julho de 2021. Sebasti\u00e3o Jos\u00e9 Oliveira do Nascimento Presidente  ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO: SHOPPING N\u00ba 002 /2021 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, Homologo a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Proposta, referente \u00e0 CONVITE DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA, Shopping N\u00ba. 002/2021 \u2013 Material de consumo, Lote \u00fanico do objeto licitado, em favor da empresa: Cruzeiro Motors  Ltda com o valor global de R$ 102.989,50. Cruzeiro do Sul Acre, 16 de julho de 2021 Sebasti\u00e3o Jos\u00e9 Oliveira do Nascimento Presidente  "
        ],
        "SEJUSP": [
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 243, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, EM EXERC\u00cdCIO, MAUR\u00cdCIO PINHEIRO SOARES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 9.939 de 30 de agosto de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.118, de 31 de agosto de  2021, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO a nomea\u00e7\u00e3o dos membros indicados para composi\u00e7\u00e3o Comiss\u00e3o Integrada para An\u00e1lise, com a finalidade de auditar os processos de pagamento de banco de horas no \u00e2mbito das For\u00e7as Estaduais de Seguran\u00e7a P\u00fablica, por meio da PORTARIA SEJUSP N\u00ba 188, DE 01 DE  JULHO DE 2020 (evento SEI n\u00ba 0486726); CONSIDERANDO o contido no OF\u00cdCIO N\u00ba 1529/2021/IAPEN (evento SEI n\u00ba 2201511); e CONSIDERANDO o contido no Despacho n\u00ba 1813/2021/SEJUSP \u2013 DAGS (evento SEI n\u00ba 2207115) RESOLVE: Art. 1\u00ba - Substituir o membro da Comiss\u00e3o Integrada para An\u00e1lise, com a finalidade de auditar os processos de pagamento de banco de horas no  \u00e2mbito das For\u00e7as Estaduais de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Leonardo Francisco Salom\u00e3o, pelo servidor Glauber Feitoza Maia - Diretor Executivo Operacional do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria - IAPEN; Art. 2\u00ba - As demais indica\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas; Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Publique-se. Cumpra-se. Maur\u00edcio Pinheiro Soares Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, em exerc\u00edcio ",
            "EDITAL N\u00ba 003/2021/SEJUSP DE 30 DE AGOSTO DE 2021                      O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba. 008, de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de 2019,  em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Incisos I, II, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989, faz saber aos integrantes do Sistema  Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SISP, o resultado final dos alunos aptos a participarem do 1\u00ba CURSO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE MULTIPLICADORES INSTITUCIONAIS DE ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR POLICIAL \u2013 APHP.  Conforme EDITAL N\u00ba. 002/2021/SEJUSP DE 14 DE JULHO DE 2021 PARA A SELE\u00c7\u00c3O AO 1\u00b0 CURSO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE MULTIPLICADORES DE ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR POLICIAL \u2013 APHP, conforme item 03 e item 04, al\u00ednea f, os seguintes alunos est\u00e3o aptos a participarem do referido curso. Ficam estabelecidos os seguintes itens para enxoval dos alunos: 02 (dois) Torniquetes de Treinamento \u2013 (Cor: AZUL) 02 (dois) Selo de T\u00f3rax \u201c treinamento\u201d 02 (duas) C\u00e2nula Nasofaringe \u2013 N\u00ba 28 02 (duas) Atadura de Combate - Treinamento Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 224, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021 de  26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00ba 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR o servidor FRANCISCO ASSIS DE SOUZA JORGE, matr\u00edcula 9575200-1, para exercer suas atividades funcionais como Chefe,  no Escrit\u00f3rio Local da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio SEPA, no munic\u00edpio de Jord\u00e3o/AC. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor retroativo ao dia15 de julho de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 230, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de 26 de mar\u00e7o de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00ba 13.010/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR a servidora da EMATER, cedida atrav\u00e9s da portaria n\u00ba 054/2021/EMATER, M\u00e9dica Veterin\u00e1ria MARIA EDNA RODRIGUES  COSTA, matr\u00edcula n\u00ba 177004007306, para responder como Coordenadora da Cadeia Produtiva do Mel desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio - SEPA, Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais conforme Decreto n\u00ba 9.713/2021, publicado no DOE n\u00ba 13.102, em 09 de agosto de 2021,  que disp\u00f5e sobre o novo organograma da SEPA. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 231, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de 26 de mar\u00e7o de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00ba 13.010/2021. CONSIDERANDO o DECRETO N\u00ba 9.912, DE 26 DE AGOSTO DE 2021, publicado no DOE n\u00ba 13.117, de 30 de agosto de 2021, p\u00e1gina n\u00ba 29. RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a portaria n\u00ba 169/2020/SEPA, que designou a servidora IV\u00c2NIA SILVA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, matr\u00edcula n\u00ba 9521550-1, para exercer  suas atribui\u00e7\u00f5es funcionais como Chefe no Escrit\u00f3rio Local desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, no munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo/AC. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais na data retroativa a 30 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 233, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de 26 de mar\u00e7o de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00ba 13.010/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a portaria n\u00ba 141/SEPA/2021 que designou servidores da SEPA, como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba 024/SEPA/2021,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, e a Empresa R. A. L. SALES ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 14.349.302/0001-84, conforme Processo SEI n\u00ba 0853.012643.00012/2021-78, atrav\u00e9s da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba  07/2021, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa prestadora de servi\u00e7os de lavagem de ve\u00edculo, visando atender o funcionamento e manuten\u00e7\u00e3o  desta SEPA, tendo em vista a exonera\u00e7\u00e3o do Gestor Titular do referido  contrato. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais na data retroativa de 08 de julho de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 234, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de  25 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba  13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021. CONSIDERANDO os Despacho n\u00ba 959/2021/SEPA - DGI e Despacho  n\u00ba 1075/2021/SEPA - DEPG. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais referentes ao CONTRATO N\u00ba 024/2021/SEPA, celebrado entre a Secretaria de Estado de  Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, e a Empresa R. A. L. SALES ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 14.349.302/000184, conforme Processo SEI n\u00ba 0853.012643.00012/2021-78, atrav\u00e9s  da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 07/2021, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o  de empresa prestadora de servi\u00e7os de lavagem de ve\u00edculo, visando  atender o funcionamento e manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de  Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, data de assinatura do contrato dia  04/05/2021, empenho n\u00ba 7530010112/2021, e o Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a  partir de sua assinatura, ficando adstrita a vig\u00eancia dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios do ano em vig\u00eancia, ou seja, at\u00e9 31 de dezembro  de 2021, observado o disposto na Lei n\u00ba. 8.666 de 21 de junho de 1993  e suas altera\u00e7\u00f5es. I. Gestor Titular:  Matheus de Ara\u00fajo Peredo - matr\u00edcula n\u00ba 9573380-1; II. Gestor Substituto: Francisco de Assis Rodrigues Lopes -  matr\u00edcula n\u00ba 34878-1; III. Fiscal Titular: Maria Edna Ferreira da Fonseca - matr\u00edcula n\u00ba 201090-1; IV. Fiscal Substituto: Wanda Jennifer de Freitas Dias,  matr\u00edcula n\u00ba 301841-1; Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do  processo administrativo de despesas p\u00fablicas - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da Controladoria  Geral do Estado do Acre - CGE/AC. I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado. II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP, sob sua Ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O Gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos Fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data retroativa ao dia 08 de  julho de 2021. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADOD DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 235, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021  de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d  n\u00ba 13.010. CONSIDERANDO Despacho n\u00ba 1381/2021/SEPA - GABIN.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR o artigo 2\u00ba da portaria n\u00ba 474 de 01 de julho de 2019, publicada no DOE N\u00ba 12.586 de 04 de julho de 2019, que concedeu a Fun\u00e7\u00e3o  Gratificada FG 05, ao servidor Francisco Abidias Soares, sob matr\u00edcula n\u00ba  232319-1, para exercer suas atividades na Diretoria de Gest\u00e3o Interna desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de 31 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 774, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 2286/2021/SEMAPI, de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar, a partir de 26 de agosto de 2021, a PORTARIA SEPLAG n\u00ba 863, de 09 de novembro de 2020, que lotou o servidor Francisco Lopes Dantas, M\u00e9dico Veterin\u00e1rio, matr\u00edcula 9099670-6, pertencente  ao quadro de servidores da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 esta Secretaria de Estado  de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1ria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 777, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 437/2021/IDAF, de 24 de agosto de  2021 e OF\u00cdCIO N\u00ba 985/2021/SEPA, de 24 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a PORTARIA SEPLAG N\u00ba 246, DE 02 DE MAR\u00c7O  DE 2020, que lotou o S\u00e9rgio de Melo Rodrigues, Agente Administrativo,  matr\u00edcula n\u00ba 45390-1, pertencente ao quadro de Pessoal da Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, para desempenhar suas  atividades no Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal - IDAF.  Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1ria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 779, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando o Memorando N\u00ba 53, de 09 de agosto de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, o servidor Glauber Wisner Saraiva da Silva, matr\u00edcula  n\u00ba 9217967-2, para assumir a Divis\u00e3o de T\u00e9cnica de Processos -DIVTEP, desta Secretaria, no per\u00edodo de 12/08/2021 \u00e0 26/08/2021, durante a aus\u00eancia da titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 32/2021 DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA, PARA EXECU\u00c7\u00c3O  DE SERVI\u00c7O DE REFORMA DO PR\u00c9DIO P\u00daBLICO LOCALIZADO NA  ESTRADA DO AVI\u00c1RIO, QUECELEBRAM ENTRE SI A SECRETARIA  DE ESTADO DEPLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E A EMPRESA ROTINA  CONSTRU\u00c7\u00d5ES.   PROCESSO SEI N\u00ba. 4010.015062.00040/2021-79 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o  contratual por mais 90 (noventa) dias, a contar de 15 de agosto de 2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL Este Aditivo possui como fundamento: Art. 65, \u00a7 1\u00b0, da Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00b0  8.666/1993; Interesse da Contratante e da Contratada; manuten\u00e7\u00e3o das  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no Portal da  Transpar\u00eancia; PARECER N\u00ba 188/2021/SEPLAG - e autoriza\u00e7\u00e3o superior. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do programa de  Trabalho: 04122141542910000, Elemento de Despesas:4 4 90 39 00  00; Fonte de Recursos: 500. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente  Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte  ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas  por este Termo Aditivo. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), o presente Termo  Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes. Rio Branco, Acre 31 de agosto de 2021.  Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos \u2013 CONTRATANTE; Diana Maria  Nascimento de Carvalho Bertalha - CONTRATADA ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 239/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os laboratoriais de forma cont\u00ednua, para atender as demandas da Unidade de Alta  Complexidade em Oncologia - UNACON\u201d- SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas) e 400  (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o) Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  16/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 01 de Setembro de 2021.   ASS Samira Parente Ferreira   CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 289/2021 \u2013 SEINFRA/BIRD Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, equipamentos e ferramentas para suprir das demandas de ensaios de laborat\u00f3rios de solos, concreto e betuminoso, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia, no  \u00e2mbito do Programa de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica do Acre \u2013 PROSER. Fonte de Recursos: 500 BIRD/PROSER Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  16/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br Rio Branco-AC, 01 de Setembro de 2021.   ASS Adriano Santos da Silva  CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 253/2021 \u2013 SEE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis,  para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual  de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar  - PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N0 06, de 08/05/2020 e  ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos - PROJOVEM, nos mun\u00edcipios da Regional do Alto e Baixo Acre, para o ano  letivo de 2021. Fonte de Recursos: 100 (RP) e 200 (PNAE). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Data da Abertura: 09/09/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando  ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00e3o dos questionamentos no edital,  item 07 e item 10. Rio Branco-AC, 01 de Setembro de 2021.   ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 254/2021 \u2013 SEE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis,  para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual  de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar  \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de  2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013  PROJOVEM, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira. Fonte de Recursos: 100 (RP) e 200 (PNAE). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Data da Abertura: 09/09/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando  ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o nas condi\u00e7\u00f5es de pagamento. Rio Branco-AC, 01 de Setembro de 2021.   ASS Janda Feitosa de Ara\u00fajo  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O Conforme solicitado atrav\u00e9s do OF\u00cdCIO N\u00ba 357/2021/FUNDHACRE, fica  revogado o seguinte processo: 1. Preg\u00e3o Presencial n\u00ba. 181/2020 \u2013 CPL 01, objeto da licita\u00e7\u00e3o  \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o  de  empresa  para  presta\u00e7\u00e3o  de  forma  cont\u00ednua   de  servi\u00e7o  especializado  em  coleta externa,  transporte  externo,   tratamento  por  (incinera\u00e7\u00e3o  e/ou  outros  meios  de  tratamentos   estabelecidos  por normas  vigentes)  e  destina\u00e7\u00e3o  final  de  Res\u00edduos   de  Sa\u00fade-RSS  dos  grupos:  A  (biol\u00f3gicos);  B  (qu\u00edmicos  e  medicamentos); E (perfurocortantes ou escarificantes) e Res\u00edduos  Classe I \u2013 Perigosos (l\u00e2mpadas fluorescentes tubulares,  l\u00e2mpadas   fluorescentes  compactas,  reatores  eletr\u00f4nicos,  pilhas  e  baterias),   definidos  para  atender  a Unidade de Sa\u00fade da Funda\u00e7\u00e3o Hospital  Estadual do Acre - FUNDHACRE. Rio Branco-AC, 01 de Setembro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 287/2021 \u2013 DEPASA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento de  laborat\u00f3rio destinado a atender as necessidades do laborat\u00f3rio de an\u00e1lises do controle de qualidade da \u00e1gua, do Departamento Estadual de  \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, no munic\u00edpio de Rio Branco e interior  do Estado do Acre. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas) e 700 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios (OGE). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  16/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 01 de Setembro de 2021.   ASS Janaina Vasconcelos Cunha  CAR Pregoeira   "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 925 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 677/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 043/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, VENDRAMINI COM\u00c9RCIO E  SERVI\u00c7OS DE EQUIPAMENTOS EIRELI-ME, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o  de Material Permanente (Cadeira de Rodas), no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Jamayla Mendon\u00e7a da Silva \u2013 Matricula/CPF: 9561501 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Patr\u00edcia Satrapa Silva \u2013 Matricula/CPF: 332283 Substituto: Luciano Laurentino de Ara\u00fajo \u2013 Matricula/CPF: 9431845-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 26 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 924 DE 26 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 676/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 126/2019 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, LABNORTE CIR\u00daRGICA E  DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de material  m\u00e9dico hospitalar (insumos para hemodi\u00e1lise), para atender as necessidades do Hospital de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia de Rio Branco \u2013 HUERB  e sistema assistencial da Sa\u00fade da Mulher e da Crian\u00e7a \u2013 SASMC, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcos Alan Ximenes Lima \u2013 Matricula/CPF: 3228711-3 Substituto: Tecio Rodrigues de Almeida \u2013 Matricula/CPF: 9563903 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Edison de Lima e Silva Fernandes -Matricula/CPF: 9562494-1 Substituto: Rossana Santos Freitas Spiguel \u2013 Matricula/CPF: 9110801 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos.  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 26 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 171 DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, LUC\u00c9LIA MAIA SOARES, para responder  pela Chefia de Gabinete da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00b0 156 de 02 de julho de 2021;  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor, com efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 212 DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, MAGNOS CLAYTON REBOUCAS DA COSTA, matr\u00edcula n\u00ba 9082603-2 para responder pelo Setor de Recursos Humanos do N\u00facleo Regional de Sa\u00fade Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 214 DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, DAURIANY MOREIRA DA SILVA MENDON\u00c7A, matr\u00edcula n\u00ba 9468676-1 para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o do  SAME, sendo-lhe atribu\u00edda gratifica\u00e7\u00e3o equivalente a 25 (vinte e cinco por cento) da tipifica\u00e7\u00e3o III da Gerencia Administrativa do Centro Especializado em Reabilita\u00e7\u00e3o - CER III; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 220 DE 30 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, nomeada por meio do Decreto Governamental n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e CONSIDERANDO o OF\u00cdCIO-CIRCULAR N\u00b0 6/2021/CGE (2088710), que versa acerca de recomenda\u00e7\u00e3o para que todos os fiscais/gestores de  contrato sejam previamente notificados de suas fun\u00e7\u00f5es, em documento com assinatura dos nomeados, antes da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, tendo em vista relados que, por diversas ocasi\u00f5es, constatou que os fiscais e gestores dos contratos p\u00fablicos, n\u00e3o tinham ci\u00eancia de suas  fun\u00e7\u00f5es, pois eram nomeados sem seu pr\u00e9vio conhecimento/anu\u00eancia, o que por si s\u00f3 causava irrepar\u00e1veis danos na execu\u00e7\u00e3o de contrato. CONSIDERANDO que a falta de conhecimento dos fiscais e gestores de contratos, implica na possibilidade de responsabiliza\u00e7\u00e3o pessoal do dirigente m\u00e1ximo do \u00f3rg\u00e3o, nos Termos da IN CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos /2014, bem como  Jurisprud\u00eancia do TCU, se o caso requerer. CONSIDERANDO que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado. CONSIDERANDO as orienta\u00e7\u00f5es contidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos, aprovado pela Portaria/CGE/AC N\u00b016  de 31 de mar\u00e7o de 2014; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 8.517 de 30 de mar\u00e7o de 2021, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE;  CONSIDERANDO as compet\u00eancias atribu\u00eddas \u00e0 Secretaria Adjunta de Administra\u00e7\u00e3o;  CONSIDERANDO a necessidade de otimiza\u00e7\u00e3o de fluxos internos para maior celeridade aos processos administrativos, em atendimento ao Princ\u00edpio constitucional da efici\u00eancia CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual para o sucesso de qualquer pol\u00edtica, enaltecendo aqueles que se dedicam a t\u00e3o importante tarefa com zelo e dedica\u00e7\u00e3o. RESOLVE Art. 1\u00b0 Fica delegada compet\u00eancia ao Secret\u00e1rio(a) Adjunto(a) de Administra\u00e7\u00e3o e, em seus impedimentos legais, ao respectivo substituto, para,  observadas as normas em vigor aplic\u00e1veis, praticar o seguinte ato: designar servidor para exercer a fun\u00e7\u00e3o de gestor e fiscal de contratos de responsabilidade desta Pasta. Par\u00e1grafo \u00fanico. Quando as contrata\u00e7\u00f5es versarem sobre servi\u00e7os de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, a designa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada pelo Secret\u00e1rio(a) Adjunto(a)  de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade e, em seus impedimentos legais, ao respectivo substituto. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 224 DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, MARIA DO SOCORRO DE SANTANA SALES, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Executiva da Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00ba 145 de 15 de fevereiro de 2019; Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor, com efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00ba 223, DE 31 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA\u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTOS E FINAN\u00c7AS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00b0  9.487/2021, de 13 de julho de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 13.084, de 14 de julho de 2021 combinado com a Portaria n\u00ba 183, de  28 de maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.811, de 02 de junho de 2020, Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 019 de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio Conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, no qual os servidores listados em anexo foram considerados aptos; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho Etapa \u00danica do servidor elencado nesta portaria, nos termos dos arts. 22,  23 e 24, da Lei Complementar n\u00ba 39 de 29 de dezembro de 1993 c/c os arts. 22 e 23, I, \u00a7 3\u00ba, ambos do Decreto n\u00ba 3.704 de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva \u2013 Administrativo,  Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as ANEXO \u00daNICO ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 677/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 043/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 246/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00024/2021-16  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: VENDRAMINI COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE EQUIPAMENTOS EIRELI-ME DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (Cadeira de Rodas), no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 551.535,02 (quinhentos e cinquenta e um mil, quinhentos e trinta e cinco reais e dois centavos), seu  pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00; Fonte de Recursos: 100. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 26 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E RICARDO DIAS VENDRAMINI REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 676/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 126/2019 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 218/2020 ADA N\u00ba 19-17-0092817  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar (insumos para hemodi\u00e1lise), para atender as necessidades do Hospital de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia  de Rio Branco \u2013 HUERB e sistema assistencial da Sa\u00fade da Mulher e da Crian\u00e7a \u2013 SASMC, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 3.600,00 (tr\u00eas mil e seiscentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00. Fonte de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 26 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E IRACILDES BUCHMEIER DE OLIVEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 266/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 013/2021 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.012697.00006/2020-09 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PRESTADORA DE SERVI\u00c7O: OI S/A  DO OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Prestadora de Servi\u00e7o de Telecomunica\u00e7\u00f5es, com autoriza\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es  \u2013 ANATEL para este fim, para prover solu\u00e7\u00e3o de conex\u00e3o IP (Internet Protocol) que suporte aplica\u00e7\u00f5es TCP (Transmission Control Protocol) e  disponibilize acesso a rede Internet, com fornecimento de servi\u00e7o de seguran\u00e7a NGFW (Next Generation Firewall), IP Dedicado \u2013 link de dados, roteador \u2013 CPE, roteador de seguran\u00e7a \u2013 seguran\u00e7a de per\u00edmetro \u2013 MSS e Gerenciador de Relat\u00f3rio \u2013 GIS), para consumo sob demanda, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 2.134.838,28 (dois milh\u00f5es cento e trinta e quatro mil oitocentos e trinta e oito reais e vinte e oito centavos). As despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000,  10.302.1424.43000000, 10.302.1424.42890000, 10.302.1424.42970000 e 10.302.1424.42980000. Elemento de Despesa: 4.4.90.39.00 (Servi\u00e7os de Terceiros) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o) DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 25 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR, \u00c1VNER ANDRADE DE SOUZA E ALVARO CARLINI REPRESENTANTE LEGAL PELA PRESTADORA DE SERVI\u00c7O. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  013/2021 - CPL 01. PRESTADORA DE SERVI\u00c7O: OI S/A, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 76.535.764/0001-43, estabelecida \u00e0 Rua do Lavradio, 71,  2\u00ba andar, Centro, Rio de Janeiro \u2013 RJ, cep: 20230-070, telefone: (69) 98454-9119/ (65) 984011030, e-mail: avner.souza@oi.net.br, alvaro.carlini@oi.net.br publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 25 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR, RONALD QUINTINO PEREIRA VALLAD\u00c3O REPRESENTANTE LEGAL PELA PRESTADORA DE SERVI\u00c7O. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  013/2021 - CPL 01. PRESTADORA DE SERVI\u00c7O: MOBILI BRASIL SERVI\u00c7OS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ  n\u00ba 30.320.648/0001-06, estabelecida \u00e0 St Sbn Quadra 01 Bloco F N\u00famero 1701 Parte D-2 - Asa Norte, CEP: 70.040-908, Bras\u00edlia/DF telefone: (61)  99811-0770, e-mail: administrativo@mobili.net.br, ronald.valladao@mobili.net.br ",
            "1\u00ba Termo de reRratifica\u00e7\u00e3o AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 666/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 117/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00017/2021-00 CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: MERCANTIL BARRETO COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPITALARES E SUPRIMENTOS LTDA ME DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para sanar erro t\u00e9cnico de elabora\u00e7\u00e3o. RETIFICAR o descrito na tabela dos itens contratados para inclus\u00e3o do item 66, nos seguintes termos: LEIA-SE: (...) (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E  LEOMAR VIEIRA DE MELO, REPRESENTANTE LEGAL PELa CONTRATADA. ",
            "15\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 311/2016 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 181/2016 \u2013 CPL 04 ADA N\u00ba 19-15-0258610 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: RED PONTES EIRELI  DO OBJETIVO/OBJETO Este termo aditivo tem por objetivo o Acr\u00e9scimo de quantitativo ao contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os de Limpeza Hospitalar, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene em depend\u00eancias m\u00e9dico-hospitalares,  com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada, produtos saneantes, materiais e equipamentos para atender as demandas das Unidades Hospitalares (Hospitais e Unidades de Sa\u00fade) da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo relativo \u00e0 metragem da (\u00c1REA) contratada, no valor mensal de R$ 76.574,16 (setenta e seis  mil, quinhentos e setenta e quatro reais e dezesseis centavos), totalizando o valor de R$ 153.148,32 (cento e cinquenta e tr\u00eas mil, cento e quarenta  e oito reais e trinta e dois centavos) a serem acrescidos para os 2 (dois) meses restantes de vig\u00eancia contratual, nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00 e Fonte de Recursos: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 9.502.400,99 (nove milh\u00f5es, quinhentos e dois mil, quatrocentos reais e noventa e nove centavos),  devendo ser observada a proporcionalidade para o per\u00edodo prorrogado. As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas DATA DE ASSINATURA: 25 de agosto de 2021.  ASSINAM: PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, MUANA DA COSTA ARA\u00daJO SECRET\u00c1RIA  ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA CONTRATANTE E TALITA DE ALMEIDA OLIVEIRA  REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 257/2020 INEXIGIBILIDADE \u2013 CREDENCIAMENTO  CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 002/2019 ADA N\u00ba 19-19-0067270 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: SINDOR SERVI\u00c7O INTERDISCIPLINAR DE CONTROLE DA DOR LTDA  DO OBJETIVO/OBJETO O presente termo aditivo tem por prorrogar a vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o ao Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla o credenciamento, durante 12  (doze) meses, de empresas ou entidades prestadoras que atuem na especialidade m\u00e9dica de ANESTESIOLOGIA, para atendimento em car\u00e1ter  complementar aos usu\u00e1rios do SUS assistidos pela Rede Estadual de Sa\u00fade, cujos servi\u00e7os contratados, ser\u00e3o executados na forma de Servi\u00e7os  Presenciais e ser\u00e3o cumpridos nas unidades hospitalares das Regionais de Sa\u00fade do Baixo Acre, Alto Acre e Juru\u00e1, conforme programa\u00e7\u00e3o pr\u00e9via  a ser definida pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, promovidas pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual, bem como sua execu\u00e7\u00e3o ficam prorrogada de 29/08/2021 a 28/09/2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43030000;  Natureza de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O valor do presente termo perfaz a quantia R$ 1.263.360,00 (um milh\u00e3o duzentos e sessenta e tr\u00eas mil trezentos e sessenta reais). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas DATA DE ASSINATURA: 27 de agosto de 2021.  ASSINAM: ADRIANA MARIA VIEIRA LOB\u00c3O, SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE PELA CONTRATANTE E DIEGO DA SILVA  OLIVEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 446/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 089/2019 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 014/2021  SEI: 0019.005425.00006/2020-53 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: COMFORT M\u00d3VEIS EIRELI  DA ALTERA\u00c7\u00c3O DA RAZ\u00c3O SOCIAL A CONTRATADA cuja raz\u00e3o social inicial firmada era M. G. M CARVALHO, passa a vigorar sob a nova raz\u00e3o social de empresa, a saber, COMFORT  M\u00d3VEIS EIRELI. DOS FUNDAMENTOS Este aditivo possui fundamento na solicita\u00e7\u00e3o da empresa, anexo ao processo. Esse aditivo possui como fundamento o art. 65, da Lei 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato, n\u00e3o afetadas pelo presente aditamento. DATA DE ASSINATURA: 18 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E MARIA DAS GRA\u00c7AS DE MENEZES CARVALHO REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O (Retifica\u00e7\u00e3o) Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 117/2021 \u2013 CEL 01, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos para atender as  demandas do atendimento do Programa Sa\u00fade Itinerante Especializado Multiprofissional, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442/BR. em favor  da empresa: ONDE SE L\u00ca: MERCANTIL BARRETO COMERCIAL DE PROD. HOSP. E SUPRIMENTOS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 15.031.173/000144, referente aos itens (14, 57, 59, 65, 69, 71, 75 e 87): com o valor total de R$ 18.748,00 (dezoito mil, setecentos e quarenta e oito reais).   LEIA-SE: MERCANTIL BARRETO COMERCIAL DE PROD. HOSP. E SUPRIMENTOS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 15.031.173/000144, referente aos itens (14, 57, 59, 65, 66, 69, 71, 75 e 87): com o valor total de R$  18.748,00 (dezoito mil, setecentos e quarenta e oito reais).   Daniel Braga da Rocha Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Portaria n\u00ba 151/2021 "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 578, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE do Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 15, da Lei n\u00ba  1.688, de 8 de dezembro de 2005, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar a pedido, ALISON DE LIMA BANDEIRA, do cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC 03, nomeado pela Portaria n\u00b0 491, de 10 de junho de 2019 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de 31 de agosto de 2021.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente   "
        ],
        "AGEAC": [
            "Portaria N\u00ba. 048/2021/PRES/AGEAC Rio Branco/AC, 01 de setembro de 2021. A Presidente da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre \u2013 AGEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es; Considerando o disposto no Art. 12 da Lei Complementar n\u00ba 278 de 14 de Janeiro de 2014 e o Decreto n\u00ba 2.790, de 12 de Junho de 2019;  Considerando termos do Art. 67 da Lei 8.666, de 21 de junho de 1993, e Considerando a capacita\u00e7\u00e3o feita pela Controladoria Geral do Estado do Acre em 16 de Julho de 2014, orientando quanto \u00e0 necessidade de indica\u00e7\u00e3o formal de Gestores Titulares e Substitutos e Fiscais Titulares e Substitutos de Contratos Administrativos.       R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores desta Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre, Ana L\u00facia Ferreira Pinto, matr\u00edcula n\u00ba: 9262954  e Antonia M\u00e1gira Fernandes de Oliveira Beiruth, matr\u00edcula n\u00ba: 9138030-3 como Gestor Titular e Gestor Substituto, bem como Ana Christina Souza  Batista, matricula: 9520970 e  P\u00e2mmela Keity Freitas Queiroz, matricula: 9509283 Fiscal Titular e Fiscal Substituto, respectivamente para acompanharem a execu\u00e7\u00e3o do CONTRATO N\u00ba 014/2021/DEAF/AGEAC \u2013 com a Empresa UILISSON RODRIGUES SILVA - ME, inscrita no CNPJ (MF) sob  o n\u00b0 24.744.962/0001-13, determinando o que for necess\u00e1rio \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o das falhas ou defeitos observados. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir desta data, revogadas \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Mayara Cristine Bandeira de Lima  Presidente da AGEAC    Decreto n\u00ba 2.790/2019 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 014/2021/DEAF/AGEAC Partes: Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre e a Empresa UILISSON RODRIGUES SILVA - ME, inscrita no CNPJ (MF)  sob o n\u00b0 24.744.962/0001-13. Do Objeto: Constitui objeto deste contrato a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os continuados de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das instala\u00e7\u00f5es, sistemas,  equipamentos e aparelhos de ar condicionado, com fornecimento de m\u00e3o de obra, g\u00e1s refrigerante e servi\u00e7os afins, para atender as necessidades  da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre - AGEAC.  Do Valor: Conforme autos do processo administrativo n.\u00ba 033/2021/DEAF/AGEAC e Cl\u00e1usula Terceira do Contrato n.\u00ba 014/2021/AGEAC. Da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho: 17512141132990000 \u2013 Regula\u00e7\u00e3o do Setor Saneamento B\u00e1sico; Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00  Fonte de Recurso: 700 Nota de Empenho N\u00ba: 7542100174/2021 Da Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a partir da data de assinatura. Do Foro: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00edda qualquer outro. Rio Branco / AC, 31 de agosto de 2021. Assinam: Sra. Mayara Cristine Bandeira de Lima, Presidente da AGEAC \u2013 CONTRATANTE e Sr. Uilisson Rodrigues Silva, pela Empresa UILISSON  RODRIGUES SILVA - ME. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  Ratifico, por este termo, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o Direta da Empresa UILISSON RODRIGUES SILVA - ME, pessoa jur\u00eddica de  direito privado, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00b0 24.744.962/0001-13, cujo objeto da presente Contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os continuados de  manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das instala\u00e7\u00f5es, sistemas, equipamentos e aparelhos de ar condicionado, com fornecimento de m\u00e3o de obra,  g\u00e1s refrigerante e servi\u00e7os afins, para atender as necessidades da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre - AGEAC, cujo  valor conta nos autos do processo Administrativo n.\u00ba 033/2021/DEAF e Cl\u00e1usula Terceira do Contrato n.\u00ba 014/2021/DEAF/AGEAC, com respaldo no  Art. 24, Inciso II, da Lei n\u00b0 8.666/93 e Art. 37, Inciso XXI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e regulamentada pela Lei n\u00ba 8.666/93. Rio Branco/ AC, 31 de agosto de 2021. Mayara Cristine Bandeira de Lima Presidente da AGEAC Decreto n\u00ba 2.790/2019 "
        ],
        "DEPASA": [
            "TERMO DE ADES\u00c3O ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 031/2021 \u2013 Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia / Acre. Por este termo de Ades\u00e3o, o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno,  Inscrita no CNPJ n\u00ba 02.405.085/0001-13, com sede na Rua Franco Ribeiro, n\u00ba 77, Bairro Centro, Rio Branco-AC, neste ato representado por sua  Diretora Presidente, Decreto n\u00ba 7.337 de 24 de novembro de 2020, a Senhora Waleska Lima Bezerra Dessotti, nos termos do que disp\u00f5e a Lei  Federal n\u00ba 10.520/2002 e os Decretos n\u00bas 3.555/2000, 5.450/2005, 7.892, 8.250/2014, 8.535/2015, Lei n\u00ba 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, em face do resultado obtido no PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 031/2021, oriundo da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia / Acre, resolve  ADERIR \u00e0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 014/2021, onde fora classificada a empresa RONSY COMERCIAL DE FERRAGENS LTDA, CNPJ n\u00b0  16.920.620/0001-89, para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de material de constru\u00e7\u00e3o em geral, para atender as demandas  do departamento estadual de \u00e1gua e Saneamento - Depasa, que passa a fazer parte para todos os efeitos legais. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 16.800,00 (Dezesseis mil e oitocentos reais). Programa de Trabalho: Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000, Elemento de Despesa: 33.90.39.00, Fonte de Recursos: 700  (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas) e 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios (OGE). VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, contados da emiss\u00e3o da ordem de servi\u00e7o, admitida a sua prorroga\u00e7\u00e3o nos termos  da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos. DATA DA ASSINATURA: 01.09.2021. REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pela CONTRATANTE e RAIMUNDO CESAR DA SILVA pela CONTRATADA. "
        ],
        "DERACRE": [
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 034/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 047/2021 \u2013 CPL 05 Processo SEI n\u00ba 0038.004231.00058/2021-97 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  a empresa SANTA F\u00c9 CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para eventual e futura PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS PESADOS, M\u00c1QUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa  buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/ Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias  e prefeituras nas regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira. VALOR REGISTRADO: R$ 4.690.999,92 (quatro milh\u00f5es e seiscentos e noventa mil e novecentos e noventa e nove reais e noventa e dois centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 44 201 267821408 423 40000  \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens. 744 201 267821408 423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o,  Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas. 744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. 744 201 267811408 447 30000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Melhorias dos Aer\u00f3dromos e Aeroportos. 744 201 267821408 427  90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria. 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira  de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE); Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00 e Fonte:  100 \u2013 RP 200 \u2013 Conv\u00eanio 500- Opera\u00e7\u00e3o de Credito e CIDE VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura, sendo vedada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. DATA DE ASSINATURA:18 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo DERACRE, e GERSON LUIZ GAS, pela empresa. ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 037/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 047/2021 \u2013 CPL 05 Processo SEI n\u00ba 0038.004231.00058/2021-97 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  a empresa TWC CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM - EPP OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para eventual e futura PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS PESADOS, M\u00c1QUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa  buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/ Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias  e prefeituras nas regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira. VALOR REGISTRADO: R$ 3.580.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, quinhentos e oitenta mil reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 44 201 267821408 423 40000  \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens. 744 201 267821408 423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o,  Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas. 744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. 744 201 267811408 447 30000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Melhorias dos Aer\u00f3dromos e Aeroportos. 744 201 267821408 427  90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria. 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira  de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE); Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00 e Fonte:  100 \u2013 Rp 200 \u2013 Conv\u00eanio 500- Opera\u00e7\u00e3o de Credito e CIDE. VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar  da data de sua assinatura, sendo vedada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. DATA DE ASSINATURA:18 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo DERACRE, e THU\u00c3N CARLOS DA SILVA DOMINGOS, pela empresa. ",
            "EXTRATO ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 040/2021   Preg\u00e3o PRESENCIAL SRP n\u00ba 047/2021 \u2013 CPL 05 Processo SEI n\u00ba 0038.004231.00058/2021-97 Validade: 12 (doze) meses PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  a empresa PINTO & CIA LTDA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para eventual e futura PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS PESADOS, M\u00c1QUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa  buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/ Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias  e prefeituras nas regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira. VALOR REGISTRADO: R$ 3.049.998,00(Tr\u00eas milh\u00f5es, quarenta e nove mil, novecentos e noventa e oito reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 44 201 267821408 423 40000  \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens. 744 201 267821408 423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o,  Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas. 744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. 744 201 267811408 447 30000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Melhorias dos Aer\u00f3dromos e Aeroportos. 744 201 267821408 427  90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria. 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira  de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE); Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00 e Fonte:  100 \u2013 RP 200 \u2013 Conv\u00eanio 500- Opera\u00e7\u00e3o de Credito e CIDE. VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura, sendo vedada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo DERACRE, e REMES DAS CHAGAS PINTO, pela empresa. ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 041/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 047/2021 \u2013 CPL 05 Processo SEI n\u00ba 0038.004231.00058/2021-97 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  a empresa F A M CHAVES. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para eventual e futura PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS PESADOS, M\u00c1QUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa  buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/ Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias  e prefeituras nas regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira. VALOR REGISTRADO: R$ 3.329.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, trezentos e vinte e nove mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 44 201 267821408 423 40000  \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens. 744 201 267821408 423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o,  Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas. 744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. 744 201 267811408 447 30000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Melhorias dos Aer\u00f3dromos e Aeroportos. 744 201 267821408 427  90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria. 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira  de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE); Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00 e Fonte:  100 \u2013 Rp 200 \u2013 Conv\u00eanio 500- Opera\u00e7\u00e3o de Credito e CIDE VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura, sendo vedada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. DATA DE ASSINATURA:18 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo DERACRE, e FRANCISCO ADONAI MAIA CHAVES, pela empresa. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 581, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 579, DE 30 DE  AGOSTO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.118 de 31 de agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o  cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o pedido apresentado no Processo SEI n\u00b0 0068.013479.00329/2021-36. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os examinadores deste \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito, os Senhores, VALMIR MOURA DA SILVA, ERBESON MAIA DE SOUZA, JONAS DE SOUZA SILVA, a representante do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito, Vanessa de Jesus Albuquerque, bem como, a m\u00e9dica especialista em  medicina do tr\u00e2nsito, Jane Mary Ferraz da Costa - 360 CRM/AC, para comporem a Banca de Dire\u00e7\u00e3o Veicular Especial, com objetivo de submeter  a exame de dire\u00e7\u00e3o veicular, primeira habilita\u00e7\u00e3o na categoria (B), dos candidatos JO\u00c3O PAULO ANDRADE DA SILVA, CPF - 015.353.242-44 no  ve\u00edculo de placa NAG6J34 - CAT (B) e ANTONIO JOS\u00c9 NASCIMENTO DA SILVA, CPF - 810.026.523-15 no ve\u00edculo de placa QLW2481 - CAT (B). Art. 2\u00baA banca de dire\u00e7\u00e3o veicular dever\u00e1 ser realizada no dia 08/09/2021 (quarta-feira), \u00e0s 10h30min (dez horas e trinta minutos), no Centro de  Avalia\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o de Condutores - CEAC, em Rio Branco/AC. Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 1 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 561, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO REQUERIMENTO DE F\u00c9RIAS SERVIDOR N\u00ba 5/2021/DETRAN - 4\u00aa CIRETRAN (2164499); CONSIDERANDO teor do Despacho n\u00ba 2133/2021/DETRAN - DIROP (2164666), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora Manuela Maria de Lima Almeida, matr\u00edcula n\u00ba 9303405, para responder pela 4\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de Tr\u00e2nsito - CIRETRAN, no munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, durante a aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 13/09/2021 a 12/10/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 13 de setembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA INTERNA DETRAN - SACETRAN N\u00ba 14, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 PORTARIA N\u00ba 022 DE 24 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.766, de 15 de Agosto de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 12.616 de 19 de agosto de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97,  art. 13 e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de  27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta M\u00e9dica,  pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos m\u00e9dicos peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia  do primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no  Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON - CRM 082/AC II \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC III - ROG\u00c9RIO HENRIQUES NETTO \u2013 CRM 964 /AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDITRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2477, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 03/09/2021 (sexta-feira). Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a  realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia  relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 24 de Agosto de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 3.766, de 15/08/2019 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA A JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 03/09/2021     Hor\u00e1rio: 09h00min 01 Elder da Silva Bezerra ",
            "PORTARIA INTERNA DETRAN - SACETRAN N\u00ba 15, DE 27 DE  AGOSTO DE 2021 PORTARIA N\u00ba 023 DE 27 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.766, de 15 de Agosto de 2019, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 12.616 de 19 de agosto de 2019, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97, art. 13  e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de  27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta M\u00e9dica,  pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos m\u00e9dicos peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia  do primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no  Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON - CRM 082/AC II \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - ROG\u00c9RIO HENRIQUES NETTO \u2013 CRM 964 /AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDITRAN, com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2477, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) do dia 03/09/2021 (sexta-feira), Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a  realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia  relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27 de Agosto de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 3.766, de 15/08/2019 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA AS JUNTAS M\u00c9DICAS DATA: 03/09/2021     Hor\u00e1rio: 09h00min 01 Pl\u00e1cido Teixeira Figueiredo Leite ",
            "Termo de Homologa\u00e7\u00e3o Extrato do Termo de Homologa\u00e7\u00e3o Processo n\u00ba 0068.011354.00013/2021-34 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Por Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 137/2020 \u2013 CPL 02 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, nos termos do  artigo 43, inciso VI, da Lei 8.666, de 21 de junho de 1993, e considerando o que consta dos autos, HOMOLOGO todos os atos praticados pela  Senhora Pregoeira e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 02, com refer\u00eancia ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Por Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 137/2020, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais  de consumo tais como: carimbos, almofadas e refis de almofada para  carimbos, bem como servi\u00e7os de plotagem, plastifica\u00e7\u00e3o, encaderna\u00e7\u00f5es e confec\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias de chaves para portas, em atendimento  as necessidades de diversos setores deste Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito, em favor das empresas:  \u2022 SOBRAL CHAVES E CARIMBOS LTDA - EPP, CNPJ: 01.088.055/000168, vencedora do certame, para o Lote II, j\u00e1 adjudicado, cujo valor global  estimado para Registro de Pre\u00e7os  \u00e9 de R$ 12.149,00 (doze mil cento e  quarenta e nove reais); \u2022 GRUPO E IMP. E EXP. LTDA, CNPJ 17.410.071/0001-66, vencedora  do certame, para o Lote III, j\u00e1 adjudicado, cujo valor global estimado  para Registro de Pre\u00e7os  \u00e9 de R$ 8.200,00 (oito mil e duzentos reais); \u2022 O Lote I foi declarado FRACASSADO, conforme consta na Ata de Realiza\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (2161180). Ap\u00f3s o registro em Ata, fica autorizada a aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais destinados a atender as demandas deste Departamento, conforme a conveni\u00eancia  e necessidade, mediante procedimentos posteriores, observada a utiliza\u00e7\u00e3o racional e as formas de controle dos recursos financeiros dispon\u00edveis. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba. 077/2017 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.013494.00021/2020-94 CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA EMPRESA OI S/A  (EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL). DO OBJETO Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato n\u00ba 077/2017, que tem como objeto  a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para o fornecimento de servi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es para prover acesso \u00e0 internet, nos pr\u00e9dios  deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, bem como,  tendo a necessidade do CONTRATANTE, em outros locais que tenham  disponibilidade de Acesso \u00e0 internet provido pela CONTRATADA conforme ANEXO I.  PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO - S\u00e3o partes integrantes deste termo, como se  nele transcritos estivessem, o Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Por Registro  de Pre\u00e7os n\u00b0 18/2017, e seus Anexos, Ata de Registro Pre\u00e7os n\u00ba 40/2017  Termo de Ades\u00e3o (TRE/TO), Parecer n\u00ba 291/2020, Proposta da Contratada e demais pe\u00e7as que constituem o Processo n\u00ba. 014.001181/2017  e PROCESSO SEI N\u00ba 0068.013494.00021/2020-94 e Nota de Complemento de Empenho n\u00ba 7542040920/2021. DA VIGENCIA  O prazo de dura\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os contratados fica prorrogado por 12 (doze)  meses, contados a partir de 01 de setembro de 2021, com t\u00e9rmino e o01 de  setembro de 2022, podendo ser prorrogado nos termos da lei. DO PRE\u00c7O E DO REAJUSTE  Pelo fornecimento dos servi\u00e7os o Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada o  valor mensal de R$ 25.208,68(vinte e cinco mil duzentos e oito reais e  sessenta e oito centavos) e valor total para a vig\u00eancia de R$ 302.504,16  (trezentos e dois mil quinhentos e quatro reais e dezesseis centavos).  O pre\u00e7o a que se refere o item anterior desta Cl\u00e1usula compreende  todas as despesas concernentes ao objeto deste Contrato, tais como:  transporte, m\u00e3o de obra, impostos, encargos sociais, trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais, embalagens, pr\u00eamios de seguro, fretes,  taxas e outras despesas de qualquer natureza que se fa\u00e7am indispens\u00e1veis \u00e0 perfeita execu\u00e7\u00e3o do objeto desta contrata\u00e7\u00e3o. A CONTRATADA poder\u00e1 reajustar o valor dos servi\u00e7os prestados, na renova\u00e7\u00e3o  contratual, limitados ao \u00cdndice de Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es (IST)  disponibilizado pela ANATEL, pelo portal eletr\u00f4nico www.anatel.gov.br,  ou por outro que venha a substitu\u00ed-lo. Os reajustes ser\u00e3o formalizados  por meio de apostilamento, nos termos do \u00a7 8\u00ba da Lei 8666/1993, exceto quando coincidirem com a prorroga\u00e7\u00e3o contratual, caso em que  dever\u00e3o ser formalizados por aditamento ao contrato. O reajuste de que  trata esta clausula n\u00e3o ter\u00e1 preju\u00edzo em decorr\u00eancia da prorroga\u00e7\u00e3o da  vig\u00eancia, podendo a contratante formalizar posteriormente t\u00e3o logo seja  disponibilizado o \u00cdndice de Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es (IST) pela  ANATEL, no portal eletr\u00f4nico www.anatel.gov.br. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas estimadas para a contrata\u00e7\u00e3o do objeto deste termo correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 42.53.00.00  - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Natureza  da Despesa: 33.90.39.00 - Outros servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00ed- dica; Fonte de Recursos: 700 (RPI). DATA DA ASSINATURA: 31/08/2021. ASSINAM: Manoel Ger\u00f4nimo Filho e Christian Roberto Rodrigues Lopes pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC, e o  senhor Alvaro Carlini e Avner Andrade de Souza pela Empresa OI S/A (EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL). ANEXO I ",
            "S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba. 091/2016 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.006449.00013/2020-46 S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA VIGIACRE  VIGIL\u00c2NCIA PATRIMONIAL LTDA. DO OBJETO Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia de forma excepcional do contrato n\u00ba 091/2016 cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de vigil\u00e2ncia  armada, e seguran\u00e7a patrimonial dos im\u00f3veis, instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas e bens diversos do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO \u2013 S\u00e3o partes integrantes deste Contrato, como se nele transcritos estivessem, o Edital de Preg\u00e3o Presencial Por Registro  de Pre\u00e7os n\u00b0. 313/2016 CPL 03 e seus Anexos, a Proposta da Contratada, a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 019/2016, Nota de complemento de  Empenho n\u00ba 7542040924/2021, Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 772/2021/DETRAN e demais pe\u00e7as que constituem o Processo n\u00ba 0008037/2016 e Processo  SEI N\u00ba 0068.006449.00013/2020-46. DO PRE\u00c7O D\u00e1-se a este termo o valor total de R$ 972.871,44 (novecentos e setenta e dois mil oitocentos e setenta e um reais e quarenta e quatro centavos). DA VIG\u00caNCIA  O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a contar da data de 01 de setembro de 2021 (01/09/2021) at\u00e9 01       de setembro de 2022 (01/09/2022), sendo  este rescindido t\u00e3o logo haja a conclus\u00e3o do processo licitat\u00f3rio. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas estimadas para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 42.53.00.00  Natureza da Despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recursos: 700. DATA DA ASSINATURA: 31/08/2021 ASSINAM: Manoel Ger\u00f4nimo Filho e Christian Roberto Rodrigues Lopes pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e o  senhor Marcos Antonio Santos da Silva pela empresa VIGIACRE VIGIL\u00c2NCIA PATRIMONIAL LTDA. ANEXO I "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 481, DE 13 DE AGOSTO DE 2021 PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO GESTOR E FISCAL  PORTARIA N\u00ba 481 de 13 de agosto de 2021. O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenciaria do Estado do Acre \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba  5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, Resolve: Art. 1\u00ba Designar o servidor Luiz Carlos Braz, matr\u00edcula n\u00ba 700274-2, e-mail; luiz.braz@ac.gov.br, para acompanhar e fiscalizar, como gestor titular,  a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 030/2021, celebrado entre o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenciaria do Acre \u2013 IAPEN/AC e a empresa W. L. ISRAEL,  CNPJ n\u00ba 27.582.639/0001-89, que tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de 01(um) certificado digital PJ-A1, a  ser executado nas depend\u00eancias do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre - IAPEN/AC. Art. 2\u00ba Designar o servidor Marcelo Gomes de Souza, matr\u00edcula 9316329-1, e-mail; marcelog.souza@ac.gov.br, para acompanhar e fiscalizar, como  fiscal titular, a execu\u00e7\u00e3o do contrato acima descrito no \u00e2mbito de suas obriga\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete aos gestor e fiscal, a observ\u00e2ncia ao Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos, sendo estes, respons\u00e1veis  pelos danos em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio a ele incumbidos. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos retroativos a data de publica\u00e7\u00e3o do contrato e ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o vencimento do contrato e de sua garantia quando houver. Registre-se;  Publique-se;  Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 173/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O  ",
            "DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a Senhora Girlane Souza de Avilar matr\u00edcula 9321888-2/4,  para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Geral do PRONATEC, do Instituto  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 01 de setembro de 2021. Registre-se;  Publique-se; Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 174/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a Senhora Aldenice Ferreira Alves, matr\u00edcula 91825191-1,  para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Adjunta do PRONATEC, no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 01 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                                                                                       Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE TERMO DE CESS\u00c3O DE USO N\u00ba 03   TERMO DE CESS\u00c3O DE USO QUE, ENTRE SI, CELEBRAM A CASA  DA AMIZADE E O INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC \u2013 DOM MOACYR.  O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC \u2013 DOM MOACYR, Autarquia Estadual de ensino profissionalizante, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba: 07.827.773/0001-95, com sede na  Rua Riachuelo, n\u00ba. 138, Bairro Jos\u00e9 Augusto, Rio Branco (AC) \u2013 CEP  69900-809, doravante denominado IEPTEC, neste ato representando  por seu Presidente FRANCINEUDO SOUZA DA COSTA, brasileiro, casado, portador do CPF n\u00ba. 764.925.242-68 e RG 407953 SEPC-AC, residente e domiciliado na Rua 15 de Novembro, 471 \u2013 Bahia Nova, CEP:  69.911-665 nesta cidade de Rio Branco \u2013 AC e a CASA DA AMIZADE,  sob o cadastro de pessoa jur\u00eddica n\u00ba 02.068.696.0001-13, com sede na  Rua Marechal Deodoro, 390 - Centro, Rio Branco \u2013 Acre, CEP 69.900000, neste ato representada por sua Presidente, a Sra. ROCILEIDE  LEAL DO VALE, brasileira, casada, portador do CPF n\u00ba 065.669.958-34  e RG:061.088 \u2013 SSP/AC, na cidade de Rio Branco \u2013 AC, neste ato resolvem, de comum acordo, firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o em  conformidade com as cl\u00e1usulas \u00e0 seguir: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO  Este Termo tem como objeto estabelecer coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua e ampla,  na cess\u00e3o de 05 (cinco) m\u00e1quinas de costura, cedidas pela Casa da  Amizade. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA VIG\u00caNCIA   O presente Termo de Cess\u00e3o de Uso, ter\u00e1 vig\u00eancia de 01 de setembro  a 08 de outubro de 2021, contados a partir da data de sua assinatura,  n\u00e3o havendo a possibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DOS RECURSOS N\u00e3o haver\u00e1 transfer\u00eancia de recursos, de qualquer esp\u00e9cie ou modalidade, entre os part\u00edcipes, para a execu\u00e7\u00e3o do presente instrumento.  CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES  Compete \u00e0s institui\u00e7\u00f5es envolvidas, entre outras atividades: A CASA DA AMIZADE: I. Ceder 05 m\u00e1quinas de costuras, sendo elas:  a) 01 (uma) M\u00e1quina de cor verde Semi-industrial - OVERLOOK \u2013 Eugin; b) 01 (uma) M\u00e1quina Industrial Galoneira \u2013 Ponto Barra-Gal\u00e3o \u2013 02 Agu- lhas \u2013 Cabo-Fin \u2013 San Spesion; c) 03 (tr\u00eas) M\u00e1quinas Industriais costura Reta-Agulhas Cabo Fino = San Spesia. O IEPTEC \u2013 DOM MOACYR:  I.  Transladar as Maquinas at\u00e9 a Escola de Gastronomia e Hospitalidade, localizada na Cidade do Povo, onde ser\u00e1 instaladas em uma das  salas disponibilizadas pela mesma, sob a supervis\u00e3o do Sr\u00ba Juliano juntamente com a Sr\u00aa Maria a mediadora e costureira; II. Zelar pelas 05 (cincos) m\u00e1quinas cedidas pela Casa da Amizade; III. Restituir os bens quando: a) Findo o prazo de vig\u00eancia deste termo que ser\u00e1 no dia 08 de outubro  de 2021, em perfeito estado de funcionamento a Casa da Amizade; CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS BENFEITORIAS    Finda o Termo de Cess\u00e3o de Uso, incorpora-se as m\u00e1quinas as benfeitorias realizadas pelo IEPTEC \u2013 Dom Moacyr, sem direito de indeniza\u00e7\u00e3o ou de reten\u00e7\u00e3o.  PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: Quaisquer benfeitorias que eventualmente se  fizerem necess\u00e1rias no espa\u00e7o cedido dever\u00e3o ser previamente informadas e autorizadas pela Casa da Amizade.    CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA COORDENA\u00c7\u00c3O   O Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC \u2013 DOM  MOACYR ficar\u00e1 respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o e acompanhamento das  atividades e utiliza\u00e7\u00e3o das referidas m\u00e1quinas.  CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES  O presente termo poder\u00e1 ser alterado de comum acordo entre as partes,  mediante proposta, devidamente formalizada e justificada. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O   Este Termo poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo: I. Pela delibera\u00e7\u00e3o de qualquer dos part\u00edcipes, independentemente de  interpela\u00e7\u00e3o judicial ou extrajudicial, por descumprimento das normas  estabelecidas na legisla\u00e7\u00e3o vigente, em qualquer momento, manifestada, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 60 (sessenta) dias, ficando resguardadas as atividades em andamentos at\u00e9 a data de sua conclus\u00e3o; II. Pelo n\u00e3o cumprimento de qualquer uma de suas cl\u00e1usulas ou condi\u00e7\u00f5es, a crit\u00e9rio dos part\u00edcipes adimplentes, mediante comunica\u00e7\u00e3o escrita com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias; III. Pela ocorr\u00eancia de fatos imprevis\u00edveis que impossibilitem sua execu\u00e7\u00e3o; IV. Pela superveni\u00eancia de norma legal que o torne material ou formalmente impratic\u00e1vel. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O IEPTEC obriga-se a devolver as M\u00e1quinas a  Casa da Amizade, nas condi\u00e7\u00f5es em que lhe foi entregue. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O   A publica\u00e7\u00e3o resumida deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre, ser\u00e1 providenciada pelo IEPTEC, devendo ocorrer at\u00e9  o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no  prazo de vinte dias daquela data, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art.  61 da Lei n\u00ba. 8.666/93.  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO FORO  Para dirimir quaisquer d\u00favidas, casos omissos ou quest\u00f5es decorrentes  deste TERMO, que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente, fica  eleito o Foro da Comarca de Rio Branco, com ren\u00fancia de qualquer  outro, por mais privilegiado que seja.  E, por estarem de acordo, os part\u00edcipes firmam o presente instrumento  em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas  abaixo nomeadas Rio Branco \u2013 Acre, de 31 de agosto de 2021.    Francineudo Souza da Costa Presidente do IEPTEC \u2013 Dom Moacyr Decreto Estadual n \u00ba 2.660/2019 Rocileide Leal do Vale Presidente da Casa da Amizade  TESTEMUNHAS: Nome: ____________________________     CPF: _____________________________ Nome: __________________________ CPF:  ___________________________ "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 214 DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar, o servidor Thiago Cavalcante dos Santos, matr\u00edcula  9237879-4, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a do Centro  Socioeducativo Aquiry. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar a partir de 01 de setembro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 215 DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar, o servidor Leandro Silva Gomes, matr\u00edcula 9567070-1,  para responder interinamente como Chefe de Equipe do Centro Socioeducativo Alto Acre, no per\u00edodo de 01/09 a 30/09 do ano corrente. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar a partir de 01 de setembro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 217 DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, CONSIDERANDO solicita\u00e7\u00e3o contida no memorando n\u00ba 124/2021/DMF. RESOLVE: Art.1\u00ba Designa servidora MANUELLA DA ROCHA ANDRESEN, matr\u00edcula 9248749-2, para responder interinamente pela Coordena\u00e7\u00e3o do  Atendimento Inicial (AI) do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre  \u2013 ISE/AC, no per\u00edodo de 01/09 a 01/10 do ano corrente, durante gozo  de licen\u00e7a pr\u00eamio da titular.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar a partir de 01 de setembro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 218 DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar a portaria 038 de 04 de janeiro de 2019, que designou  o servidor Ederson da Costa Jafuri, matr\u00edcula n.\u00ba 9196277-7, chefe de  equipe do Centro Socioeducativo Santa Juliana.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 24 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 219 DE 31 AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar, o servidor Alfredo Kim Maia Moura, matr\u00edcula 92239834, Chefe de Equipe do Centro Socioeducativo Santa Juliana. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 65 DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Terras do Acre- ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o decreto n\u00ba 4.307 de 27 de setembro de 2019.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do EMPRENHO  N\u00ba 7442060128/2021 \u2013 Empresa S.R.C DANTAS. Processo SEI n\u00ba  0053.013366.00005/2021-61. Constitui objeto do presente empenho a  Aquisi\u00e7\u00e3o mat\u00e9rias de Permanentes para atender \u00e0s necessidades do  ITERACRE, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no referido processo.  \u00a71\u00ba Os servidores que ir\u00e3o atuar como gestores e fiscais deste instrumento, a fim de atender as necessidades do ITERACRE, s\u00e3o: I \u2013 Gestor  Titular: Carolina dos Santos Abugoche,  matricula n\u00b0 9203486-4 ; II \u2013 Fiscal Titular: Nivea Batista Bezerra Gondim, matricula n\u00b0 9225978-5; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;   III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 01 de Setembro de 2021.  Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 "
        ],
        "JUCEAC": [
            "PORTARIA/JUCEAC/N\u00ba 032, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 A Vice-Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.700 de 01  de setembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n.\u00ba 12.872  de 02 de setembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONCEDER a Servidora ANA PAULA GOMES CARVALHO,  matr\u00edcula n\u00ba 9209530-5, Fun\u00e7\u00e3o Gratificada (FG-11), pelo desempenho  da Fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Controle Interno da Junta Comercial do Estado  do Acre, com efeitos financeiros a contar de 01 de junho de 2021. Art. 2\u00ba - Revoga-se a Portaria/JUCEAC n\u00ba 031, de 26 de agosto de 2020. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entre em vigor na data de sua assinatura, com  efeitos a contar de 01 de junho de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se.                            Rio Branco-Ac, 01 de setembro de 2021. Nayara Maria Honorato de Souza do Nascimento Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC, em exerc\u00edcio ",
            "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 06/2019 PARTES: JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE - JUCEAC e  INSTITUTO EUVALDO LODI - IEL - ME.  OBJETO: O presente Termo Aditivo objetiva prorrogar o prazo de vig\u00eancia de que trata a Cl\u00e1usula Sexta do Contrato n\u00ba 06/2019. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do  Contrato por mais 12 (doze) meses, correspondentes ao per\u00edodo de  02/08/2021 a 01/08/2022. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho: 715.205.42710000;  Elemento da Despesa: 33.90.39.00; Fonte do Recurso: 700 (RP). DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 30 de julho de 2021 -  Rio Branco/AC. ASSINAM: Nayara Maria Honorato de S. do Nascimento, pela CONTRATANTE e Jorge Luiz Ara\u00fajo Vila Nova, pela CONTRATADA. "
        ],
        "PROCON/AC": [
            "PORTARIA N\u00b0 044 DE 27 DE AGOSTO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. CONSIDERANDO o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 001/2020, firmado entre Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor e a Prefeitura  Municipal De Cruzeiro Do Sul; RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor JOS\u00c9 GLADSON SOUZA MOTA, para  exercer a Fun\u00e7\u00e3o de Agente Fiscal da Divis\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, com lota\u00e7\u00e3o no N\u00facleo de Atendimento Regional do Munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul, deste Instituto. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor em data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 02 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 045 DE 24 DE AGOSTO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. CONSIDERANDO o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 001/2020, firmado entre Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor e a Prefeitura  Municipal De Cruzeiro Do Sul; RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor FRANCISCO EVANDRO LIMA DE MENEZES, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o de Agente Fiscal da Divis\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, com lota\u00e7\u00e3o no N\u00facleo de Atendimento Regional do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul, deste Instituto. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor em data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 02 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 046 DE 24 DE AGOSTO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. CONSIDERANDO o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 001/2020, firmado entre Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor e a Prefeitura  Municipal De Cruzeiro Do Sul; RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora ARIANE MARTINS DE LIMA, para exercer a  Fun\u00e7\u00e3o de Agente Fiscal da Divis\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, com lota\u00e7\u00e3o no N\u00facleo  de Atendimento Regional do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, deste Instituto.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor em data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 02 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 047 DE 24 DE AGOSTO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. CONSIDERANDO o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 001/2020, firmado entre Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor e a Prefeitura  Municipal De Cruzeiro Do Sul; RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor PAULO HENRIQUE DA SILVA ROCHA,  para exercer a Fun\u00e7\u00e3o de Agente Fiscal da Divis\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o,  com lota\u00e7\u00e3o no N\u00facleo de Atendimento Regional do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, deste Instituto.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor em data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 02 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 048 DE 30 DE AGOSTO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor CLEVERSON DO NASCIMENTO MARQUES ELIAS LIMA, para responder pelo N\u00facleo de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo do cargo que ocupa, durante a  aus\u00eancia da titular no per\u00edodo de 27 de agosto a 10 de setembro de 2021.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor em data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 27 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 72 Rio Branco Acre, 01 de Setembro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Maria Socorro Bezerra de Lima, para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-3 na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "CONTRATO N\u00ba: 001/2021 PROCESSO N\u00ba: 0039.012237.00014/2020-44 PARTES: CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO  ACRE - FUNDHACRE E CONTRATADA: BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. OBJETO:AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR (CURATIVOS PARA O P\u00c9-DIAB\u00c9TICO), PARA ATENDER AS DEMANDAS DA  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE, CONFORME AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA, QUE INTEGROU O EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O MODALIDADE PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba  111/2020, PROPOSTA DA CONTRATADA E DEMAIS DOCUMENTOS  CONSTANTES DO PROCESSO N\u00ba. SEI 0039.012237.00014/2020-44. DA VIG\u00caNCIA:CONTRATO DE FORNECIMENTO COM VIG\u00caNCIA  ADSTRITA \u00c0 VIG\u00caNCIA DOS RESPECTIVOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS, A SABER: 31/12/2021, OBSERVADAS AS CONDI\u00c7\u00d5ES FIXADAS NO EDITAL E AS DETERMINA\u00c7\u00d5ES CONTIDAS NA LEGISLA\u00c7\u00c3O PERTINENTE, O ART. 57, DA LEI N\u00ba. 8.666/93. DO VALOR: R$ 28.899,54 (VINTE E OITO MIL OITOCENTOS E NOVENTA E NOVE REAIS E CINQUENTA E QUATRO CENTAVOS), SEU  PRE\u00c7O \u00c9 FIXO E IRREAJUST\u00c1VEL. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: AS DESPESAS DECORRENTES DA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DO OBJETO DESTE INSTRUMENTO CORRER\u00c3O  \u00c0 CONTA DOS RECURSOS ESPEC\u00cdFICOS CONSIGNADOS NO OR\u00c7AMENTO DA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE, ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00, PROGRAMA DE  TRABALHO: 721.302.4289.0000, 721.302.4327.0000 IA-PI, FONTE DE  RECURSOS: 100-RP E 400-SUS. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: FUNDAMENTO NA LEI 8.666/1993,  OBSERVANDO-SE AS NORMAS CONSTANTES NA LEI 10.520/2002,  NA LEI COMPLEMENTAR 123/2006, DECRETO ESTADUAL N\u00ba.  5.972/2010 (PREG\u00c3O PRESENCIAL), E SUBSIDIARIAMENTE A LEI  N\u00b0.8.078/90 C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - AC, 23 DE AGOSTO DE 2021. ASSINAM: O PRESIDENTE O SENHOR JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA,  CONTRATANTE PELA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE  \u2013 FUNDHACRE E PELA EMPRESA BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, O SENHOR ANT\u00d4NIO IVO DE PONTES. "
        ],
        "FUNTAC": [
            "  PORTARIA N\u00ba 59 DE 16 DE JUNHO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade  com os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.91,  de 2 de dezembro de 2019. Art. 1\u00ba DESIGNAR, os abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba  010/2021, celebrado entre a FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, e a empresa CONSTRU\u00cdSA SERVI\u00c7OS  EIRELI que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de inform\u00e1tica,  eletroeletronicos  e material permanente, visando atender as atividades  da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre-FUNTAC, no \u00e2mbito do  programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre-PDSA-FASE II (Contrato BID 2928/OC-BR).  I - Gestor Titular: Andr\u00e9 Gomes, Matr\u00edcula n\u00ba. 9111786-5 II - Gestor Substituto:Marcio Aurelio Dantas Ferreira, Matr\u00edcula n\u00ba. 9223681-2. III - Fiscal Titular: Claudio Eduardo Maranh\u00e3o de Lima, Matr\u00edcula n\u00ba 9555730. IV - Fiscal Substituto: Ricardo Xavier, Matr\u00edcula n\u00ba. 271292-1  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de  prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo  \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria  e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "Termo de rescis\u00e3o ao CONTRATO N\u00ba: 014/2021 PROCESSO N\u00ba: 0043.006555.00004/2021-15 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE \u2013 FUNTAC, inscrita  no CNPJ/MF sob o n\u00ba  34.700.153/0001-63 e GIORDANI VE\u00cdCULOS,  inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 31.306.601/0001-50 OBJETO: O presente termo tem por objeto a rescis\u00e3o amig\u00e1vel do  CONTRATO ORIGINAL, tendo em vista a impossibilidade de entrega  do objeto no prazo acordado pela CONTRATADA, e em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo em raz\u00e3o do encerramento do  Programa PDSA II. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente instrumento est\u00e1 amparado no art. 79,  II, da Lei n\u00ba 8.666/93, Cl\u00e1usula 7.2 e 8.1. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: 27/08/2021 ASSINAM: ANTONIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA, pela contratante e Luiza Mariana Giordani, pela contratada "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Ratifico por este termo, a dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 004/2021, que tem como  objeto CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA FORNECIMENTO DE PE\u00c7AS DE REPOSI\u00c7\u00c3O E MANUTENC\u00c7\u00c3O DE 03 COMPUTADORES da  C\u00e2mara Municipal de Capixaba, Acre em favor da proponente RAFAEL DE  ASSIS SIQUEIRA LOPES, inscrita no CNPJ n\u00ba 35.387.413/0001-55, com  base no inciso II, do Art. 24, da Lei Federal 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, de acordo com parecer da Procuradoria Jur\u00eddica, e tendo em vista  os elementos que instruem o processo n\u00ba 004/2021. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DO OBJETO  Amilton Cunha da Costa presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL EXTRATO DE CONTRATO 04/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O 07/2021 Contratante: C\u00e2mara Municipal de Cruzeiro do Sul do Estado do Acre,  inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 04.012.548/0001-02 Contratada O.D.M. DE MAGALH\u00c3ES FILHO CNPJ: 06.066.497/0001-27 Objeto: COMPRA DE MOLDURAS COM VIDRO, PARA FOTOGRAFIAS Valor: R$ 3.193,00, 00 (tr\u00eas mil cento e noventa e tr\u00eas reais). As despesas referentes ao objeto desta Dispensa correr\u00e3o \u00e0 conta dos  recursos do or\u00e7amento geral do munic\u00edpio/C\u00e2mara Municipal de Vereadores de Cruzeiro do Sul/AC para 2021, nas seguintes dota\u00e7\u00f5es: Programa de Trabalho: 01.01.01.031.0001.2.001 Fonte de Recurso: RP, Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 \u2013 equipamento de material permanente Vig\u00eancia do contrato: 03 (tr\u00eas) meses a contar a partir da assinatura. Assinam: FRANCINEY FREITAS DE SOUZA presidente da C\u00e2mara  Municipal de Cruzeiro do Sul e o (a) Sr. (a) Osvaldo Dilson Mesquita de  Magalh\u00e3es pela empresa O.D.M. DE MAGALH\u00c3ES FILHO "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE": [
            "PORTARIA N\u00ba 026, DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o art. 33, Par\u00e1grafo \u00danico, inciso  XIX, do Regimento Interno: RESOLVE: Art. 1\u00ba -  Exonerar a Senhora Eliene Freitas da Silva, do Cargo de Chefe do Setor de Compras, Controle de Almoxarifado e Patrim\u00f4nio, desta  Casa Legislativa, na refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba - Os efeitos administrativos e financeiros desta portaria contam-se a partir do dia 01 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE DO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE. ELIENE DE ALMEIDA AMORIM               1\u00b0 Secret\u00e1ria                                                         M\u00c1XIMO ANTONIO DE SOUZA DA COSTA Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 265/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 24.206/2021, RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessora Parlamentar AP-XV, a contar de 1\u00ba de setembro do ano em curso, a senhora Keline Arag\u00e3o Nere, a  qual prestava seus servi\u00e7os ao Gabinete da Vereadora Michelle Melo. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 266/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 23.651/2021 RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessora Parlamentar AP-XIV, a contar  de 1\u00ba de setembro do ano em curso, a senhora Ivany Francisco Ferreira, a qual  prestava seus servi\u00e7os ao Gabinete da Vereadora Lene Petec\u00e3o. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 267/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 23.427/2021, RESOLVE: Designar os Vereadores Ant\u00f4nio Lira de Morais e Raimundo Nonato Ferreira da Silva e o Assessor Parlamentar Ant\u00f4nio Neuricl\u00e1udio do R\u00eago  Costa para participarem do curso \u201cElaborando o Or\u00e7amento P\u00fablico Municipal \u2013 No\u00e7\u00f5es Gerais e Fundamentos\u201d, a ser realizado pela empresa  \u201cCapacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade de S\u00e3o Paulo - SP no per\u00edodo  de 14 a 18 de setembro do ano em curso, com sa\u00edda em 13/09/2021, e  retorno em 19/09/2021, concedendo-lhes 6,5 (seis e meia) di\u00e1rias, nos  termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 268/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 23.730/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Ismael dos Santos Machado para participar do curso  \u201cElaborando o Or\u00e7amento P\u00fablico Municipal \u2013 No\u00e7\u00f5es Gerais e Fundamentos\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cCapacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade  de S\u00e3o Paulo - SP no per\u00edodo de 14 a 18 de setembro do ano em curso,  com sa\u00edda em 13/09/2021, e retorno em 19/09/2021, concedendo-lhes 6,5  (seis e meia) di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 269/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 23.561/2021 RESOLVE: Nomear, para o Cargo de Assessor Parlamentar AP-XIV, a partir 1\u00ba de  setembro do ano em curso, o senhor Ivan Francisco Ferreira, o qual  prestar\u00e1 servi\u00e7os ao Gabinete da Vereadora Lene Petec\u00e3o. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 1\u00ba de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 270/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 23.651/2021 RESOLVE: Remanejar, com efeitos a contar de 1\u00ba de setembro do ano em curso  as Assessoras Parlamentares a seguir, as quais continuar\u00e3o prestando  seus servi\u00e7os ao Gabinete da Vereadora Lene Petec\u00e3o. Sebastiana Ferreira da Silva, do AP-IX para AP-VIII Thaiss Helena Silva Gomes Tavares, do AP-III para AP-VI REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 1\u00ba de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [
            "PORTARIA N\u00ba 40/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o da Senhora EMILLY KOCHEMBORGER DA  COSTA, para o cargo em Comiss\u00e3o de AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS desta C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard/AC.\u201d A Mesa Diretora da C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard, representada pelo Presidente, vereador Magildo de Souza Lima, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhes s\u00e3o conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Brasileira,  Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Senador Guiomard e Regimento Interno  desta C\u00e2mara Municipal: RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear a Senhora EMILLY KOCHEMBORGER DA COSTA , RG n\u00ba  1200989 SSP/AC e CPF n\u00ba 025.317.922-01, para o Cargo em Comiss\u00e3o de  Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais da C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard, S\u00edmbolo CC-1, de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 05 de 30 de dezembro de 2013. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor, na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard/Acre.Em 01 de setembro de 2021. Magildo de Souza Lima Presidente C\u00e2mara Municipal de Sen. Guiomard ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD EXTRATO DO TERMO DE CONVALIDA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba 004/2021 Referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e configura\u00e7\u00e3o de computadores, roteadores perif\u00e9ricos, rede de internet e impressora pertencentes a C\u00e2mara Municipal  de Senador Guiomard. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 004/2021, Processo  Administrativo N\u00ba 04/2021. A C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard, Sr. Magildo de Souza Lima,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e: Considerando as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.666/93, especialmente em seu  artigo 61, par\u00e1grafo \u00fanico, que determina como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel  para a efic\u00e1cia dos contratos da administra\u00e7\u00e3o a provid\u00eancia relativa \u00e0  publica\u00e7\u00e3o resumida do respectivo instrumento; Considerando o poder-dever da Administra\u00e7\u00e3o de convalidar os atos  que n\u00e3o possuam v\u00edcios insan\u00e1veis, como os de objeto, motivo e finalidade, nem mesmo preju\u00edzo a direito de terceiros; Considerando que n\u00e3o se constata, na aus\u00eancia de publica\u00e7\u00e3o do extrato do contrato, qualquer les\u00e3o ao interesse p\u00fablico, uma vez que os  respectivos procedimentos transcorreram na forma da lei, j\u00e1 se encontrando homologado e o seu objeto adjudicado; Considerando o disposto no art. 55 da Lei n\u00ba 9.784/99, Lei de Processo Administrativo da Uni\u00e3o, que autoriza a convalida\u00e7\u00e3o, pela pr\u00f3pria  Administra\u00e7\u00e3o, de atos em que se evidencie n\u00e3o acarretarem les\u00e3o ao  interesse p\u00fablico nem preju\u00edzo a terceiros, nos quais sejam constatados  apenas defeitos san\u00e1veis; Considerando ainda, que n\u00e3o foi publicado  em tempo h\u00e1bil; Fica convalidado ato relativo \u00e0 Publica\u00e7\u00e3o do Extrato  de Contrato N\u00ba 004/2021, Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00b0 004/2021, Processo  Administrativo N\u00ba 04/2021, cujo extrato consta no Anexo \u00danico deste  ato administrativo, devendo ocorrer as suas respectivas publica\u00e7\u00f5es, na  forma da Lei n\u00ba 8.666/93, convalida\u00e7\u00e3o est\u00e1 respaldada nos princ\u00edpios  da administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e na Lei Federal n\u00ba 9.784/99, visto que n\u00e3o  se verifica les\u00e3o ao interesse p\u00fablico nem preju\u00edzo a terceiros, sendo o  v\u00edcio san\u00e1vel na forma da lei. Senador Guiomard-Acre, 31 de agosto de 2021. ANEXO I Extrato de Contrato N\u00ba 004/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 004/2021 Partes: C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard/AC e a empresa E. S.  INFORM\u00c1TICA \u2013 CNPJ N\u00b0 19.300.376/0001-40. Objeto: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e configura\u00e7\u00e3o de computadores, roteadores perif\u00e9ricos,  rede de internet e impressora pertencentes a C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard \u2013 AC. Valor: R$ 1.465,00 (um mil, quatrocentos e sessenta e cinco reais)  mensais pelo per\u00edodo de 10 (dez) meses, totalizando um valor de R$  14.650,00 (quatorze mil, seiscentos e cinquenta reais). Prazo de Vig\u00eancia: 10 (dez) meses. Data da Assinatura:  26 de janeiro de 2021.  Assinam: Presidente da C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard, Magildo  de Souza Lima como contratante, e o Sr. Edison Scholz, pela Contratada. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O/RATIFICA\u00c7\u00c3O DA  DISPENSA N\u00b0 004/2021. Referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e configura\u00e7\u00e3o de computadores, roteadores perif\u00e9ricos, rede de internet e impressora pertencentes a C\u00e2mara Municipal  de Senador Guiomard. Processo Administrativo N\u00ba 04/2021. A C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard, Sr. Magildo de Souza Lima,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e: Considerando as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.666/93, especialmente em seu  artigo 61, par\u00e1grafo \u00fanico, que determina como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel  para a efic\u00e1cia dos contratos da administra\u00e7\u00e3o a provid\u00eancia relativa \u00e0  publica\u00e7\u00e3o resumida do respectivo instrumento; considerando o poder-dever da Administra\u00e7\u00e3o de convalidar os atos que n\u00e3o possuam v\u00edcios  insan\u00e1veis, como os de objeto, motivo e finalidade, nem mesmo preju\u00edzo a direito de terceiros; Considerando que n\u00e3o se constata, na aus\u00eancia de publica\u00e7\u00e3o do extrato de ratifica\u00e7\u00e3o, qualquer les\u00e3o ao interesse p\u00fablico, uma vez que os  respectivos procedimentos transcorreram na forma da lei. Considerando o disposto no art. 55 da Lei n\u00ba 9.784/99, Lei de Processo Administrativo da Uni\u00e3o, que autoriza a convalida\u00e7\u00e3o, pela pr\u00f3pria Administra\u00e7\u00e3o, de atos em que se evidencie n\u00e3o acarretarem les\u00e3o ao interesse p\u00fablico nem preju\u00edzo a terceiros, nos quais sejam constatados apenas defeitos  san\u00e1veis; Considerando ainda, que n\u00e3o foi publicado em tempo h\u00e1bil; Fica  convalidado ato relativo \u00e0 Publica\u00e7\u00e3o do Termo de Ratifica\u00e7\u00e3o Dispensa de  Licita\u00e7\u00e3o N\u00b0 004/2021, Processo Administrativo N\u00ba 04/2021, cujo extrato  consta no Anexo \u00danico deste ato administrativo, devendo ocorrer as suas  respectivas publica\u00e7\u00f5es, na forma da Lei n\u00ba 8.666/93, convalida\u00e7\u00e3o est\u00e1  respaldada nos princ\u00edpios da administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e na Lei Federal n\u00ba  9.784/99, visto que n\u00e3o se verifica les\u00e3o ao interesse p\u00fablico nem preju\u00edzo  a terceiros, sendo o v\u00edcio san\u00e1vel na forma da lei. Senador Guiomard-Acre, 31 de agosto de 2021. ANEXO I Extrato de Ratifica\u00e7\u00e3o DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 004/2021 Magildo de Souza Lima, Presidente da C\u00e2mara Municipal de Senador  Guiomard/AC, em cumprimento ao disposto no Art. 26 da Lei Federal  N\u00ba 8.666/93, e com base no parecer jur\u00eddico da procuradoria jur\u00eddica  desta casa legislativa, RATIFICA e HOMOLOGA a contrata\u00e7\u00e3o direta  por dispensa de licita\u00e7\u00e3o, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e configura\u00e7\u00e3o de computadores, roteadores perif\u00e9ricos, rede de internet e impressora pertencentes a C\u00e2mara Municipal  de Senador Guiomard, a Empresa: E. S. INFORM\u00c1TICA;  CNPJ N\u00ba  19.300.376/0001-40, estabelecida na Rua Bar\u00e3o do Rio Branco, n\u00ba 1901  \u2013 Bairro: Edilo Rodrigues, Cidade: Senador Guiomard-AC, totalizando  um valor de R$ 14.650,00 (quatorze mil, seiscentos e cinquenta reais),  com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es no Art. 24, Inciso II da Lei Federal N\u00ba  8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, autorizando assim a imediata entrega dos  produtos mencionados.    Assinam: Presidente da C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard, Magildo de Souza Lima. "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "DECRETO N\u00ba. 239 DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, Senhor Olavo Francelino de Rezende, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o  da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Nomear a senhora Rosa Maria de Oliveira Brito Melo para o  cargo de Coordenadora do NASF CC-2, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art.2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, tendo  seus efeitos retroativos a 01 de setembro de 2021 revogadas as dispo- si\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia - Acre, 01 de Setembro de 2021. Olavo Francelino de Rezende  Prefeito Municipal ",
            "ATA DA SESS\u00c3O DE RECEBIMENTO, ABERTURA E JULGAMENTO  DOS ENVELOPES DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS E HABILITA\u00c7\u00c3O.  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 031/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 0073/SEMSA-PMA/2021 Objeto da Licita\u00e7\u00e3o: AQUISI\u00c7\u00c3O de um Veiculo Zero Quil\u00f4metro Ano/ modelo Atual, Hatck, 04 portas, tipo passeio bicombust\u00edvel, ar condicionado, com vidros e travas el\u00e9tricas, dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica e potencia do  motor m\u00ednimo 1.0 com porta-malas m\u00ednimo 281 litros. Ao primeiro dia do m\u00eas de setembro de 2021, \u00e0s 12:10 horas (hor\u00e1rio de  Bras\u00edlia), a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda pelos membros: Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira \u2013 Pregoeira, - equipe de apoio: L\u00edlian  de Ara\u00fajo Negrelli e Elias Patr\u00edcio Junior, se reuniram para iniciarem o processo licitat\u00f3rio do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 031/2021, pelo crit\u00e9rio de menor  pre\u00e7o por Item, atendendo a solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Aberta a reuni\u00e3o no hor\u00e1rio de 12:10 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), constatou-se que n\u00e3o houveram interessados em participar do certame,  resultando dessa forma, em LICITA\u00c7\u00c3O DESERTA. O resultado ser\u00e1  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  Nada mais havendo a tratar foi encerrada a reuni\u00e3o, da qual para constar  foi lavrada a presente Ata, que segue assinada por mim, L\u00edlian de Ara\u00fajo  Negrelli, que secretariei a Sess\u00e3o e pelos demais membros da Comiss\u00e3o  E nada mais havendo a tratar a Pregoeira deu por encerrado o presente  ato p\u00fablico, e eu, L\u00edlian de Ara\u00fajo Negrelli, na qualidade de membro, lavrei  a presente ata que vai assinada pelos demais membros e  Acrel\u00e2ndia Acre, 01 de setembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira  L\u00edlian de Ara\u00fajo Negelli Equipe de Apoio Elias Patr\u00edcio Junior Equipe de Apoio ",
            "AVISO DE EDITAL PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 036/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para eventual e futuras aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos Psicotr\u00f3pico, conforme anexo I, Termo de Refer\u00eancia. ABERTURA DAS PROPOSTAS: 16 de Setembro de 2021 \u00e0s 08:00 hs.  LOCAL: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av. Gov. Edmundo Pinto, n\u00ba. 810- Centro, Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia. O Edital poder\u00e1 ser adquirido junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o acima citado, ou no site do TCE/AC \u2013 Portal das licita\u00e7\u00f5es, site da  Prefeitura: https://www.acrelandia.ac.gov.br/licitacoes. Maiores esclarecimentos relacionados com o presente aviso telefone  (068) 3235-1173, no hor\u00e1rio de expediente, nos dias \u00fateis. Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 01 de Setembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira  Pregoeira ",
            "12\u00aa RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL  - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05/2021 No Edital, aviso e anexos, onde se l\u00ea: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de engenharia para amplia\u00e7\u00e3o  na Escola Altina Magalh\u00e3es e Cobertura de Galp\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es descritas no Edital e anexos Leia \u2013se:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de engenharia para amplia\u00e7\u00e3o  na Escola Altina Magalh\u00e3es e constru\u00e7\u00e3o de Galp\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es descritas no Edital e anexos Os demais itens permanecem inalterados, alterando-se a data de abertura do certame para o dia 20 de Setembro de 2021, \u00e0s 09:00 horas. Observa\u00e7\u00e3o: O Edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos, na Prefeitura de  Acrel\u00e2ndia, situada \u00e0 Av. Gov. Edmundo Pinto n\u00ba 810, CEP: 69.945-000,  ou baixadas no portal das Licita\u00e7\u00f5es \u2013 LICON, ou solicita\u00e7\u00e3o no e-mail:  cplacrelandia@gmail.com, bem como no site da Prefeitura: https://www. acrelandia.ac.gov.br/licitacoes  Acrel\u00e2ndia, AC 01 de Setembro de 2021 Rita de Cassia Negrelli Pereira Pregoeira de Acrel\u00e2ndia  "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO N\u00ba 213/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 31 de agosto de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o Art.  40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR o Senhor QUEDENEI BARRETO CORREIA, do cargo \u201cSem \u00d4nus\u201d de Secret\u00e1rio Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho  Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 214/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 01 de setembro de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o Art.  40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba. NOMEAR a Senhora RUTH FERREIRA DE OLIVEIRA, para exercer o cargo \u201cSem \u00d4nus\u201d de Secret\u00e1ria Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia  Social da Prefeitura Municipal de Assis Brasil. Art. 2\u00ba. Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CONSELHO ESCOLAR JOS\u00c9 RUY DA SILVEIRA LINO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O O Presidente Escolar Maiquelani de Souza Fiesca do CONSELHO ESCOLAR JOS\u00c9 RUY DA SILVEIRA LINO da Unidade Escolar E.E.F. JOS\u00c9 RUY DA  SILVEIRA LINO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o 01/2021/12016535, e inciso VI do artigo 43 da Lei Federal  n.8.666/93, e altera\u00e7\u00f5es posteriores, Lei Federal n\u00ba 11.947/09, Resolu\u00e7\u00e3o CD/FNDE n\u00ba 38/09 e Lei Federal 11.326/06 e altera\u00e7\u00f5es. RESOLVE: I - HOMOLOGAR a licita\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecer G\u00eaneros Aliment\u00edcios para a Merenda Escolar, a vista dos trabalhos  realizados pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o nomeada pela Portaria 02/2021 de 04/08/2021 e considerar o respectivo processo licitat\u00f3rio conclu\u00eddo e  REGULAR. II - ACATAR a sugest\u00e3o da dita Comiss\u00e3o e ADJUDICAR o objeto da citada licita\u00e7\u00e3o, \u00e0 empresa vencedora do certame MERCANTIL S\u00c3O SEBASTI\u00c3O  IMP& EXP LTDA, CNPJ 34.707.687/0001-11 pelo valor da proposta vencedora, ou seja, R$ 14.978,50 (quatorze mil novecentos setenta e oito reais com  cinquenta centavos) podendo ser firmado o respectivo contrato, ou iniciados os servi\u00e7os t\u00e3o logo decorridos os prazos recursais. Afixe-se c\u00f3pia deste termo no quadro de avisos da Unidade Escolar para que surtam os efeitos legais de publicidade pertinentes aos atos licitat\u00f3rios. CONSELHO ESCOLAR Jos\u00e9 Ruy da Silveira Lino, em Brasil\u00e9ia/AC, aos 20 dias do m\u00eas de Agosto 2021. Maiquelani de Souza Fiesca Pres. Conselho escolar ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 034/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 058/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de jur\u00eddica especializada em Gest\u00e3o P\u00fablica visando o acompanhamento de procedimentos licitat\u00f3rio nas modalidades de: Preg\u00e3o Presencial, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, Convite, Tomada de Pre\u00e7os, Concorr\u00eancia, Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  e Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o. Data da Abertura: 16 de setembro de 2021, \u00e0s 14h00min. O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 02 ao dia 16 de setembro de 2021, de segunda a sexta feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia, sito a Av. Rolando Moreira  n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone (68) 35464402, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no endere\u00e7o http://app.tce.ac.gov. br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o comparecer munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 01 de setembro de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira "
        ],
        "BUJARI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI EXTRATO DE ATA N\u00b0 030/2021 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI E Dental Higix Produtos Odontol\u00f3gicos M\u00e9dicos Hospitalares Eireli \u2013 EPP PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 008/2021 \u2013 CPL 01 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para a eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de Material Odontol\u00f3gico, para atender as demandas da Secretaria Municipal de  Saude de Bujari. VIG\u00caNCIA: A ata ter\u00e1 a validade de 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 31/08/2021. REPRESENTANTES: Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima, pelo CONTRATANTE e Francisco Feitosa de Matos pela FORNECEDORA ",
            "EXTRATO DE ATA N\u00b0 031/2021 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI E MD \u2013 IMP. E EXP. EIRELI . PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 008/2021 \u2013 CPL 01 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para a eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de Material Odontol\u00f3gico, para atender as demandas da Secretaria Municipal de  Saude de Bujari. VIG\u00caNCIA: A ata ter\u00e1 a validade de 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 31/08/2021. REPRESENTANTES: Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima, pelo CONTRATANTE e Daniela Lima Maia pela FORNECEDORA. ",
            "EXTRATO DE ATA N\u00b0 032/2021 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI E V. M. S. SOUZA IMP E EXP EIRELI PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 008/2021 \u2013 CPL 01 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para a eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de Material Odontol\u00f3gico, para atender as demandas da Secretaria Municipal de  Saude de Bujari. VIG\u00caNCIA: A ata ter\u00e1 a validade de 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 31/08/2021. REPRESENTANTES: Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima, pelo CONTRATANTE e Lucas Rodrigues da Concei\u00e7\u00e3o Barbosa pela FORNECEDORA. "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 023/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 031.03.2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O  O Prefeito de Capixaba-Acre, Manoel Maia Beserra, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio com o previsto no caput do artigo  58, com fundamento na Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, Ratifica a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 023/2021, para contrata\u00e7\u00e3o da empresa JR Inform\u00e1tica,  CNPJ: 40.838.521/0001-37, Endere\u00e7o: Avenida Edmundo Pinto, N: 888, Capixaba \u2013 AC,  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de  carga, recarga e aquisi\u00e7\u00e3o de tonners e cartuchos no valor total de R$ 11.400,00 ( onze mil e quatrocentos reais ). As despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o  por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o:  ORG\u00c3O 09: SECRETARIA MUNICIPAL DE S\u00c1UDE  PROJETO ATIVIDADE: 1.096 \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA DE SA\u00daDE  ELEMENTO DE DESPESA: 3.3 90.30 \u2013 MATERIAL DE CONSUMO  FONTE 013 ORG\u00c3O 09: SECRETARIA MUNICIPAL DE S\u00c1UDE  PROJETO ATIVIDADE: 1.101 \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DE UNIDADES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE  ELEMENTO DE DESPESA: 3.3 90.30 \u2013 MATERIAL DE CONSUMO  FONTE 013 ORG\u00c3O 09: SECRETARIA MUNICIPAL DE S\u00c1UDE  PROJETO ATIVIDADE: 1.117 \u2013 PROGRAMA DE VIGILANCIA EM SA\u00daDE  ELEMENTO DE DESPESA: 3.3 90.30 \u2013 MATERIAL DE CONSUMO  FONTE 014 ORG\u00c3O 09: SECRETARIA MUNICIPAL DE S\u00c1UDE  PROJETO ATIVIDADE: 2.085 \u2013 INCENTIVO AO CUSTEIO DOS CENTROS DE ATENDIMENTO PS ELEMENTO DE DESPESA: 3.3 90.30 \u2013 MATERIAL DE CONSUMO  FONTE 014 ORG\u00c3O 09: SECRETARIA MUNICIPAL DE S\u00c1UDE  PROJETO ATIVIDADE: 2.111 \u2013 INCREMENTO AO PAB ELEMENTO DE DESPESA: 3.3 90.30 \u2013 MATERIAL DE CONSUMO  FONTE 014 Capixaba \u2013 Acre, 15 de Abril de 2021.  Manoel Maia Beserra Prefeito ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021 Objeto: Chamada P\u00fablica para futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  para Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da  Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares, para atender a demanda da Merenda Escolar fornecida  aos alunos da Rede Municipal de Ensino no Ano Letivo de 2021, no  Munic\u00edpio de Capixaba-AC. Local de Retirada: Secretaria Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e Contratos, sito  Av. Governador Edmundo Pinto, n\u00b0861, Centro, Capixaba, das 07:00 as  12:00, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site  do munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do e-mail: cplcapixaba@gmail.com. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item. Data e Local da Abertura: dia 20 de setembro de 2021 \u00e1s 9:00 horas, na  Sede da Secretaria Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e Contratos, sito Av. Governador Edmundo Pinto, n\u00b0861, Centro, Capixaba/AC. Capixaba/AC, 01 de setembro de 2021. Luciano Gon\u00e7alves Brand\u00e3o Pregoeiro "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL  GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 378/2021, DE 30 DE AGOSTO DE 2021.  INSTITUI A COMENDA DO M\u00c9RITO ESPORTIVO E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio.  DECRETA:  Art. 1\u00b0 Fica institu\u00edda, na Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer  a \u201cComenda do M\u00e9rito Esportivo\u201d, com a finalidade de premiar personalidades, \u00f3rg\u00e3os e entidades p\u00fablicas e privadas, municipais, estaduais e nacionais, que se distinguiram por suas relevantes contribui\u00e7\u00f5es prestadas ao  esporte no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 A \u201cComenda do  M\u00e9rito Esportivo\u201d receber\u00e1 o nome de \u201cComenda do M\u00e9rito Esportivo Adilis  Maciel\u201d como uma homenagem ao desportista Adilis Nogueira Maciel. Art. 2\u00b0 A Comenda do M\u00e9rito Esportivo ser\u00e1 concedida mediante ato do  Prefeito do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, por proposta fundamentada da  Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o pelo  Conselho Municipal de Pol\u00edticas Esportivas de Cruzeiro do Sul.  \u00a7 1\u00b0 As sugest\u00f5es para a Comenda do M\u00e9rito Esportivo ser\u00e3o feitas pelo  Conselho Municipal de Pol\u00edticas Esportivas de Cruzeiro do Sul, pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer e a qualquer tempo por  pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, mediante o preenchimento de formul\u00e1rio,  a ser disponibilizado pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e  Lazer e dever\u00e3o conter, no m\u00ednimo, os seguintes dados:  I \u2013 Identifica\u00e7\u00e3o da modalidade esportiva do trabalho da pessoa f\u00edsica  ou jur\u00eddica indicada;  II \u2013 Identifica\u00e7\u00e3o da pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica sugerida;  III \u2013 Endere\u00e7o completo e contatos da pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica sugerida;  IV \u2013 Identifica\u00e7\u00e3o do representante legal, quando se tratar de  pessoa jur\u00eddica; e,  V \u2013 Breve hist\u00f3rico da pessoa jur\u00eddica ou biografia da pessoa f\u00edsica.  \u00a7 2\u00b0 As sugest\u00f5es de concess\u00e3o da distin\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhadas  com at\u00e9 1 (um) m\u00eas de anteced\u00eancia da reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o de que trata  o art. 5\u00ba deste Decreto, que as analisar\u00e1 anualmente, cabendo a cada proponente, f\u00edsico ou jur\u00eddico, uma \u00fanica indica\u00e7\u00e3o por classe de agraciados.  \u00a7 3\u00b0 O Diploma de concess\u00e3o ser\u00e1 assinado pelo Prefeito Municipal de  Cruzeiro do Sul e pelo Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.  Art. 3\u00ba As ins\u00edgnias da Comenda do M\u00e9rito Esportivo Adilis Maciel ser\u00e3o  detalhadas pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.  Art. 4\u00b0 A Comenda do M\u00e9rito Esportivo ter\u00e1 tr\u00eas classes, a saber:  I \u2013 S\u00eanior;  II \u2013 Junior; e,  III \u2013 P\u00f3stuma.  \u00a7 1\u00b0 Ser\u00e3o agraciados com as Comendas da classe S\u00eanior as personalidades ou institui\u00e7\u00f5es de relev\u00e2ncia incontest\u00e1vel para o cen\u00e1rio esportivo de Cruzeiro do Sul.  \u00a7 2\u00b0 Ser\u00e3o agraciadas com as Comendas da classe J\u00fanior as personalidades ou institui\u00e7\u00f5es em ascens\u00e3o no cen\u00e1rio esportivo de Cruzeiro do Sul.  \u00a7 3\u00b0 As Comendas de classe P\u00f3stuma ser\u00e3o entregues aos sucessores  diretos dos agraciados.  \u00a7 4\u00b0 Ser\u00e3o concedidas, no m\u00e1ximo, 15 (quinze) Comendas anualmente.  \u00a7 5\u00b0 Excepcionalmente, no primeiro ano, ser\u00e3o concedidas, no m\u00e1ximo,  30 (trinta) Comendas, distribu\u00eddas entre as 3 (tr\u00eas) classes.  Art. 5\u00b0 Os atos de concess\u00e3o da Comenda do M\u00e9rito Esportivo Adilis  Maciel ser\u00e3o administrados por uma Comiss\u00e3o, composta pelos seguintes membros:  I \u2013 O Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, que a presidir\u00e1;  II \u2013 04 (quatro) t\u00e9cnicos da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer;  III \u2013 04 (quatro) representantes do Conselho Municipal de Pol\u00edticas Esportivas de Cruzeiro do Sul;  Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 Compete \u00e0 Secretaria Municipal de Cultura, Esporte  e Lazer a organiza\u00e7\u00e3o do evento, bem como ainda a ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o do diploma e ins\u00edgnia.  Art. 6\u00b0 Compete \u00e0 Comiss\u00e3o aprovar ou recusar as proposi\u00e7\u00f5es de concess\u00e3o da Comenda que lhe forem apresentadas.  Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 A Comiss\u00e3o ser\u00e1 auxiliada em suas atividades por  uma Secretaria-Executiva, cujos integrantes ser\u00e3o designados por ato  do Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.  Art. 7\u00b0 A Comiss\u00e3o reunir-se-\u00e1, ordinariamente, 01 (uma) vez por ano,  mediante convoca\u00e7\u00e3o de seu Presidente.  \u00a7 1\u00b0 A Comiss\u00e3o poder\u00e1 reunir-se, extraordinariamente, em qualquer  \u00e9poca, por convoca\u00e7\u00e3o de seu Presidente.  \u00a7 2\u00b0 A vota\u00e7\u00e3o para escolha dos homenageados se dar\u00e1 mediante voto  secreto ou aberto a ser definido pela comiss\u00e3o.  \u00a7 3\u00b0 As sess\u00f5es da Comiss\u00e3o ser\u00e3o secretariadas pelo chefe de gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.  \u00a7 4\u00b0 A cada membro da Comiss\u00e3o corresponder\u00e1 01 (um) voto, cabendo  ao presidente, ainda, o voto de qualidade em caso de empate.  \u00a7 5\u00b0 A Comiss\u00e3o s\u00f3 poder\u00e1 deliberar com a presen\u00e7a de, no m\u00ednimo, 2/3  (dois ter\u00e7os) de seus membros.  \u00a7 6\u00b0 A Secretaria-Executiva registrar\u00e1 em livros pr\u00f3prios as decis\u00f5es e  as atas da Comiss\u00e3o.  Art. 8\u00b0 Os membros da Comiss\u00e3o n\u00e3o receber\u00e3o qualquer remunera\u00e7\u00e3o  e os servi\u00e7os ser\u00e3o considerados de relevante interesse p\u00fablico.  Art. 9\u00b0 A entrega das ins\u00edgnias e dos diplomas referentes \u00e0 admiss\u00e3o na  Comenda do M\u00e9rito Esportivo ser\u00e3o feitas em ato solene, presidido pelo  Prefeito Municipal de Cruzeiro do Sul ou pelo Secret\u00e1rio Municipal de  Cultura, Esporte e Lazer. Art. 10\u00b0 A Secretaria da Comiss\u00e3o manter\u00e1 um livro de registro, rubricado por seu Presidente, no qual ser\u00e3o inscritos, por ordem cronol\u00f3gica,  os agraciados e seus dados biogr\u00e1ficos.  Art. 11\u00b0 Em caso de destina\u00e7\u00e3o post mortem a Comenda ser\u00e1 entregue  ao c\u00f4njuge, familiar ou pessoa devidamente designada pela fam\u00edlia.  Art. 12\u00b0 A rela\u00e7\u00e3o dos agraciados ser\u00e1 divulgada obrigatoriamente antes  da solenidade de entrega.  Art. 13\u00b0 O Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer poder\u00e1 editar normas complementares para execu\u00e7\u00e3o deste Decreto.  Art. 14\u00b0 As despesas decorrentes deste Decreto correr\u00e3o \u00e0 conta de recursos consignados \u00e0 Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.  Art. 15\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ",
            "ESTADO DO ACRE, EM 30 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se.  Publique-se.   Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL  GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 379/2021 DE 30 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A COMPOSI\u00c7\u00c3O DOS MEMBROS DO CONSELHO  MUNICIPAL DO PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO, ART\u00cdSTICO E CULTURAL  \u2013 CMPHAC DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio,  e de conformidade com a Lei Municipal N\u00ba 718, de 23 de maio de 2016  que disp\u00f5e sobre a preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural e que cria no Artigo 6\u00ba da respectiva lei o Conselho Municipal de  Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul DECRETA: Art. 1\u00ba Fica composto o CONSELHO MUNICIPAL DE PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO, ART\u00cdSTICO E CULTURAL \u2013 CMPHAC do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul  \u2013 Acre, constitu\u00eddo por 14 (Quatorze) membros titulares e respectivos suplentes, que de acordo com o Artigo 7\u00ba da Lei Municipal N\u00ba 718, de 23 de maio de  2016, integram o respectivo conselho os seguintes representantes: I - Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer: Titular: Aldemir Maciel Filho II \u2013 Conselheiro do Segmento de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Culturas Populares do Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais: Titular: Charles Andr\u00e9 Rosas Cavalcante Suplente: Jos\u00e9 Soares de Moura III \u2013 Representante da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o: Titular: Elinete Maria Jacob de Azevedo Suplente: Eucigleide da Silva Pedroza IV - Representante do Conselho Municipal de Turismo de Cruzeiro do Sul: Titular: Siane Maria de Oliveira Grandidier Suplente: Juciete Moura de Souza da Silva V - Representante do Conselho Regional de Engenharia, Arquitetura e  Agronomia - CREA: Titular: Andr\u00e9 Costa Fernandes Suplente: Luan de Oliveira Silva VI - Representante do Conjunto das Entidades representativas das Na\u00e7\u00f5es Ind\u00edgenas de Cruzeiro do Sul: Titular: Tarik Argentim Suplente: Jairo Jos\u00e9 de Magalh\u00e3es Lima VII - Representante do Conjunto das Entidades representativas do setor  cultural art\u00edstico de Cruzeiro do Sul: Titular: Sth\u00eafane Ricardo de Sousa Suplente: Maria de F\u00e1tima de Paiva Lima VIII - Representante da Universidade Federal do Acre Campus Cruzeiro  do Sul: Titular: Maria Alberlani Morais de Brito Suplente: Jos\u00e9 Mauro Souza Uch\u00f4a IX - Representante do Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional - IPHAN: Titular: Amanda da Costa Vasconcelos Suplente: Arlan Hudson Souza e Silva X - Representante do Instituto do Meio Ambiente do Acre - IMAC: Titular: Esmael Maia Nascimento Suplente: Marla Daniele Barboza de Oliveira Amorim XI - Representante da Secretaria Municipal de Meio Ambiente: Titular: Edvaldo Gomes de Oliveira Suplente: Fl\u00e1vio Daniel Barroso de Oliveira XII \u2013 2 (dois) membros nomeados pelo Prefeito Municipal de Cruzeiro  do Sul por indica\u00e7\u00e3o do Secret\u00e1rio Municipal de Cultura: Titular: Maria Anita das Chagas Costa Suplente: Alta\u00edza Liane Marinho Titular: Fl\u00e1via Roberta Lima Vasconcelos Suplente: Mariana da Costa Negreiros do Valle XIII - Representante da UMAM e das entidades de classe organizadas: Titular: Gilvane Costa Santos Suplente: Jos\u00e9 Francisco do Nascimento da Silva Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM  30 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL  SECRETARIA MUNICIPAL DE TURISMO E EMPREENDEDORISMO PORTARIA N\u00ba001/2021, DE 26 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE TURISMO E EMPREENDEDORISMO,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 008 /2021  deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Designar a Sr.\u00aa. MARCELO DIEGO DE OLIVEIRA CARNEIRO servidor lotada na Secretaria Municipal de Turismo e Empreendedorismo,  para responder pelo Departamento Geral de Coordenador de Agente  de Desenvolvimento AD, desta Municipalidade, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, com efeitos a partir da data de sua  emiss\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE TURISMO  E EMPREENDEDORISMO DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 26 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. MARIA GLEICIANE OLIVEIRA CRUZ Secret\u00e1ria Municipal de Turismo e Empreendedorismo Decreto n\u00ba 008/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 045/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda  pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, torna  p\u00fablico aos interessados, que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 045/2021, do tipo de menor pre\u00e7o por  item, tudo de conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520 de 17 de julho de 2002,  Decreto Federal n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba  7.892, de 23 de Janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488  de 30 de Agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubros  de 2015, Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei complementar 123 de 14 de dezembro de 2006 (Alterada pela Lei Complementar 139 de 10 de novembro de 2011 e Lei Complementar n\u00ba 147 de  7 de agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a  Lei n. 8.666/93, cujo o objeto \u00e9 o Fornecimento de MATERIAL DE CONSUMO DE INFORMATICA, destinados a atender as necessidades da  Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de Meio  Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria Transporte e Tr\u00e2nsito,  Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura Esporte e  Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultara, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC.  Em favor das empresas vencedoras: ANA LETICIA DA SILVA MELO,  inscrita no CNPJ 40.122.910/0001-64, para os itens: 5- R$ 14,90; 13R$ 9,90; 29-R$ 0,59; 30-R$ 3,00; 64-R$ 299,00; 71-R$ 13,89; 83-R$  65,00; CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita no  CNPJ 10.940.181/0001-90, para os itens: 23-R$ 109,00; 24-R$ 143,00;  25-R$ 126,00; 26-R$ 147,00; 28-R$ 150,00; 35-R$ 15,00; 36-R$15,00;  37-R$ 15,00; 38-R$ 15,00; 127-R$ 345,00; 128-R$ 345,00; 129-R$  345,00; 130-R$ 345,00; D. FERREIRA FILHO EIRELI, inscrita no CNPJ  14.332.902/0001-30, para os itens: 3-R$ 60,00; 7-R$ 14,00; 8-R$ 36,00;  9-R$ 17,00; 32-R$ 760,00; 39-R$ 14,50; 40-R$ 14,50; 41-R$ 14,50; 42R$ 14,50; 43-R$ 14,50; 44-R$ 14,50; 45-R$ 14,50; 46-R$ 14,50; 47R$ 14,50; 48-R$ 14,50; 49-R$ 14,50; 50-R$ 14,50; 51-R$ 14,50; 52-R$  14,50; 53-R$ 14,50; 54-R$ 14,50; 59-R$ 444,00; 75-R$ 120,00; 79-R$  255,00; 98-R$ 278,00; 101-R$ 115,00; 102-R$ 115,00; 103-R$ 105,00;  106-R$ 185,00; 112-R$ 119,00; 133-R$ 300,00; 134-R$ 300,00; 135-R$  300,00; 136-R$ 300,00; 137-R$ 139,00; E. N. LIMA VERDE, inscrita no  CNPJ 03.692.196/0001-10, para os itens: 17-R$ 115,00; 33-R$ 144,00;  34-R$ 27,00; 114-R$ 380,00; 115-R$ 380,00; 116-R$ 380,00; 117-R$  380,00; 120-R$ 280,00; 131-R$ 220,00; J. E. S. DANTAS EIRELI, ins- crita no CNPJ 04.261.853/0001-38, para os itens: 11-R$ 1.600,00; 14R$ 21,00; 16-R$ 90,00; 20-R$ 140,00; 31-R$ 0,90; 60-R$ 680,00; 62R$ 660,00; 65-R$ 549,00; 67-R$ 399,00; 68-R$ 369,00; 80-R$ 35,00;  81-R$ 55,00; 82-R$ 75,00; 85-R$ 114,00; 89-R$ 275,00; 95-R$ 29,00;  107-R$ 495,00; 108-R$ 495,00; 109-R$ 495,00; 110-R$ 495,00; 121-R$  344,90; 122-R$ 344,90; 123-R$ 344,90; 124-R$ 344,90; 139-R$ 213,00;  141-R$ 105,00; 144-R$ 475,00; 145-R$ 475,00; 146-R$ 475,00; 147-R$  475,00; JOSE L. G. COSTA, inscrita no CNPJ 06.021.515/0001-54, para  os itens: 2-R$ 36,00; 10-R$ 990,00; 21-R$ 125,00; 22-R$ 118,00; 61-R$  540,00; 63-R$ 200,00; 72-R$ 33,00; 77-R$ 400,00; 78-R$ 245,00; 84R$ 110,00; 87-R$ 295,00; 90-R$ 279,00; 96-R$ 275,00; 111-R$ 280,00;  113-R$ 240,00; 118-R$ 330,00; 140-R$ 530,00; 148-R$ 115,00;151-R$  990,00; 152-R$ 990,00; L. A. V. DA CUNHA EIRELI, inscrita no CNPJ  05.441.145/0001-41, para os itens: 6-R$ 69,00; 55-R$ 48,00; 56-R$  48,00; 57-R$ 48,00; 58-R$ 48,00; 69-R$ 59,00; 70-R$ 118,00; 73-R$  44,00; 74-R$ 79,00; 97-R$ 287,00; 99-R$ 115,00; 100-R$ 115,00; 104R$ 185,00; 105-R$ 185,00; 119-R$ 330,00; 125-R$ 115,00; 126-R$  115,00; 132-R$ 220,00; 138-R$ 348,00; 142-R$ 115,00; M. F. SILVA  EIRELI, inscrita no CNPJ 37.837.041/0001-47, para os itens: 1- R$  49,90; 4-R$ 80,00; 12-R$ 1.740,00; 15-R$ 75,00; 18-R$ 130,00; 19-R$  119,00; 27-R$ 115,00; 66-R$ 790,00; 76-R$ 209,00; 86-R$ 300,00; 88R$ 300,00; 91-R$ 300,00; 92-R$ 300,00; 93-R$ 300,00; 94-R$ 150,00;  143-R$ 180,00; 149-R$ 240,00; 150-R$ 240,00; Cruzeiro do Sul - AC, 01 de setembro de 2021. WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 292/2021 "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 035/2021 A Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, Estado do Acre, atrav\u00e9s de  seu Pregoeiro, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 035/2021, que estava marcado para o dia 14/09/2021 \u00e0s  09h00min, cujo objeto \u00e9 o registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de seguran\u00e7a e medicina do trabalho a  fim de elaborar Programa de Preven\u00e7\u00e3o de Riscos Ambientais - PPRA;  Laudo T\u00e9cnico das Condi\u00e7\u00f5es Ambientais de Trabalho \u2013 LTCAT; Programa de Controle M\u00e9dico de Sa\u00fade Ocupacional - PCMSO, bem como  realizar exames m\u00e9dicos peri\u00f3dicos em atendimento as necessidades  da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, para corre\u00e7\u00f5es no edital do presente certame. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 01 de setembro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Decreto n\u00ba 076/2021 "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 059/2021 - PMF A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do  Art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 10 do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013  e suas altera\u00e7\u00f5es, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 015/2021  \u2013 Objeto: Registro de Pre\u00e7o para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de hospedagem, para atender as necessidades das secretarias  municipais de Administra\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, Cidadania e Inclus\u00e3o  Social da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3. FORNECEDOR: M S S SOUSA,  inscrito no CNPJ N\u00ba 40.132.066/0001-50, com sede na Av. Epaminondas Martins, n\u00ba 42, Bairro Centro, CEP: 69.960-000, Feij\u00f3-Acre, vencedor do certame com o menor pre\u00e7o por item. ASSINAM: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/PREFEITO MUNICIPAL/CONTRATANTE e a Sr\u00aa. MARIA DO SOCORRO SILVA DE SOUSA/FORNECEDOR. DATA DE ASSINATURA: 01/09/2021. VALIDADE DA ATA: 12 (DOZE) MESES.    "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 007/2021 \u2013 CPL/JORD\u00c3O A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos  interessados sobre a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 07/2021, Aquisi\u00e7\u00e3o de Patrulha Mecanizada Agr\u00edcola, para atender ao conv\u00eanio n\u00ba  905107/2020 do Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional.  Retirada do Edital: 02/09/2021 a 15/09/2021.  Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Hor\u00e1rio: 8h as 16h. Abertura ser\u00e1 dia 16/09/2021 \u00e0s 10:00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Jord\u00e3o-AC, 01 de setembro de 2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA  Prefeito municipal de Jord\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 010/2021 \u2013 CPL/JORD\u00c3O A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 010/2021, Aquisi\u00e7\u00e3o  de M\u00e1quinas e Equipamentos Para atender ao conv\u00eanio n\u00ba 84418 do  Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento.  Retirada do Edital: 02/09/2021 a 15/09/2021.  Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Hor\u00e1rio: 8h as 16h. Abertura ser\u00e1 dia 16/09/2021 \u00e0s 14:00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Jord\u00e3o-AC, 01 de setembro de 2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA  Prefeito municipal de Jord\u00e3o "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 024/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio em refer\u00eancia que tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras  brancas, madeiras de lei e esquadrilhas de madeiras. HOMOLOGO em  todos os seus termos para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e  ADJUDICO junto com o pregoeiro e sua equipe seu objeto aos licitantes vencedores as empresas conforme segue: Para RENILSON DE Q.  PINHEIRO EIRELI CNPJ 10.175.198/0001-06 para o item 1 o valor de  R$ 120,00; para o item 3 o valor de R$ 489,00; para o item 5 o valor de  R$ 124,50; para o item 7 o valor de R$ 139,50; para o item 9 o valor de  R$ 179,00; para o item 11 o valor de R$ 329,00; para o item 13 o valor  de R$ 2.390,00; para o item 15 o valor de R$ 1.198,00; para o item 17 o  valor de R$ 329,00; para o item 19 o valor de R$ 199,00; para o item 21  o valor de R$ 799,00; para o item 23 o valor de R$ 1.200,00; para o item  25 o valor de R$ 3,99; para o item 29 o valor de R$ 19,80; para o item  31 o valor de R$ 180,00; para o item 35 o valor de R$ 1.099,00. Para  ANDISSON S. DE LIMA-ME CNPJ 18.519.749/0001-05 para o item 26  o valor de R$ 180,00; para o item 27 o valor de R$ 170,00; para o item  33 o valor de R$ 1.399,00. Para A L CONSTRUTORA EIRELI-ME CNPJ  03.664.584/0001-98 para o item 2 o valor de R$ 99,00; para o item 4 o  valor de R$ 223,50; para o item 6 o valor de R$ 149,50; para o item 8  o valor de R$ 219,50; para o item 10 o valor de R$ 664,50; para o item  12 o valor de R$ 159,50; para o item 14 o valor de R$ 11.990,00; para o  item 16 o valor de R$ 590,00; para o item 18 o valor de R$ 179,00; para  o item 20 o valor de R$ 169,50; para o item 22 o valor de R$ 399,00;  para o item 24 o valor de R$ 50,00; para o item 28 o valor de R$ 160,00;  para o item 30 o valor de R$ 3,99; para o item 32 o valor de R$ 359,00.  Para J. J. L. RODRIGUES - EIRELI CNPJ 20.311.610/0001-13 para o  item 34 o valor de R$ 1.200,00; para o item 36 o valor de R$ 990,00. M\u00e2ncio Lima, 30 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "PORTARIA N\u00ba 093/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 26 de agosto de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a senhora Anternilda Machado Leit\u00e3o, Coordenadora  do Ensino Fundamental, 01 (uma) di\u00e1ria no valor de R$ 250,00 (duzentos e cinquenta reais). Destinada ao custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e  hospedagem durante uma viagem \u00e0 cidade de Rio Branco - AC, onde ir\u00e1  participar da Forma\u00e7\u00e3o Continuada \u00e0s Equipes Municipais do Programa  Caminhos da Educa\u00e7\u00e3o do Campo \u2013 Primeira Inf\u00e2ncia. Ser\u00e1 nos dias 31  de agosto a 02 de setembro de 2021. Segue anexo OF/N\u00ba 35/UNDIME/AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir do dia 31 de agosto de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013  ACRE, 26 DE AGOSTO DE 2021 Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 ",
            "PORTARIA N\u00ba 094/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 26 de agosto de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a senhora Maria Neuza Bonif\u00e1cio de Freitas, Coordenadora da Educa\u00e7\u00e3o do Campo, 01 (uma) di\u00e1ria no valor de R$ 250,00 (duzentos e cinquenta reais). Destinada ao custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, transporte  e hospedagem durante uma viagem \u00e0 cidade de Rio Branco - AC, onde ir\u00e1  participar da Forma\u00e7\u00e3o Continuada \u00e0s Equipes Municipais do Programa  Caminhos da Educa\u00e7\u00e3o do Campo \u2013 Primeira Inf\u00e2ncia. Ser\u00e1 nos dias 31  de agosto a 02 de setembro de 2021. Segue anexo OF/N\u00ba 35/UNDIME/AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  partir do dia 31 de agosto de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013  ACRE, 26 DE AGOSTO DE 2021 Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 ",
            "PORTARIA N\u00ba 095/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 26 de agosto de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao senhor Valder\u00ed Narciso da Silva, Supervisor da Educa\u00e7\u00e3o do Campo, 01 (uma) di\u00e1ria no valor de R$ 250,00 (duzentos e cinquenta reais). Destinada ao custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e hospedagem  durante uma viagem \u00e0 cidade de Rio Branco - AC, onde ir\u00e1 participar da  Forma\u00e7\u00e3o Continuada \u00e0s Equipes Municipais do Programa Caminhos da  Educa\u00e7\u00e3o do Campo \u2013 Primeira Inf\u00e2ncia. Ser\u00e1 nos dias 31 de agosto a 02  de setembro de 2021. Segue anexo OF/N\u00ba 35/UNDIME/AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  partir do dia 31 de agosto de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013  ACRE, 26 DE AGOSTO DE 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 ",
            "PORTARIA N\u00ba 096/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 01 de setembro de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao senhor Andr\u00e9 Vicente Narciso da Silva, Secret\u00e1rio  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, 01 (uma) di\u00e1ria no valor de R$ 250,00 (duzentos e cinquenta reais). Destinada ao custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e hospedagem durante uma viagem \u00e0 cidade de Rio Branco - AC,  onde ir\u00e1 participar de uma reuni\u00e3o na sexta-feira, dia 03 de setembro de  2021, no Audit\u00f3rio da Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do Acre \u2013 AMAC, essa  reuni\u00e3o contar\u00e1 com a presen\u00e7a do General Ubiratan Poty, Diretor do  Departamento do Programa Calha Norte \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa, tendo  como pauta da reuni\u00e3o Conv\u00eanios Celebrados com os munic\u00edpios do  acre e Minist\u00e9rios da Defesa. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013  ACRE, 01 DE SETEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 047/2021 EDITAL DA CARTA CONVITE N\u00ba 004/2021 O Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal,  atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF. sob o n\u00b0 04.051.207/0001-46, com sede  na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 839, bairro Centro, Cep.  69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato representado  pelo Prefeito Municipal senhor Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1, brasileiro,  inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba 308.759.782-15, juntamente com a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado  do Acre, designada pelo Decreto Municipal n\u00ba 004/2021 de 05/01/2021,  publicado no D.O.E. N\u00ba 12.958, folha n\u00ba 084, datado de 12/01/2021,  composta dos seguintes Presidente: Albertes Paiva da Silva \u2013 Relator:  Jose Carvalho Veloso e Membro Rita da Silva Gon\u00e7alves, torna p\u00fablico,  para o conhecimento dos interessados que no dia 15 DE SETEMBRO  DE 2021 \u2013 AS 09H00MIN, na Sala de Reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o no Pr\u00e9dio da Prefeitura Municipal de Manoel Urbano,  localizado na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 839, bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, far\u00e1 realizar  licita\u00e7\u00e3o na modalidade CONVITE (CARTA CONVITE), pelo regime de  pre\u00e7o unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por Item, tendo como objeto  a Contrata\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Profissional M\u00e9dico para a realiza\u00e7\u00e3o  de Exames de Ultrassonografia com laudos, destinados para atender  as A\u00e7\u00f5es e Demandas das Equipes de Sa\u00fade da Fam\u00edlia da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do  Acre, conforme Edital e seus anexos, e Proposta de Pre\u00e7os aprovada  da Licitante vencedora, com base legal nos termos da Lei Federal n\u00ba  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Lei Complementar n\u00ba 123/06  e Lei Complementar 147/2014 e demais Legisla\u00e7\u00f5es Aplic\u00e1veis. O presente Edital e seus anexos poder\u00e1 ser adquirido/retirado diretamente na  Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o acima citado das 07h00min  \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min, no per\u00edodo de 02/09/2021 a  15/09/2021 e no site do TCE/AC \u2013 Portal das Licita\u00e7\u00f5es, observadas as  condi\u00e7\u00f5es descritas no Edital e seus anexos. Manoel Urbano Estado do Acre, em 31 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal Albertes Paiva da Silva \u2013 Presidente da CPL/PMMU-AC  "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO   Preg\u00e3o Presencial SRP; 005/2021 Processo Administrativo; 008/2021 Ata; 006/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 121/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para fornecimento de Combust\u00edveis e Derivados de petr\u00f3leo para suprir a demanda da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa Auto Posto Fronteira LTDA, pessoa jur\u00eddica, com sede na Av. Diamantino Augusto de Macedo, n\u00ba 1.219, CEP:  69.928.000, no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro - Acre, e inscri\u00e7\u00e3o sob o  CNPJ n\u00ba 00.761.340/0001-35. Exerc\u00edcio \u2013 2021;  Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.30.00.00; Funcional program\u00e1tica \u2013 10.12.361.0201.2015; 2017;2021 Fonte de Recursos \u2013 101.31; 105.21; 116.00;  Valor global: R$ 140.175,00 (cento e quarenta mil, cento e setenta e cinco reais); Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 26 de agosto de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e Paulo C\u00e9sar da Silva (pela Contratada) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial: 018/2021 Processo Administrativo: 036/2021 Ata: 009/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 122/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para o fornecimento de Merenda  Escolar para a Rede Municipal de Ensino, que entre si celebram a  PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, e a empresa: J.  CARLOS OLIVEIRA - ME,inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.425.300/000176, com sede na Av. Castelo Branco, n\u00ba 1859, Bairro: Centro, CEP:  69.925-000, cidade de Senador Guiomard - AC.  Exerc\u00edcio: 2021  Elemento de despesa: 33.90.30;  Funcional program\u00e1tica: 02.10.12.361.0201.2018; Fonte de recursos 116.00; Valor: R$ 46.770,75 (quarenta e seis mil, seiscentos e setenta reais e  setenta e cinco centavos). Vig\u00eancia: 31/12/2021. Data da Assinatura: 26 de Agosto de 2021 Assinam: Camilo da silva (Prefeito) e Sr. Jo\u00e3o Carlos de Oliveira Tome  pela (Contratada) "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - SEMA PORTARIA N\u00ba 51, DE 25 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis. CONSIDERANDO o Recebimento do OF/GAB/SEMSA/N\u00ba853/2021  referente (a) Servidor (a) MISSILENE OLIVEIRA DA SILVA matr\u00edcula  2595, datado em 05 de AGOSTO de 2021, recebido nesta Secretaria dia  25/08/2021, o qual requer LICEN\u00c7A-MATERNIDADE. CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente, bem como assegurado na Lei n\u00ba 507, de 16 de dezembro de  RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONCEDER o (a) senhor (a) MISSILENE OLIVEIRA DA SILVA,  funcion\u00e1ria (a) do quadro tempor\u00e1rio desta prefeitura, com lota\u00e7\u00e3o na  Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, no cargo de Auxiliar de  Servi\u00e7os Gerais, 06 (seis) meses de LICEN\u00c7A\u2013MATERNIDADE, a contar de 03 de julho ao dia 30 de dezembro de 2021.  Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos  retroativos ao dia 03 de julho de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 25 DE AGOSTO DE 2021.                                                Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Mun. de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL AVISO DE JULGAMENTO DA AN\u00c1LISE DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS E ABERTURA DE PRAZO RECURSAL TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021 A Prefeitura Municipal de Porto Acre, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designada pelo Decreto Municipal n\u00ba. 1.870,  de 04/01/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o  n\u00b012.956 do dia 08/01/2021, TORNA P\u00daBLICO aos licitantes participantes da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021, pelo regime de Empreitada  por Pre\u00e7o Global, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, tendo como objeto a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de Rodovi\u00e1ria  na Vila Caquet\u00e1, no Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, referente ao Conv\u00eanio  (SICONV) N\u00b0 892965/2019 \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa, conforme Processo  Administrativo n\u00ba. 048/2021, que ap\u00f3s a an\u00e1lise das Propostas de Pre\u00e7os das empresas CONSTRUTORA MACIEL - COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES e R. M. CONSTRUCOES LTDA (\u00fanicas participantes do  certame) a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o acatou na \u00edntegra os termos contidos  no Parecer T\u00e9cnico do engenheiro civil do \u00f3rg\u00e3o e julgou CLASSIFICADAS ambas as Propostas de Pre\u00e7o, por atenderem todas as exig\u00eancias  constantes no edital, conforme os motivos e raz\u00f5es expostas no Parecer T\u00e9cnico do engenheiro civil do \u00f3rg\u00e3o e na Quarta Ata da Sess\u00e3o do  dia 01/09/2021, ficando a referida decis\u00e3o com vista franqueada aos  interessados nos autos do processo licitat\u00f3rio.  Dessa forma, foi declarada VENCEDORA do certame a empresa CONSTRUTORA MACIEL - COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES, inscrita no  CNPJ n\u00ba 07.684.688/0001-15, (primeira colocada) com Valor Global de  R$ 370.652,58 (trezentos e setenta mil, seiscentos e cinquenta e dois  reais e cinquenta e oito centavos). Desse modo, a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o atendendo o disposto na al\u00ednea \u201cb\u201d do inciso I do art. 109 da Lei 8.666/93, concede aos licitantes  o PRAZO RECURSAL de 05 (cinco) dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de  recurso, onde, interposto o recurso ser\u00e1 comunicado aos demais licitantes, que poder\u00e3o impugn\u00e1-lo tamb\u00e9m no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis,  conforme disposto no \u00a73\u00ba do art. 109 da Lei 8.666/93. Entretanto, caso  queiram, as licitantes poder\u00e3o abrir m\u00e3o do prazo recursal, atrav\u00e9s da  apresenta\u00e7\u00e3o de Termo de Ren\u00fancia de Recurso, possibilitando mais  celeridade no andamento do certame. Porto Acre \u2013 AC, 01 de setembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL AVISO DE JULGAMENTO DA AN\u00c1LISE DOS DOCUMENTOS DE  HABILITA\u00c7\u00c3O E CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA SESS\u00c3O DE ABERTURA DA  PROPOSTA. CONVITE N.\u00ba 002/2021 A Prefeitura Municipal de Porto Acre, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designada pelo Decreto Municipal n\u00ba. 1.870,  de 04/01/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o  n\u00b012.956 do dia 08/01/2021, TORNA P\u00daBLICO a licitante participante  do CONVITE N\u00ba 002/2021, pelo regime de Empreitada por Pre\u00e7o Global, pelo crit\u00e9rio de Menor Pre\u00e7o, tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa de engenharia para Moderniza\u00e7\u00e3o de Campo de Futebol no  Munic\u00edpio de Porto Acre, em atendimento ao Contrato de Repasse N\u00b0  886629/2019 \u2013 Minist\u00e9rio da Cidadania, conforme Processo Administrativo n\u00ba. 050/2021, que ap\u00f3s a an\u00e1lise dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o  da empresa CONSTRUTORA MACIEL - COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.684.688/0001-15, (\u00fanica participante  do certame), a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o decidiu julgar a referida empresa  HABILITADA por cumprir com todos os requisitos para habilita\u00e7\u00e3o exigidos no edital, conforme os motivos e raz\u00f5es expostas na Segunda  Ata da Sess\u00e3o do dia 01/09/2021, ficando a referida decis\u00e3o com vista  franqueada aos interessados nos autos do processo licitat\u00f3rio.   Desse modo, fica marcada para \u00e0s 14h00min do dia 02 de setembro de  2021, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal  de Porto Acre, a sess\u00e3o para abertura do envelope de proposta de pre\u00e7os. Porto Acre \u2013 AC, 01 de setembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 428/2021, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cNOMEIA CARGO COMISSIONADO DA PREFEITURA MUNICIPAL E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, restaura\u00e7\u00e3o  das leis 182 de 03/2013, 189 de 07/2013 e a Lei n\u00ba 361 de 06/2021.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica NOMEADO (a) senhor (a), senhor (a) THAIS ESTEFANY  FERREIRA BARBARY, inscrito no RG: n\u00ba 1184314-4, cargo/fun\u00e7\u00e3o de  Secret\u00e1rio Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CC Subsidio, da Secretaria  Municipal de assist\u00eancia Social, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 01 DE SETEMBRO DE 2021 SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 109, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor (a) H\u00c9LIO SOUZA DE OLIVEIRA, inscrito no CPF n\u00ba 434.607.802-82, na fun\u00e7\u00e3o de Professor P2, lotado nesta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de  Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul \u2013 Acre, nos dias 02, 03 e 04 de Setembro. Para dar in\u00edcio nas trocas  de documenta\u00e7\u00f5es do Conselho Escolar Helena Nobre, junto ao Banco do  Brasil, Receita Federal para Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda.   Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 03  (tr\u00eas) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 01 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 110, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor (a)  JOCIMAR ROCHA DA SILVA, inscrito no CPF n\u00ba 652.474.692-91, na  fun\u00e7\u00e3o de Agente Operacional de Servi\u00e7os Diversos, lotado nesta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul \u2013 Acre, nos dias 02, 03 e 04 de Setembro. Para dar in\u00edcio nas trocas  de documenta\u00e7\u00f5es do Conselho Escolar Helena Nobre, junto ao Banco do  Brasil, Receita Federal para Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda.   Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 03  (tr\u00eas) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 01 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 084/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 306/2021.  Contratada: BILLY R. BAROSA EIRELI inscrita no CNPJ N\u00ba.  41.904.347/0001-46 Objeto realiza\u00e7\u00e3o de exames de ultrassonografia em p\u00fablico feminino  em alus\u00e3o ao m\u00eas do aleitamento materno (agosto dourado), no munic\u00edpio de Porto Walter. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 084/2021,  com valor total de R$ 14.080,00 (quatorze mil e oitenta reais). Vig\u00eancia:  04 (quatro) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos da Secretaria  de Sa\u00fade com elemento de despesa 3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os  terceiros pessoa jur\u00eddica. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo  CONTRATANTE e Billy Rodrigues Barbosa pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 25 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DEFINITIVA DO EDITAL N\u00ba04/2021 DE 24 DE  AGOSTO DE 2021. \u201cCHAMAMENTO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA  A CONTRATA\u00c7\u00c3O EMERGENCIAL DE PROFISSIONAIS DA \u00c1REA DA  SA\u00daDE PARA ATUAR JUNTO \u00c0 FRENTE DE COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS (COVID-19) NA CIDADE DE PORTO WALTER/AC\u201d. T\u00e9cnico de Enfermagem (a) Porto Walter, Acre, 01 de Setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito Municipal Maria Luciana da Silva Martinez    RG: 1010255-8 Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO              DECRETO N\u00ba 1.260 DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando os artigos 88 e 89 da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de  dezembro de 2009; Considerando o expediente MEMO/GABPRE/N\u00ba 507/2021, de 28 de  julho de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder a servidora Jaine Gon\u00e7alves dos Santos, matr\u00edcula n\u00ba  711039, para prestar servi\u00e7os junto ao Munic\u00edpio de Bujari, at\u00e9 o dia 31  de dezembro de 2021, com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO            DECRETO N\u00ba 1.261 DE 31 DE AGOSTO DE 2021    O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando os artigos 88 e 89 da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de  dezembro de 2009; Considerando o expediente Of\u00edcio n\u00ba. 243/2021 \u2013 PRESI/GAPRES, de  12 de agosto de 2021, do Tribunal Regional Eleitoral do Acre, bem como o MEMO/GABPRE/N\u00ba 607/2021, de 30 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder a servidora Sheila Maria dos Santos Carvalho, matr\u00edcula n\u00ba. 23144-4, para prestar servi\u00e7os junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Acre, at\u00e9  o dia 31 de dezembro de 2021, com \u00f4nus para esta Municipalidade. Par\u00e1grafo \u00fanico.  O Tribunal Regional Eleitoral do Acre efetuar\u00e1 o reembolso ao Munic\u00edpio de Rio Branco, referente ao cargo efetivo ocupado pela  servidora, nos termos do Decreto Federal n\u00ba 9.144/2017. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar a partir de 1\u00ba de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio 0Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.262 DE 31 DE AGOSTO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo com  anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de  1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 19\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.263 DE 31 DE AGOSTO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 111.829,98 (cento e onze mil, oitocentos e vinte e nove reais e noventa e oito centavos),  ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 111.829,98 (cento e onze mil, oitocentos e vinte e nove reais e  noventa e oito centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo  1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.264 DE 31 DE AGOSTO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 85.000,00 (oitenta e cinco mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das  dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 85.000,00 (oitenta e cinco mil reais), ser\u00e1 compensado de  acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17  de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.265 DE 31 DE AGOSTO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 100.000,00 (cem mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 100.000,00 (cem  mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo  com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 19\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.266 DE 31 DE AGOSTO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 300.000,00 (trezentos mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 300.000,00 (trezentos mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo  com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.267 DE 31 DE AGOSTO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 60.000,00 (sessenta mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 60.000,00 (sessenta mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo  com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.268 DE 31 DE AGOSTO DE 2021  \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 383.000,00 (trezentos e oitenta e tr\u00eas mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para  refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 383.000,00 (trezentos e oitenta e tr\u00eas mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320  de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 130, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I,  da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 157/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 19837/2021, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 servidora Geilda Alves Gomes da Silva, matr\u00edcula 54976-1, CPF 196.513.17272, no cargo de Auxiliar de Escrit\u00f3rio, Grupo 1-C, N\u00edvel II, Letra L, do Quadro Suplementar de Pessoal em Extin\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional  n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 77, incisos I, II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os efeitos a contar de 1\u00ba de setembro de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 131, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I,  da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 151/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 19394/2021, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 servidora Maria Penha Vieira da Silva Camargo, matr\u00edcula 16039-1, CPF  217.269.492-49, no cargo de Auxiliar de Escrit\u00f3rio, Grupo 1-C, N\u00edvel II, Letra M, do Quadro Suplementar de Pessoal em Extin\u00e7\u00e3o da Secretaria  Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da Emenda  Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 77, incisos I, II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,   da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os efeitos a contar de 1\u00ba de setembro de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 P\u00b4MRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 132, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 028/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 4634/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 servidora Mirac\u00e9lia Silva de Oliveira, matr\u00edcula 16799-1, CPF  322.454.672-72, no cargo de Servente-Cont\u00ednuo, Grupo 1-A, N\u00edvel III,  Letra M, do Quadro Suplementar de Pessoal em Extin\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da  Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da  Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 77, incisos I,  II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de setembro de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 0188/2021 A Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta o art. 11, inciso II da Lei  n. \u00ba 1.731, de 22 de dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO a \u00faltima altera\u00e7\u00e3o da Lei n. \u00ba 1.731, de 22 de dezembro de 2008, atrav\u00e9s da Lei n. \u00ba 1.979, de 20 de maio de 2013,  que promoveu modifica\u00e7\u00f5es nos Anexos II e III, que trata da Estrutura  Organizacional B\u00e1sica e Simbologia para os Cargos, respectivamente. RESOLVE: Art.1.\u00ba EXONERAR, Raimundo Pereira da Silva, matricula n\u00ba 707240-4  do cargo de Chefe da Divis\u00e3o de Terminais Urbanos e Rodovi\u00e1rios, ref.  CC5 da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito. Art.2.\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco-AC, 01 de setembro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 508 DE 2021  A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  01 de janeiro de 2021, resolve:                                               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 358/2019/CEL/PMRB.  Contrato n\u00b0: 012/2021/SASDH.   N\u00famero/Ano do Termo: 01190012/2021/Web P\u00fablico;  Contratada: KRONOS PROJETOS E SERVI\u00c7OS - LTDA.  Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados em apoio administrativo e operacional (recepcionista, atendente e agente de portaria diurno), de forma  indireta e cont\u00ednua, para atender as necessidades dos Servi\u00e7os de Acolhi- mento Institucional - Abrigos, Centros de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social  \u2013 CRAS e CREAS, Benef\u00edcios Assistenciais, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico e  Programa Bolsa Fam\u00edlia, Banco de Alimentos, Centro de Conviv\u00eancia da  Pessoa Idosa Cosme Morais, Casa Rosa Mulher, Centro de Refer\u00eancia  Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua \u2013 CENTRO POP, Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o e Aten\u00e7\u00e3o Integral a Fam\u00edlia \u2013 PAIF, Divis\u00e3o de Servi\u00e7o  de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos, Programa Crian\u00e7a Feliz \u2013  Primeira Inf\u00e2ncia e demais servi\u00e7os, programas desenvolvidos por esta  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH  em suas Unidades Administrativas, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no  Termo de Refer\u00eancia Anexo I do Edital. Data da assinatura do contrato: 10 de fevereiro de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 10 de fevereiro de 2021 a 10 de  fevereiro de 2022. I \u2013 Executor Titular: Nat\u00e1lia Lima Saraiva Correia. Matr\u00edcula: 713505 II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva. Matr\u00edcula: 709239-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de agosto de 2021 Marfiza de Lima Galv\u00e3o  Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 333, DE 23 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 22962/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 01-08-2021 a 28-01-2022, \u00e0 servidora Daniella da Silva  Coimbra, matr\u00edcula 713405-01, lotada na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, com fundamento no artigo  189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 334, DE 23 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 22994/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 30-07-2021 a 25-01-2022, \u00e0 servidora Franciana Costa  da Rocha, matr\u00edcula 710863-01, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal  n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar  n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 30 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 335, DE 23 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 22618/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 30-07-2021 a 25-01-2022, \u00e0 servidora Luzenir de Oliveira Silva, matr\u00edcula 708879-02, lotada na Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, com fundamento no  artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009,  alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 30 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 336, DE 23 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 21725/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 26-07-2021 a 31-01-2022, \u00e0 servidora Eliana Conde  dos Santos, matr\u00edcula 711103-01, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 26 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 337, DE 23 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 23124/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 13-07-2021 a 08-01-2022, \u00e0 servidora Jersica Lins de  Oliveira, matr\u00edcula 712628-01, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 13 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 339, DE 26 DE AGOSTO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 21022/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 69 (sessenta e nove) dias,  pelo per\u00edodo de 09-10-2020 a 15-01-2021, \u00e0 servidora Luzineide Pereira  de Ara\u00fajo, matr\u00edcula 708418-3, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal  n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar  n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 09 de outubro de 2020. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0340, DE 26 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 8327/2021 Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2010 a 31-12-2014, \u00e0 servidora Maria Marta Maia, matr\u00edcula n\u00ba 187178-01, lotada na Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, com in\u00edcio em 08-11-2021 e t\u00e9rmino em 11-02-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0341, DE 26 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 24269/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-06-2015 a 01-06-2020, \u00e0 servidora Francineide Magalh\u00e3es  Teixeira, matr\u00edcula n\u00ba 546286-01, lotada na Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, com in\u00edcio em 01-09-2021 e t\u00e9rmino em 01-12-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01-09-2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 001/2021 \u2013 EMURB O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  torna p\u00fablico o 10\u00ba edital de CONVOCA\u00c7\u00c3O do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 001/2021 \u2013 EMURB. Os candidatos da lista abaixo, integrantes da classifica\u00e7\u00e3o geral para  preenchimento do quadro de vagas imediatas, dever\u00e3o se apresentar na  Unidade de Produ\u00e7\u00e3o da EMURB, no endere\u00e7o Rua Major Jenor, n\u00ba 349,  Distrito Industrial, para COMPROVA\u00c7\u00c3O CURRICULAR, entre os dias  03(tr\u00eas) e 05 (cinco) do m\u00eas de setembro, no hor\u00e1rio das 08:00h \u00e0s 12:00h  e 14:00h \u00e0s 17:00h, portando 01 (uma) c\u00f3pia dos seguintes documentos: A) Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (p\u00e1ginas com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e contratos de trabalho); B) CPF;  C) Documento de identidade, que contenha fotografia (frente e verso);  D) Carteira de Motorista (se motorista/Operador de m\u00e1quinas); E) Comprovantes de experi\u00eancia (Carteira de trabalho e/ou c\u00f3pia de  contrato ou portaria de nomea\u00e7\u00e3o); F) Comprovante de Curso de Capacita\u00e7\u00e3o de acordo com o cargo. A documenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 entregue por meio de c\u00f3pias leg\u00edveis, que ser\u00e3o  autenticadas pelo setor de Recursos Humanos da Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o - EMURB, mediante apresenta\u00e7\u00e3o dos DOCUMENTOS  ORIGINAIS. N\u00e3o ser\u00e1 aceita documenta\u00e7\u00e3o incompleta e fora do prazo  estabelecido. As posteriores convoca\u00e7\u00f5es ser\u00e3o dadas a conhecer, coletivamente, atrav\u00e9s da Internet, no site www.processoseletivoemurb.riobranco.ac.gov.br  e pelo di\u00e1rio oficial do Estado do Acre. AUXILIAR OPERACIONAL DE SERVI\u00c7OS DIVERSOS I Rio Branco, 01 de setembro 2021 Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA ERRATA DE 17\u00ba CONVOCA\u00c7\u00c3O DE EDITAL DE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO SEMSA N\u00ba 01/2020 PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE DE M\u00c9DICO,  ENFERMEIRO, PSIC\u00d3LOGO, NUTRICIONISTA, FARMAC\u00caUTICO, CIRURGI\u00c3O DENTISTA, T\u00c9CNICO DE LABORAT\u00d3RIO, AGENTE DE VIGIL\u00c2NCIA  EM SA\u00daDE, EDUCADOR SOCIAL E AUXILIAR DE FARM\u00c1CIA PARA ATUA\u00c7\u00c3O NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO. ONDE SE L\u00ca: Cargo: 1 Auxiliar de farm\u00e1cia  1.   Rela\u00e7\u00e3o Nominal contendo o resultado na seguinte ordem: classifica\u00e7\u00e3o, nome do candidato, PNE, protocolo e pontua\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 31 de agosto 2021 Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB RESOLU\u00c7\u00c3O CMDCA N\u00ba 396/2021 O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente de Rio  Branco \u2013 CMDCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal  8069/90 - Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA), na Lei Municipal  1.729/08, e no exerc\u00edcio de sua fun\u00e7\u00e3o deliberativa e controladora das  a\u00e7\u00f5es da Pol\u00edtica de Atendimento dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente no Munic\u00edpio de Rio Branco,  A PRESIDENTE DO CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA  CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE- CMDCA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO, ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, REGIMENTAIS E,  CONSIDERANDO  A delibera\u00e7\u00e3o do colegiado em reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria do CMDCA no dia  31 de agosto de 2021 CONSIDERANDO  O disposto na Lei Complementar n\u00ba 64/2019 e na Lei Municipal n\u00ba  2.150/2015, que disp\u00f5em sobre \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es do CMDCA e d\u00e1 outras provid\u00eancias; RESOLVE: Art. 1\u00ba. CONDUZIR ao cargo de Presidente do CMDCA no bi\u00eanio 2021  \u2013 2023  a Sra. SARAH NUNES FARHAT representando a Rede Acreana  de Jovens em A\u00e7\u00e3o \u2013 REAJA. Art. 2\u00ba. Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Iana Sarah Bacelar Sarquis Presidente do CMDCA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA CRECHE SAGRADO CORA\u00c7\u00c3O DE MARIA  CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA CRECHE SAGRADO  CORA\u00c7\u00c3O DE MARIA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CEUExCSCM/2021. Rio Branco - AC, 31 de  agosto de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx CRECHE SAGRADO  CORA\u00c7\u00c3O DE MARIA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: Resolve: Art. 1\u00ba - Art. 2\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Naiane Moreira da Silva \u2013 Presidente Joana Marques de Lima Saar Xavier Sibele Bento Souza Tamborini  Art.2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os  processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio Branco  atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Creche Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Maria, nos termos da Lei  n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas  P\u00fablicas Municipais; assim como dos recursos repassados pelo FNDE/MEC,  conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 09 de 02 de mar\u00e7o de 2011, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 16 de 09  de dezembro de 2015, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 08 de 16 de dezembro de 2016, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 06 de 27 de fevereiro de 2018 e 15 de 07 de outubro de 2020. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC,31 de agosto de 2021. Lislane Suellen Souza da Silva Presidente do Conselho Escolar/UEx Creche Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Maria. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quarto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 126/2020. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Caminh\u00e3o Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, LUCIOMAURO DE SOUSA LIMA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 126/2020, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 26  passa a ser R$ 0,58 (cinquenta e oito centavos), causando um valor  aditivo de R$ 2.725,33 (dois mil, setecentos e vinte e cinco reais e trinta  e tr\u00eas centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Luciomauro de Sousa Lima. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quarto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 127/2020. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Caminh\u00e3o Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, JACSON MAIA DOMINGOS. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 127/2020, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 17  passa a ser R$ 0,60 (sessenta centavos), causando um valor aditivo de  R$ 2.120,76 (dois mil, cento e vinte reais e setenta e seis centavos) nos  termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Jacson Maia Domingos. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quarto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 129/2020. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Caminh\u00e3o Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, ARMANDO PEDROSA MACIEL. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 129/2020, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 27  passa a ser R$ 0,60 (sessenta centavos), causando um valor aditivo de  R$ 4.097,50 (quatro mil, noventa e sete reais e cinquenta centavos) nos  termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Armando Pedrosa Maciel. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quarto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 131/2020. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Caminh\u00e3o Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 131/2020, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 6  passa a ser R$ 0,60 (sessenta centavos), causando um valor aditivo de  R$ 4.228,61 (quatro mil, duzentos e vinte e oito reais e sessenta e um  centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Jos\u00e9 Ferreira da Silva. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quarto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 135/2020. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Caminh\u00e3o Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, JOS\u00c9 LIRA DA SILVA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 135/2020, em decorr\u00eancia  do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 11 passa a  ser R$ 0,58 (cinquenta e oito centavos), causando um valor aditivo de R$  3.392,44 (tr\u00eas mil, trezentos e noventa e dois reais e quarenta e quatro  centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Jos\u00e9 Lira da Silva. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Terceiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 136/2020. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Caminh\u00e3o Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, EULALIO SANTOS DA SILVA JUNIOR. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 136/2020, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 12  passa a ser R$ 0,58 (cinquenta e oito centavos), causando um valor  aditivo de R$ 1.354,12 (mil, trezentos e cinquenta e quatro reais e doze  centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Eulalio Santos da Silva. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Terceiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 137/2020. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Caminh\u00e3o Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, JUCIN\u00c9IA DE OLIVEIRA BARBOSA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 137/2020, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 13  passa a ser R$ 0,58 (cinquenta e oito centavos), causando um valor  aditivo de R$ 1.179,48 (mil, cento e setenta e nove reais e quarenta e  oito centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Jucin\u00e9ia de Oliveira Barbosa. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quarto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: /2020. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Caminh\u00e3o Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, MARCELO OLIVEIRA DA SILVA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 138/2020, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 9  passa a ser R$ 0,60 (sessenta centavos), causando um valor aditivo de  R$ 1.766,41 (mil, setecentos e sessenta e seis e quarenta e um centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Marcelo Oliveira da Silva. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Terceiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 139/2020. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Caminh\u00e3o Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, F\u00c1BIO CORREA DE ANDRADE. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 139/2020, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 7  passa a ser R$ 0,60 (sessenta centavos), causando um valor aditivo de  R$ 1.819,82 (mil, oitocentos e dezenove reais e oitenta e dois centavos)  nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, F\u00e1bio Correa de Andrade. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quarto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 148/2020. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Caminh\u00e3o Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, HERMANDO MESQUITA CASTRO. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 148/2020, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 5  passa a ser R$ 0,60 (sessenta centavos), causando um valor aditivo de  R$ 3.069,81 (tr\u00eas mil e sessenta  e nove reais e oitenta e um centavos)  nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Hermando Mesquita Castro. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Terceiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 151/2020 Objeto do Contrato: Caminh\u00e3o Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa jur\u00eddica E.M DE MATOS Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 151/2020, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 1  passa a ser R$ 0,60 (sessenta centavos), causando um valor aditivo  de R$ 1.481,76 (mil, quatrocentos e oitenta e um reais e setenta e seis  centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, E.M DE MATOS. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Terceiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 152/2020 Objeto do Contrato: Caminh\u00e3o Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa jur\u00eddica E.M DE MATOS Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 152/2020, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 2  passa a ser R$ 0,60 (sessenta centavos), causando um valor aditivo de  R$ 4.216,22 ( quatro mil, duzentos e dezesseis reais e vinte dois centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, E.M DE MATOS. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Terceiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 153/2020. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Caminh\u00e3o Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a  pessoa jur\u00eddica, TRANSCOM TRANSPORTE COMERCIO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SEVI\u00c7OS LTDA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 153/2020, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 20  passa a ser R$ 0,60 (sessenta centavos), causando um valor aditivo de  R$ 1.301,20 (mil, trezentos e um reais e vinte centavos) nos termos do  artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo e do  seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto e pela  contratada, Transcom Transporte Comercio Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Terceiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 154/2020. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Caminh\u00e3o Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a  pessoa jur\u00eddica, TRANSCOM TRANSPORTE COMERCIO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SEVI\u00c7OS LTDA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 154/2020, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 22  passa a ser R$ 0,61 (sessenta e um centavos), causando um valor aditivo de R$ 74,22 (setenta e quatros reais e vinte e dois centavos) nos  termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Transcom Transporte Comercio Constru\u00e7\u00f5es e  Servi\u00e7os LTDA. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Terceiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 155/2020. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Caminh\u00e3o Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a  pessoa jur\u00eddica, TRANSCOM TRANSPORTE COMERCIO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SEVI\u00c7OS LTDA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 155/2020, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 23  passa a ser R$ 0,63 (sessenta e tr\u00eas centavos), causando um valor  aditivo de R$ 1.599,23 (mil, quinhentos e noventa e nove reais e vinte e  tr\u00eas centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Transcom Transporte Comercio Constru\u00e7\u00f5es e  Servi\u00e7os LTDA. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Terceiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 170/2020. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Caminh\u00e3o Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a  pessoa f\u00edsica, JO\u00c3O CRISOSTOMO DOS SANTOS LIRA CASTRO NETO. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 170/2020, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 3  passa a ser R$ 0,60 (sessenta centavos), causando um valor aditivo de  R$ 274,24 (duzentos e tenta e quatro reais e vinte quatro centavos) nos  termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Jo\u00e3o Crisostomo dos Santos Lira Castro Neto. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 010/2021 A Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, Inscrita no CNPJ N\u00ba 04.518.601-0001/41,  com sede na Rua Rio de Janeiro, 1292 \u2013 Conj. Abr\u00e3o Alab \u2013 Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP 69.918-048, neste Munic\u00edpio, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA  DE PRE\u00c7OS para aquisi\u00e7\u00e3o de MADEIRAS BENEFICIADA (CUMAR\u00da  CETIM, CUMAR\u00da FERRO OU IP\u00ca), para atender as necessidades da  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB. O Prazo para o recebimento do formul\u00e1rio \u00e9 de 03 (tr\u00eas) dias, das 07h  \u00e0s 12h e 14h \u00e0s 17h (hor\u00e1rio de expediente), a contar da publica\u00e7\u00e3o no  D.O.E., devendo ser enviado solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do E-mail: licitacoescontrato@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entrar em contato atrav\u00e9s do telefone: (68) 3227-6510. Rio Branco, 31 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente EMURB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB PROCURADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO \u2013 PGM AVISO  DE INTEN\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA \u2013 DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O A PROCURADORIA GERAL DO MUNICI\u00cdO \u2013 PGM,  convida os fornecedores, Pessoa Jur\u00eddica (PJ) de direito privado, em que abrangem o  ramo do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o direta para aquisi\u00e7\u00e3o de 01(um) aparelho  de ar condicionado por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia  com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o  Federal de 1988, obedecendo aos princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia: aplicando-se, subsidiariamente no que couber a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e  demais normas legais pertinentes . Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE  01(UM) APARELHO DE AR CONDICINADO com as especifica\u00e7\u00f5es abaixo: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Procuradoria Geral \u2013 PGM, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail, edileuza. reis@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados; Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail  para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do(a) administrador(a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo  preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o  Normativa CGM n\u00ba 006/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES: As cota\u00e7\u00f5es  poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail edileuza.reis.@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia  02  de setembro de 2021, at\u00e9 as 18:00hs .  D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sandas atrav\u00e9s do numero (68)  3222 7669, em hor\u00e1rio comercial. Edileuza Gomes dos Reis Chefe do Setor de Gest\u00e3o Adm. Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira da PGM Decreto n\u00ba 168/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB COORDENADORIA MUNICIPAL DA DEFESA CIVIL - COMDEC EDITAL DE ESTIMATIVA/PESQUISAS DE PRE\u00c7OS COMDEC N\u00b0 004/2021 EDITAL DE ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS, PARA AQUISI\u00c7\u00c3O  DE CAIXAS D\u2019\u00c1GUA E MATERIAL HIDR\u00c1ULICO (MATERIAL PERMANENTE E CONSUMO) QUE FAZ A COORDENADORIA MUNICIPAL DE  DEFESA CIVIL, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DA  CASA CIVIL. A Coordenadoria Municipal da Defesa Civil - COMDEC, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrange o  ramo do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d4ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os (menor pre\u00e7o por item) para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O EM CAR\u00c1TER EMERGENCIAL, em fun\u00e7\u00e3o do Decreto Municipal n\u00b0 1.257 de 30 de Agosto de  2021, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, em especial ao art. 37,  XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, em que pese se deve obedecer  aos princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade  e efici\u00eancia; art. 24, inciso IV, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e ainda em  conson\u00e2ncia a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. Prezado Senhores, Solicitamos a V. Sra. a fornecer o or\u00e7amento para o  objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de caixas d\u2019\u00e1gua e material hidr\u00e1ulico (material permanente e consumo), para atender as necessidades desta Coordenadoria  Municipal da Defesa \u2013 COMDEC, em car\u00e1ter emergencial:  DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de  pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa,  ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal da Casa Civil,  atrav\u00e9s do e-mail rafael.gomes@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter  obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o  completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os,  al\u00e9m dos nomes completos do (a) administrador(a) da empresa e do  respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia  com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento at\u00e9 o 20\u00ba (vig\u00e9simo) dia  ao m\u00eas subsequente ao consumo dos produtos, mediante apresenta\u00e7\u00e3o  da Nota Fiscal e/ou Fatura (em duas vias), devidamente atestada por  servidor respons\u00e1vel, bem como comprova\u00e7\u00e3o de regularidade junto \u00e0  Fazenda Estadual, Municipal, Federal, certid\u00e3o de regularidade perante  a Seguridade Social e de regularidade perante o Fundo de Garantia por  Tempo de Servi\u00e7o \u2013 FGTS, Minist\u00e9rio do Trabalho e PGE/AC. \u00a71\u00ba - O fornecedor dever\u00e1 mencionar na respectiva Nota Fiscal informa\u00e7\u00f5es sobre o produto, tais como: MARCA sob o qual o mesmo \u00e9  comercializado e o Fabricante, al\u00e9m de mencionar o n\u00famero do termo  contratual e processo administrativo. \u00a72\u00ba - A nota fiscal/fatura dever\u00e1 ser apresentada com 05 (cinco) dias  \u00fateis de anteced\u00eancia para os procedimentos administrativos necess\u00e1rios \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o do pagamento. N\u00e3o sendo aprovada pela Administra\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 devolvida \u00e0 CONTRATADA para as necess\u00e1rias corre\u00e7\u00f5es,  com as informa\u00e7\u00f5es que motivaram sua rejei\u00e7\u00e3o, reiniciando o prazo; DO LOCAL DA ENTREGA: Os materiais objeto deste Termo dever\u00e3o  ser entregues em perfeitas condi\u00e7\u00f5es, que ser\u00e1 verificado por servidor  devidamente designado no ato de entrega, e em local a ser definido pela  Coordenadoria Municipal da Defesa Civil, situado a Travessa Campo de  Rio Branco, n\u00b0 412 Bairro: Capoeira \u2013 Rio Branco/AC. DO PRAZO E VIG\u00caNCIA: O prazo de entrega ser\u00e1 de, no m\u00e1ximo, 15 (quinze)  dias corridos ap\u00f3s a assinatura de contrato, ordem de entrega ou instrumento  equivalente, a crit\u00e9rio da Coordenadoria Municipal da Defesa Civil. DA REVOGA\u00c7\u00c3O: Esse edital poder\u00e1 ser revogado a qualquer momento, independentemente de comunica\u00e7\u00e3o, a qualquer tempo, a crit\u00e9rio da  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, segundo os crit\u00e9rios de conveni\u00eancia  e oportunidade administrativa, resguardado o interesse p\u00fablico. A publica\u00e7\u00e3o deste Edital torna sem efeito o EDITAL DE ESTIMATIVA/ PESQUISAS DE PRE\u00c7OS COMDEC N\u00b0 004/2021 de 10 de agosto de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, em sua edi\u00e7\u00e3o  n\u00b0 13.105, p\u00e1g. 80; em raz\u00e3o do Decreto Municipal n\u00b0 1.257 de 30 de  Agosto de 2021, que decretou a situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em raz\u00e3o do  evento adverso da estiagem no \u00e2mbito do mun\u00edcipio de Rio Branco-AC. DA VALIDADE E GARANTIA DOS PRODUTOS: Durante o prazo de garantia legal e/ou estendida dos materiais, o fornecedor fica obrigado a substituir o material defeituoso no prazo m\u00e1ximo de 48 (quarenta e oito) horas. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES: As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser  enviadas para o e-mail rafael.gomes@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia 06 de setembro de 2021, \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser saneados  atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3212-7016 / 3224-4932, em hor\u00e1rio comercial. DA DESPESA As despesas ocorrer\u00e3o \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  Rio Branco - AC, 31 de agosto de 2021. Cl\u00e1udio Falc\u00e3o de Sousa \u2013 MAJ BM Coordenador Municipal da Defesa Civil PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB COORDENADORIA MUNICIPAL DA DEFESA CIVIL - COMDEC EDITAL DE ESTIMATIVA/PESQUISAS DE PRE\u00c7OS COMDEC N\u00b0 005/2021 EDITAL DE ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS, PARA LOCA\u00c7\u00c3O  DE VE\u00cdCULO TIPO CAMINHONETE (SEM CONDUTOR) QUE FAZ A  COORDENADORIA MUNICIPAL DE DEFESA CIVIL, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL. A Coordenadoria Municipal da Defesa Civil - COMDEC, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrange o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d4ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os (menor pre\u00e7o por item) para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo  tipo caminhonete (com condutor) por meio de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  EM CAR\u00c1TER EMERGENCIAL, em fun\u00e7\u00e3o do Decreto Municipal n\u00b0 1.257  de 30 de Agosto de 2021, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, em  especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, em que pese se  deve obedecer aos princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade,  publicidade e efici\u00eancia; art. 24, inciso IV, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e  ainda em conson\u00e2ncia a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. Prezado Senhores, Solicitamos a V. Sra. a fornecer o or\u00e7amento para o  objeto: loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo caminhonete (sem condutor), para atender as necessidades desta Coordenadoria Municipal da Defesa \u2013 COMDEC, em car\u00e1ter emergencial:  DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de  pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa,  ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal da Casa Civil,  atrav\u00e9s do e-mail rafael.gomes@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter  obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o  completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os,  al\u00e9m dos nomes completos do (a) administrador(a) da empresa e do  respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia  com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento at\u00e9 o 20\u00ba (vig\u00e9simo) dia  ao m\u00eas subsequente ao consumo dos produtos, mediante apresenta\u00e7\u00e3o  da Nota Fiscal e/ou Fatura (em duas vias), devidamente atestada por  servidor respons\u00e1vel, bem como comprova\u00e7\u00e3o de regularidade junto \u00e0  Fazenda Estadual, Municipal, Federal, certid\u00e3o de regularidade perante  a Seguridade Social e de regularidade perante o Fundo de Garantia por  Tempo de Servi\u00e7o \u2013 FGTS, Minist\u00e9rio do Trabalho e PGE/AC. \u00a71\u00ba - O fornecedor dever\u00e1 mencionar na respectiva Nota Fiscal informa\u00e7\u00f5es sobre o produto, tais como: MARCA sob o qual o mesmo \u00e9  comercializado e o Fabricante, al\u00e9m de mencionar o n\u00famero do termo  contratual e processo administrativo. \u00a72\u00ba - A nota fiscal/fatura dever\u00e1 ser apresentada com 05 (cinco) dias  \u00fateis de anteced\u00eancia para os procedimentos administrativos necess\u00e1rios \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o do pagamento. N\u00e3o sendo aprovada pela Administra\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 devolvida \u00e0 CONTRATADA para as necess\u00e1rias corre\u00e7\u00f5es,  com as informa\u00e7\u00f5es que motivaram sua rejei\u00e7\u00e3o, reiniciando o prazo; DO LOCAL DA ENTREGA: O ve\u00edculo objeto deste Termo dever\u00e1 ser  entregue em perfeitas condi\u00e7\u00f5es, que ser\u00e1 verificado por servidor devidamente designado no ato de entrega, e em local a ser definido pela  Coordenadoria Municipal da Defesa Civil, situado a Travessa Campo de  Rio Branco, n\u00b0 412 Bairro: Capoeira \u2013 Rio Branco/AC. DO PRAZO E VIG\u00caNCIA: O prazo de entrega ser\u00e1 de, no m\u00e1ximo, 02 (dois)  dias corridos ap\u00f3s a assinatura de contrato, ordem de servi\u00e7o ou instrumento  equivalente, a crit\u00e9rio da Coordenadoria Municipal da Defesa Civil. DA REVOGA\u00c7\u00c3O: Esse edital poder\u00e1 ser revogado a qualquer momento, independentemente de comunica\u00e7\u00e3o, a qualquer tempo, a crit\u00e9rio da  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, segundo os crit\u00e9rios de conveni\u00eancia  e oportunidade administrativa, resguardado o interesse p\u00fablico. DA VALIDADE E GARANTIA DO SERVI\u00c7O: Durante o prazo de vig\u00eancia do contrato, o fornecedor fica obrigado a substituir o ve\u00edculo com  defeito, no prazo m\u00e1ximo de 06 (seis) horas ap\u00f3s comunica\u00e7\u00e3o formal  da CONTRATANTE \u00e0 CONTRATADA. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES: As cota\u00e7\u00f5es pode- r\u00e3o ser enviadas para o e-mail rafael.gomes@riobranco.ac.gov.br at\u00e9  o dia 06 de setembro de 2021, \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos  poder\u00e3o ser saneados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3212-7016 / 3224-4932,  em hor\u00e1rio comercial. DA DESPESA As despesas ocorrer\u00e3o \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o  Or\u00e7ament\u00e1ria:  Rio Branco - AC, 31 de agosto de 2021. Cl\u00e1udio Falc\u00e3o de Sousa \u2013 MAJ BM Coordenador Municipal da Defesa Civil ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  PROCURADORIA GERAL DO MRB \u2013 PGM EXTRATRO DO TERMO  DE ADES\u00c3O N\u00ba 01/2021 Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 026/2020 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 023/2020 Processo Administrativo n\u00ba 17.777/2021 DAS PARTES: PROCURADORIA GERAL DO MRB,  como parte ADERENTE, SECRETARIA MUNICIPAL  DE ASSISTENCIA SOCIAL - SASDH, como INTERVENIENTE e a Empresas I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL  LTDA \u2013 EPP CNPJ N\u00ba 04.361.899/0001-29 como CONTATADA. DO OBJETO: A presente Ades\u00e3o tem por objeto a Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Inform\u00e1tica, visando atender as  necessidades da Procuradoria Geral do MRB \u2013 PGM,  com as mesmas especifica\u00e7\u00f5es  da Ata de  Registro de Pre\u00e7os. DO VALOR MENSAL: R$  2.182,88 (Dois Mil, Cento e Oitenta e Dois  Reais e Oitenta e Oito Centavos) DO VALOR ANUAL: R$ 26.194,56 ( Vinte e Seis Mil, Cento e Noventa e  Quatro Reais e Cinquenta e Seis Centavos) Contratada a Empresa I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL  LTDA \u2013 EPP \u2013 CNPJ  04.361.899/0001-29, situada na rua 10 de junho n\u00ba 690 \u2013 Bairro Casa Nova. DESCRI\u00c7\u00c3O DOS ITENS: DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS O Registro de Pre\u00e7os formalizado  na  presente Ata ter\u00e1 a validade de  12(doze) meses a contar da assinatura. DA DESPESA Programa de Trabalho: 01.007.001.03.091.0601.2020.0000      \u00d3rg\u00e3o: 01.007.000.000 - Procuradoria Geral do Munic\u00edpio        Unidade: 01.007.001.000 - Procuradoria Geral do Munic\u00edpio                          Elemento de despesa: 33 90 39 00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica  Fonte \u2013 (RP) FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-AC, 30 de agosto de 2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNICIPIO DE RIO BRANCO \u2013 RBPREV  SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 024/2018 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 182/2018 DAS PARTES: Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 RBPREV e o Instituto Euvaldo Lodi/N\u00facleo Regional do Acre-IEL/NR/AC DO OBJETO DO CONTRATO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Agente de Integra\u00e7\u00e3o para atender as necessidades do Instituto de Previd\u00eancia do  Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 RBPREV, com o Instituto Euvaldo Lodi/N\u00facleo Regional do Acre-IEL/NR/AC. DO OBJETO DO ADITAMENTO: O presente Instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo do Termo Contratual n\u00ba 024/2018 e inclus\u00e3o  das cl\u00e1usulas de Prote\u00e7\u00e3o e transmiss\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o, dados pesso- ais e/ou base de dados e de Anticorrup\u00e7\u00e3o, em conformidade com a Recomenda\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 008/2020 da controladoria geral do Munic\u00edpio. DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do Termo Contratual, por mais 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 03 de setembro de 2021 e  t\u00e9rmino em 02/09/2022, observando-se o disposto no art. 57, inciso II, \u00a7  2\u00b0, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DA PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS:  I - O Contratado obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o.  II - O Contratado obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a  que tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes,  vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. III - O Contratado deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. IV - O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. V - O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  VI - O Contratado obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. VII - O Contratado fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. VIII - O Contratado n\u00e3o ser\u00e1 permitido deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. IX - O Contratado dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. X - O Contratado dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XI - A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 o Contratado das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es  que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o,  dados pessoais e/ou base de dados. XII - O Contratado que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018,  suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total  responsabilidade     e      o ressarcimento por todo e qualquer dano e/ou  preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela autoridade competente. XIII - O Contratado fica obrigado a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. XIV - O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es  descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o  das rela\u00e7\u00f5es entre o Contratado e a Contratante, bem como, entre o  Fornecedor/Contratado/Conveniado/Parceiro e os seus colaboradores,  subcontratados, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os, sob pena  das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e  regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. XV - O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 o Contratado a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo  de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. ANTICORRUP\u00c7\u00c3O: Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar  a quem quer que seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem  quer que seja, tanto por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer  pagamento, doa\u00e7\u00e3o, compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou  de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta  quanto ao objeto deste contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a  este contrato, devendo garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores  ajam da mesma forma e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo  est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO 113/2021, expedido pela Procuradoria Jur\u00eddica do Instituto de Previd\u00eancia do Mun\u00edcipio de Rio Branco - RBPREV, anexo ao processo. DA JUSTIFICATIVA E FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A justificativa encontra-se devidamente demonstrada nos autos do processo administrativo  n\u00ba 182/2018, em conformidade com o disposto no art. 57, II, \u00a7 2\u00ba, todos  da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, em conformidade com \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da  Lei Federal n\u00ba 13.709/2018 \u2013 Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados e \u00e0 Lei  Federal n\u00ba 12.846/2013 \u2013 Lei Anticorrup\u00e7\u00e3o. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es do Contrato origin\u00e1rio que n\u00e3o tenham sido modificadas pelo  presente Termo Aditivo. LOCAL E DATA: Rio Branco-AC, 02 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Osvaldo Rodrigues Santiago, Diretor-Presidente do  RBPREV como contratante, e Jorge Luiz Ara\u00fajo Vila Nova, Instituto  Euvaldo Lodi/N\u00facleo Regional do Acre-IEL/NR/AC, pela contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 7\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 004/2016.  Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN, COM PARTICIPA\u00c7\u00c3O DAS SECRETARIA MUNICIPAIS DE EDUCA\u00c7\u00c3O E S\u00c1UDE, E DO OUTRO, COMO  CONTRATADA, A EMPRESA KRONOS PROJETOS E SERVI\u00c7OS LTDA. Objeto do Contrato: contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Apoio T\u00e9cnico T\u00e9cnico e Operacional com equipe multidisciplinar Valor Inicial do Contrato: R$ 614.249,17 Valor Estimado para o Per\u00edodo do Aditamento: R$ 324.080,58 (trezentos  e vinte e quatro mil oitenta reais e cinquenta e oito centavos)  Modalidade: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 028/2016  Objeto do Aditamento: Constitui objeto deste Termo, alterar CL\u00c1USULA  QUARTA \u2013 PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS E DO  CONTRATO que passam a ter a seguintes reda\u00e7\u00f5es:  CL\u00c1USULA QUARTA - PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto deste Termo Aditivo  ser\u00e1 de 29 de agosto de 2021 \u00e0 28 de fevereiro de 2022. A CONTRATADA fica obrigada a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 33, IV, do Decreto Municipal n\u00b0 269/2008. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO AMPARO E DISPOSI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: O  presente Termo Aditivo tem como base legal o inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7 1\u00ba e  2\u00ba do art. 65 da Lei n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Decreto  Municipal n\u00ba 1.127/2014 e seus art.1\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, art.2\u00ba, par\u00e1grafo  \u00fanico e art. 6\u00ba. Ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es impostas nas cl\u00e1usulas  n\u00e3o alteradas do Contrato Origin\u00e1rio. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DESPESA E DOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste contrato sair\u00e3o por conta do Programa de Trabalho: 01.009.001.04.122.0601.2400.0000; Elemento de  Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte de Recursos: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). CL\u00c1USULA QUARTA - DA REN\u00daNCIA AO REAJUSTE: A CONTRATADA ren\u00fancia, neste ato, \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o do reajuste contratual, relativa ao  per\u00edodo de 29/08/2021 \u00e0 28/02/2022. CL\u00c1USULA QUINTA - DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO 2019.02.000369,  expedido pela Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio, anexo.  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.009.001.04.122.060 1.2400.0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte de Recursos:  01 (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 05 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios - Contratantes: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio  Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN. Signat\u00e1rio \u2013 Contratada: Est\u00e9fanas Judson Cavalcante do Nascimento  pela empresa KRONOS PROJETOS E SERVI\u00c7OS LTDA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA Notifica\u00e7\u00e3o Ao senhor Alan Fonseca de Oliveira Lima  V.s. Constru\u00e7\u00f5es e com\u00e9rcio importa\u00e7\u00e3o e exporta\u00e7\u00e3o Ltda, Rua Leblon, n. \u00ba 365 -  Bairro Ivete Vargas. Prezado senhor: Venho por meio do presente, Notificar Vossa Senhoria para se fazer  presente na sede da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana \u2013SEINFRA, localizada na rua Floriano Peixoto n\u00ba 466 \u2013 Centro/Base, at\u00e9 o 03 de setembro de 2021, para tratar de assunto seu  interesse relacionado ao contrato n\u00ba 001/2019, referente aos Servi\u00e7os  de Interven\u00e7\u00f5es Remanescentes de Duplica\u00e7\u00e3o da Estrada da Floresta  (Segmento entre a rua Omar Sabino e Rodovia 364 \u2013 Via Verde), Munic\u00edpio de Rio Branco/Acre Em caso de n\u00e3o comparecimento de Vossa  Senhoria, restar\u00e1 subentendida a aus\u00eancia do desejo de resolver o impasse de forma amig\u00e1vel, ensejando a ado\u00e7\u00e3o das demais medidas  administrativas decorrentes.  Rio Branco-Ac,1\u00ba de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rdrigues Ferreira  Secret\u00e1rio municipal de infraestrutura e mobilidade urbana ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 01 Contrato n\u00ba 217/2020 Processo n\u00ba 45498/2019 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e  EFFORT SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 CNPJ n\u00ba 14.009.721/0001-77. Objeto do Contrato: Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Videofonista/ Operador de Sistema/Agendador  Objeto do Aditamento: Constitui objeto do presente Termo Aditivo a  prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia contratual pelo per\u00edodo de 12 (doze)  meses. Vig\u00eancia: 01/09/2021 a 01/09/2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: com amparo legal previsto no Art. 57, inciso II da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93 Data de Assinatura:  27/08/2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Francisco Silva Lima e, pela Contratada,  Agledson Paiva da Silva. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2021 Objeto: Eventual contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa F\u00edsica ou Pessoa Jur\u00eddica  para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Equipamentos/M\u00e1quinas e ve\u00edculos  com operador/condutor. Origem: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC. Data da Abertura: 17/09/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 03/09/2021 a 16/09/2021 Hor\u00e1rio: 08h \u00e0s 17h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvora- da, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco-AC, 01 de setembro de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE ABERTURA  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 058/2021 Objeto: Constitui objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, o registro de pre\u00e7o para eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, acess\u00f3rios novos, genu\u00ednos, originais e  similares para reposi\u00e7\u00e3o, especificamente para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em m\u00e1quinas e equipamentos, pertencentes a Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no item 6, deste Termo de Refer\u00eancia. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s  10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 16 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 02 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br n\u00ba  893612 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013  CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 01 de setembro de 2021. Odair Maciel da Silva Lima Pregoeiro da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 002/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Usina de Asfalto. Origem: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 16 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 03 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br N\u00ba  893453 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013  CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 01 de setembro de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE \u2013 SMZC TERMO DE ADES\u00c3O Processo SEI n\u00ba 0004750-7/2010038.006889.00002/2021-24 \u2013 CPL 03 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba. 034/2021 CPL 03 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 024/2021 Validade: 12 (doze) meses Considerando o aceite de ades\u00e3o do Departamento de Estrada e Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1rio e aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, \u00f3rg\u00e3o gerenciador  da ata, para esta Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC, inscrita sob CNPJ n\u00ba: 04.034.583/0019-51, \u00f3rg\u00e3o aderente, e sob a an\u00e1lise do Parecer  Jur\u00eddico SAJ n\u00ba 2021.02.000915, favor\u00e1vel \u00e0 ades\u00e3o a Ata n\u00ba 024/2021, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 034/2021, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de  empresa  para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento informatizado para servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva da frota da SMZC (ve\u00edculos  leves e pesados, motocicletas, m\u00e1quinas e equipamentos), com o fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, atrav\u00e9s de redes de estabelecimentos credenciados pela  CONTRATADA, com implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistema informatizado e integrado para gest\u00e3o da frota, com tecnologia de cart\u00e3o eletr\u00f4nico com chip (tipo smart)  ou cart\u00e3o com tarja magn\u00e9tica, atendendo as necessidades da Secret\u00e1ria  Municipal de Zeladoria da Cidade - SMZC.  Considerando a empresa vencedora PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no  CNPJ (MF) sob o n\u00ba 05.340.639/0001-30 , AUTORIZO, a ades\u00e3o a ata de registro de pre\u00e7os descrita acima, nos termos referenciados no processo  eletr\u00f4nico n\u00ba 19.982/2021 e tabela abaixo: Rio Branco \u2013 Ac, 23 de Agosto de 2021 Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria Da Cidade CONTRATANTE Marcos Ant\u00f4nio Cavalcante Vitorino Diretor de Gest\u00e3o da Secretaria Municipal  de Zeladoria da Cidade CONTRATANTE SIRLENE CARDOSO MINGANTI PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA CONTRATADO "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 507, EM 01 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear PAULO PINHEIRO DE SOUZA, para exercer o Cargo  em Comiss\u00e3o de Diretor de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, pela Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir do dia 01 de Setembro. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 01 de Setembro  de 2021. VALDIR GENEZIO KAXINAWA PREFEITO EM EXERCICIO ",
            "PORTARIA N\u00ba 508, EM 01 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar a portaria de n\u00ba 0105/2021 de 05 de fevereiro de  2021, em nome do senhor RAIMUNDO SAMPAIO PINHEIRO KAXINAWA, onde o mesmo exercia a Fun\u00e7\u00e3o de Diretor Municipal Ind\u00edgena pela  Secretaria Municipal Ind\u00edgena, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 01 de Setembro  de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "PORTARIA N\u00ba 509, EM 02 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear RAIMUNDO SAMPAIO PINHEIRO KAXINAWA, para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Diretor Administrativo Pela Secretaria  Municipal Ind\u00edgena, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 02 de setembro  de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "PORTARIA N\u00ba 510, EM 01 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear AURICELIA MATEUS LOPES KAXINAWA, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Chefe do Setor de Imprensa pelo Gabinete do Prefeito, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 18 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 01 de setembro  de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 079/2021 INEXIGIBILIDADE N\u00ba 006/2021 Partes: PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA CNPJ: 04.513.362/0001-37 Pessoa Jur\u00eddica: A. R. LIMA RIBEIRO - EIRELI CNPJ: 10.643.615/0001-90   Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de mineral laterita bruta \u00d3rg\u00e3o: 07 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Urbanismo. Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 01 \u2013 Gabinete da Secretaria Municipal de Obras  e Urbanismo.  Projeto/Atividade: 2.023 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das atividades da Secretaria  Municipal de Obras e Urbanismo.  Elemento de Despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de consumo. Elemento de Despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte: 001. C\u00f3digo Reduzido: 357 e 359. Valor Global: R$ 666.400,00 (seiscentos e sessenta e seis mil e quatrocentos reais) Data da Assinatura: 26 de agosto de 2021. Vig\u00eancia: At\u00e9 31 de dezembro de 2021. Osmar Serafim de Andrade PREFEITO DE SENA MADUREIRA CONTRATANTE R. LIMA RIBEIRO - EIRELI CNPJ: 10.643.615/0001-90 CONTRATADA ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O \u00c0 vista dos elementos contidos no presente processo devidamente justificado, CONSIDERANDO que o PARECER JUR\u00cdDICO prev\u00ea a INEXIGIBILIDADE em conformidade ao disposto no artigo 25, inciso I da Lei  Federal 8.666/93, CONSIDERANDO que A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O  atesta que foram cumpridas as exig\u00eancias legais, e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que me foram conferidas, em especial ao disposto no artigo 25 da  Lei de Licita\u00e7\u00f5es, RATIFICO a INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O do  PROCEDIMENTO N\u00ba 006/2021. Autorizo em consequ\u00eancia, a proceder-se \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o do objeto nos termos da adjudica\u00e7\u00e3o expedida pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  conforme abaixo descrito: Material a ser adquirido: Aquisi\u00e7\u00e3o do mineral laterita. Favorecido: A. R. LIMA RIBEIRO EIRELI CNPJ: 10.643.615/0001-90 Valor Total:  R$ 666.400,00 (seiscentos e sessenta e seis mil e quatrocentos reais). Fundamento Legal: Artigo 25 Inciso I da Lei n\u00ba 8.666/93. Justificativa:  Anexo nos autos do processo de Inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 006/2021. 9.1.  As despesas decorrentes do objeto licitado correr\u00e3o por conta da  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  \u00d3rg\u00e3o: 07 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Urbanismo. Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 01 \u2013 Gabinete da Secretaria Municipal de Obras  e Urbanismo.  Projeto/Atividade: 2.023 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das atividades da Secretaria  Municipal de Obras e Urbanismo.  Elemento de Despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de consumo. Elemento de Despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte: 001. C\u00f3digo Reduzido: 357 e 359. Determino, ainda, que seja dada a devida publicidade legal, em especial  \u00e0 prevista no caput do artigo 26 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e que, ap\u00f3s,  seja o presente expediente devidamente autuado e arquivado. Sena Madureira \u2013 Acre, 25 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito de Sena Madureira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 006/2021 O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, retifica e torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1  realizar, licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o por empreitada global, cujo OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DE VIA (RECUPERA\u00c7\u00c3O DE RAMAL) NO MUNIC\u00cdPIO  DE SENA MADUREIRA, EM ASFALTO, no Munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, conforme termo de convenio n\u00ba 896053/2019. Retirada do Edital: do dia 02 \u00e0 17/09/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 13h ou atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:app.tce.ac.gov.br/ portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do Estado do Acre \u2013 TCE/ AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Sena Madureira/AC:  https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes.  ABERTURA: 20/09/2021 \u00e1s 9h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 -  Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 02 de setembro 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - EXONERAR A PEDIDO o senhor HEMANOEL SIM\u00c3O LOPES,  matr\u00edcula n\u00ba 4412, do cargo de Vigia, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade  do Munic\u00edpio de Senador Guiomard, aprovado em concurso p\u00fablico, nomeado pelo decreto n\u00ba 132, de 06 de julho de 2016. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na da de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio  Senador Guiomard \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/AC ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD GABINETE DA PREFEITA A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- CONCEDER a servidora LIGIA MARIA FERREIRA, matr\u00edcula n\u00ba  2572, que exerce Fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnica de Enfermagem do quadro de servidores efetivos da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, gozo de 1(um) per\u00edodo de 3 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio conforme a Lei n\u00ba 495/2002  e Emenda modificativa n\u00ba 005/2014, a partir do dia 03 de setembro de  2021, com t\u00e9rmino no dia 02 de dezembro de 2021. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard-Acre, 01 de setembro de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/Acre ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 001/2021 DO CONTRATO N\u00ba 045/2021 CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR  GUIOMARD/AC, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  ASSISTENCIA SOCIAL E A EMPRESA AUTO POSTO QUINARI LTDA -  CNPJ N\u00ba 10.209.732/0001-40. A Prefeitura de Senador Guiomard, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, com sede na Rua Pedro Nascimento, n\u00ba  17, Bairro S\u00e3o Francisco, CEP: 69.925-000, neste munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria a Sra.  Andreia Pereira da Silva Abreu, Decreto n\u00ba 002/2021, residente e domiciliada neste munic\u00edpio de Senador Guiomard, doravante denominada CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba  045/2021, conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, artigo 65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas  Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato n\u00ba 045/2021 e publicado no DOE n\u00ba 13.023 de  15/04/2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, retificando sua CL\u00c1USULA  QUINTA \u2013 DA DESPESA  Onde l\u00ea-se: Programa de Trabalho: 2.032 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 001 RP  Leia-se:  Programa de Trabalho: 2.032 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 001 - RP Programa de Trabalho: 2.037 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o Social  Especial de M\u00e9dia Complexidade Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS Programa de Trabalho: 2.038 \u2013 Atendimento a Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato n\u00ba 045/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este instrumento. Senador Guiomard-Acre, 30 de agosto de 2021. Andreia Pereira da Silva Abreu Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 001/2021 DO CONTRATO N\u00ba 063/2021 CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR  GUIOMARD/AC, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  ASSISTENCIA SOCIAL E O SR. RAIMUNDO NONATO RAFAEL DE  LIMA, CPF N\u00b0 823.396.862-53 A Prefeitura de Senador Guiomard, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, com sede na Rua Pedro Nascimento, n\u00ba  17, Bairro S\u00e3o Francisco, CEP: 69.925-000, neste munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria a Sra.  Andreia Pereira da Silva Abreu, Decreto n\u00ba 002/2021, residente e domiciliada neste munic\u00edpio de Senador Guiomard, doravante denominada CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba  063/2021, conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, artigo 65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas  Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato n\u00ba 063/2021 e publicado no DOE n\u00ba 13.030 de  27/04/2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, retificando sua CL\u00c1USULA  QUINTA \u2013 DA DESPESA  Onde l\u00ea-se: Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa F\u00edsica Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa F\u00edsica Fonte de recurso: 001 - RP  Leia-se:  Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa F\u00edsica Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa F\u00edsica Fonte de recurso: 001 - RP Programa de Trabalho: 2.037 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o Social  Especial de M\u00e9dia Complexidade Elemento de despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa F\u00edsica Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS Programa de Trabalho: 2.038 \u2013 Atendimento a Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica Elemento de despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa F\u00edsica Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato n\u00ba 063/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este instrumento. Senador Guiomard-Acre, 30 de agosto de 2021. Andreia Pereira da Silva Abreu Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 001/2021 DO CONTRATO N\u00ba 091/2021 CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR  ",
            "GUIOMARD/AC, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  ASSISTENCIA SOCIAL E A EMPRESA A. L. M. PINTO EIRELI - CNPJ  N\u00ba 10.623.093/0001-64 A Prefeitura de Senador Guiomard, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, com sede na Rua Pedro Nascimento, n\u00ba  17, Bairro S\u00e3o Francisco, CEP: 69.925-000, neste munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria a Sra.  Andreia Pereira da Silva Abreu, Decreto n\u00ba 002/2021, residente e domiciliada neste munic\u00edpio de Senador Guiomard, doravante denominada CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba  091/2021, conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, artigo 65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas  Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato n\u00ba 091/2021 e publicado no DOE n\u00ba 13.044 de  14/05/2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, retificando sua CL\u00c1USULA  QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O  Onde l\u00ea-se: Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP  Leia-se:  Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de Trabalho: 2.037 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o Social  Especial de M\u00e9dia Complexidade Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS Programa de Trabalho: 2.038 \u2013 Atendimento a Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato n\u00ba 091/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este instrumento. Senador Guiomard-Acre, 30 de agosto de 2021. Andreia Pereira da Silva Abreu Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 001/2021 DO CONTRATO N\u00ba 095/2021 CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR  GUIOMARD/AC, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  ASSISTENCIA SOCIAL E A EMPRESA M.S. SERVI\u00c7OS COMERCIO E  REPRESENTA\u00c7\u00d5ES \u2013 EIRELI - CNPJ N\u00ba 22.172.177/0001-08 A Prefeitura de Senador Guiomard, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, com sede na Rua Pedro Nascimento, n\u00ba  17, Bairro S\u00e3o Francisco, CEP: 69.925-000, neste munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria a Sra.  Andreia Pereira da Silva Abreu, Decreto n\u00ba 002/2021, residente e domiciliada neste munic\u00edpio de Senador Guiomard, doravante denominada CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba  095/2021, conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, artigo 65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas  Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato n\u00ba 095/2021 e publicado no DOE n\u00ba 13.044 de  14/05/2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, retificando sua CL\u00c1USULA  QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O  Onde l\u00ea-se: Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP  Leia-se:  Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de Trabalho: 2.037 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o Social  Especial de M\u00e9dia Complexidade Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS Programa de Trabalho: 2.038 \u2013 Atendimento a Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato n\u00ba 095/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este instrumento. Senador Guiomard-Acre, 30 de agosto de 2021. Andreia Pereira da Silva Abreu Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 001/2021 DO CONTRATO N\u00ba 099/2021 CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR  GUIOMARD/AC, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  ASSISTENCIA SOCIAL E A EMPRESA I. F. SOUZA \u2013 EIRELI - CNPJ N\u00ba  39.252.423/0001-34 A Prefeitura de Senador Guiomard, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, com sede na Rua Pedro Nascimento, n\u00ba  17, Bairro S\u00e3o Francisco, CEP: 69.925-000, neste munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria a Sra.  Andreia Pereira da Silva Abreu, Decreto n\u00ba 002/2021, residente e domiciliada neste munic\u00edpio de Senador Guiomard, doravante denominada CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba  099/2021, conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, artigo 65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas  Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato n\u00ba 099/2021 e publicado no DOE n\u00ba 13.044 de  14/05/2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, retificando sua CL\u00c1USULA  QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O  Onde l\u00ea-se: Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP  Leia-se:  Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de Trabalho: 2.037 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o Social  Especial de M\u00e9dia Complexidade Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS Programa de Trabalho: 2.038 \u2013 Atendimento a Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato n\u00ba 099/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inaltera- das as n\u00e3o expressamente modificadas por este instrumento. Senador Guiomard-Acre, 30 de agosto de 2021. Andreia Pereira da Silva Abreu Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 001/2021 DO CONTRATO N\u00ba 103/2021 CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR  GUIOMARD/AC, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  ASSISTENCIA SOCIAL E A EMPRESA T. L. DISTRIBUIDORA LTDA -  CNPJ N\u00ba 20.278.102/0001-80 A Prefeitura de Senador Guiomard, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, com sede na Rua Pedro Nascimento, n\u00ba  17, Bairro S\u00e3o Francisco, CEP: 69.925-000, neste munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria a Sra.  Andreia Pereira da Silva Abreu, Decreto n\u00ba 002/2021, residente e domiciliada neste munic\u00edpio de Senador Guiomard, doravante denominada CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba  103/2021, conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, artigo 65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas  Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato n\u00ba 103/2021 e publicado no DOE n\u00ba 13.046 de  18/05/2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, retificando sua CL\u00c1USULA  QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O  Onde l\u00ea-se: Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP  Leia-se:  Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de Trabalho: 2.037 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o Social  Especial de M\u00e9dia Complexidade Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS Programa de Trabalho: 2.038 \u2013 Atendimento a Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato n\u00ba 103/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este instrumento. Senador Guiomard-Acre, 30 de agosto de 2021. Andreia Pereira da Silva Abreu Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 001/2021 DO CONTRATO N\u00ba 107/2021 CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR  GUIOMARD/AC, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  ASSISTENCIA SOCIAL E A EMPRESA D. L. RAMOS \u2013 ME - CNPJ N\u00ba  05.146.814/0001-52 A Prefeitura de Senador Guiomard, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, com sede na Rua Pedro Nascimento, n\u00ba  17, Bairro S\u00e3o Francisco, CEP: 69.925-000, neste munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria a Sra.  Andreia Pereira da Silva Abreu, Decreto n\u00ba 002/2021, residente e domiciliada neste munic\u00edpio de Senador Guiomard, doravante denominada CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba  107/2021, conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, artigo 65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas  Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato n\u00ba 107/2021 e publicado no DOE n\u00ba 13.044 de  14/05/2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, retificando sua CL\u00c1USULA  QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O  Onde l\u00ea-se: Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP  Leia-se:  Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de Trabalho: 2.037 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o Social  Especial de M\u00e9dia Complexidade Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS Programa de Trabalho: 2.038 \u2013 Atendimento a Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato n\u00ba 107/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este instrumento. Senador Guiomard-Acre, 30 de agosto de 2021. Andreia Pereira da Silva Abreu Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 001/2021 DO CONTRATO N\u00ba 111/2021 CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR  GUIOMARD/AC, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL  DE ASSISTENCIA SOCIAL E A EMPRESA T. C. OLIVEIRA \u2013 EIRELI -  CNPJ N\u00ba 33.297.274/0001-43 A Prefeitura de Senador Guiomard, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, com sede na Rua Pedro Nascimento, n\u00ba  17, Bairro S\u00e3o Francisco, CEP: 69.925-000, neste munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria a Sra.  Andreia Pereira da Silva Abreu, Decreto n\u00ba 002/2021, residente e domiciliada neste munic\u00edpio de Senador Guiomard, doravante denominada CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba  111/2021, conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, artigo 65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas  Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato n\u00ba 111/2021 e publicado no DOE n\u00ba 13.044 de  14/05/2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, retificando sua CL\u00c1USULA  QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O  Onde l\u00ea-se: Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP  Leia-se:  Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de Trabalho: 2.037 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o Social  Especial de M\u00e9dia Complexidade Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS Programa de Trabalho: 2.038 \u2013 Atendimento a Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato n\u00ba 111/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este instrumento. Senador Guiomard-Acre, 30 de agosto de 2021. Andreia Pereira da Silva Abreu Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 001/2021 DO CONTRATO N\u00ba 115/2021 CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR  GUIOMARD/AC, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  ASSISTENCIA SOCIAL E A EMPRESA B.P.B. ALMEIDA \u2013 ME - CNPJ  N\u00ba 32.512.975/0001-95 A Prefeitura de Senador Guiomard, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, com sede na Rua Pedro Nascimento, n\u00ba  17, Bairro S\u00e3o Francisco, CEP: 69.925-000, neste munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria a Sra.  Andreia Pereira da Silva Abreu, Decreto n\u00ba 002/2021, residente e domiciliada neste munic\u00edpio de Senador Guiomard, doravante denominada CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba  115/2021, conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, artigo 65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas  Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato n\u00ba 115/2021 e publicado no DOE n\u00ba 13.044 de  14/05/2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, retificando sua CL\u00c1USULA  QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O  Onde l\u00ea-se: Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP  Leia-se:  Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de Trabalho: 2.037 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o Social  Especial de M\u00e9dia Complexidade Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS Programa de Trabalho: 2.038 \u2013 Atendimento a Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato n\u00ba 115/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este instrumento. Senador Guiomard-Acre, 30 de agosto de 2021. Andreia Pereira da Silva Abreu Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 001/2021 DO CONTRATO N\u00ba 119/2021 CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR  GUIOMARD/AC, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  ASSISTENCIA SOCIAL E A EMPRESA J. CARLOS OLIVEIRA \u2013 ME -  CNPJ N\u00ba 10.425.300/0001-76. A Prefeitura de Senador Guiomard, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, com sede na Rua Pedro Nascimento, n\u00ba  17, Bairro S\u00e3o Francisco, CEP: 69.925-000, neste munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria a Sra.  Andreia Pereira da Silva Abreu, Decreto n\u00ba 002/2021, residente e domiciliada neste munic\u00edpio de Senador Guiomard, doravante denominada CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba  119/2021, conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, artigo 65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas  Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato n\u00ba 119/2021 e publicado no DOE n\u00ba 13.044 de  14/05/2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, retificando sua CL\u00c1USULA  QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O  Onde l\u00ea-se: Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP  Leia-se:  Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de Trabalho: 2.037 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o Social  Especial de M\u00e9dia Complexidade Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS Programa de Trabalho: 2.038 \u2013 Atendimento a Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato n\u00ba 119/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este instrumento. Senador Guiomard-Acre, 30 de agosto de 2021. Andreia Pereira da Silva Abreu Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 001/2021 DO CONTRATO N\u00ba 148/2021 CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR  GUIOMARD/AC, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  ASSISTENCIA SOCIAL E A EMPRESA RIMACRE DISTRIBUIDORA DE  AUTO PE\u00c7AS LTDA - CNPJ N\u00ba 08.474.182/0001-44. A Prefeitura de Senador Guiomard, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, com sede na Rua Pedro Nascimento, n\u00ba  17, Bairro S\u00e3o Francisco, CEP: 69.925-000, neste munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria a Sra.  Andreia Pereira da Silva Abreu, Decreto n\u00ba 002/2021, residente e domiciliada neste munic\u00edpio de Senador Guiomard, doravante denominada CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba  148/2021, conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, artigo 65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas  Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato n\u00ba 148/2021 e publicado no DOE n\u00ba 13.064 de  16/06/2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, retificando sua CL\u00c1USULA  TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O  Onde l\u00ea-se: Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Elemento de despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Elemento de despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica Fonte de recurso: 001 - RP  Leia-se:  Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Elemento de despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Elemento de despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica Fonte de recurso: 001 - RP Programa de Trabalho: 2.037 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o Social  Especial de M\u00e9dia Complexidade Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Elemento de despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS Programa de Trabalho: 2.038 \u2013 Atendimento a Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Elemento de despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato n\u00ba 148/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este instrumento. Senador Guiomard-Acre, 30 de agosto de 2021. Andreia Pereira da Silva Abreu Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 001/2021 DO CONTRATO N\u00ba 156/2021 CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR  GUIOMARD/AC, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  ASSISTENCIA SOCIAL E A EMPRESA F. C. P. DOS SANTOS \u2013 ME -  CNPJ N\u00ba 15.730.143/0001-26 A Prefeitura de Senador Guiomard, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, com sede na Rua Pedro Nascimento, n\u00ba  17, Bairro S\u00e3o Francisco, CEP: 69.925-000, neste munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria a Sra.  Andreia Pereira da Silva Abreu, Decreto n\u00ba 002/2021, residente e domiciliada neste munic\u00edpio de Senador Guiomard, doravante denominada CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba  156/2021, conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, artigo 65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas  Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato n\u00ba 156/2021 e publicado no DOE n\u00ba 13.069 de  23/06/2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, retificando sua CL\u00c1USULA  QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O  Onde l\u00ea-se: Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP  Leia-se:  Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de Trabalho: 2.037 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o Social  Especial de M\u00e9dia Complexidade Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS Programa de Trabalho: 2.038 \u2013 Atendimento a Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato n\u00ba 156/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este instrumento. Senador Guiomard-Acre, 30 de agosto de 2021. Andreia Pereira da Silva Abreu Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 001/2021 DO CONTRATO N\u00ba 162/2021 CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR  GUIOMARD/AC, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  ASSISTENCIA SOCIAL E A EMPRESA L. A. DE MATOS EIRELI - CNPJ  N\u00ba 10.797.956/0001-10 A Prefeitura de Senador Guiomard, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, com sede na Rua Pedro Nascimento, n\u00ba  17, Bairro S\u00e3o Francisco, CEP: 69.925-000, neste munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria a Sra.  Andreia Pereira da Silva Abreu, Decreto n\u00ba 002/2021, residente e domiciliada neste munic\u00edpio de Senador Guiomard, doravante denominada CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba  162/2021, conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, artigo 65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas  Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato n\u00ba 162/2021 e publicado no DOE n\u00ba 13.069 de  23/06/2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, retificando sua CL\u00c1USULA  QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O  Onde l\u00ea-se: Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP  Leia-se:  Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de recurso: 001 - RP Programa de Trabalho: 2.037 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o Social  Especial de M\u00e9dia Complexidade Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS Programa de Trabalho: 2.038 \u2013 Atendimento a Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato n\u00ba 162/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este instrumento. Senador Guiomard-Acre, 30 de agosto de 2021. Andreia Pereira da Silva Abreu Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 001/2021 DO CONTRATO N\u00ba 170/2021 CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR  GUIOMARD/AC, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  ASSISTENCIA SOCIAL E A EMPRESA RAIO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME - CNPJ N\u00ba 01.447.827/0001-00. A Prefeitura de Senador Guiomard, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, com sede na Rua Pedro Nascimento, n\u00ba  17, Bairro S\u00e3o Francisco, CEP: 69.925-000, neste munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria a Sra.  Andreia Pereira da Silva Abreu, Decreto n\u00ba 002/2021, residente e domiciliada neste munic\u00edpio de Senador Guiomard, doravante denominada CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba  170/2021, conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, artigo 65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas  Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato n\u00ba 170/2021 e publicado no DOE n\u00ba 13.070 de  24/06/2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, retificando sua CL\u00c1USULA  TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O  Onde l\u00ea-se: Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Elemento de despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Elemento de despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica Fonte de recurso: 001 - RP  Leia-se:  Programa de trabalho: 2.031 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Atividades do Conselho  Tutelar Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Elemento de despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica Fonte de recurso: 001 - RP Programa de trabalho: 2.032 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Elemento de despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica Fonte de recurso: 001 - RP Programa de Trabalho: 2.037 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o Social  Especial de M\u00e9dia Complexidade Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Elemento de despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS Programa de Trabalho: 2.038 \u2013 Atendimento a Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Elemento de despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica Fonte de Recurso: 017 \u2013 FNAS CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato n\u00ba 170/2021, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este instrumento. Senador Guiomard-Acre, 30 de agosto de 2021. Andreia Pereira da Silva Abreu Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social de Senador Guiomard ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 211/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0 023/2020 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa MD IMP E EXP  LTDA \u2013 BIODENT - CNPJ N\u00ba 27.664.758/0001-80. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de Material de consumo, insumo, instrumental e equipamento odontol\u00f3gico, para atender as  necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura de Senador Guiomard-AC.  Valor Global: R$ 741.619,32 (setecentos e quarenta e um mil, seiscentos e dezenove reais, e trinta e dois centavos). Prazo de Vig\u00eancia: 30 de agosto de 2022. Data da Assinatura: 30 de agosto de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da  Silva e a Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, Dayana Costa dos Reis pela  Contratante, e o Sr.\u00ba. Marcelo Brilhante Cabanela, como Contratado. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 212/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0 032/2020 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa MD IMP E EXP  LTDA \u2013 BIODENT - CNPJ N\u00ba 27.664.758/0001-80. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de insumo hospitalar  em geral, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade da Prefeitura de Senador Guiomard-AC.  Valor Global: R$ 1.461.946,60 (um milh\u00e3o, quatrocentos e sessenta e  um mil, novecentos e quarenta e seis reais, e sessenta centavos). Prazo de Vig\u00eancia: 30 de agosto de 2022. Data da Assinatura: 30 de agosto de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da  Silva e a Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, Dayana Costa dos Reis pela  Contratante, e o Sr.\u00ba. Marcelo Brilhante Cabanela, como Contratado. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 214/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0 032/2020 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa ODONTO PLUS  COMERCIO LTDA \u2013 CNPJ: 01.070.964/0001-79. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de insumo hospitalar  em geral, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade da Prefeitura de Senador Guiomard-AC.  Valor Global: R$ 1.033.414,30 (um milh\u00e3o, trinta e tr\u00eas mil, quatrocentos  e quatorze reais, e trinta centavos). Prazo de Vig\u00eancia: 30 de agosto de 2022. Data da Assinatura: 30 de agosto de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da  Silva e a Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, Dayana Costa dos Reis pela  Contratante, e o Sr.\u00ba. Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Farias de Souza, como Contratado. "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O COORDENA\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS EJA A PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablica a 5\u00b0 CONVOCA\u00c7\u00c3O dos candidatos aprovados no Processo Seletivo Edital n\u00b001/2021, PELO nome,  pontua\u00e7\u00e3o e escolas destinadas \u00e0 Forma\u00e7\u00e3o de Cadastro de Reserva  para a Contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Professor do 1\u00b0 Segmento (1\u00aa a 4\u00aa) do  Ensino Fundamental na Modalidade da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos  (EJA) \u2013 Zona Urbana e Rural \u2013 N\u00edvel M\u00e9dio. Edital n\u00b001/2021- Processo Seletivo 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O:  2. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E CONTRATA\u00c7\u00c3O Para entrega de documentos, o candidato dever\u00e1 comparecer at\u00e9 o dia 02  de setembro de 2021, das 07 h30 min \u00e1s 14h 30 min, a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o situado na Rua: Cel. Juv\u00eancio de Menezes, 276 Centro. MARIA LUCICLEIA NERY DE LIMA Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 013/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O / DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 033/2021 /  PROCESSO N\u00ba 1.110/2021 O MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0  34.693.564/0001-79, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico com sede estabelecida na Rua Cel. Juv\u00eancio de Menezes, N\u00ba 395, bairro: centro, CEP:  69.970 - 000 em Tarauac\u00e1/AC, neste ato representada pela senhora  Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve ratificar o processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 033/2021,  cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para manuten\u00e7\u00e3o de  m\u00e1quinas e equipamentos com fornecimento de pe\u00e7as, para Secretaria  Municipal De Obras e Servi\u00e7os Urbanos, em favor da Pessoa jur\u00eddica  JOSE DE OLIVEIRA \u2013 ME, inscrita no CNPJ: 04.292.699/0001-61 com  valor total de R$ 17.598,00.Publique-se. Tarauac\u00e1, 18/05/2021.  Assina: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes \u2013 Prefeita. "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O                                   TOMADA DE PRE\u00c7OS 001/2021 A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O prorroga o Processo Licitat\u00f3rio, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.108 datado do dia 17/08/2021, Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o e nos sites: https://www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes,  http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA RECAPEAMENTO DE VIAS URBANAS NO MUNICIPIO DE XAPURI, EM ATENDIMENTO AO CONV\u00caNIO  N. 896757/2019/MD, em conformidade com os detalhamentos contidos  neste Edital e seus Anexos, por execu\u00e7\u00e3o indireta, em regime de empreitada por pre\u00e7o Global. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC, no  per\u00edodo do dia 28/07 \u00e0 08/09/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no hor\u00e1rio  das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal de Contas  do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/ ou https:// www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes e via e--mail: cplxapuri@gmail.com.   Data de abertura: 08 de setembro de 2021, \u00e0s 10:00 horas, no endere\u00e7o  supramencionado. Xapuri - AC, 01 de setembro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O                                   TOMADA DE PRE\u00c7OS 002/2021 A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O prorroga o Processo Licitat\u00f3rio, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.108 datado do dia 17/08/2021, Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o e nos sites: https://www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes,  http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada em servi\u00e7os de engenharia para constru\u00e7\u00e3o de quadra de  esportes coberta, em atendimento a conv\u00eanio n\u00ba 882830/2019-md do  munic\u00edpio de Xapuri /AC, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia anexo I. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC, no  per\u00edodo do dia 28/07 \u00e0 08/09/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no hor\u00e1rio  das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal de Contas  do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/ ou https:// www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes e via e--mail: cplxapuri@gmail.com.   Data de abertura: 08 de setembro de 2021, \u00e0s 11:00 horas, no endere\u00e7o  supramencionado. Xapuri - AC, 01 de setembro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE XAPURI PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 007/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 051/2021 Ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, a autoridade  competente, Sr. FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS, HOMOLOGA a adjudica\u00e7\u00e3o referente ao Processo n\u00ba 051/2021,  Preg\u00e3o n\u00ba 0007/2021 cujo objeto \u00e9 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO para AQUISI\u00c7\u00c3O DE MOTONIVELADORA E VE\u00cdCULO UTILIT\u00c1RIO TIPO PICK-UP em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00ba 882712/2019/MD, de acordo com  as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de  Refer\u00eancia anexo I, \u00e0s empresas a seguir relacionada, com o respectivo  Lote, Item e valores unit\u00e1rios: Item 01: Motoniveladora nova com as seguintes especifica\u00e7\u00f5es m\u00ednimas:  nova, 2019, a diesel, 140 HP, Dire\u00e7\u00e3o Hidrost\u00e1tica servo assistida ou hidr\u00e1ulica,  peso de 12.000 kg, com largura de L\u00e2mina 3 metros, Cabine Rops/Fops, com  ar-condicionado. Empresa: TRATORRON LTDA, CNPJ: 22.881.101/0001-51,  Melhor lance: R$ 670.000,00 (seiscentos e setenta mil reais) Item 02: Ve\u00edculo tipo pick-up - FRACASSADO Xapuri \u2013 Acre, 01 de setembro de 2021.                                       Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O                                   PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 037/2021 A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O prorroga o Processo Licitat\u00f3rio, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.110 datado do dia 19/08/2021e  nos sites: https://www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes, http://app.tce.ac.gov. br/portaldaslicitacoes/. OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, Registro de Pre\u00e7os, por  menor pre\u00e7o por item, para aquisi\u00e7\u00e3o sob demanda de materiais de  consumo, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade da Prefeitura de Xapuri - AC, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es  e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia anexo I. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC, no  per\u00edodo do dia 19/08 \u00e0 08/09/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no hor\u00e1rio  das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal de Contas  do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/ ou https:// www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes e via e--mail: cplxapuri@gmail.com.   Data de abertura: 08 de setembro de 2021, \u00e0s 14:00 horas, no endere\u00e7o  supramencionado. Xapuri - AC, 01 de setembro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba: 131.698 Classe/Tipo de Processo : Aposentadoria Unidade Gestora : Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessada: Alianete Carneiro de Lima Fugiwara  Relator: Conselheiro Valmir Gomes Ribeiro Assunto/Objeto: Aposentadoria da Servidora Alianete Carneiro de  Lima Fugiwara NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade: Notificar a servidora Alianete Carneiro de Lima Fugiwara para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0  2.377/2019/1\u00aa C\u00e2mara, Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 131.698 - TCE/AC, na  qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba :124.408 Classe/Tipo de Processo :Aposentadoria Unidade Gestora :Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessado :Cosmo Monteiro Bonifacio Relatora :Cons.\u00aa Dulcin\u00e9a Ben\u00edcio de Ara\u00fajo Assunto/Objeto:Aposentadoria do Servidor Cosmo Monteiro Bonifacio NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade :Notificar o servidor Cosmo Monteiro Bonifacio para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 2.437/2019/1\u00aa C\u00e2mara, Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 124.408 - TCE/AC, na qual se decidiu pela  legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba: 133.536 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora  :Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessada  : Criz\u00e9lia Maria Assis de Andrade Relator : Cons. Antonio Jorge Malheiro Assunto/Objeto : Aposentadoria da Servidora Criz\u00e9lia Maria Assis de Andrade NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar a servidora Criz\u00e9lia Maria Assis de Andrade para  tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 2.500/2020/1\u00aa  C\u00e2mara, Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 133.536 - TCE/AC, na qual se decidiu  pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  : 124.446 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora  :Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessada  : In\u00eas Am\u00e2ncio de Souza Relator :Cons. Antonio Jorge Malheiro Assunto/Objeto : Aposentadoria da Servidora In\u00eas Am\u00e2ncio de Souza NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar a servidora In\u00eas Am\u00e2ncio de Souza para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 2.384/2019/1\u00aa C\u00e2mara, Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 124.446 - TCE/AC, na qual se decidiu pela  legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  : 129.186 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora: Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessado : Israel de Oliveira Lira Relator:Cons. Antonio Cristov\u00e3o Correia de Messias Assunto/Objeto: Aposentadoria do Servidor Israel de Oliveira Lira NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Israel de Oliveira Lira para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 11.566/2019/Plen\u00e1rio,  Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 129.186 - TCE/AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba :1 25.119 Classe/Tipo de Processo : Aposentadoria Unidade Gestora :I nstituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessado : Liberato Ribeiro da Silva Relator : Cons. Antonio Cristov\u00e3o Correia de Messias Assunto/Objeto:Aposentadoria do Servidor Liberato Ribeiro da Silva NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Liberato Ribeiro da Silva para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 11.900/2020/Plen\u00e1rio, Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 125.119 - TCE/AC, na qual se decidiu pela  legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  : 127.698 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora:Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessado: Manoel Wilmar de Oliveira Barbosa Relatora:Cons.\u00aa Dulcin\u00e9a Ben\u00edcio de Ara\u00fajo Assunto/Objeto: Aposentadoria do Servidor Manoel Wilmar de  Oliveira Barbosa NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade: Notificar o servidor Manoel Wilmar de Oliveira Barbosa para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0  2.259/2019/1\u00aaC\u00e2mara, Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 127.698 - TCE/AC, na  qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba: 125.653 Classe/Tipo de Processo : Aposentadoria Unidade Gestora: Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessada: Maria Adelma Sales Lima de Almeida Relatora:Conselheira-Substituta Maria de Jesus Carvalho de Souza Assunto/Objeto: Aposentadoria da Servidora Maria Adelma Sales Lima  de Almeida NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade: Notificar a servidora Maria Adelma Sales Lima de Almeida para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0  2.338/2019/1\u00aa C\u00e2mara, Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 125.653 - TCE/AC, na  qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba: 124.460 Classe/Tipo de Processo : Aposentadoria Unidade Gestora:Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessada: Maria de F\u00e1tima Freitas Lima Relatora:Conselheira-Substituta Maria de Jesus Carvalho de Souza Assunto/Objeto: Aposentadoria da Servidora Maria de F\u00e1tima Freitas Lima NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade: Notificar a servidora Maria de F\u00e1tima Freitas Lima para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 2.457/2019/1\u00aa  C\u00e2mara, Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 124.460 - TCE/AC, na qual se decidiu  pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba: 125.728 Classe/Tipo de Processo : Aposentadoria Unidade Gestora:Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessada: Maria Jos\u00e9 da Silva Dias Mesquita Relator:Cons. Antonio Cristov\u00e3o Correia de Messias Assunto/Objeto: Aposentadoria da Servidor Maria Jos\u00e9 da Silva Dias Mesquita NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade: Notificar a servidora Maria Jos\u00e9 da Silva Dias Mesquita para  tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 11.596/2019  Plen\u00e1rio, Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 125.728 - TCE/AC, na qual se decidiu  pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba: 125.072 Classe/Tipo de Processo : Aposentadoria Unidade Gestora:Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessada: Maria Salete de Oliveira Maia Relatora:Conselheira-Substituta Maria de Jesus Carvalho de Souza Assunto/Objeto: Aposentadoria da Servidora Maria Salete de Oliveira Maia NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade: Notificar a servidora Maria Salete de Oliveira Maia para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 2.703/2020/1\u00aa  C\u00e2mara, Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 125.072 - TCE/AC, na qual se decidiu  pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba: 126.714 Classe/Tipo de Processo: Aposentadoria Unidade Gestora:Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessado:Osvaldo da Costa Bastos Relatora:Conselheira-Substituta Maria de Jesus Carvalho de Souza Assunto/Objeto Aposentadoria do Servidor Osvaldo da Costa Bastos NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade: Notificar o servidor Osvaldo da Costa Bastos para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 2.266/2019/1\u00aaC\u00e2mara,  Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 126.714 - TCE/AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba: 124.839 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora:Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessado: Raimundo de Oliveira Mac\u00eado Relator:Cons. Antonio Jorge Malheiro Assunto/Objeto: Aposentadoria do servidor Raimundo de Oliveira Mac\u00eado NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade: Notificar o servidor Raimundo de Oliveira Mac\u00eado para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 2.488/2019/1\u00aa  C\u00e2mara, Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 124.839 - TCE/AC, na qual se decidiu  pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba: 125.730 Classe/Tipo de Processo : Aposentadoria Unidade Gestora:Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessado: Raimundo Israel Lira Relatora:Cons.\u00aa Dulcin\u00e9a Ben\u00edcio de Ara\u00fajo Assunto/Objeto: Aposentadoria do Servidor Raimundo Israel Lira NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade: Notificar o servidor Raimundo Israel Lira para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 2.444/2019/1\u00aa C\u00e2mara,  Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 125.730 - TCE/AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba: 124.349 Classe/Tipo de Processo: Aposentadoria Unidade Gestora:Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessada: Regina Norma de Ara\u00fajo Rosa Relator:Cons. Antonio Jorge Malheiro Assunto/Objeto: Aposentadoria da Servidora Regina Norma de Ara\u00fajo Rosa NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade :Notificar a servidora Regina Norma de Ara\u00fajo Rosa para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 2.283/2019/1\u00aa  C\u00e2mara, Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 124.349 - TCE/AC, na qual se decidiu  pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba: 129.862 Classe/Tipo de Processo:Aposentadoria Unidade Gestora:Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessada: Rosani Israel Lira Relator:Conselheiro Ronald Polanco Ribeiro Assunto/Objeto: Aposentadoria da Servidora Rosani Israel Lira NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade: Notificar a servidora Rosani Israel Lira para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 2.240/2019/2\u00aa C\u00e2mara,  Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 129.862 - TCE/AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba: 135.518 Classe/Tipo de Processo: Aposentadoria Unidade Gestora:Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessada: Rosilda Maria Oliveira da Cunha Relator:Conselheiro Valmir Gomes Ribeiro Assunto/Objeto: Aposentadoria da Servidora Rosilda Maria Oliveira da Cunha NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade: Notificar a servidora Rosilda Maria Oliveira da Cunha para  tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 2.617/2020/1\u00aa  C\u00e2mara, Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 135.518 - TCE/AC, na qual se decidiu  pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba: 124.433 Classe/Tipo de Processo: Aposentadoria Unidade Gestora:Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessada: Ruth Sim\u00e3o Lopes Ramos Relator:Cons. Antonio Cristov\u00e3o Correia de Messias Assunto/Objeto: Aposentadoria da Servidora Ruth Sim\u00e3o Lopes Ramos NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade: Notificar a servidora Ruth Sim\u00e3o Lopes Ramos para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 11.595/2019 Plen\u00e1rio, Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 124.433 - TCE/AC, na qual se decidiu pela  legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba: 124.587 Classe/Tipo de Processo:Aposentadoria Unidade Gestora:Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessada: S\u00f4nia Chaves da Cruz Mendes Relator:Cons. Antonio Jorge Malheiro Assunto/Objeto: Aposentadoria da servidora S\u00f4nia Chaves da Cruz Mendes NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade: Notificar a servidora S\u00f4nia Chaves da Cruz Mendes para  tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 2.469/2019/1\u00aa  C\u00e2mara, Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 124.587 - TCE/AC, na qual se decidiu  pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba: 126.133 Classe/Tipo de Processo: Aposentadoria Unidade Gestora:Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco  - RBPREV Interessada: V\u00e2nia  Barbosa  da  Costa Relator:Cons. Antonio Jorge Malheiro Assunto/Objeto: Aposentadoria da Servidora V\u00e2nia  Barbosa  da  Costa NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade: Notificar a servidora V\u00e2nia Barbosa  da  Costa para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 2.503/2020/1\u00aa C\u00e2mara, Processo Eletr\u00f4nico n\u00b0 126.133 - TCE/AC, na qual se decidiu pela  legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "PORTARIA N\u00ba 49 DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021 A Diretora Presidente, do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,  RESOLVE: Art. 1\u00ba. NOMEAR os membros da Comiss\u00e3o de Compras para sob a presid\u00eancia do primeiro, proceder a todos os atos necess\u00e1rios a realiza\u00e7\u00e3o  dos processos licitat\u00f3rios desta empresa. 1. FRANCISCA ARCANJA DE ARAUJO PEREIRA - Presidente 2. LUANNA MARIA COSTA CUNHA CALDERON \u2013 Membro 3. EVELYANE XAVIER PENA - Membro 4. WESLEY DAVID PONTES DA COSTA - Suplente 5. ADANN LUCIO SILVA ROSA \u2013 Suplente Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor nesta data. Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A. n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 Marcelo Chaves Batista Diretor de Opera\u00e7\u00f5es  Portaria C.A. n\u00ba 02/2020 de 14/09/2020   Rosicley Souza da Silva      Diretor de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade Portaria C.A. n\u00ba 03/2020 de 14/09/2020 ",
        "JURU\u00c1 INDUSTRIA QU\u00cdMICA LTDA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A PR\u00c9VIA, n\u00ba 237/2021, com validade de 1 (um)  Ano, para atividade de PLANEJAMENTO E ELABORA\u00c7\u00c3O DE  PROJETO T\u00c9CNICO REFERENTE A ATIVIDADE DE FABRICA\u00c7\u00c3O  DE PRODUTOS DE LIMPEZA E POLIMENTO, localizado a Rua  Monte Si\u00e3o, s/n, Quadra 01, Lote 18, Parque Industrial, Rosa Linda,  CEP:69.909-006, Rio Branco - AC. ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 Aviso de Cancelamento de Licita\u00e7\u00e3o SRP n\u00ba 011/2021. A Pregoeira da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL ANSSAU, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Tornar sem efeito o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba  011/2021 \u2013 CPL ANSSAU, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre  n\u00ba 13.113, p\u00e1g.137,  no dia 24 de Agosto de 2021, cujo o objeto \u00e9 Alimenta\u00e7\u00e3o Parenteral e Enteral para atender o Hospital Regional do Juru\u00e1. Rio Branco \u2013 AC, 02 de setembro de 2021. Katia Lima e Souza Pregoeira ",
        "CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE  (INSTITUTO S\u00c3O JOS\u00c9) EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 004/2021 Objeto: Fornecimento de G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo \u2013 GLP (G\u00e1s de  cozinha) para atender demandas do Instituto S\u00e3o Jos\u00e9. Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00b0 008/2021 Contratada: TELES E BARROS LTDA \u2013 ME, CNPJ n\u00b0 03.081.454/0001-22 Valor Total do Contrato: R$ 5.665,00 (Cinco mil, seiscentos e sessenta  e cinco reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Termo de Subven\u00e7\u00e3o Social n\u00b0 02/2019 \u2013  SEE  - Material de Consumo \u2013 exerc\u00edcio de 2021 Data de assinatura: 25/08/2021  Vig\u00eancia: 31/03/2022 ASSINAM: Sandra Regina Silva Rocha, pela CSMRAC/Instituto S\u00e3o  Jos\u00e9 e o senhor Luiz Teles de Barros pela Teles e Barros Ltda. ",
        "CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE  (INSTITUTO S\u00c3O JOS\u00c9) RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O APROVO e RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 008/2021, fundamentada no art. 24, inciso II, da Lei 8.666., de 21 de junho de 1993, e  suas atualiza\u00e7\u00f5es posdteriores e em conson\u00e2ncia com o parecer jur\u00eddico acostado aos autos, para a contrata\u00e7\u00e3o da empresa J S CORDEIRO  EIRELI, CNPJ 18.255.882/0001-00, tendo como objeto o fornecimento  de Material de Expediente, para atender as demandas do Instituto S\u00e3o  Jos\u00e9, no valor total de R$ 6.268,90 (seis mil, duzentos e sessenta e  oito reais e noventa centavos) e AUTORIZO ao Setor de Compras, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos a prosseguir com a autoriza\u00e7\u00e3o de fornecimento.  Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 33.90.30 - Material de Consumo - Termo de Subven\u00e7\u00e3o Social n\u00b0 02/2019, exerc\u00edcio de 2021. Rio Branco, Acre, 30 de agosto de 2021. Sandra Regina Silva Rocha Procuradora ",
        "CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE  (INSTITUTO S\u00c3O JOS\u00c9) RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u00c0 vista dos elementos contidos no processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  n\u00b0 007/2021, devidamente instu\u00eddo, com fundamento no inciso IV do  art. 24 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, visando \u00e0 contra-ta\u00e7\u00e3o da empresa  TELES E BARROS LTDA \u2013 ME, CNPJ n\u00b0 03.081.454/0001-22, para o  fornecimento de G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo \u2013 GLP (G\u00e1s de cozinha)  para atender demandas do Instituto S\u00e3o Jos\u00e9, no per\u00edodo de setembro  de 2021 a mar\u00e7o de 2022, APROVO e RATIFICO a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O do PROCEDIMENTO acima descrito, nos termos do art. 26,  da Lei 8.666/93, no valor total de R$ 5.665,00 (cinco mil, seiscentos e  sessenta e cinco reais) e AUTORIZO ao Setor de Compras, Licita\u00e7\u00f5es e  Contratos, a prosseguir com os demais procedimentos legais, inclusive  a publica\u00e7\u00e3o do extrato de contrato. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 33.90.30  - Material de Consumo - Termo de Subven\u00e7\u00e3o Social n\u00b0 02/2019, exerc\u00edcio de 2021.  Rio Branco, Acre, 30 de agosto de 2021. Sandra Regina Silva Rocha Procuradora ",
        "CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO ACRE EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Concurso P\u00fablico n\u00b0. 01/2019  A Presidente do Conselho Regional de Odontologia do Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o item 16 do Edital de Concurso P\u00fablico  n\u00b0. 01/2019, CONVOCA o candidato aprovado no concurso e relacionado  no Anexo I para apresentar os documentos solicitados nos itens 3 e 16 do  Edital e no Anexo II, devendo estes serem protocolizados na Sede do CRO/ AC, localizada na Rua Manaus, 467 \u2013 Residencial Iolanda, CEP: 69.918880 Rio Branco/AC, no per\u00edodo de 15 (quinze) dias corridos. Rio Branco, 27 de agosto de 2021. ISABELLY LEMOS BASTO DE OLIVEIRA ROSAS, CD Presidente do CRO/AC ANEXO I \u2013 CARGO DE N\u00cdVEL FUNDAMENTAL ANEXO II - LISTA DE DOCUMENTOS DO CANDIDATO O candidato convocado para a admiss\u00e3o dever\u00e1 apresentar/entregar os  seguintes documentos:  Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia social;  C\u00f3pias autenticadas em cart\u00f3rio de Certid\u00e3o de nascimento,  Casamento ou uni\u00e3o est\u00e1vel;  T\u00edtulo de Eleitor acompanhado do comprovante de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o; Certificado de Reservista ou Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o para candidatos  do sexo masculino; Certid\u00f5es C\u00edveis; -Certid\u00e3o do(s) cart\u00f3rios(s) de Registro de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00f5es C\u00edveis  e Criminais; -Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Militar da Uni\u00e3o \u2013 Distribui\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es Criminais; -Certid\u00e3o do Tribunal Regional do Trabalho \u2013 A\u00e7\u00f5es Trabalhistas; -Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Federal \u2013 A\u00e7\u00f5es C\u00edveis e Criminais; C\u00e9dula de Identidade \u2013 RG ou RNE;  2 (duas) fotos3 x 4 recentes,  Inscri\u00e7\u00e3o no PIS/PASEP ou declara\u00e7\u00e3o de firma anterior, informando  n\u00e3o haver feito o cadastro; Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF; Comprova\u00e7\u00e3o de escolaridade e/ou Autoriza\u00e7\u00e3o Legal para o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o, de acordo com os requisitos para o cargo descrito no  anexo I;  Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos, solteiros, menores de 18 anos;  Cart\u00e3o de Vacina\u00e7\u00e3o dos filhos menores de 14 anos;  Termo de Guarda e Certid\u00e3o de Nascimento do filho menor que estiver  sob tutela; Comprovante de resid\u00eancia (recente) e outros documentos que o CRO-AC julgar necess\u00e1rios no ato da convoca\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos protocolos ou c\u00f3pias n\u00e3o autenticadas dos documentos relacionados. Laudo M\u00e9dico atualizado nos \u00faltimos 90 dias para candidatos PCD. Caso o candidato solicite demiss\u00e3o depois de admitido, ser\u00e1 exclu\u00eddo  da listagem de aprovados no CONCURSO P\u00daBLICO. O candidato aprovado no concurso e convocado para a contrata\u00e7\u00e3o ter\u00e1  o contrato de trabalho regido pelo plano de cargos e sal\u00e1rios e regimento interno vigente \u00e0 \u00e9poca da contrata\u00e7\u00e3o, submetendo-se \u00e0 jornada de  trabalho descrita no item 1 do edital. A inexatid\u00e3o das afirmativas e/ou irregularidades dos documentos apre- sentados, mesmo que verificadas a qualquer tempo, em especial na  ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, acarretar\u00e3o a nulidade da inscri\u00e7\u00e3o e a desqualifica\u00e7\u00e3o do candidato, com todas as suas decorr\u00eancias, sem preju\u00edzo de  medidas de ordem administrativa, civil e criminal. ",
        "REDE COMERCIO DE PETR\u00d3LEO LTDA- AUTO POSTO OLIVEIRA CNPJ: 40.783.285/0001-07 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  \u2013 IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o - LO, para a atividade de Servi\u00e7os,  Estocagem e Distribui\u00e7\u00e3o de Produtos, Posto de venda de gasolina e  outros combust\u00edveis localizado \u00e0  Avenida Coronel M\u00e2ncio Lima, S/N,   Centro, munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. N\u00e3o foi determinado  Estudo de Impacto Ambiental. ",
        "CAB \u2013 CIA ALTANEIRA DE BEBIADAS S/A Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre -  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o N\u00ba251/2021, com validade de 4 (quatro)  anos para atividade de fabrica\u00e7\u00e3o de cervejas e chopes, localizado \u00e0  Rua dos Moabitas, S/N \u2013 Rosa Linda \u2013 Rio Branco/AC. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo  Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 14/2021  OBJETO Fornecimento, sob demanda, de equipamentos eletr\u00f4nicos e de inform\u00e1tica para moderniza\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o da infraestrutura da tecnologia  da informa\u00e7\u00e3o conforme as quantidades e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas descritas nos Anexos II e III. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 02/08/2021 at\u00e9  \u00e0s 10h45mim do dia 14 de setembro de 2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11:00h do dia 14 de setembro de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 10/09/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 01 de setembro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira do SEBRAE/AC ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO A ATA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS DE SERVI\u00c7OS \u2013 RP N\u00ba. 0001/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e os Fornecedores E. N. LIMA VERDE \u2013 ME, representada por seu S\u00f3cio - Administrador, EULO NEGREIROS LIMA VERDE  e A. O. SANTOS \u2013 ME, representada por seu S\u00f3cio - Administrador,  ARISSON OLIVEIRA DOS SANTOS. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida a Ata de Registro de Pre\u00e7os \u2013 RP n\u00ba. 0001/2021 a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: O FORNECEDOR, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se,  a atuar no presente Registro de Pre\u00e7os, em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica  (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  O FORNECEDOR seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento  dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo o FORNECEDOR garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas e danos que eventualmente  possa causar, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. O FORNECEDOR dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR  DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS. O FORNECEDOR, por seus colaboradores ou prepostos, compromete- -se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este registro de pre\u00e7os venha a ser resolvido e independentemente dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  O FORNECEDOR compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   I. O FORNECEDOR dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de  seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade  por meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. O FORNECEDOR compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0  prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pelo FORNECEDOR ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS. III. O FORNECEDOR dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o  ou difus\u00e3o ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente  (seja ele f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados  Pessoais sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios  gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   O FORNECEDOR dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, de modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o  de quem as realizou.  O FORNECEDOR somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos  Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou  mais terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por  escrito do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS.  Neste caso, o FORNECEDOR dever\u00e1 celebrar um contrato escrito com  o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s mesmas obriga\u00e7\u00f5es  impostas por este registro de pre\u00e7os em rela\u00e7\u00e3o ao FORNECEDOR, no  que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. O FORNECEDOR dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os  e dever\u00e1 fornecer ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS relat\u00f3rios sobre esses controles sempre que solicitado por ela. O FORNECEDOR dever\u00e1 notificar o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em at\u00e9 24h (vinte e quatro) horas (i) de qualquer  n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito) das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas  \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de qualquer descumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais;  (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a no FORNECEDOR ou nos seus  Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0  conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo  menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. O FORNECEDOR compromete-se a auxiliar o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS:  I. com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar  a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. O presente registro n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos dados  do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ou dos seus  clientes, inclusive Dados Pessoais, para o FORNECEDOR (\u201cDados\u201d).  Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora registrados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, inclusive sobre qualquer  novo elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir  do tratamento de Dados estabelecido por este registro de pre\u00e7os. Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ao FORNECEDOR. Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ao FORNECEDOR, esta  dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas, podendo ser  em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente assim o exija. Caso o FORNECEDOR receba diretamente alguma ordem judicial para fornecimen- to de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR  DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. O \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00e3o autoriza  a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de  Dados, produtos ou subprodutos que se originem, ou sejam criados, a  partir do tratamento de Dados estabelecido por este registro de pre\u00e7os  O FORNECEDOR se compromete a devolver todos os Dados que vier  a ter acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato  for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente registro de pre\u00e7os. Em  adi\u00e7\u00e3o, a Contratada n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados  por tempo superior ao prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do  presente registro de pre\u00e7os. Caso os Dados do FORNECEDOR estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em qualquer  hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, o FORNECEDOR dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou em eventual prazo  acordado entre as Partes. Fica assegurado ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, nos termos da lei, o direito de regresso em face da Contratada diante  de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento  das obriga\u00e7\u00f5es aqui assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. O FORNECEDOR, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com o  Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS (dpo@sebrae.com.br). O FORNECEDOR reconhece e aceita que o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR  DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS tem o direito de realizar auditoria, por si  ou por terceiro indicado pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO  DE PRE\u00c7OS, de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade do FORNECEDOR quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o  de dados aplic\u00e1vel. O \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ter\u00e1 o direito  de acompanhar, monitorar, auditar e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais, sem que  isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que o FORNECEDOR possui perante a Lei e este registro de pre\u00e7os. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 28 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS, Diretor  T\u00e9cnico e os Fornecedores E. N. LIMA VERDE \u2013 ME, representada por  seu S\u00f3cio - Administrador, EULO NEGREIROS LIMA VERDE e A. O.  SANTOS \u2013 ME, representada por seu S\u00f3cio - Administrador, ARISSON  OLIVEIRA DOS SANTOS. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO A ATA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS DE SERVI\u00c7OS \u2013 RP N\u00ba. 0002/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e os Fornecedores CALURINO FERRAZ MIRANDA \u2013  EPP representada por seu Propriet\u00e1rio CALURINO FERRAZ MIRANDA  e E. N. LIMA VERDE \u2013 ME, representada por seu S\u00f3cio - Administrador,  EULO NEGREIROS LIMA VERDE. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida a Ata de Registro de Pre\u00e7os \u2013 RP n\u00ba. 0002/2021 a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: O FORNECEDOR, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se,  a atuar no presente Registro de Pre\u00e7os, em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica  (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  O FORNECEDOR seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento  dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo o FORNECEDOR garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas e danos que eventualmente  possa causar, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. O FORNECEDOR dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR  DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS. O FORNECEDOR, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este registro de pre\u00e7os venha a ser resolvido e independentemente dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  O FORNECEDOR compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   I. O FORNECEDOR dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de  seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade  por meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. O FORNECEDOR compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0  prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pelo FORNECEDOR ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS. III. O FORNECEDOR dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o  ou difus\u00e3o ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente  (seja ele f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados  Pessoais sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios  gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   O FORNECEDOR dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, de modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o  de quem as realizou.  O FORNECEDOR somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos  Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou  mais terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por  escrito do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS.  Neste caso, o FORNECEDOR dever\u00e1 celebrar um contrato escrito com  o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s mesmas obriga\u00e7\u00f5es  impostas por este registro de pre\u00e7os em rela\u00e7\u00e3o ao FORNECEDOR, no  que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. O FORNECEDOR dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os  e dever\u00e1 fornecer ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS relat\u00f3rios sobre esses controles sempre que solicitado por ela. O FORNECEDOR dever\u00e1 notificar o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em at\u00e9 24h (vinte e quatro) horas (i) de qualquer  n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito) das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas  \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de qualquer descumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais;  (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a no FORNECEDOR ou nos seus  Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0  conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo  menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. O FORNECEDOR compromete-se a auxiliar o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS:  I. com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar  a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. O presente registro n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos dados  do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ou dos seus  clientes, inclusive Dados Pessoais, para o FORNECEDOR (\u201cDados\u201d).  Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora registrados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, inclusive sobre qualquer  novo elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir  do tratamento de Dados estabelecido por este registro de pre\u00e7os. Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ao FORNECEDOR. Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ao FORNECEDOR, esta  dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas, podendo ser  em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente assim o exija. Caso o FOR- NECEDOR receba diretamente alguma ordem judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR  DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. O \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00e3o autoriza  a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de  Dados, produtos ou subprodutos que se originem, ou sejam criados, a  partir do tratamento de Dados estabelecido por este registro de pre\u00e7os  O FORNECEDOR se compromete a devolver todos os Dados que vier  a ter acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato  for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente registro de pre\u00e7os. Em  adi\u00e7\u00e3o, a Contratada n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados  por tempo superior ao prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do  presente registro de pre\u00e7os. Caso os Dados do FORNECEDOR estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em qualquer  hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, o FORNECEDOR dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou em eventual prazo  acordado entre as Partes. Fica assegurado ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, nos termos da lei, o direito de regresso em face da Contratada diante  de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento  das obriga\u00e7\u00f5es aqui assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. O FORNECEDOR, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com o  Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS (dpo@sebrae.com.br). O FORNECEDOR reconhece e aceita que o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR  DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS tem o direito de realizar auditoria, por si  ou por terceiro indicado pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO  DE PRE\u00c7OS, de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade do FORNECEDOR quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o  de dados aplic\u00e1vel. O \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ter\u00e1 o direito  de acompanhar, monitorar, auditar e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais, sem que  isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que o FORNECEDOR possui perante a Lei e este registro de pre\u00e7os. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 28 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS,  Diretor T\u00e9cnico e os Fornecedores CALURINO FERRAZ MIRANDA \u2013  EPP representada por seu Propriet\u00e1rio CALURINO FERRAZ MIRANDA  e E. N. LIMA VERDE \u2013 ME, representada por seu S\u00f3cio - Administrador,  EULO NEGREIROS LIMA VERDE. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 0010/2017 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa PARADIGMA BUSINESS SOLUTIONS  LTDA., representada por sua Diretora Presidente ANDR\u00c9A CRISTINA  BOUDEVILLE. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0010/2017  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   I. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. III. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  "
    ]
}