{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.712, DE 2 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o da servidora PAULA MENEZES ALVES  FERREIRA, Chefe de Departamento, da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA para a Secretaria Extraordin\u00e1ria de Assuntos Governamentais \u2013 SEGOV.   Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 2 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.818, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear GLEYDIANE DA SILVA LANDIM para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 17 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.941, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 Altera lota\u00e7\u00e3o de servidores, nos termos do Anexo \u00danico. o GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO o teor do parecer contido no processo SEI n\u00ba  4002.014028.00036/2021-27 e no processo PGE.Net 2021.02.000148,   DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada, a lota\u00e7\u00e3o dos servidores constantes neste Decreto,  conforme disposto no Anexo \u00danico.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.       Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ANEXO \u00daNICO ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.942, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, HEDUARDO BARBOSA DA COSTA do Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, da Secretaria de Estado da Fazenda -  SEFAZ, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 2.406, de 29 de maio de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.943, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, DAVI SILVA ARMES para exercer o  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ. Art. 2\u00b0 Revogar o decreto n\u00ba 2.403, de 29 de maio de 2019. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.944, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, AM\u00c1BITA THA\u00cdS ARA\u00daJO SEIBEL  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, na Secretaria de  Estado da Fazenda - SEFAZ Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.945, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, GLAUCINETE MEDEIROS ROQUE  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de  Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 409, de 30 de janeiro de 2019. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.946, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, MOISEIZ BARROS DA SILVA para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 429, de 30 de janeiro de 2019. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.951, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, JOS\u00c9 EDSON FIGUEIREDO DANTAS  para exercer o cargo de Chefe de Departamento no Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.952, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui-\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o da servidora GRACIELLA SALES CORREIA, Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura  Elias Mansour \u2013 FEM para a Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013  SEINFRA. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.953, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ADRIANA VASCONCELOS DA SILVA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 539, de 4 de  fevereiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.954, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, JOELSON QUEIROZ SOUZA AMORIM  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de  Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.957, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar CESAR AUGUSTO COELHO LOZANO do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, da Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 495, de 31 de janeiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.958, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, LUC\u00c9LIA MAIA SOARES para exercer  o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, na Secret\u00e1ria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.959, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar MISSILENE MARIA DA ROCHA NERI do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, da Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 5.861, de 29 de abril de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.960, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, JUCERL\u00c2NDIA LEITE DO NASCIMENTO BRAGADO para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia  CEC-5, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 9.863, de 18 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.961, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui-\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o do servidor JOS\u00c9 VALCLEIR CARVALHO  DO NASCIMENTO, Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE para a Secretaria  de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.962, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, PRISCILA DOS SANTOS FURTADO  CUNHA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.963, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar APOENNA OLIVEIRA E SOUSA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, da Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 6.613, de 19 de agosto de 2020 Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.966, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ALINE DE MORAES PINHEIRO do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, da Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 301, de 24 de janeiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.967, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, MARIA DO SOCORRO DE SANTANA  SALES para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, na Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.968, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, BRENDA FARIAS DOS SANTOS para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.969, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, JO\u00c3O VITOR FELIX BATISTA para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.970, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, MARIA DA GL\u00d3RIA SOUZA MESSIAS  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, na Secretaria de  Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 7.791, de 19 de janeiro de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.971, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, CARLOS JOS\u00c9 ALVES DE SOUZA  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na Secretaria  Extraordin\u00e1ria de Assuntos Governamentais \u2013 SEGOV. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.972, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear  IASMIN SAI\u00daRI DE SOUZA SENA para exercer o cargo  de Gerente de Assist\u00eancia da Unidade Mista de Sa\u00fade de Rodrigues  Alves, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.                 Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.973, DE 31 AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 9.888, de 25 de agosto de 2021.  Art. 2\u00b0 Revogar o inciso V, do art. 7\u00ba do Decreto n\u00ba 6.398, de 20 de  julho de 2020. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO": [
            "SETOR DE COMPRAS, LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N.\u00ba 01/2021 1. DA LICITA\u00c7\u00c3O  1.1. A Defensoria P\u00fablica do Estado do Acre, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba  04.581.375/0001-43, atrav\u00e9s do Pregoeiro nomeado pela Portaria N\u00ba  097/GAB/DPE-AC, resolve RETIFICAR o edital do certame licitat\u00f3rio na  modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, sob o n\u00ba 01/2021, cujo objeto \u00e9  a aquisi\u00e7\u00e3o de material (hidr\u00e1ulico, el\u00e9trico, equipamentos de prote\u00e7\u00e3o  e seguran\u00e7a, material b\u00e1sico de constru\u00e7\u00e3o, ferramentas, mobili\u00e1rio e  m\u00e1quinas e utens\u00edlios de oficina), sob demanda, para atender \u00e0s necessidades da Defensoria P\u00fablica do Estado do Acre, nos termos abaixo  especificados: 2. DA RETIFICA\u00c7\u00c3O  2.1. A presente retifica\u00e7\u00e3o tem por objeto a seguinte altera\u00e7\u00e3o: DA ALTERA\u00c7\u00c3O DO EDITAL: \u2013 Retifica\u00e7\u00e3o do Modo de Disputa no pre\u00e2mbulo do Edital.  \u2013 Retifica\u00e7\u00e3o do Item 9.10 do Edital. ONDE SE L\u00ca: PRE\u00c2MBULO: EDITAL 9.10 Ser\u00e1 adotado para o envio de lances no preg\u00e3o eletr\u00f4nico o modo  de disputa \u201caberto\u201d, em que os licitantes apresentar\u00e3o lances p\u00fablicos e  sucessivos, com prorroga\u00e7\u00f5es. LEIA-SE: PRE\u00c2MBULO: EDITAL 9.10 Ser\u00e1 adotado para o envio de lances no preg\u00e3o eletr\u00f4nico o modo  de disputa \u201caberto/fechado\u201d, em que os licitantes apresentar\u00e3o lances  p\u00fablicos e sucessivos, com prorroga\u00e7\u00f5es. 3. DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS DO EDITAL  3.1. Mant\u00eam-se INALTERADAS as demais cl\u00e1usulas do Edital. 3.2. Considerando que tais altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o impactam na formula\u00e7\u00e3o das propostas, mant\u00e9m-se a data inicialmente marcada para  a disputa. Rio Branco Acre, 31 de agosto de 2021. RAPHAEL BATISTA DA SILVA Pregoeiro Portaria 097/GAB/DPE-AC "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 412, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Agente de Pol\u00edcia Civil  NILZOMAR SOUZA DA SILVA,  matr\u00edcula 9107592, para desempenhar suas fun\u00e7\u00f5es  como Coordenador de Apoio do Departamento de Pol\u00edcia da Capital e Interior - DPCI. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.                                    Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 413, DE 26 DE AGOSTO DE 2021  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Agente de Pol\u00edcia Civil  SIN\u00c9ZIO PIRES FERREIRA,  matr\u00edcula 9271333-2, como Coordenador de R\u00e1dio e Comunica\u00e7\u00e3o do  Departamento de Pol\u00edcia da Capital e Interior - DPCI. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.                                    Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil PORTARIA PCAC N\u00ba 421, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 60 (sessenta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao  servidor ELVES GOMES DE LIMA, referente ao per\u00edodo aquisitivo de  08/08/2014 a 07/08/2019, a serem gozados a partir de 10/09/2021. Registre-se e Cumpra-se.                                            Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 420, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o da servidora ALESSANDRA ANSELMO  DA SILVA MAGALH\u00c3ES PINA, matr\u00edcula 9163352-2, ocupante do cargo  de Agente de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00341/202131, lotada na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 01/07/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 427, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil, Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba incisos II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 DESIGNAR o Agente de Pol\u00edcia Civil YTALO ARA\u00daJO BRASILEIRO para exercer suas fun\u00e7\u00f5es  no N\u00facleo de Escolta da Pol\u00edcia Civil  \u2013 NEPC, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.                 Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "Portaria n\u00ba 423 de 30 de agosto de 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor PAULO SERGIO AMARAL DOS SANTOS, matr\u00edcula 9246940-1, ocupante do cargo  de Agente de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00338/202118, lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 01/07/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 424 de 30 de agosto de 2021.  O Delegado-Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil Vanderlei Scherer Thomas, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00b0 058/2021 decorrente do Processo de Compra Direta por DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O n\u00ba 018/2021, Parecer n\u00ba 179/2021/PCAC \u2013 ASSJUR/ PCA \u2013 DELGERAL/PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 388/2021/PCAC/DAG/ ASSJUR, PROCESSO SEI N\u00b0 0064.006459.00013/2021-39, celebrado  entre a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a empresa ACREJET INFORM\u00c1TICA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 06.082.078/0001-89, com vig\u00eancia  de 26.08.2021 a 31.12.2021, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de perif\u00e9ricos de inform\u00e1tica (mouse e teclado),  a fim de atender as necessidades da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre,  conforme especifica\u00e7\u00f5es neste Termo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica , matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula n\u00ba:  09257306-1; III. Fiscal Titular: Uendel Diego da Silva Alves, matr\u00edcula: 9188150-2; IV.  Fiscal Suplente: Raurimar Sousa Muniz, matr\u00edcula n\u00ba: 9566825. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento,  fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato.   Vanderlei Scherer Thomas Delegado-Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00ba 056/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, A POL\u00cdCIA CIVIL  DO ESTADO DO ACRE - PCAC, E A EMPRESA FLORESTA EMPREENDIMENTOS EIRELI ME. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 045/2021  \u2013 CPL 05 PROCESSO ADMINISTRATIVO SEI N\u00ba 0064.005362.00013/2021-72. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para o fornecimento de REFEI\u00c7\u00c3O PRONTA PRATO FEITO/MARMITEX  acondicionada em embalagem de EPS (isopor), formato redondo com tampa, destinada aos presos custodiados na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil e  eventual solicita\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre \u2013 PCAC nos munic\u00edpios de Pl\u00e1cido de Castro e Acrel\u00e2ndia - AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e  quantidades detalhadas no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I, que integrou o  Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 045/2021 \u2013 CPL05, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes do Processo n\u00ba 0064.005362.00013/2021-72. O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 19.800,00 (Dezenove mil e oitocentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel, conforme o quantitativo  especificado no quadro detalhado abaixo:   DA VIG\u00caNCIA O contrato ter\u00e1 como termo inicial de vig\u00eancia a data de  sua assinatura, de 19.08.2021 a 31.12.2021. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.61. Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 19 de agosto de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Senhora  Yuna Uch\u00f4a Pereira Silva, pela empresa. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DIRETORIA DE ENSINO - DE PORTARIA PMAC N\u00ba 1623, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a Matr\u00edcula do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldados \u2013 CFSD   PMAC 2021\u201d. O Diretor de Ensino da PMAC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere  a Portaria 820/DRHM de 19 de julho de 2021, c/c o art. 36, da Lei Complementar 164/06, c/c 23, XXVI, do Regulamento Interno dos Servi\u00e7os  Gerais \u2013 RISG, Considerando o EDITAL N\u00b0 095 /SEPLAG/PMAC de 19 de mar\u00e7o de  2021 e o EDITAL N\u00ba 101 /SEPLAG/PMAC de 27 de julho de 2021, que  disp\u00f5e sobre convoca\u00e7\u00e3o para matricula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de  Soldado - CFSD PMAC 2021, Considerando o EDITAL N\u00b0 102/SEPLAG/PMAC de 31 de agosto de  2021 que disp\u00f5e sobre a Homologa\u00e7\u00e3o de matricula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado, RESOLVE: Art. 1\u00ba Matricular no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de  Soldado - CFSD PMAC  2021, a contar do dia 01 de setembro de 2021 os convocados abaixo  relacionados: QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES \u2013 MASCULINO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES \u2013 FEMININO   Art. 2.\u00b0 Deixar de matricular no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de  Soldado - CFSD  PMAC 2021 os candidatos abaixo relacionados, por n\u00e3o cumprirem o  constante no item 3.1 do EDITAL N\u00b0 095 /SEPLAG/PMAC de 19 de  mar\u00e7o de 2021 e do EDITAL N\u00ba 101 /SEPLAG/PMAC de 27 de julho de  2021, que disp\u00f5e sobre convoca\u00e7\u00e3o para matricula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de  Soldado - CFSD PMAC 2021, os convocados abaixo relacionados: QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES \u2013 MASCULINO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES \u2013 FEMININO Publique-se; Registre-se; e,  Cumpra-se .                                                                                       EM\u00cdLIO VIRG\u00cdLIO DE OLIVEIRA - CEL PM Diretor de Ensino da PMAC Portaria 820/DRHM de 19 de julho de 2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POLICIA MILITAR PORTARIA PMAC N\u00ba 1598, DE 27 DE AGOSTO DE 2021 ASSUNTO:   PORTARIA RETIFICADORA                  O Comandante Geral da PMAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, de  acordo com o Decreto n\u00ba 6.258, de 02 de julho de 2020, c/c os Arts. 5\u00ba e  6\u00ba da Lei n\u00ba 2001, de 31 Mar 08.  CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei 3.675, de 31 de dezembro de 2020, que  Cria regra de absor\u00e7\u00e3o, aos servidores que especifica, referente ao pagamento da Gratifica\u00e7\u00e3o de Atividade Vinculada \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o Militar (GAVAM),  criada pela Lei n\u00ba 2.864, de 27 de fevereiro de 2014, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Retificar a o Art. 2\u00ba da Portaria n\u00ba 518/21 de 28 de julho de 2021. Onde se l\u00ea: Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Leia-se: Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrara em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a contar de 12 de mar\u00e7o de 2021.  Registre-se, Publique-se; e, Cumpra-se. Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 Cel PM Comandante Geral da PMAC ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O   Ratifico, por este termo, a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9 a  aquisi\u00e7\u00e3o de muni\u00e7\u00f5es nos calibres .40 e 5,56, para atender as demandas da Policia Militar do Estado do Acre, visando a necessidade de investir na capacita\u00e7\u00e3o dos Policiais Militares, no que tange a instru\u00e7\u00e3o da  pratica de tiro policial, com fundamento no Art. 25, inciso I, da Lei Federal 8.666/93, observadas as determina\u00e7\u00f5es da Orienta\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba  002/2013 da Procuradoria Geral do Estado \u2013 PGE. O contrato ser\u00e1 firmado junto \u00e0 empresa COMPANHIA BRASILEIRA DE  CARTUCHOS \u2013 CBC, CNPJ n\u00ba 57.494.031/0001-63, com vig\u00eancia contada a partir da assinatura at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e com valor total  de R$ 79.440,00 (setenta e nove mil quatrocentos e quarenta reais). Todas as despesas decorrentes do objeto da presente contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o  \u00e0 conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho: 4285.0000;  Elemento de Despesa: 33.90.30.00; Fonte de Recursos: 200 (Conv\u00eanio).  Rio Branco - Ac, 27 de agosto de 2021. Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva - CEL PM Comandante Geral da PMAC "
        ],
        "CORPO DE BOMBEIROS": [
            "DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O - COMPRA POR EMPENHO EMPENHO: 6090010207/2021 do dia 20 julho de 2021 PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 267/2021 PROCESSO N\u00ba CD018/2021 PARTES: CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE e  ORTIZ TAXI AEREO LTDA. OBJETO: FRETAMENTO DE AERONAVE MONOMOTOR. OR\u00c7AMENTO: Fonte de Recurso: CBMAC; Programa de Trabalho:  06122142133820000; Natureza da Despesa: 33.90.33.06.00 \u2013 FRETAMENTO DE AERONAVE MONOMOTOR. ASSINAM: CEL QOBM CARLOS BATISTA DA COSTA pelo CORPO DE  BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE e MARCELO SPINA  ORTIZ, FERNANDO SPINA ORTIZ e JOS\u00c9 FERNANDES ORTIZ pela  empresa ORTIZ TAXI AEREO LTDA. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 137/2021/GAB/SEASDHM, DE 31 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor Andr\u00e9 Gustavo Crespo da Silva Lopes \u2013  matr\u00edcula 9561862-1, para responder pela Chefia do Departamento de  Administra\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a titular da pasta estar\u00e1 afastado no  per\u00edodo compreendido entre o dia 30/08/2021 a 08/09/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00ba 5.889/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 135/2021, DE 27 DE AGOSTO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos  e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, e Decreto n\u00ba 7.357,  de 26 de novembro de 2020. Considerando a Portaria n\u00b0 139/2020 de 10 de Dezembro de 2020,  \u201cDisp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o dos representantes dos \u00f3rg\u00e3os Governamentais, e dos \u00d3rg\u00e3os da Sociedade Civil, para dispor sobre o Comit\u00ea Estadual de Apoio aos Migrantes, Ap\u00e1tridas e Refugiados para  o bi\u00eanio 2021/2022, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Comit\u00ea Estadual de  Apoio aos Migrantes, Ap\u00e1tridas e Refugiados, representantes, titular e  suplente, da seguinte institui\u00e7\u00e3o: \u2013 Representantes do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho \u2013 MPT a) Titular: Marielle Rissane Guerra Viana Cardoso b) Suplente: Luiz Brilhante de Freitas Junior Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de Agosto de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1rio de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5889/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 138/2021-GAB-SEASDHM, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos  e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, e Decreto n\u00ba 7.357,  de 26 de novembro de 2020. Considerando a Portaria n\u00b0 139/2020 de  10 de Dezembro de 2020, \u201cDisp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o dos representantes dos \u00f3rg\u00e3os Governamentais, e dos \u00d3rg\u00e3os da Sociedade Civil, para  dispor sobre o Comit\u00ea Estadual de Apoio aos Migrantes, Ap\u00e1tridas e  Refugiados para o bi\u00eanio 2021/2022, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear, para compor o Comit\u00ea Estadual de Apoio aos Migrantes, Ap\u00e1tridas e Refugiados, representantes, titular e suplente, da seguinte institui\u00e7\u00e3o: \u2013 Representantes da Organiza\u00e7\u00e3o Internacional para as Migra\u00e7\u00f5es - OIM.  a) Titular: Guilherme Otero  b) Suplente: Wilbert Rivas Pe\u00f1a Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5889/2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 136/2021, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos  e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, e Decreto n\u00ba 7.357,  de 26 de novembro de 2020. Considerando a Portaria n\u00b0 139/2020 de 10 de Dezembro de 2020, \u201cDisp\u00f5e  sobre a nomea\u00e7\u00e3o dos representantes dos \u00f3rg\u00e3os Governamentais, e dos  \u00d3rg\u00e3os da Sociedade Civil, para dispor sobre o Comit\u00ea Estadual de Apoio  aos Migrantes, Ap\u00e1tridas e Refugiados para o bi\u00eanio 2021/2022, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Comit\u00ea Estadual de  Apoio aos Migrantes, Ap\u00e1tridas e Refugiados, representantes, titular e  suplente, da seguinte institui\u00e7\u00e3o: \u2013 Representantes da Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal no Acre. a) Titular: Wilse da Silva Brito Filho \u2013 matr\u00edcula 1990061 b) Suplente: Sophia Veras Barroso \u2013 3212336 Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de Agosto de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1rio de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5889/2020 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O CONTRATO N\u00b0 066/2021. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o realizada com base no artigo 24, inciso II, da Lei n\u00ba  8.666/93, cujo objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em dedetiza\u00e7\u00e3o, desratiza\u00e7\u00e3o, controle de pragas e servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o ou conserva\u00e7\u00e3o de esgoto (esgotamento e limpeza de caixa de gordura, desobstru\u00e7\u00e3o de fo\u00e7a), nas depend\u00eancias da SEASDHM e outras unidades. As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o pelo Programa de  Trabalho: 760.001.4326.0000; Elemento de Trabalho: 33.90.39.00.00;  Fonte de Recurso: 100, no valor de R$ 16.670,16 (Dezesseis mil seiscentos e setenta reais e dezesseis centavos). Em cumprimento ao disposto no artigo 26 da Lei 8.666/93 DETERMINO  a publica\u00e7\u00e3o da presente ratifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, para  que se produza os efeitos legais. Publique-se e cumpra-se. Rio Branco-AC, 19 de agosto 2021. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos  Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO  SEASDHM CONTRATO N\u00b0 060/2021 PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa ECO  MOURA. DO OBJETO: Constitui objeto deste contrato, a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, produ\u00e7\u00e3o e reprodu\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, material de sinaliza\u00e7\u00e3o visual e servi\u00e7os de  c\u00f3pias, para atender \u00e0s demandas dos Conv\u00eanios N\u00ba. 850229/2017,  851256/2017, 865723/18, 875449/2018, 869793/2018, 869780/2018,  869291/2018, 875451/2018, 891198/2019 e 894910/2019. VALOR: R$ 8.337,86 (oito mil trezentos e trinta e sete reais e oitenta e  seis centavos). PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e  encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado  at\u00e9 o limite da vig\u00eancia do(s) conv\u00eanio(s) e, ainda, observado o disposto  no Art. 57, da Lei n\u00ba. 8.666/93. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.3411.0000 e 760.001.3426.0000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00; 33.90.39.00; 33.90.39.63; 33.90.30.44 Fonte de Recurso: 200 Rio Branco-AC, 19 de agosto de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa  ECO Moura, representada pelo Sr. Emerson Cley de Oliveira Moura. "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2021-SEDUR. Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 078/2021 CPL 03. Processo SEI n\u00ba 0844.013403.00033/2021-42.  Validade: 12 (doze) mesesDO OBJETO: O objeto desta Ata \u00e9 o registro de pre\u00e7os visando a futura e eventual fornecimento de material de consumo  (expediente, processamento de dados, eletr\u00f4nico, limpeza e produtos de higieniza\u00e7\u00e3o, copa, acondicionamento, embalagem e hospitalar, visando  atender as necessidades da SEDUR, em conformidade com o Edital e seus anexos e a proposta da empresa vencedora, independentemente de  transcri\u00e7\u00e3o. DOS PRE\u00c7OS, ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTITATIVOS: O pre\u00e7o registrado, as especifica\u00e7\u00f5es do objeto, a quantidade, fornecedor e as demais  condi\u00e7\u00f5es ofertadas na proposta s\u00e3o as que seguem:  DOS PRE\u00c7OS DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: Durante a vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os, os pre\u00e7os ser\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: Integram esta Ata de Registro de Pre\u00e7os, o Edital e seus anexos, a proposta da empresa vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. As quest\u00f5es decorrentes da utiliza\u00e7\u00e3o da presente Ata de Registro de Pre\u00e7os, que n\u00e3o possam ser dirimidas administrativamente, ser\u00e3o processadas e julgadas na Justi\u00e7a Estadual, no foro da Comarca da cidade de Rio Branco/AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro.  E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas  que tamb\u00e9m o subscrevem. Documento assinado em 17 de agosto de 2021, pelo Sr. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 CONTRATANTE, e o Sr. Antonyo Aylton da Cunha Rocha, pela A. A. C. ROCHA - ME - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 078/2021 CPL 03. Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 015/2021-SEDUR.  Processo SEI n\u00ba 0844.013403.00033/2021-42. Validade: 12 (doze) meses  DO OBJETO: O objeto desta Ata \u00e9 o registro de pre\u00e7os visando a futura e eventual fornecimento de material de consumo (expediente, processamento de dados, eletr\u00f4nico, limpeza e produtos de higieniza\u00e7\u00e3o, copa, acondicionamento, embalagem e hospitalar), visando atender as necessidades da SEDUR, em conformidade com o Edital e seus anexos e a proposta da empresa vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DOS PRE\u00c7OS, ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTITATIVOS: O pre\u00e7o registrado, as especifica\u00e7\u00f5es do objeto, a quantidade, fornecedor e as demais  condi\u00e7\u00f5es ofertadas na proposta s\u00e3o as que seguem:  DOS PRE\u00c7OS DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: Durante a vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os, os pre\u00e7os ser\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: Integram esta Ata de Registro de Pre\u00e7os, o Edital e seus anexos, a proposta da empresa vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. As quest\u00f5es decorrentes da utiliza\u00e7\u00e3o da presente Ata de Registro de Pre\u00e7os, que n\u00e3o possam ser dirimidas administrativamente, ser\u00e3o processadas e julgadas na Justi\u00e7a Estadual, no foro da Comarca da cidade de Rio Branco/AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro.  E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas  que tamb\u00e9m o subscrevem. Documento assinado em 17 de agosto de 2021, pelo Sr. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 CONTRATANTE, e o Sr. Jordney de Souza Cordeiro, pela J. S. Cordeiro Eireli - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL - SEDUR Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 010/2021-SEDUR. Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 078/2021 CPL 03. Processo SEI n\u00ba 0844.013403.00033/2021-42. Validade: 12 (doze) meses  DO OBJETO: O objeto desta Ata \u00e9 o registro de pre\u00e7os visando a futura e eventual fornecimento de material de consumo (expediente, processamento de dados, eletr\u00f4nico, limpeza e produtos de higieniza\u00e7\u00e3o, copa, acondicionamento, embalagem e hospitalar), visando atender as necessidades da SEDUR, em conformidade com o Edital e seus anexos e a proposta da empresa vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DOS PRE\u00c7OS, ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTITATIVOS: O pre\u00e7o registrado, as especifica\u00e7\u00f5es do objeto, a quantidade, fornecedor e as demais  condi\u00e7\u00f5es ofertadas na proposta s\u00e3o as que seguem:  DOS PRE\u00c7OS DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS Durante a vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os, os pre\u00e7os ser\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Integram esta Ata de Registro de Pre\u00e7os, o Edital e seus anexos, a proposta da empresa vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. As quest\u00f5es decorrentes da utiliza\u00e7\u00e3o da presente Ata de Registro de Pre\u00e7os, que n\u00e3o possam ser dirimidas administrativamente, ser\u00e3o processadas e julgadas na Justi\u00e7a Estadual, no foro da Comarca da cidade de Rio Branco/AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro.  E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas  que tamb\u00e9m o subscrevem. Documento assinado em 17 de agosto de 2021, pelo Sr. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 CONTRATANTE, e o Sr. Calurino Ferraz Miranda, pela CALURINO FERRAZ MIRANDA - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL - SEDUR Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2021-SEDUR. Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 078/2021 CPL 03. Processo SEI n\u00ba 0844.013403.00033/2021-42. Validade: 12 (doze) meses DO OBJETO: O objeto desta Ata \u00e9 o registro de pre\u00e7os visando a futura e eventual fornecimento de material de consumo (expediente, processamento de dados, eletr\u00f4nico, limpeza e produtos de higieniza\u00e7\u00e3o, copa, acondicionamento, embalagem e hospitalar), visando atender as necessidades da SEDUR, em conformidade com o Edital e seus anexos e a proposta da empresa vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DOS PRE\u00c7OS, ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTITATIVOS: O pre\u00e7o registrado, as especifica\u00e7\u00f5es do objeto, a quantidade, fornecedor e as demais  condi\u00e7\u00f5es ofertadas na proposta s\u00e3o as que seguem:  CX CX CX CX CX CX CX KG DOS PRE\u00c7OS DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: Durante a vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os, os pre\u00e7os ser\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis. DAS INFRA\u00c7\u00d5ES E DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS: A apura\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es dar-se-\u00e1 na forma da Minuta do Contrato, Anexo  deste Edital e do Termo de Refer\u00eancia, Anexo I deste Edital. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: Integram esta Ata de Registro de Pre\u00e7os, o Edital e seus anexos, a proposta da empresa vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. As quest\u00f5es decorrentes da utiliza\u00e7\u00e3o da presente Ata de Registro de Pre\u00e7os, que n\u00e3o possam ser dirimidas administrativamente, ser\u00e3o processadas e julgadas na Justi\u00e7a Estadual, no foro da Comarca da cidade de Rio Branco/AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro.  E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas  que tamb\u00e9m o subscrevem. Documento assinado em 17 de agosto de 2021, pelo Sr. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 CONTRATANTE, e o Sr. Jos\u00e9 Milton Cherri, pela POLICOMP Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda. \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL - SEDUR Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 012/2021-SEDUR. Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 078/2021 CPL 03. Processo SEI n\u00ba 0844.013403.00033/2021-42. Validade: 12 (doze) meses  DO OBJETO: O objeto desta Ata \u00e9 o registro de pre\u00e7os visando a futura e eventual fornecimento de material de consumo (expediente, processamento de dados, eletr\u00f4nico, limpeza e produtos de higieniza\u00e7\u00e3o, copa, acondicionamento, embalagem e hospitalar), visando atender as necessidades da SEDUR, em conformidade com o Edital e seus anexos e a proposta da empresa vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DOS PRE\u00c7OS, ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTITATIVOS: O pre\u00e7o registrado, as especifica\u00e7\u00f5es do objeto, a quantidade, fornecedor e as demais  condi\u00e7\u00f5es ofertadas na proposta s\u00e3o as que seguem:   DOS PRE\u00c7OS DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS Durante a vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os, os pre\u00e7os ser\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis. DAS INFRA\u00c7\u00d5ES E DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS  A apura\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es dar-se-\u00e1 na forma da Minuta do Contrato, Anexo deste Edital e do Termo de Refer\u00eancia, Anexo I deste Edital. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Integram esta Ata de Registro de Pre\u00e7os, o Edital e seus anexos, a proposta da empresa vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. As quest\u00f5es decorrentes da utiliza\u00e7\u00e3o da presente Ata de Registro de Pre\u00e7os, que n\u00e3o possam ser dirimidas administrativamente, ser\u00e3o processadas e julgadas na Justi\u00e7a Estadual, no foro da Comarca da cidade de Rio Branco/AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro.  E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas  que tamb\u00e9m o subscrevem. Documento assinado em 17 de agosto de 2021, pelo Sr. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano  e Regional \u2013 CONTRATANTE, e o Sr. \u00c1lvaro Pereira do Nascimento Neto, pela CONSTRU-MED Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os - Eireli \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR Extrato Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 014/2021-SEDUR. Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 078/2021 CPL 03. Processo SEI n\u00ba 0844.013403.00033/2021-42. Validade: 12 (doze) meses   DO OBJETO: O objeto desta Ata \u00e9 o registro de pre\u00e7os visando a futura e eventual fornecimento de de material de consumo (expediente, processamento de dados, eletr\u00f4nico, limpeza e produtos de higieniza\u00e7\u00e3o, copa, acondicionamento, embalagem e hospitalar), visando atender as necessidades  da SEDUR, em conformidade com o Edital e seus anexos e a proposta da empresa vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DOS PRE\u00c7OS, ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTITATIVOS: O pre\u00e7o registrado, as especifica\u00e7\u00f5es do objeto, a quantidade, fornecedor e as demais  condi\u00e7\u00f5es ofertadas na proposta s\u00e3o as que seguem:  DOS PRE\u00c7OS DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS Durante a vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os, os pre\u00e7os ser\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Integram esta Ata de Registro de Pre\u00e7os, o Edital e seus anexos, a proposta da empresa vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. As quest\u00f5es decorrentes da utiliza\u00e7\u00e3o da presente Ata de Registro de Pre\u00e7os, que n\u00e3o possam ser dirimidas administrativamente, ser\u00e3o processadas e julgadas na Justi\u00e7a Estadual, no foro da Comarca da cidade de Rio Branco/AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro.  E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas  que tamb\u00e9m o subscrevem. Documento assinado em 17 de agosto de 2021, pelo Sr. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 CONTRATANTE, e o Sr. Carlos Andre Teixeira Caf\u00e9, pela AC Empreendimento e Neg\u00f3cios Ltda - CONTRATADA. "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1720, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a 1586, DE 13 DE AGOSTO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 088/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa CONS\u00d3RCIO  JURU\u00c1 II (CONSTITU\u00cdDO PELAS EMPRESAS JPP OLIVEIRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 ME E CONSTRUTORA MANUELLA - EIRELI \u2013  EPP), que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de engenharia para Reforma do Museu e Memorial Jos\u00e9  Augusto e Teatro Jos\u00e9 de Alencar, localizado na Avenida Desembargador T\u00e1vora, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/Acre, sob a fiscaliza\u00e7\u00e3o  da Secretaria de Estado Infraestrutura e do Desenvolvimento Urbano  - SEINFRA, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade SHOPPING N\u00ba 003/2021 \u2013 CEL 01 \u2013 ACORDO DE  EMPR\u00c9STIMO \u2013 8442/BR, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.011076.00003/2021-79, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: CORDOLINO MOTA DE ARA\u00daJO \u2013 Matr\u00edcula: 917267-0 II \u2013 Gestor Substituto: MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES \u2013  Matr\u00edcula: 84735-2 III \u2013 Fiscal Titular: ENG\u00ba CIVIL ELISSON SILVA ALMEIDA, CREA  5069243559 D/SP \u2013 Matr\u00edcula: 9549188 IV \u2013 Fiscal Substituto: ENG\u00b0 CIVIL EWERTON SOUZA SANTOS, CREA  20446- D/AC \u2013 Matr\u00edcula: 9469753-1; V - Eng\u00ba Eletricista Titular: FELIPE SANTOS VAZ BARBOSA - CREA  167587-D/MG \u2013 Matr\u00edcula: 9495622 VI - Eng\u00ba Eletricista Substituto: IDALCI DALLAMARIA JUNIOR, CREA/  AC 9129/D \u2013 Matr\u00edcula: 9262415; VII - Eng\u00ba SEg. do Trabalho: ERIVAN NASCIMENTO PEREIRA, CREA  9536-D/AC \u2013 Matr\u00edcula: 9304681 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA Portaria n\u00b0 1713, de 27 de Agosto de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba AUTORIZAR o funcionamento dos n\u00edveis/modalidades de Ensino: Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Pr\u00e9-Escola) e Ensino Fundamental ( Anos Iniciais  e Finais)  na escola Happy World, localizada na Estrada da Floresta  n\u00b01927- Floresta Sul no munic\u00edpio de Rio Branco-AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao ano de 2019. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte Decreto 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEE N\u00ba 1728, DE 31 DE AGOSTO DE 2021  A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora MARLEIDE DA ROCHA NASCIMENTO, matr\u00edcula n\u00ba 269409 -1, da fun\u00e7\u00e3o de chefe da Divis\u00e3o de Merenda Escolar  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEE N\u00ba 1729, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor MAURO S\u00c9RGIO DA COSTA MOURA, matr\u00edcula 9107541-10, da fun\u00e7\u00e3o de chefe do Departamento de Alimenta\u00e7\u00e3o e  Nutri\u00e7\u00e3o Escolar da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1730, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor HEZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO matr\u00edcula n\u00ba 9104097-3, da fun\u00e7\u00e3o de chefe da Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Contratos do Departamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1732, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor HEZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO matr\u00edcula n\u00ba 9104097-3, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de chefe do Departamento de  Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEE N\u00ba 1731, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora Alessandra Ara\u00fajo Brasileiro do Nascimento, Matr\u00edculas 9073728-6 e 7, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de chefe da Divis\u00e3o de  Educa\u00e7\u00e3o Especial da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no per\u00edodo de 23/08/2021 \u00e0 01/09/2021, por motivo de f\u00e9rias da titular. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 23 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEE N\u00ba 1679, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00baDesignar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 095/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ea COOPERATIVA DE TRABALHO DAS  PRODUTORAS DE BISCOITO DE GOMA DE CRUZEIRO DO SUL - COOPERBISCOITOS,que tem por objeto\u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios,  atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos  Informais de Agricultores Familiares, para atender a demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na regional  de Juru\u00e1, no quantitativo estabelecido no Anexo I do presente edital, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba  26 de 17 de junho de 2013, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital da Chamada P\u00fablica 001/2020,  proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00026/2020-93, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARLEIDE DA ROCHA NASCIMENTO\u2013 Matr\u00edcula: 269409-1 II \u2013 Gestor Substituto:JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA\u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto:JAMES SANTOS DA ROCHA\u2013 Matr\u00edcula: 9281053-6 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser  sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CE 25/08/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO GL\u00d3RIA PEREZ, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022 Carlos Andr\u00e9 Andrade Teodoro - Presidente \u2022 Marcos Antonio Santos da Silva  \u2022 Ana Carlas Fal\u00e7ao Freire Muller Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Gl\u00f3ria Perez, nos termos da Lei n\u00ba  1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - AC, 25 de agosto de 2021. Laura Gianne Lopes de Oliveira Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/ CEPC /2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVOPROFESSORA TEREZINHA MIGUEIS, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU  ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022 SOLANGE MARIA DOS SANTOSSILVA \u2022 EDNA MAGNOLI DA SILVA RAMOS \u2022 MARCIONILIA CRISTINA DE SOUSA Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Estadual Professora  Terezinha Migueis, nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - AC, 26 de agosto de2021. Maria de Jesus Gon\u00e7alves Ara\u00fajo Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO N\u00ba 0014.013886.00044/2020-75  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 031/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 252/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Expediente II) para atender as necessidades dos Departamentos, N\u00facleos, Anexos e Escolas que n\u00e3o possuem unidade executora, dentre outras demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes \u2013 SEE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Adalberto Pinto de Barros Neto - Prime Comercio Atacadista de Equipamentos de Inform\u00e1tica Eireli \u2013 Me - Pelo Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO N\u00ba 0014.013886.00044/2020-75 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 032/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 252/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Expediente II) para atender as necessidades dos Departamentos, N\u00facleos, Anexos e Escolas que n\u00e3o possuem unidade executora, dentre outras demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes \u2013 SEE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Francisco Ant\u00f4nio In\u00e1cio Morais - Nova Vida Eireli \u2013 Me - Pelo Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO N\u00ba 0014.013886.00044/2020-75 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 033/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 252/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Expediente II) para atender as necessidades dos Departamentos, N\u00facleos, Anexos e Escolas que n\u00e3o possuem unidade executora, dentre outras demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes \u2013 SEE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Daniel Gartner Boing - Boing Comercio Atacadista De Materiais Ltda - Epp - Pelo Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO N\u00ba 0014.013886.00044/2020-75 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 034/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 252/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Expediente II) para atender as necessidades dos Departamentos, N\u00facleos, Anexos e Escolas que n\u00e3o possuem unidade executora, dentre outras demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes \u2013 SEE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Cristiano Ferreira da Silva - Cristiano Ferreira da Silva 26672484817 \u2013 Me - Pelo Fornecedor   ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 030/2021  PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013886.00009/2021-37 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 - CPL 02  VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de \u00f3leo lubrificante, filtro, graxa e aditivos automotivos (inclu\u00edda a troca dos mesmos),  para os ve\u00edculos que fazem parte da frota da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, em Rio Branco/AC e nos demais munic\u00edpios do Estado, objetivando a utiliza\u00e7\u00e3o das unidades em perfeitas condi\u00e7\u00f5es de uso a qualquer tempo.  M\u00cdNIMO LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 Acre, 25 de agosto de 2021.  ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Jos\u00e9 Elder Mesquita dos Santos \u2013 J E M Santos Eireli - ME \u2013 Pelo Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE CONV\u00caNIO 16/2021.  DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES E O COMIT\u00ca EXECUTIVO S\u00c3O MIGUEL DO OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de c\u00e2meras de seguran\u00e7a e material de consumo para a Escola Estadual S\u00e3o Miguel, em cumprimento a  emenda parlamentar n\u00ba19/2020.  DOS RECURSOS: A CONCEDENTE repassar\u00e1 recursos financeiros a CONVENENTE no valor de R$ 5.000,00 (cinco mil reais) em 1 (uma) parcela, diretamente \u00e0 conta da CONVENENTE, conforme cronograma de desembolso integrante do Plano de Trabalho aprovado pela CONCEDENTE. Os recursos necess\u00e1rios ao desenvolvimento das atividades previstas neste Conv\u00eanio correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria abaixo discriminada: \u00d3RG\u00c3O: 717- Secretarias de Estado de Educa\u00e7\u00e3o UNID: 001\u2013 Unidade Gestora  PROGRAMA DE TRABALHO: 717.001.3441.5263 Emenda N\u00ba 19/2020 \u2013 apoio \u00e0 escolaS\u00e3o Miguel. C\u00d3DIGO DE DESPESA: 44.50.42.00.00  FONTE: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O:O presente conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021. O  conv\u00eanio poder\u00e1 ser prorrogado, desde que convenha \u00e0s partes e uma delas manifeste interesse em sua continuidade, mediante proposta escrita,  apresentada com anteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias do encerramento da vig\u00eancia. DATA DE ASSINATURA: 27 de agosto de 2021. ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes e MARIA DAS DORES  COSTA DE MATOS \u2013 Presidente do Comit\u00ea Executivo. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 3/2021/SEE Ata de Registro de Pre\u00e7os: n\u00ba 47/2020 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 6/2020   \u2013  INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE \u2013 CAMPUS VIDEIRA/SC PROCESSO n\u00ba 23352.002278/2020-89 Processo SEI n\u00b0 0014.011076.00033/2021-85 Validade da Ata: 18/11/2021 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE \u2013 CAMPUS VIDEIRA/SC PARTICIPANTE EXTRAORDIN\u00c1RIO: SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES - SEE FORNECEDOR: PSG EQUIPAMENTOS TOPOGRAFICOS LTDA DO OBJETO: Ades\u00e3o pela Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 47/2020 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 6/2020 \u2013 INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE \u2013 CAMPUS VIDEIRA/SC, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de  equipamentos para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes -SEE. DOS FUNDAMENTOS: O presente instrumento tem por fundamento legal as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei Federal n\u00b0 8.666, de 21 de junho de 1993  e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei n\u00b0 10.520, de 17 de julho de 2002, Lei n\u00b0 8.078/90 - C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Decreto Estadual n\u00b0 5.965/2010,  Decreto Estadual n\u00b0 5.967 de 30 de dezembro de 2010, alterado pelos Decretos Estaduais n\u00b0s 7.477 de 25 de abril de 2014 e 9.457 de 08 de agosto de 2018, Decreto Estadual 5.972 de 30 de dezembro de 2010 e demais normas aplic\u00e1veis; Edital SRP 6/2020, Ata SRP n\u00ba 47/2020; Aceite do  \u00d3rg\u00e3o Gerenciador e da Empresa detentora da Ata; Aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no Portal da Transpar\u00eancia (consulta ao CEIS); Pesquisas de  mercado, verifica\u00e7\u00e3o da vantajosidade econ\u00f4mica, justificativa da necessidade; Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria; Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 270/2021/SEE - DILIC/ SEE - DEAJ e demais documenta\u00e7\u00e3o constante no processo. DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$ 65.789,00 (sessenta e cinco mil setecentos e oitenta e nove reais). Rio Branco/AC, 31 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 111/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00024/2020-02 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013  PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nas Regionais do Alto e Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia,  que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00024/2020-02.  M\u00cdNIMO DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 1.171.190,68 (um milh\u00e3o, cento e setenta e um mil, cento e noventa reais  e sessenta e oito centavos).  DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP) e 200  (PNAE).  DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro.  Rio Branco (AC), 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Marcilane Melo da Silva - MR Com\u00e9rcio e Servi\u00e7o Ltda \u2013 ME - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 095/2021 CHAMADA P\u00daBLICA 001/2020 SEI N\u00ba 0014.013886.00026/2020-93 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura  Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores  Familiares, para atender a demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na regional de Juru\u00e1, no  quantitativo estabelecido no Anexo I do presente edital, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26  de 17 de junho de 2013. DO VALOR: A Secretaria pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste CONTRATO o valor global de R$545.923,30 (quinhentos e quarenta e cinco  mil novecentos e vinte e tr\u00eas reais e trinta centavos), conforme indica\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o do(s) item (ns) indicados no Edital de Chamada P\u00fablica  001/2020 (Anexo III). No valor ajustado no caput desta Cl\u00e1usula est\u00e3o inclu\u00eddos todos os insumos e os tributos, inclusive contribui\u00e7\u00f5es fiscais e parafiscais, previdenci\u00e1rias e encargos trabalhistas, bem como quaisquer outras despesas necess\u00e1rias \u00e0 execu\u00e7\u00e3o deste CONTRATO. DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura, com t\u00e9rmino dentro de exerc\u00edcio financeiro. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do or\u00e7amento espec\u00edfico do:717.001.4288.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fontes: 100 (RP) e 200  (PNAE). LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 23 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Darisson de Souza Moura - Cooperativa de Trabalho das Produtoras de Biscoito de Goma de Cruzeiro do Sul \u2013 COOPERBISCOITOS - Pela Contratada "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 245 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 56/2021/SEFAZ \u2013 DIPES, SEI: (2086264), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta  Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 060 de 28-01-2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.483, em 01 de fevereiro de 2019 que  designou a servidora  Ant\u00f4nia Rocha da Silva para responder pela Ger\u00eancia Administrativa do Munic\u00edpio de Sena Madureira, da  seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...] para responder pela Ger\u00eancia Administrativa do Munic\u00edpio de Sena Madureira [...]\u201d Leia-se: \u201c[...] para responder pelo NURFE de Sena Madureira [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 24-06-2019. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 247 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 58/2021/SEFAZ \u2013 DIPES, SEI: (2086567), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 116 de 13-02-2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.495, em 19 de fevereiro de 2019 que designou a servidora  Regilene Nascimento de Oliveira para responder pela Ger\u00eancia Administrativa do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, da  seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...] para responder pela Ger\u00eancia Administrativa do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro [...]\u201d Leia-se: \u201c[...] para responder pelo NURFE de Pl\u00e1cido de Castro [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 24-06-2019. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 248 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 59/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2086695), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 056 de 17-01-2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.478, em 24 de janeiro de 2019 que designou a servidora  Maria Sueli Bandeira de Andrade para responder pela Ag\u00eancia  do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...] para responder pela Ag\u00eancia do Munic\u00edpio de Cruzeiro  do Sul [...]\u201d Leia-se: \u201c[...] para responder pelo NURFE Regional do Juru\u00e1[...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12-03-2021. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 249 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 60/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2086887), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 326 de 01-12-2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.933, em 02 de dezembro de 2020 que designou  o servidor  Manoel Lima de Jesus como respons\u00e1vel pela Divis\u00e3o de  Gest\u00e3o da Divida e Haveres do Estado - DIGEDIH, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...] respons\u00e1vel pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o da Divida e Haveres do Estado - DIGEDIH [...]\u201d Leia-se: \u201c[...]  respons\u00e1vel pelo Departamento de Gest\u00e3o da Divida -  DIGEDI [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02-07-2021. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 250 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 61/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2087053), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 135 de 21-02-2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.500, em 25 de fevereiro de 2019 que designou o  servidor  Marcos Ant\u00f4nio Lopes de Figueiredo para responder pela Divis\u00e3o de Assessoramento T\u00e9cnico e Inova\u00e7\u00e3o-DATI, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...] para responder pela Divis\u00e3o de Assessoramento T\u00e9cnico e Inova\u00e7\u00e3o-DATI [...]\u201d Leia-se: \u201c[...]  para responder pela Divis\u00e3o de Assessoramento T\u00e9cnico-DIAST [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02-07-2021. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 251 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 62/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2087187), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 574 de 13-08-2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.615, em 16 de agosto de 2019 que designou a servidora Silvia Silva de Souza para responder pela Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio  e Consolida\u00e7\u00e3o Cont\u00e1bil, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...] para responder pela Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio e Consolida\u00e7\u00e3o Cont\u00e1bil [...]\u201d Leia-se: \u201c[...] para responder pelo Departamento de Patrim\u00f4nio e Consolida\u00e7\u00e3o Cont\u00e1bil-DEPAC [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02-07-2021. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 252 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 63/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2087355), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 028 de 01-02-2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973, em 03 de fevereiro de 2021 que designou a  servidora Beatriz Azevedo Leit\u00e3o Levi para responder pelo N\u00facleo de  Patrim\u00f4nio -NUPAT, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...] para responder pelo N\u00facleo de Patrim\u00f4nio - NUPAT [...]\u201d Leia-se: \u201c[...] para responder pela Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio - DIPAT [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02-07-2021. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 244 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 55/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2086053), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 178 de 23-06-2021, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 13.070, em 24 de junho de 2021 que designou a  servidora  Maril\u00facia da Silva Machado Feitoza como respons\u00e1vel pela  Ag\u00eancia Administrativa do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...] respons\u00e1vel pela Ag\u00eancia Administrativa do Munic\u00edpio  de Feij\u00f3 [...]\u201d Leia-se: \u201c[...]  respons\u00e1vel pelo NURFE de Feij\u00f3 [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24-06-2019. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 246 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 57/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2086426), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 050 de 17-01-2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.478, em 24 de janeiro de 2019 que designou a servidora  Maria In\u00eas da Silva para responder pela Ag\u00eancia Administrativa  de Brasil\u00e9ia, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...] para responder pela Ag\u00eancia Administrativa de Brasil\u00e9ia  [...]\u201d Leia-se: \u201c[...] para responder pelo NURFE de Brasil\u00e9ia/Epitaciol\u00e2ndia[...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12-03-2021. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 253 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 64/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2087515), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 313 de 24-11-2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.929, em 26 de novembro de 2020 que designou  a servidora Simone Haeser Ferreira Marinheiro como respons\u00e1vel pela  Divis\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es Cont\u00e1beis e Fiscais - DICONF, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...] respons\u00e1vel pela Divis\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es Cont\u00e1beis e  Fiscais - DICONF [...]\u201d Leia-se: \u201c[...] respons\u00e1vel pelo Departamento de Informa\u00e7\u00f5es Cont\u00e1beis  Fiscais - DECONF [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02-07-2021. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 254 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 65/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2091783), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 575 de 13-08-2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial  do Estado n\u00ba 12.615, em 16 de agosto de 2019 que designou o servidor  Marcio da Silva  para responder pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Sistema de  Administra\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...] para responder pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Sistema de  Administra\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil [...]\u201d Leia-se: \u201c[...] para responder pelo Departamento de Gest\u00e3o de Sistema  de Administra\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil - GSIAFIC [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02-07-2021. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 255 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 66/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2092020), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 031 de 11-01-2019, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 12.471, em 15 de janeiro de 2019 que designou  a servidora Albetiza Rodrigues Vieira para responder pela Divis\u00e3o de  Contratos, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...] para responder pela Divis\u00e3o de Contratos [...]\u201d Leia-se: \u201c[...] para responder pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Contratos - DIGECON [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24-06-2019. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 256 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 68/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2093293), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00b0 761, de 19 de dezembro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.707, em 23 de dezembro de 2019,  que designou Marcos Borges Cardoso, para responder pela Diretoria  Jur\u00eddica nas hip\u00f3teses de afastamento do Diretor Jur\u00eddico. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 257 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 70/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2161147), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 035 de 11-01-2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.471, em 15 de janeiro de 2019 que designou o  servidor Fernando Ferreira da Rocha para responder pela Divis\u00e3o de  Arquivo, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...]  para responder pela Divis\u00e3o de Arquivo [...]\u201d Leia-se: \u201c[...]  para responder pela Divis\u00e3o de Arquivo Setorial - DIARSE  [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24-06-2019. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 258 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 71/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2161341), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 034 de 11-01-2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.471, em 15 de janeiro de 2019 que designou o servidor Ivomar Ribeiro Sandra para responder ela Divis\u00e3o de Financeiro,  da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...]   para responder pela Divis\u00e3o de Financeiro [...]\u201d Leia-se: \u201c[...]  para responder pela Divis\u00e3o de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as -  DIORF [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24-06-2019. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 259 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 72/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2161396), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 033 de 11-01-2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.471, em 15 de janeiro de 2019 que designou a servidora Maria Janete Maia Diniz para responder pela Divis\u00e3o de Material  e Patrim\u00f4nio, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...]    para responder pela Divis\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio  [...]\u201d Leia-se: \u201c[...]  para responder pela Divis\u00e3o de Almoxarifado e Patrim\u00f4nio  - DIAP [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24-06-2019. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 260 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 73/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2161504), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 022 de 08-01-2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.467, em 09 de janeiro de 2019 que designou a  servidora  Isaura Lima da Silva para responder pelo Simples Nacional,  da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...]    para responder pelo Simples Nacional [...]\u201d Leia-se: \u201c[...]  para responder pelo N\u00facleo do Simples Nacional - NUSN  [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02-07-2021. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 016/2020 Processo n\u00ba 0715.012463.00018/2020-01 / Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba  057//2020/CPL 04 DAS PARTES: O Estado do Acre, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA, e a empresa MGU ELEVADORES LTDA. DO OBJETO: O presente termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o e  o reajuste dos pre\u00e7os praticados no Contrato n\u00ba 16/2020 em raz\u00e3o do  t\u00e9rmino da sua vig\u00eancia. DO REAJUSTE: A concess\u00e3o do reajuste dos pre\u00e7os vigentes equivale  a um acr\u00e9scimo de aproximadamente 8,06% (oito inteiros e seis cent\u00e9simos por cento). O valor total estimado do contrato de R$ R$ 24.000,00  (vinte e quatro mil) ser\u00e1 reajustado para R$ 25.933,42 (vinte e cinco mil,  novecentos e trinta e tr\u00eas reais e quarenta e dois centavos). DA PRORROGA\u00c7\u00c3O E VIG\u00caNCIA: O presente Termo Aditivo prorroga  por 12 (doze) meses o objeto contrato, n\u00e3o devendo ultrapassar o per\u00edodo de 02 de setembro de 2021 a 01 de setembro de 2022. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  do contrato origin\u00e1rio, naquilo que n\u00e3o contrariem o presente aditivo. DATA DA ASSINATURA: 02 de setembro de 2021. DO FORO: as partes elegem o foro da Comarca de Rio Branco, Capital  do Estado do Acre, com exclus\u00e3o de qualquer outro, por mais privilegiado que seja, para dirimir quaisquer d\u00favidas relativas ao cumprimento  deste instrumento. SIGNAT\u00c1RIOS: pela CONTRATANTE o Senhor R\u00f4mulo Ant\u00f4nio  de Oliveira Grandidier, Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda e pela  CONTRATADA o Senhor Geovani Alves Maia, S\u00f3cio Administrador. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 27/2021 (Material para enfrentamento da COVID-19) DAS PARTES: O Estado do Acre, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA \u2013 SEFAZ/AC, e a empresa MD IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, CNPJ n\u00ba 27.664.758/0001-80. PROCESSO/SEFAZ: SEI N\u00ba 0715.004345.00004/2021-89 - Extrato do  Contrato n\u00ba 27/2021 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 230/2021 \u2013 CPL 04 -  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 17/2021. DO OBJETO DO CONTRATO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material para enfrentamento da COVID-19 (\u00e1lcool et\u00edlico hidratado, \u00e1lcool em gel antiss\u00e9ptico,  m\u00e1scara cir\u00fargica, luvas e pano multiuso) para atender as necessidades  da SEFAZ/AC). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 como termo inicial de vig\u00eancia a  data de sua assinatura, inclusive, e viger\u00e1 at\u00e9 31 de dezembro de 2021. DO VALOR ESTIMADO: a Contratante pagar\u00e1 a Contratada, a import\u00e2ncia estimada de at\u00e9 R$ 660,00 (seiscentos e sessenta reais).  DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: Programa de trabalho:  04.122.1414.4451.00.00 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das atividades administrativas  e operacionais. Fonte de recurso: 100 \u2013 RP. Natureza da despesa:  3.3.90.30.36; Elemento de despesa: Material de Consumo. Subelemento de despesa: Material Hospitalar. Programa de trabalho: 04.122.1414.4451.00.00 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das atividades administrativas e operacionais. Fonte de recurso: 100 \u2013 RP. Natureza da despesa: 3.3.90.30.21; Elemento de despesa: Material de Consumo. Subelemento de despesa: Material de Limpeza e Higieniza\u00e7\u00e3o. DATA DA ASSINATURA: 24 de agosto de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela CONTRATANTE, o Senhor R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO  DE OLIVEIRA GRANDIDIER, Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda e  pela empresa MD IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, o Senhor  MARCELO BRILHANTE CABANELA, s\u00f3cio propriet\u00e1rio.  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 28/2021 (material para enfrentamento da COVID-19) DAS PARTES: O Estado do Acre, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA \u2013 SEFAZ/AC, e a empresa MS SERVI\u00c7O COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME, CNPJ n\u00ba 22.172.177/0001-08. PROCESSO/SEFAZ: SEI N\u00ba 0715.004345.00004/2021-89 - Extrato do  Contrato n\u00ba 28/2021 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 230/2021 \u2013 CPL 04 -  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 17/2021. DO OBJETO DO CONTRATO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material para enfrentamento da COVID-19 (\u00e1lcool et\u00edlico hidratado, \u00e1lcool em gel antiss\u00e9ptico,  m\u00e1scara cir\u00fargica, luvas e pano multiuso) para atender as necessidades  da SEFAZ/AC). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 como termo inicial de vig\u00eancia a  data de sua assinatura, inclusive, e viger\u00e1 at\u00e9 31 de dezembro de 2021. DO VALOR ESTIMADO: a Contratante pagar\u00e1 a Contratada, a import\u00e2ncia  estimada de at\u00e9 R$ 14.068,00 (quatorze mil e sessenta e oito reais).  DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: Programa de trabalho:  04.122.1414.4451.00.00 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das atividades administrativas  e operacionais. Fonte de recurso: 100 \u2013 RP. Natureza da despesa:  3.3.90.30.36; Elemento de despesa: Material de Consumo. Subelemento de despesa: Material Hospitalar. Programa de trabalho: 04.122.1414.4451.00.00 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das  atividades administrativas e operacionais. Fonte de recurso: 100 \u2013  RP. Natureza da despesa: 3.3.90.30.21; Elemento de despesa: Material de Consumo. Subelemento de despesa: Material de Limpeza e  Higieniza\u00e7\u00e3o. DATA DA ASSINATURA: 24 de agosto de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela CONTRATANTE, o Senhor R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO  DE OLIVEIRA GRANDIDIER, Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda e pela  empresa MS SERVI\u00c7O COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA -  ME, o Senhor MICHEL MESSIAS DINIZ, s\u00f3cio propriet\u00e1rio.  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 29/2021 (Material para enfrentamento da COVID-19) DAS PARTES: O Estado do Acre, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE  ESTADO DA FAZENDA \u2013 SEFAZ/AC, e a empresa PINHEIRO\u2019S  COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS PARA LIMPEZA LTDA, CNPJ n\u00ba  07.345.999/0001/50. PROCESSO/SEFAZ: SEI N\u00ba 0715.004345.00004/2021-89 - Extrato do  Contrato n\u00ba 28/2021 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 230/2021 \u2013 CPL 04 -  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 17/2021. DO OBJETO DO CONTRATO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material para enfrentamento da COVID-19 (\u00e1lcool et\u00edlico hidratado, \u00e1lcool em gel antiss\u00e9ptico,  m\u00e1scara cir\u00fargica, luvas e pano multiuso) para atender as necessidades  da SEFAZ/AC). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 como termo inicial de vig\u00eancia a data de sua assinatura, inclusive, e viger\u00e1 at\u00e9 31 de dezembro  de 2021. DO VALOR ESTIMADO: a Contratante pagar\u00e1 a Contratada, a import\u00e2ncia estimada de at\u00e9 R$ 35.000,00 (trinta e cinco mil reais).  DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: Programa de trabalho:  04.122.1414.4451.00.00 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das atividades administrativas  e operacionais. Fonte de recurso: 100 \u2013 RP. Natureza da despesa:  3.3.90.30.36; Elemento de despesa: Material de Consumo. Subelemento de despesa: Material Hospitalar. Programa de trabalho: 04.122.1414.4451.00.00 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das  atividades administrativas e operacionais. Fonte de recurso: 100  \u2013 RP. Natureza da despesa: 3.3.90.30.21; Elemento de despesa:  Material de Consumo. Subelemento de despesa: Material de Limpeza e Higieniza\u00e7\u00e3o. DATA DA ASSINATURA: 24 de agosto de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela CONTRATANTE, o Senhor R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO  DE OLIVEIRA GRANDIDIER, Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda  e pela empresa PINHEIRO\u2019S COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS PARA  LIMPEZA LTDA, o Senhor GEORGE CARLOS PINHEIRO DA SILVA,  s\u00f3cio propriet\u00e1rio.  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 17/2021 (Material para enfrentamento da COVID-19) PROCESSO SEI N\u00ba 0715.004345.00004/2021-89 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba 230/2021 \u2013 CPL 04. DO OBJETO: CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES ABAIXO.  VALOR REGISTRADO NA ATA: R$ 49.728,00 (quarenta e nove mil setecentos e vinte e oito reais). VIG\u00caNCIA DA ATA: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA DATA DE SUA  ASSINATURA. DATA DA ASSINATURA: 24 DE AGOSTO DE 2021.                  FORNECEDORES BENEFICI\u00c1RIOS: PINHEIRO\u2019S COMERCIO DE  PRODUTOS PARA LIMPEZA LTDA, CNPJ: 07.345.999/0001-50. MS  SERVI\u00c7O COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME, CNPJ:  22.172.177/0001-08. MD IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI,  CNPJ: 27.664.758/0001-80. ASSINAM: pela SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA, o senhor  R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER, Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda e pela EMPRESA PINHEIRO\u2019S COMERCIO DE PRODUTOS PARA LIMPEZA LTDA, o senhor GEORGE CARLOS PINHEIRO DA SILVA, s\u00f3cio propriet\u00e1rio. Empresa MS SERVI\u00c7O COM\u00c9RCIO  E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME, o senhor MICHEL MESSIAS DINIZ,  s\u00f3cio propriet\u00e1rio. Empresa MD IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, o senhor MARCELO BRILHANTE CABANELA, s\u00f3cio propriet\u00e1rio.  "
        ],
        "SEICT": [
            "A COOPERATIVA AGRO EXTRATIVISTA LIBERTADORA \u2013  COOPER- LIBER                                                                           AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 001/2021 A Cooperativa Agro Extrativista Libertadora \u2013 COOPER- LIBER, por  meio da COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, torna p\u00fablico para  conhecimento de todos os interessados, que se encontra instaurada a  Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Shopping, tipo \u201cMenor pre\u00e7o Global.\u201d. DO OBJETO: de Constru\u00e7\u00e3o de 01(uma) Unidade recebimento e Armazenamento de Frutas da COOPERLIBER, localizada na Rodovia BR  317, Km 52 \u2013 Estrada de Boca do Acre \u2013 Zona Rural \u2013 Senador Guiomard \u2013 Acre, de acordo do o Edital SHOPPING 001/2021. DA SESS\u00c3O DE ABERTURA: A entrega e abertura dos envelopes ser\u00e1  realizada no dia 08 de setembro de 2021, \u00e0s 10:00.h, na sede da COOPERATIVA/ASSOCIA\u00c7\u00c3O, no endere\u00e7o sito \u00e1  Rodovia AC 40, km 04,  vila da Amizade, CEP: 69.909-640,  Rio Branco \u2013 Acre. DA RETIRADA DO EDITAL: O Edital e demais anexos poder\u00e3o ser adquiridos na Sede da Cooperativa ou atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o pelo e-mail  cooperacrebndes@gmail.com. DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES: Para esclarecimento de d\u00favidas ou informa\u00e7\u00f5es complementares dever\u00e1 ser utilizado o endere\u00e7o eletr\u00f4nico cooperacrebndes@gmail.com e/ou pelo telefone (68) 3221-7164,  com a Sr.\u00aa. Edinar Facundo de Oliveira, citando o n\u00ba do edital em quest\u00e3o. Rio Branco/AC, 31 de agosto de 2021 Edinar Facundo de Oliveira Presidente da CEL "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 179, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 SEI: 4016.012234.00038/2021-41  O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  039/2021, firmado com a empresa SABEL COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para o fornecimento de MATERIAL DE CONSUMO \u00c1GUA MINERAL SEM G\u00c1S ACONDICIONADA EM GARRFA PET  DE 500 (QUINHENTOS) ML, visando atender demandas da Secretaria  de Estado de Infraestrutura - SEINFRA.  I - Gestor(a) Titular: Marcus Vinicius Cabanelas Martins, matricula 273082; II - Gestor(a) Substituto: Mara Clicia Eug\u00eanio Rosas Leite, matr\u00edcula 9567437; III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Alcimar de Lima, matr\u00edcula 9298037; e, IV - Fiscal Substituto: M\u00e1rcia Menezes Andrade, matr\u00edcula 9094415.  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar.  Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data da assinatura do contrato.  Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se.   Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 016/2021. Processo n\u00ba 4016.013764.00037/2021-53 Unidade Gestora: Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA Objeto: Constitui objeto deste termo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de seguro veicular com cobertura  compreensiva (colis\u00e3o, inc\u00eandio e roubo) para 06 (seis) ve\u00edculos que  comp\u00f5em a frota de carros oficiais da Secretaria de Estado de Infraestrutura no munic\u00edpio de Rio Branco, conforme especifica\u00e7\u00f5es, exig\u00eancias e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Termo de Refer\u00eancia DO RECONHECIMENTO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Eu, Cirleudo Alencar de Lima, Ordenador de Despesas, RECONHE\u00c7O  a situa\u00e7\u00e3o de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O n\u00ba 016/2021-DIVLC, com fulcro no art. 24, II da Lei 8.666/93 e do Decreto Federal n\u00b0 9412 de 18 de  junho de 2018, conforme Termo de Refer\u00eancia (1903284), Proposta de  Pre\u00e7os (2097718), (2097718), (2097731) e (2170429), Parecer Jur\u00eddico  (2184702) e demais documentos apresentados pela Contratada. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O E DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA CONTRATA\u00c7\u00c3O Justificativa e raz\u00e3o da escolha do fornecedor, (2184702) Menor pre\u00e7o conforme Mapa comparativa, (2097782) e Justifica  (2102960) e Proposta Vencedora (2170429).  Contratada: PORTO SEGURO COMPANHIA DE SEGURO GERAIS,  CNPJ n\u00ba 61.198.164/0001-60. Valor da Contrata\u00e7\u00e3o: R$ 13.394,82 (treze mil, trezentos e noventa e  quatro reais e oitenta e dois centavos). Diante dos dados expostos, RATIFICO e AUTORIZO a presente DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no com fulcro no art.  art. 24, II, da  Lei 8.666/93, conforme Termo de Refer\u00eancia, Parecer Jur\u00eddico,  Proposta de Pre\u00e7os e demais documentos apresentados pela Contratada. Rio Branco/AC 31 de agosto de 2021 Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.313/2021 "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 249, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, Considerando o Processo SEI n\u00ba 0820.00010846.00011/2021-17; Considerando o Artigo 132 da Lei Complementar n\u00ba 39 de 29 de  dezembro de 1993; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 Servidora Patr\u00edcia Roth, ocupante do Cargo de Engenheira Florestal, matricula 9104020-4, pertencente ao quadro de servidores  da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, 90 (noventa) dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio a partir de 30 de agosto de  2021, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 01/08/2011 a 30/07/2016. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a de 30 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 612, DE 08 DE JULHO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O,  no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo Decreto n\u00ba 5.462, de  16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760,  de 17 de mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o OF\u00cdCIO CIRCULAR N\u00ba  64/2021/SEPLAG (SEI n\u00ba 1704931), constante nos autos do processo n\u00ba 4010.015063.00011/2021-14, CONSIDERANDO o que estabelece o Manual de Administra\u00e7\u00e3o de  Bens M\u00f3veis, item 92, com base na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de  03 de outubro de 1989, na Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964 e suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es, a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, o  Manual de Patrim\u00f4nio do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o, bem como os  procedimentos administrativos expressos na mat\u00e9ria do Direito, o Decreto n\u00ba 6.840, de 18 de setembro de 2020 e a Instru\u00e7\u00e3o Normativa  SEPLAG n\u00ba 3, de 13 de abril de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial, n\u00ba  13.026 de 20 de abril de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00b0- Designar os servidores abaixo relacionados, para constituir a  Comiss\u00e3o Inventariante Anual de Material Permanente (Patrim\u00f4nio -  Bens M\u00f3veis) e Material de Consumo (almoxarifado) desta Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG:  Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 748, DE 20 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17  de mar\u00e7o de 2020 e tendo em vista o PARECER 1216/2021/SEPLAG  - DIAP/SEPLAG - DEJUR/SEPLAG - DIRGEP/SEPLAG - SEAGEA, da  lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013305.00039/2021-88. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, Retorno \u00e0s Atividades, a servidora MARIA ANTONIA  ZABALA DE ALMEIDA NOBRE, servidora p\u00fablica estadual, do quadro  de pessoal da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, ocupante do cargo de Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas,  matr\u00edcula n\u00ba 2757982 \u2013 8 com efeitos a contar de 03 de mar\u00e7o de 2021 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 753, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1227/2021/ SEPLAG - DIAP/SEPLAG - DEJUR/SEPLAG - DIRGEP/SEPLAG - SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI N\u00ba 0019.012675.00127/2021-45 RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem  \u00f4nus, nos termos do Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba 39/93, para a servidora MARIA MIOSOTIS LAMEIRA CAVALCANTE, ocupante do cargo  de Biom\u00e9dica, matr\u00edcula n\u00ba 100412 \u2013 2, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade pelo per\u00edodo de 02(dois) anos, com efeitos a  contar da data de 11 de junho de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 755, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1229/2021/ SEPLAG - DIAP/SEPLAG - DEJUR/SEPLAG - DIRGEP/SEPLAG - SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI N\u00ba 0014.004770.02217/2021-12. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares,  sem \u00f4nus, nos termos do Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  para a servidora KATHYENE DE PAULA FERNANDES, ocupante  do cargo de PROFESSORA P2 30H, matr\u00edcula n\u00ba 9263233 \u2013 2, do  quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esporte pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, com efeitos a contar da data  de 13 de julho de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 761, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1.240/2021/ SEPLAG \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013  SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas  \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI N\u00ba 0014.004770.00585/2021-18. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem  \u00f4nus, nos termos do Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba 39/93, para o servidor LUIS FERNANDO BARROSO HERCULANO, matr\u00edcula n\u00ba 9354042-3,  ocupante do cargo de Professor P2 30h, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, pelo per\u00edodo de  01(um) ano, com efeitos a contar da data de 10 de fevereiro de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 765, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16  de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de  17 de mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER N\u00ba 1259/2021/ SEPLAG - DIAP/SEPLAG - DEJUR/SEPLAG - DIRGEP/SEPLAG - SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI N\u00ba 0019.012669.00382/2021-02. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem  \u00f4nus, nos termos do Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba 39/93, para a  servidora MARISANTA ARA\u00daJO NOGUEIRA, ocupante do cargo de  PSIC\u00d3LOGA, matr\u00edcula n\u00ba 9307125-2, do quadro de pessoal do Estado, lotada na SESACRE, pelo per\u00edodo de 02 (dois) anos, com efeitos a  contar de 01.10.2021 a 30.09.2023. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 768, DE 27 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16  de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760,  de 17 de mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba  1.263/2021/SEPLAG \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas  \u2013 SEPLAG, proferido no PROCESSO SEI N\u00ba 0715.004342.00058/2021-47. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, pelo per\u00edodo de 02 (dois) anos, a Jornada Especial de  Trabalho, prevista nos termos da Lei n\u00ba 3.351/2017 e Lei n\u00ba 3.406/2018,  para a servidora MARIA JOS\u00c9 DO CARMO MAIA, ocupante do cargo  de Auditora da Receita Estadual, do quadro de pessoal da Secretaria de  Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ, para 20(vinte) horas semanais, no cargo  p\u00fablico por ela ocupado na SEFAZ, relativo a matr\u00edcula n\u00ba 9083111-2,  sem redu\u00e7\u00e3o dos vencimentos, com efeitos a contar da data de 03 de  setembro de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 772, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando o processo SEI N\u00ba 4010.012340.00018/2021-78, despacho n\u00ba 461/2021/SEPLAG - DEJUR, de 27 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, o servidor Itaro Souza de Castro, matr\u00edcula 92175503, para assumir cumulativamente a Divis\u00e3o de An\u00e1lise Processual-DIAP,  desta Secretaria, no per\u00edodo de 14 a 23.09.2021, durante a aus\u00eancia da  titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 773, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.732, de 04 de  fevereiro de 2020, Considerando o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 2952/2021/SEFAZ, de 18 de agosto  de 2021 e OF\u00cdCIO N\u00ba 209/2021/FEM, de 19 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor An\u00edsio de Oliveira Silva, matr\u00edcula n\u00ba 2713141, ocupante no cargo de Auxiliar Administrativo, pertencente ao quadro de  Pessoal da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM, para desempenhar  suas atividades na Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR PARA O ESCRIT\u00d3RIO SOCIAL DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA  DO ACRE \u2013 IAPEN EDITAL N\u00ba 006 SEPLAG/IAPEN, DE 31 DE AGOSTO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria \u2013 IAPEN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es,  tornam p\u00fablica a divulga\u00e7\u00e3o das respostas aos recursos e os resultados  finais dos pedidos deferidos dos candidatos que solicitaram atendimento especial, dos candidatos que se declararam na condi\u00e7\u00e3o de pessoa  com defici\u00eancia \u2013 PCD e a homologa\u00e7\u00e3o final dos candidatos inscritos  referente ao Processo Seletivo Simplificado, destinado \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o  por tempo determinado de profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio e superior, para  atender \u00e0s necessidades tempor\u00e1rias de excepcional interesse p\u00fablico,  conforme segue: 1 DAS RESPOSTAS AOS RECURSOS 1.1 As respostas aos recursos interpostos contra o resultado preliminar  dos candidatos que solicitaram atendimento especial, contra a rela\u00e7\u00e3o  preliminar dos candidatos que se declararam com defici\u00eancia- PCD e  contra a homologa\u00e7\u00e3o preliminar das inscri\u00e7\u00f5es ent\u00e3o dispon\u00edveis no  site: www.ibade.org.br.  2 DO RESULTADO FINAL DOS CANDIDATOS QUE SOLICITARAM  ATENDIMENTO ESPECIAL QUE TIVERAM O PEDIDO DEFERIDO 2.1. A presente rela\u00e7\u00e3o encontra-se disposta na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e especifica\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o especial. 2.1.1 AUXILIAR ADMINISTRATIVO  2.1.1.1 RIO BRANCO  251.456-7; ANAST\u00c1CIO DE SOUZA LIMA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 251.872-4; ANNE CAROLINA RAULINO GOUVEIA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 200.236-1; ANTONIO CARLOS MELGUEIRO PONTES FILHO; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 253.080-5; CAMILA DA VEIGA SIM\u00c3O; PROVA AMPLIADA  / 252.914-9; CARLA ARIELA LUZ QUIRINO GUIMAR\u00c3ES; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 250.710-2; CLEITON DE ALMEIDA VIDAL;  LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 252.237-3;  EMILLY NASCIMENTO DE AGUIAR; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O /  251.127-4; FERNANDES DE SOUZA PEREIRA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 200.040-7; HENRIQUE DA SILVA BRITO; SALA DE MAIS  F\u00c1CIL ACESSO / 253.206-9; JONAS CONCEI\u00c7\u00c3O SOMBRA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 200.511-5; MARIA  J\u00daLIA FRAN\u00c7A DE SOUZA; PROVA AMPLIADA / 253.015-5; MARIA LIBERDADE DO NASCIMENTO; LEDOR / 250.937-7; MARIANE BRIGIDO DE CASTRO; PROVA AMPLIADA / 251.740-0; MONICA MARIA DE  ARA\u00daJO PADR\u00c3O; PROVA AMPLIADA / 250.133-3; NILZA ELIZABETH RODRIGUES CRESPO; PROVA AMPLIADA / 251.168-1; OTNIEL  SANATANA DE ABREU; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 250.695-5;  RITA MARIA SILVA DOS SANTOS; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 200.495-0; RUTE PRISCILA QUEIROZ DE LIMA;  PROVA AMPLIADA / 252.823-1; WLISLEY ANDRADE DA SILVA; PROVA AMPLIADA / 200.161-6; YARA GABRIELLY DA SILVA APURIN\u00c3 BEZERRA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO.  2.1.2 ASSISTENTE SOCIAL   2.1.2.1 RIO BRANCO 200.575-1; AUDERLENE DA SILVA HOLANDA; LACTANTE - LOCAL  PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 252.028-1; REGINA FERREIRA  COIMBRA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca. 2.1.3 PSIC\u00d3LOGO   2.1.3.1 RIO BRANCO 251.597-0; GIGLIANE DA SILVA E SILVA; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 250.217-8; VANESSA JARDIM DE MOURA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca. 3 DO RESULTADO FINAL DOS CANDIDATOS QUE SE DECLARARAM NA CONDI\u00c7\u00c3O DE PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA \u2013 PCD 3.1 A presente rela\u00e7\u00e3o encontra-se disposta na seguinte ordem: cargo,  munic\u00edpio, inscri\u00e7\u00e3o e nome do candidato. 3.1.1 AUXILIAR ADMINISTRATIVO  3.1.1.1 RIO BRANCO  200.071-7; MARIA DE F\u00c1TIMA MACHADO. 3.1.2 ASSISTENTE SOCIAL   3.1.2.1 RIO BRANCO  250.012-4; ALINE CANDIDA DE OLIVEIRA. 3.1.3 PSIC\u00d3LOGO   3.1.3.1 RIO BRANCO 250.612-2; BRENA LIMA OLIVEIRA. 4 DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O FINAL DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS 4.1 A presente rela\u00e7\u00e3o encontra-se disposta na seguinte ordem: cargo,  munic\u00edpio, inscri\u00e7\u00e3o e nome do candidato em ordem alfab\u00e9tica. 4.1.1 AUXILIAR ADMINISTRATIVO  4.1.1.1 RIO BRANCO 200.594-8; ABDIEL DA SILVA SOUZA / 251.718-3; ACLECIA OLIVEIRA  DE PAIVA / 250.682-3; ADALCINEIDE DA SILVA AFONSO / 252.137-7;  AD\u00c3O DE PAULO DA SILVA / 200.556-5; ADILA DA SILVA D\u00c1VILA MOREIRA / 250.480-4; ADRIANA D\u00c1VILA SOARES / 251.082-0; ADRIANA  DE BRITO DA SILVA / 200.496-8; ADRIANA SANTOS DA SILVA /  252.146-6; ADRIANA SILVA DE OLIVEIRA / 252.839-8; ADRIANA TAVARES BONI / 251.325-0; ADRIANO ANDRE DE ARAUJO / 200.494-1;  ADRIANO JOSE SOARES / 200.257-4; ADRIANO NASCIMENTO LIMA  / 251.529-6; ADRIELE DA SILVA SANTOS / 251.461-3; AILTON MARCONDE VIEIRA NETO / 251.516-4; AISLA SILVA SANTOS / 200.514-0;  ALAN CARLOS DOS SANTOS OLIVEIRA / 250.024-8; ALAN DA SOLVA  SOUZA / 252.953-0; ALAN DOUGLAS DE MORAIS XAVIER / 250.9857; ALAN VICTOR PAIVA DA ROCHA / 252.696-4; ALANTIAGO DA SILVA BASGAL / 200.598-0; ALCEMIR RODRIGUES DE MENDONCA /  200.154-3; ALCIONE DO SACRAMENTO CABRAL / 200.527-1; ALCIONE NASCIMENTO DA SILVA / 251.426-5; ALDAIR DA SILVA SOUSA /  253.017-1; ALESSANDRA VALENTINA TEIXEIRA DE SOUZA /  250.566-5; ALEXANDRA DA SILVA SANTOS / 251.932-1; ALEXANDRE  ARA\u00daJO WICIUK / 251.948-8; ALEXANDRE OLIVEIRA DE CARVALHO  / 252.722-7; ALEXANDRE SILVA DE SOUZA / 251.233-5; ALEXSANDRA ROCHA DE MESQUITA / 200.076-8; ALFREDO DOS SANTOS  PEREIRA / 250.425-1; ALINE DE SOUZA NIC\u00c1CIO / 252.357-4; ALISSON FELIX DA SILVA / 251.893-7; ALLAN SOARES DE SOUZA /  250.696-3; ALTIZA DA CUNHA FERREIRA / 253.133-0; ALYSON LU\u00cdS  DOS SANTOS AGUIAR / 200.167-5; AMANDA DUARTE SILVA DE  ARA\u00daJO / 251.990-9; AMANDA FROTA DE ANDRADE / 200.070-9;  AMANDA GRAZIELA ALMEIDA MONTEIRO / 251.072-3; AMANDA  KAYLANY DE OLIVEIRA / 250.450-2; AMANDA LAUANA FERREIRA  DA SILVA / 200.145-4; AMANDA MAIA FERNANDES / 250.039-6;  AMANDA OUAOUI PEIXOTO / 253.183-6; AMANDA RICCIELE MELO  DE SOUZA E SOUZA / 250.658-0; AMAURI MARTINS DA SILVA /  200.029-6; ANA CAROLINA FERREIRA DE HOLANDA / 251.733-7;  ANA CAROLINE LIMA QUEIROS MUGRABE / 251.343-9; ANA C\u00c1SSIA  LIMA QUEIROS / 250.540-1; ANA CRISTINA SOUZA DA SILVA /  250.278-0; ANA GESSICA CHAVES DE ALMEIDA / 252.060-5; ANA  KAIMA MOTA DE ALMEIDA / 251.243-2; ANA LETICIA SOUZA DO  NASCIMENTO / 250.180-5; ANA LUCIA DINIZ DIAS / 200.404-6; ANA  LUIZA BARBOSA LIMA / 253.166-6; ANA MARIA FERREIRA / 252.3124; ANA PAULA CARMO LEITE / 200.468-2; ANA PAULA DA CRUZ SOUSA / 200.502-6; ANA PAULA DA SILVA MOREIRA / 250.826-5; ANA  PAULA DA SILVA REBOU\u00c7AS / 200.001-6; ANA PAULA DAS CHAGAS  SOUZA / 251.456-7; ANAST\u00c1CIO DE SOUZA LIMA / 252.833-9; ANDERSON BEZERRA VIEIRA / 250.660-2; ANDERSON SILVA BERNARDO / 250.364-6; ANDRE DA SILVA E SILVA / 250.476-6; ANDR\u00c9 DA  SILVA LOPES / 200.451-8; ANDR\u00c9 LUIZ COELHO DE FIGUEIREDO /  250.755-2; ANDRE LUIZ SILVA DO NASCIMENTO / 250.105-8; ANDRE  RICARDO MESQUITA DOS SANTOS / 200.152-7; ANDREIA NASCIMENTO DE LIMA / 252.866-5; ANDREIA RAMOS DOS SANTOS /  252.421-0; ANDREINA DE SOUZA LOPES / 252.118-0; ANDR\u00caSSA  GREG\u00d3RIO DE SOUZA / 200.077-6; ANDRESSA PEREIRA DA COSTA  / 250.349-2; ANDRESSA RIBEIRO DOS SANTOS / 253.246-8; ANDRESSA SOUZA DE OLIVEIRA / 252.537-2; ANDREY LUIZ LIMA DE  ARAUJO / 250.302-6; ANDREY MARINHO DE GOIS / 252.507-0; ANDRIELLY SANTOS DE ARA\u00daJO / 252.152-0; ANIEKSON CACAU DE  OLIVEIRA / 200.094-6; AN\u00cdZIO VITOR BORGES J\u00daNIOR / 200.125-0;  ANNA HILLARY HONORATO FIRMINO / 250.240-2; ANNA PAULA FEITOZA CAVALCANTE / 251.872-4; ANNE CAROLINA RAULINO GOUVEIA / 250.782-0; ANNE DHARA MEDINA MAIA / 253.197-6; ANNY  VICT\u00d3RIA MOREIRA DA CRUZ / 200.353-8; ANTONIA ADRIANA PEREIRA FERREIRA / 251.913-5; ANTONIA CHEILA BANDEIRA GOUVEIA / 200.072-5; ANTONIA ERICA OLIVEIRA DA SILVA / 251.002-2;  ANT\u00d4NIA MARIA DE ARA\u00daJO SILVA / 253.010-4; ANTONIA MARIA DE  SOUZA / 200.018-0; ANTONIO ALISSON ALVES CAMPOS CASSIANO  / 251.017-0; ANTONIO AVILO LIMA MACIEL / 200.236-1; ANTONIO  CARLOS MELGUEIRO PONTES FILHO / 200.276-0; ANTONIO DA SILVA OLIVEIRA / 200.426-7; ANTONIO ELCIMAR COSTA OLIVEIRA /  250.745-5; ANTONIO JEFFERSON DE SOUZA ARA\u00daJO / 200.255-8;  ANTONIO JOS\u00c9 DA SILVA SOARES / 250.616-5; ANTONIO JOSE  FERREIRA DA SILVA / 251.109-6; ANTONIO JOS\u00c9 OLIVEIRA DE ALBUQUERQUE / 252.761-8; ANTONIO RAIMUNDO BRAGA DA SILVA /  252.846-0; ANTONIO SIDINEY LIMA NUNES / 251.224-6; APOLLO  REIS DOS SANTOS DA SILVA / 252.431-7; ARACELI OLIVEIRA DO  NASCIMENTO / 200.484-4; ARQUELIO DA SILVA COUTINHO /  200.209-4; ARTUR MAIA NASCIMENTO / 200.430-5; ASHLEY KATRINY SANTOS AGUIAR / 253.052-0; AURICELIA DOS SANTOS BATISTA / 200.488-7; AYALA PIMENTEL DE ARA\u00daJO / 200.275-2; B\u00c1RBARA ALMEIDA DA ROCHA / 252.522-4; BAYRON TABOSA PERTILLE  / 252.158-0; BETH\u00c2NIA MARIUSSA RIBEIRO PIRES / 200.360-0;  BIANCA LIMA DE SOUZA / 200.395-3; BIRMANIA AMORIM SOBRAL /  252.021-4; BOB DOS SANTOS MATIAS / 252.668-9; BRENDA GOMES  BARBOSA / 200.583-2; BRENDA MARIA FIUZA COSTA DA SILVA /  250.409-0; BRENDA SALDANHA DE LIMA / 250.917-2; BRIGIDA FIRMO BRIGIDA / 250.382-4; BRUNA CAMILA MAIA NASCIMENTO PINHEIRO / 250.440-5; BRUNA MOURA OLIVEIRA / 251.449-4; BRUNO  ARA\u00daJO DE SOUZA / 251.501-6; BRUNO DA SILVA FERREIRA /  252.706-5; BRUNO MEDEIROS TORRES / 252.883-5; CAILANE ALVES DE ARA\u00daJO / 252.057-5; CAIO EDUARDO VIEIRA MEIRELES /  251.724-8; CAIO VIN\u00cdCIUS PRAXEDES RODRIGUES / 251.589-0; CALEBE T\u00c1RSIS DA SILVA NOBRE / 200.133-0; CAMILA BEZERRA DA  SILVA / 250.727-7; CAMILA CARNEIRO DE CASTRO / 253.080-5; CAMILA DA VEIGA SIM\u00c3O / 251.494-0; CAMILA PONTES FERREIRA /  251.944-5; CARINA DE MELO GOMES / 252.914-9; CARLA ARIELA  LUZ QUIRINO GUIMAR\u00c3ES / 251.204-1; CARLA JANE DANTAS GUEDES / 200.265-5; CARLA RODRIGUEZ BARBOSA / 200.483-6; CARLOS EDUARDO DA SILVA MOREIRA / 200.118-7; CARLOS EDUARDO  LIMA DE SOUZA / 250.342-5; CAROLINA DOS SANTOS ABUGOCHE /  200.238-8; CAROLINA SOUZA TORRES / 253.241-7; CASSIO FONTES DA SILVA / 253.136-4; CATHERINE AMARAL AFONSO / 251.1495; CATIANE DA SILVA DE MENEZES / 252.964-5; CEILDA MUNIZ DE  LIMA / 250.173-2; CHARLEI JORGE DE OLIVEIRA ALBUQUERQUE  JUNIOR / 251.010-3; CHARLES CARLOS NOGUEIRA DE SOUZA /  251.120-7; CHRISTINA MARTINS DA COSTA / 251.924-0; CILNARIA  DE MELLO SILVA / 200.054-7; CLAISNER DE CASTRO DE LIMA /  253.189-5; CLAUDIANA CHAVES DE SOUZA / 252.281-0; CLAUDIENE  RODRIGUES DA SILVA / 251.671-3; CLEBER RODRIGUES FREITAS  J\u00daNIOR / 200.225-6; CLECEILDO DO NASCIMENTO DA SILVA /  200.544-1; CLECIANI BRAGA DA SILVA / 200.447-0; CL\u00c9CIO FERREIRA NUNES / 200.573-5; CLEIBER MORAIS NASCIMENTO / 200.102-0;  CLEIDIETE SALDANHA DE CASTRO / 250.710-2; CLEITON DE ALMEIDA VIDAL / 251.933-0; CLEITON PAULO / 250.894-0; CLEMILRA  ALVES DE SOUZA / 200.362-7; CLEONICE MOREIRA DOS SANTOS /  251.387-0; CLEUCIANO FERREIRA DA SILVA / 250.926-1; CLICE SOARES TEMOTEO / 252.126-1; CLICIA MARIA ARAUJO DA SILVA SOUZA / 252.483-0; CR\u00cdCIA MARIA OLIVEIRA DA CRUZ / 252.354-0; CRISTIANE CIQUEIRA DA SILVA / 250.234-8; CRISTIANE GREYCE SOUZA  CAVALCANTE LE\u00c3O / 250.729-3; CRISTIANE SILVA DE SOUSA MOREIRA / 252.428-7; DAMERSON DO LAGO / 200.101-2; DANIEL CRUZ  DE ALBUQUERQUE / 200.306-6; DANIEL DIOGO DE ALMEIDA /  251.148-7; DANIEL ESPINA DA SILVA / 251.096-0; DANIEL FRANCISCO VIEIRA DOS SANTOS / 253.181-0; DANIEL SAUDANHA DA SILVA  / 200.114-4; DANIEL THIAGO PEREIRA DA SILVA / 252.183-0; DANIELA BRILHANTE SALES / 200.090-3; DANIELA CUNHA MARTINS /  250.642-4; DANIELA MATIAS AFONSO / 252.264-0; DANIELE ARAUJO MARQUES / 200.290-6; DANIELE CABRAL DA SILVA MOURA /  200.301-5; DANIELLY EPONINA SANTOS GAMENHA / 251.453-2; DANILA AMORIM AGUIAR SOARES / 253.115-1; DANUELE DE SOUZA  RODRIGUES / 250.182-1; DANUZA JANARA DE ALBUQUERQUE /  252.280-2; DANYELE GALDINO DE SOUZA / 250.958-0; DARCICLEY  DE SOUZA MELO / 200.475-5; DARICHEN KAIO PINHEIRO CAMPOS  / 251.757-4; DARIO JUNIOR NASCIMENTO DA SILVA / 250.050-7;  DARLENE ALVES DE OLIVEIRA TAMBORINI / 200.452-6; DAYANA  DOS ANJOS DE ANDRADE VIEIRA / 252.832-0; DAYANA DOS SANTOS ALVES ROCHA / 250.292-5; DENER BRITO TELES / 252.558-5;  DENILSO F\u00c9LIX PEREIRA / 252.017-6; DENILZA SANTOS DA ROCHA  / 200.190-0; DENIS LIMA DO NASCIMENTO / 252.892-4; DENNIO  WILLYAN MAIA DE ARA\u00daJO / 252.491-0; DENNYS SOUZA DA SILVA /  252.767-7; DERLANDIA PAIVA DE ARAUJO / 251.569-5; DEUSEMIR  VERISSIMO DAS CHAGAS / 250.930-0; DH\u00c9BORA ELLEN MONTEIRO BRAZ / 252.434-1; DIEGO DOS SANTOS LOPES / 251.818-0; DIE- GO FONSECA SANTOS / 251.538-5; DIEGO SILVA DANTAS / 252.6271; DIELE NAYARA DE LIMA SILVA / 250.766-8; DIOGO ARA\u00daJO DA  CUNHA / 200.272-8; DIOHARRANA KETHELYN NASCIMENTO PEREIRA / 250.110-4; DISLAN JOS\u00c9 DE SOUZA MELO / 200.205-1; DJELIS COUTINHO DE OLIVEIRA / 253.024-4; DJINALDA OLIVEIRA DE  SOUZA / 252.380-9; DOUGLAS SANTOS DE OLIVEIRA / 200.059-8;  DUCILENE BRAZ DA SILVA / 252.359-0; DYFANE OLIVEIRA DE MESQUITA / 253.151-8; EDENILSON DO ESPIRITO SANTO / 200.359-7;  EDILENE DE ARAUJO SANTOS TORRES / 250.925-3; EDIMIR REBOU\u00c7AS TAVARES / 250.054-0; EDINEIA GUIMAR\u00c3ES DE SOUZA /  200.113-6; EDINEIDE CARDOSO DE ANDRADE / 251.591-1; EDMAICON MACIEL / 252.150-4; EDMAR SOARES LIMA / 200.369-4; EDMILSON DOMINGOS NOGUEIRA JUNIOR / 200.242-6; EFRAEL CAVALCANTE PINHEIRO / 200.391-0; ELAINE DA SILVA GOMES ANDRADE  / 252.559-3; ELANE MELO ELIAMEN / 251.092-8; ELANNY LIMA MARQUES / 252.792-8; ELDENISE VASCONCELOS DE MACEDO /  251.993-3; ELENILSON DE SOUZA BEZERRA / 200.086-5; ELIANA  ASSUN\u00c7\u00c3O DA ROCHA / 200.243-4; ELIANA FARIAS DA CRUZ /  252.959-9; ELIANE FERREIRA DA SILVA DOS SANTOS / 250.856-7;  ELIANE PINHEIRO / 252.495-3; ELIANE REGINA MANDROTI /  200.335-0; ELIANGELA DE ANDRADE DIAS / 200.434-8; ELIEL SILVA  LIMA / 253.239-5; ELINALDA MACIEL SOUZA / 200.280-9; ELISAMA  PEREIRA DA SILVA ALVES / 250.329-8; ELISANGELA DA SILVA SOUSA / 200.326-0; ELISSANDRA PONTES DE FREITAS / 250.260-7;  ELISSANDRO FREITAS DE SOUZA UCHOA / 200.218-3; ELIZABETE  CORDEIRO DA SILVA / 253.216-6; ELIZANE MAIDA DA SILVA ABREU  / 252.151-2; ELIZANGELA VIEIRA DA SILVA / 252.904-1; ELKEMARA  OLIVEIRA DOS SANTOS / 252.554-2; ELLAYNI GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA / 250.460-0; ELLIS CRISTINNE ALEIXO SANTOS / 251.899-6;  ELLYDEANE DOS SANTOS LIMA / 250.444-8; ELON DE LIMA GOMES  / 200.028-8; ELSON JHONES F\u00c9LIX DE JESUS / 252.617-4; ELTON  FERREIRA FRANCELINO / 251.108-8; ELZENIR LEITE DA SILVA /  250.661-0; EMERSON DA SILVA PONTES / 200.313-9; EMERSON LOPES ALVES / 200.325-2; EMERSON OLIVEIRA LOPES / 251.698-5;  EMILLY CRISTINA COSTA DE SOUZA / 252.237-3; EMILLY NASCIMENTO DE AGUIAR / 252.860-6; ENIELSON CUSTODIO DE ALENCAR / 253.023-6; ERIK DA SILVA RODRIGUES / 200.435-6; ERIKA  SOUZA SILVA SANCHES / 200.503-4; ERIKE RAILAN SANTOS DE  MORAIS / 252.687-5; ERVERSON CAETANO LIMA / 252.464-3; ESEQUIAS SOUZA MARQUES / 200.223-0; EVALDO DA SILVA BRASIL /  250.318-2; EVANILSON MOUREIRA SILVA / 252.808-8; EVELINE DAS  CHAGAS FIGUEIREDO / 251.181-9; EVELINE PEREIRA SOUSA GENEROSO / 200.084-9; EVERTON DE LIMA FREIRE / 251.817-1; EVERTON LIMA ANDRADE / 252.600-0; EVILANE MACHADO PAIVA /  252.065-6; EZEQUIEL CASTRO DA SILVA / 200.226-4; FABIANA FERREIRA DE SOUZA / 250.523-1; F\u00c1BIO TORCHI ESTEVES / 252.208-0;  FABIOLA MOURA FELIX / 200.461-5; FAB\u00cdULA DO NASCIMENTO  FREITAS / 250.148-1; FABIULLA CRYSTINE OZORIO LOPES /  200.597-2; FELIPE ARAUJO DA SILVA / 252.619-0; FELIPE KAHUAN  DE OLIVEIRA LUCENA / 251.739-6; FELIPE RAILAN DA SILVA /  253.200-0; FELIPE SALVADOR GUINILING ARA\u00daJO / 200.055-5; FERNANDA DA COSTA FERREIRA / 250.609-2; FERNANDA LIMA DE  SOUZA / 250.892-3; FERNANDA MAIA DA SILVA / 250.422-7; FERNANDA MOREIRA DE MORAIS / 251.127-4; FERNANDES DE SOUZA  PEREIRA / 200.066-0; FERNANDO VIEIRA DE SOUZA FERREIRA /  200.033-4; FIAMA NATACHA LIMA DE OLIVEIRA / 250.406-5; FLAVIA  DA SILVA BARBOSA / 200.019-9; FLAVIA DE OLIVEIRA / 200.373-2;  FLAVIA MONTEIRO PEREIRA / 200.215-9; FLAVIA RAFAELA DA SILVA  PEREIRA / 200.489-5; FLICIANE TEOT\u00d4NIO DA SILVA / 200.204-3;  FRANCE WILLIAN AVILA DO NASCIMENTO / 253.227-1; FRANCIELY  DO CARMO ARA\u00daJO / 251.903-8; FRANCILEIDE DE OLIVEIRA SILVA  / 200.061-0; FRANCIMAR MATOS DA SILVA / 200.203-5; FRANCIMAR  SOUZA CASTRO / 252.108-3; FRANCISCA DA CRUZ FREITAS /  251.370-6; FRANCISCA DA SILVA REBOU\u00c7AS / 200.160-8; FRANCISCA DO NASCIMENTO ALMADA / 250.970-9; FRANCISCA GLEYDE  LIMA DE SOUZA / 200.344-9; FRANCISCA MARA DA SILVA ARA\u00daJO /  200.281-7; FRANCISCA MARTA SILVA DE LIMA / 252.685-9; FRANCISCA THAIS DE SOUZA AGUIAR / 251.290-4; FRANCISCA VERSOSA DA SILVA / 251.558-0; FRANCISCO ALIF SILVA DE ALMEIDA /  251.261-0; FRANCISCO ALVES PEREIRA DE OLIVEIRA NETO /  252.398-1; FRANCISCO ARA\u00daJO DE MENESES / 200.277-9; FRANCISCO BRUNO SOUZA DA SILVA / 250.598-3; FRANCISCO DE SOUZA AGUIAR / 253.143-7; FRANCISCO DIOGO DE CASTRO ARAUJO /  251.491-5; FRANCISCO EDSON OLIVEIRA DOS SANTOS / 200.100-4;  FRANCISCO MENDES DE SOUZA / 252.605-0; FRANCISCO MICHAEL DE MELO DA CRUZ / 250.563-0; FRANCISCO PABLO DO NASCIMENTO DE SOUSA / 250.515-0; FRANCISCO PEDRO DE SOUZA  AGUIAR / 250.715-3; FRANCISCO SANDRO PAULA DA SILVA /  252.574-7; FRANKELY TAVARES DE ALMEIDA / 252.484-8; FREDSON  OLIVEIRA DE ANDRADE / 251.907-0; GABRIEL BASTOS NARDINO /  252.890-8; GABRIEL CAVALCANTE DA SILVA / 252.556-9; GABRIEL  ROCHA DE OLIVEIRA / 252.179-2; GEICANO VIEIRA DA SILVA /  200.317-1; GEICIA LIMA DE SOUZA CUNHA / 200.112-8; GEICYANA  VIEIRA DE ALMEIDA / 200.065-2; GENESIS SANTOS DA SILVA /  251.036-7; GENILSON SOUZA DE ARAUJO / 250.388-3; GENYFER  DE FREITAS VASCONCELOS / 251.654-3; GEOVANA AREAL MOUR\u00c3O / 250.120-1; GEOVANNE SOUZA DE LIMA / 200.073-3; GERCILEUDA VIEIRA DE ARA\u00daJO / 200.187-0; GERLANIO MARINHO DE  SOUZA / 200.111-0; GERLIANE DE DEUS PAIVA / 251.934-8; GILBERTO PIMENTEL FARIAS / 252.856-8; GILMARA HOLANDA DO NASCIMENTO RESENDE / 253.165-8; GILSIELE OLIVEIRA FERREIRA /  251.576-8; GILVAN LOPES DE SOUZA / 252.494-5; GIOVANNY BASTOS NAKASHIMA / 252.322-1; GISELE COSTA FEITOSA / 250.712-9;  GIS\u00c9LIA FELIX DE JESUS / 253.258-1; GIULIA LIMA MENDES /  251.678-0; GLADSON DE SOUZA GOMES / 200.177-2; GLEISON  JOS\u00c9 DE SOUSA XAVIER / 251.060-0; GLENDA CRISTINA SILVA DE  AQUINO / 251.619-5; GLENIA CAROLINE DA SILVA ANDRADE /  250.577-0; GRACIANA COSTA DA SILVA / 250.413-8; GRACIANE N\u00c1DIA DO NASCIMENTO / 200.180-2; GRACIELLE GONCALVES DE  PAULO / 252.394-9; GRACIENE MOURA LIMA / 251.307-2; GRACIETE  PAIVA DO NASCIMENTO / 252.902-5; GREICE KELLY BATISTA LIMA /  251.171-1; GUILHERME FERREIRA MENDES FILHO / 251.844-9;  GUSTAVO ARA\u00daJO DA SILVA / 253.126-7; GUSTAVO MONTEIRO DA  SILVA / 250.606-8; GUSTAVO NASCIMENTO SOARES / 251.399-4;  GUSTAVO WEVERTON CAVALCANTE LOPES / 251.927-5; GUTEMBERG CARVALHO BERNARDINO / 252.452-0; HAGITE RAQUEL  MARTINS RAMOS / 252.907-6; HAMILTON MELO DA SILVA / 251.3765; HANYELLE DE ANDRADE MAGALHAES / 250.667-0; HELEN CRISTINA DA SILVA MENEZES / 200.345-7; HELENA CRISTINA MACHADO  MACIEL / 250.126-0; HELLEN K VILLALBA / 252.941-6; HELLEN VERAS LIMA / 200.040-7; HENRIQUE DA SILVA BRITO / 252.596-8; HERBE MATIAS FERNANDES / 200.171-3; HIAGO DANIEL DA SILVA /  250.192-9; HODINES PEREIRA DO NASCIMENTO / 251.390-0;  HYANN PHELIPE NOBRE DE LIMA / 250.365-4; IAN FERNANDO SANTOS MOTA / 252.820-7; IANA CAUASSA DE OLIVEIRA / 251.495-8;  IDACLECIO COSTA VIDAL / 251.728-0; IGOR ARA\u00daJO DA SILVA /  250.307-7; INACY ALVES NASSERALA PESSOA / 253.075-9; INGREDY BORTOLINI DA SILVA MOTA / 250.830-3; INGRIDE DA SILVA E  SILVA / 253.169-0; INGRYD LIMA DE ARA\u00daJO / 252.585-2; IRIS SOUZA DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 252.097-4; IRISLENE LIMA FRANCO / 250.8850; ISABELLY DE ARA\u00daJO FREIRE / 252.811-8; ISABELLY VIT\u00d3RIA  GOMES FRAN\u00c7A / 250.551-7; ISAQUE ALLAN DOS SANTOS VASCONCELOS / 250.429-4; ISMAEL DE SOUZA NICACIO / 253.084-8;  ISMALHO SILVA DIAS / 252.313-2; ISRAEL VICENTE DA SILVA JUNIOR / 250.006-0; ISRAELA KAROLINE HOLANDA DA SILVA / 252.7120; \u00cdTALO FERREIRA DE ARA\u00daJO / 251.898-8; ITALO JOSE DE ARAUJO NOBRE / 252.034-6; \u00cdTALO MOREIRA ALVES / 251.255-6; IVAN  ZURIEL LOPES DE FARAH / 200.148-9; IVANECILDA BARBOZA DA  SILVA / 250.891-5; IZAAC NOGUEIRA DA SILVA FILHO / 251.115-0;  IZABELE ALMEIDA DE SOUZA / 251.628-4; JADIEL DE MESQUITA  SILVA / 250.954-7; JA\u00c9LINA OLIVEIRA DA SILVA / 251.764-7; JAILSON  DA SILVA MARRUCH / 200.518-2; JAIRLA PASSOS DE SOUZA /  200.539-5; JAMILE ANTONIA FERREIRA CORDEIRO / 252.072-9; JANAINA CRUZ DE PAULO / 250.100-7; JANAINA DE LIMA REZENDE /  200.383-0; JANAINA DE SOUZA OLIVEIRA / 250.944-0; JANARA LIMA  DANTAS SOUSA / 252.499-6; JANDRES QUEIROZ MENDES /  251.402-8; JAN\u00c9RIA BATISTA TEODOZIO / 200.021-0; JAQUELINE DA  SILVA LIRA / 200.479-8; JAQUELINE RODRIGUES MALFORTE /  250.486-3; JARDAN DA SILVA COSRA / 252.986-6; JARDAS MARTINS  DE OLIVEIRA / 252.906-8; JARDESSON CAUASSA OLIVEIRA /  200.156-0; JARDILENE DANIEL DE SOUSA / 200.456-9; JARLES PIRES RIBEIRO / 200.424-0; JASMIN MENEZES DE SALES / 200.419-4;  JAYNE DO NASCIMENTO XAVIER / 252.192-0; JEANDERSON RIBEIRO NOGUEIRA / 252.807-0; JECIANE LUIZA ALVES YAWANAW\u00c1 /  253.230-1; JEFEERSON FELIPE DA SILVA / 250.512-6; JEFERSON  ALVES DE SOUZA / 253.062-7; JEFERSON DA PENHA PEREIRA /  252.032-0; JEFERSON MACEDO DE ARAUJO / 200.599-9; JEFFERSON CESAR RODRIGUES / 200.367-8; JEFFERSON DE SOUZA P\u00c1SCOA / 200.231-0; JENER DIEGO MONTEIRO DE LIMA MALVEIRA /  251.103-7; JENIFER DOS SANTOS PARDO / 252.949-1; JEOVANE  LIMA DA COSTA / 251.928-3; JERLYSON DOUGLAS RODRIGUES  SILVA / 251.860-0; JERNILSON RODRIGUES DE SOUZA / 200.545-0;  JESSICA DE FREITAS GEBER / 200.282-5; J\u00c9SSICA MARQUES RODRIGUES / 252.742-1; J\u00c9SSICA SOTERO DO NASCIMENTO /  250.571-1; J\u00c9SSYKA CRIATINA DA SILVA AMORIM / 251.525-3;  JHEINNIFER KELLY LIMA MARTINS / 252.092-3; JINMY DE SOUZA  LIMA / 252.002-8; JO\u00c3O CARLOS OLIVEIRA SALES / 253.069-4;  JO\u00c3O GALILEU MENDES BEZERRA / 251.951-8; JOAO PAULO  ARAUJO LIMA / 200.587-5; JOAO PAULO CAVALCANTE DE SA /  252.732-4; JO\u00c3O VICTOR NASCIMENTO MELO / 200.004-0; JO\u00c3O  VICTOR RIBEIRO DE SOUZA / 251.520-2; JO\u00c3O VICTOR ZACARIAS  CAMP\u00caLO / 250.783-8; JOAO VITOR CARDOSO DA SILVA / 252.247- 0; JO\u00c3O VITOR SILVA DE ARA\u00daJO / 252.344-2; JOELMA MAIA DE  ANDRADE / 252.952-1; JOHANNES BERNARD NUNES DA LUZ /  200.329-5; JOHN DOS ANJOS RODRIGUES / 251.804-0; JOHNISON  DE LIMA MOURA / 253.206-9; JONAS CONCEI\u00c7\u00c3O SOMBRA /  200.605-7; JONAS DA SILVA LIMA / 250.437-5; JONAS GADELHA DE  SOUZA / 252.691-3; JONATAS CONCEICAO DE ARAUJO / 252.785-5;  JONATHAN MACIEL SOARES / 200.507-7; JORGE LUCAS FERNANDES ESP\u00cdNDOLA / 253.037-6; JORGE OLIVENCIO DOS SANTOS /  251.210-6; JORGEANA BARBOSA DA SILVA / 252.945-9; JOSE ADENIR DA SILVA / 252.129-6; JOSE ADNILSON RODRIGUES DE SOUZA  / 250.389-1; JOS\u00c9 CARLOS DE ARA\u00daJO / 251.633-0; JOS\u00c9 CARLOS  DE OLIVEIRA J\u00daNIOR / 250.419-7; JOS\u00c9 DOS SANTOS FERREIRA /  200.020-2; JOS\u00c9 EMERSON GON\u00c7ALVES DA SILVA / 200.202-7;  JOS\u00c9 ENISON OLIVEIRA DA SILVA / 250.865-6; JOS\u00c9 FRANCISCO  GOMES BATISTA / 252.844-4; JOSE ISRAELSOUZA DOS SANTOS /  252.838-0; JOSE JADE MOREIRA DA CONCEICAO / 251.256-4; JOSE  LEONARDO SILVA FILHO / 251.715-9; JOS\u00c9 LUCAS LOPES SALANHA / 200.531-0; JOSE LUIZ DA SILVA ROCHA / 250.686-6; JOS\u00c9  MARCOS CUNHA DE MELO / 200.427-5; JOS\u00c9 MATEUS DO NASCIMENTO PEREIRA / 200.428-3; JOS\u00c9 RAFAEL DE SOUZA CONSALTER / 250.859-1; JOSIANE FREIRE DA SILVA / 250.304-2; JOSICLEIA  SANTOS DE OLIVEIRA / 200.297-3; JOSINEY VIDAL DA SILVA OLIVEIRA / 253.157-7; JOSINO FERREIRA DO NASCIMENTO / 252.7561; JUCIMAR LYRA DE BRITO / 250.162-7; J\u00daLIA DE HOLANDA LINS /  200.293-0; JULIANA ANDRESSA CORDEIRO SILVA / 250.286-0; JULIANA DO REGO COSTA / 252.098-2; JULIANA MARIA MELO /  251.897-0; JULIANA MOREIRA DE SOUZA / 200.510-7; JULIANA VIANA DE ANDRADE / 251.836-8; JULIO CESAR ARAUJO RODRIGUES /  200.048-2; JUMA VIEIRA CARVALHO PAIVA / 253.174-7; JUMARCIA  CONDACK MENDES / 253.057-0; JUNIO SAMPAIO DE OLIVEIRA /  251.731-0; JUNIOR MATIAS RODRIGUES / 252.881-9; JURCIANA  VALDEMIRO DE ALMEIDA / 252.975-0; JUSE MARIA NASCIMENTO  FERREIRA / 250.901-6; KAIO LUCAS BARBOSA BENICIO / 250.884-2;  KAREM RUAMA GUIMARAES RODRIGUES / 251.644-6; KAREN LOHANE DA SILVA BRAGA / 200.258-2; KARINE MAGALH\u00c3ES DA COSTA SOARES / 251.089-8; KARINE OCTAVIANO MOURA LIMA /  251.744-2; KARLEIDE RIBEIRO BARROS / 200.525-5; KAROLINE DE  SOUZA SANTOS / 251.595-4; KAROLINI DE OLIVEIRA / 200.392-9;  KASSANDRA MOURA DE OLIVEIRA / 250.098-1; KATIA PINTO LUCAS / 252.571-2; KATIANNE ALVES BARBOSA DE LIMA / 252.992-0;  KAUE DA SILVA SOBREIRA / 251.107-0; KELTON VIANA DANKAR /  253.158-5; KEMERSON JHONES DE LIMA PEREIRA OLIVEIRA /  250.637-8; KEROLLYNE FERREIRA COSTA / 252.796-0; KEVIN DAMASCENO DE MOURA / 251.172-0; KEYLA ROBERTA DE FREITAS  ARA\u00daJO / 252.994-7; KEYSSANIA MUNIZ / 251.956-9; K\u00cdLDARE NUNES DE MENEZES / 253.243-3; KIMBERLIANE OLIVEIRA SABINO /  250.256-9; KIWLLY DANIEL ROCHA FURTADO DA COSTA / 252.6328; KLEBER ALVES DOS SANTOS RODRIGUES / 200.035-0; KYMBELE LAIANA ARA\u00daJO NEPOMUCENO / 200.063-6; LAIANA LIMA SILVA  / 251.238-6; LA\u00cdS MARTINS FIGUEIRA LOPES / 252.626-3; LARISSA  GABRIELA REBOU\u00c7AS DOS SANTOS / 253.244-1; LARISSA MORAIS  CAMPOS / 250.040-0; LARISSA PINHEIRO DE SOUZA / 250.082-5;  LARISSA SPPEZAPRIA / 253.195-0; LAURA IZABEL ROCHA DA SILVA  / 252.646-8; LAURA NOGUEIRA DE BRITO / 252.770-7; LAZARO FROTA DO NASCIMENTO / 250.324-7; LEANDRO FREIRE BARBOSA /  252.458-9; LEIDIANE GISELE MOREIRA DE LIMA / 253.238-7; LEILA  MACIEL DE AZEVEDO / 200.384-8; LEIZE VASCONCELOS DA SILVA /  251.228-9; LEON AUGUSTO FONTANA DE ALBUQUERQUE / 252.7790; LEONARDO SILVA LIMA / 252.272-1; LETICIA MATOS SOUZA /  252.073-7; LEVILSON DE ALBUQUERQUE SILVA / 251.821-0; L\u00cdDIA  LARA NASCIMENTO DE VASCONCELOS / 251.128-2; LIDIANE FONTENELE DA SILVA / 200.417-8; L\u00cdNIKI JOS\u00c9 RODRIGUES OLIVEIRA /  253.020-1; L\u00cdVIA CIBELLE MAIA CAMPOS / 252.854-1; L\u00cdVIA VALENTE DE OLIVEIRA / 252.325-6; LORENA OLIVEIRA DA SILVA / 200.2213; LORRANY CRISTINA SILVA SARMENTO / 252.758-8; LUAN HENRIQUE MUNIZ SERRA / 251.440-0; LUAN LUCAS CAMILO TEIXEIRA /  200.611-1; LUANA CALDEIRA REGO / 200.230-2; LUANA DA SILVA  FRANCO / 250.037-0; LUANA DAS CHAGAS COSTA / 251.406-0; LUANN OLIVEIRA / 251.302-1; LUANNE NAT\u00c1LIA HALUEN MAIA LIMA /  251.291-2; LUCAS DA SILVA MAIA / 251.244-0; LUCAS DE LIMA MOURAO / 252.726-0; LUCAS FURTADO MENDONCA / 200.602-2; LUCAS  MACIEL DA SILVA / 250.263-1; LUCAS MATEUS PEDRO DE OLIVEIRA  LIMA / 251.472-9; LUCAS PATRICK BARRETO DE CARVALHO /  251.473-7; LUCAS SANTO DA ROCHA / 200.207-8; LUCIANE L\u00c1ZARO  DE JESUS / 253.014-7; LUCIANO CABRAL / 252.870-3; LUCILENE  NERI LIMA KESTERKE / 200.095-4; L\u00daCIO HENRIQUE RODRIGUES  ROSA / 200.393-7; LUDIANNA SILVA LUNIER / 252.631-0; LUDIMILA  CAVALCANTE DE SOUZA / 200.584-0; LUIS FELIPE DA SILVA LIRA /  250.990-3; LU\u00cdSA KAROLAYNE SILVA DE SOUZA CONDE / 251.713-2;  LUIZ CARLOS FUGIWARA NETO / 251.293-9; LUIZ FELIPE ADED  PESSOA DA SILVA / 253.145-3; LUIZ GUILHERME BEZERRA MAIA /  200.371-6; LUIZ RAMON DE HOLANDA ERNESTO / 251.104-5; LUIZ  SOUSA DOS REIS J\u00daNIOR / 252.869-0; LUIZA PAIVA DE MEDEIROS  LOPES / 200.465-8; LUMA VIEIRA CARVALHO / 252.616-6; LUZ GABRIELA GUERRA ESCUDERO / 252.088-5; LUZIA LIMA DA ROCHA /  251.801-5; MADELENE OLIVEIRA BATISTA / 252.577-1; MADSON DE  CASTRO CAMILI / 250.597-5; MAIERGSON SACRAMENTO LIMA /  252.825-8; MAISSON FELIPE LIMA DE SOUZA / 200.079-2; MARCELA  DA SILVA LIMA / 200.385-6; MARCELA MORAES DA CONCEI\u00c7\u00c3O /  252.916-5; MARCELA PEREIRA MUNIZ / 250.172-4; MARCELO DE  SOUZA C\u00c2MARA / 252.529-1; MARCELO ROCHA DE MESSIAS /  251.685-3; M\u00c1RCIA SILVIA DE OLIVEIRA / 252.565-8; MARCIANE BRITO DA SILVA / 200.012-1; M\u00c1RCIO JOS\u00c9 ABECASSIS FERREIRA  DOS SANTOS / 252.636-0; MARCIO NASCIMENTO MARQUES /  250.320-4; MARCOS ARIEL FREITRAS DO NASCIMENTO / 252.8932; MARCOS AUR\u00c9LIO DA SILVA BASTOS / 251.889-9; MARIA ADRIANA OLIVEIRA SILVA / 252.672-7; MARIA ANTONIA DA SILVA MACHADO / 251.775-2; MARIA ANTONIA VIANA PESSOA / 200.408-9; MARIA  APARECIDA GOMES PEREIRA / 252.432-5; MARIA AURINETE DA  SILVA PEDROZA / 250.585-1; MARIA BEATRIZ MAIA MACHADO /  251.640-3; MARIA CAMILA BATISTA DE LIMA / 251.016-2; MARIA CELIANA GUIMAR\u00c3ES FEITOSA / 250.496-0; MARIA CLARIANA SILVA  DOS SANTOS / 251.182-7; MARIA CLEICIENE DOS SANTOS NASCIMENTO / 200.292-2; MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS LIMA  JINKINGS / 251.101-0; MARIA DA GLORIA OLIVEIRA DA SILVA /  252.936-0; MARIA DA GLORIA TAVARES DE LIMA / 200.178-0; MARIA  DE F\u00c1TIMA LIMA NASCIMENTO / 200.071-7; MARIA DE F\u00c1TIMA MACHADO / 250.229-1; MARIA EDUARDA BAYMA DA SILVA / 250.751-0;  MARIA EDUARDA PEREIRA DE BRITO / 250.183-0; MARIA EMANUELLE RIBEIRO ASSEF DA SILVEIRA / 252.496-1; MARIA HELENA  FREITAS DA SILVA COUTO / 200.517-4; MARIA HILDILENE OLIVEIRA  VIANA / 252.417-1; MARIA ISABEL SILVA DOS REIS / 250.170-8; MARIA ISANIR JESSE DE ARAG\u00c3O MOTA / 200.153-5; MARIA JESSICA  DA SILVA ROMANO / 200.592-1; MARIA JOSE FERREIRA DE ARAUJO  / 252.299-3; MARIA JOSINEIDE VASCONCELOS DA SILVA / 200.5115; MARIA J\u00daLIA FRAN\u00c7A DE SOUZA / 253.015-5; MARIA LIBERDADE  DO NASCIMENTO / 200.249-3; MARIA LUCIA DA SILVA / 252.677-8;  MARIA LUCIANA MONIZ DE MOURA / 252.345-0; MARIA LUCILA  MELO DE FIGUEIREDO / 250.097-3; MARIA LUIZA COUTINHO PINHEIRO / 200.569-7; MARIA MAISE BEZERRA SANTOS / 252.709-0;  MARIA MARINA DOS REIS LINHARES / 200.352-0; MARIA NOELIA  SOUZA ARAUJO / 200.457-7; MARIA ROSILDA DE SOUZA NASCIMENTO / 200.169-1; MARIA SANDRA DE SOUSA / 200.157-8; MARIA  SIRLANDIA DA SILVA LINHARES / 251.378-1; MARIANA ALVES DA  SILVA N\u00d3BREGA / 251.961-5; MARIANA GERMINA FARIAS MOREIRA  / 253.013-9; MARIANA RODRIGUES ALVES / 250.937-7; MARIANE  BRIGIDO DE CASTRO / 200.174-8; MARICEUDO FERREIRA LOPES /  251.423-0; MARIO DA SILVA LIMA / 200.589-1; MATEUS DE SOUZA  PINHEIRO / 251.246-7; MATEUS DO VALE OLIVEIRA / 200.227-2; MATEUS NASCIMENTO DE SOUZA / 251.401-0; MATEUS PAIVA SOUSA  / 250.482-0; MATHEUS CARPEGIANE OLIVEIRA MIGUEL / 200.124-1;  MATHEUS DA SILVA MATOS / 251.869-4; MATHEUS FELIPPE NERI  DE SOUZA / 252.395-7; MATHEUS RIBEIRO DE OLIVEIRA / 250.2313; MATOS ALEM DA SILVA SOUSA / 251.916-0; MAURICIO CASTRO  DOS REIS / 200.482-8; MAXSIELE VIEIRA DA SILVA / 251.929-1;  MAYANE FROTA / 250.869-9; MAYARA COSTA MORENO / 252.772-3;  MAYARA FROTA DO NASCIMENTO / 252.818-5; MAYARA KATRINE  ANDRADE DE SOUZA / 250.289-5; MELISSA PAULA DA SILVA ROCHA / 250.253-4; MELQUEZEDEK DOS SANTOS GO\u00c9S / 250.871-0;  MELRILIN RAYLINE MARQUES DA SILVA / 252.983-1; M\u00c9RCIA BATISTA DE SOUZA / 200.543-3; MESSIAS ARAUJO DE FIGUEIREDO /  200.376-7; MEURILENE REBOU\u00c7AS G\u00d3ES / 200.416-0; MICHEL FELIX DA SILVA / 252.335-3; MICHELE MACHADO DE LIMA / 252.853-3;  MICHELE STEPHANI VIGA LIVAS / 250.796-0; MICHELI DE FREITAS  SOARES / 251.942-9; MIKELLY LORRANA TEIXEIRA DA SILVA BARROS / 200.591-3; MILENA FONTES DE FRAN\u00c7A / 200.429-1; MIRLA  BRITO DE VASCONCELOS / 200.533-6; MIRLA CORDEIRO RODRIGUES / 252.797-9; MIRLA DA SILVA GOMES / 252.966-1; MIRLA RODRIGUES SILVA SANTOS / 200.330-9; MODESTO DE SOUZA RUFINO / 253.203-4; M\u00d4NICA DE OLIVEIRA FIRMINO DA SILVA / 251.740-0;  MONICA MARIA DE ARA\u00daJO PADR\u00c3O / 253.036-8; MURIEL NUNES  DE MENEZES / 200.278-7; MURIELE FURTADO DE ASSIS / 200.1918; NAIANA SILVA PINHEIRO / 252.186-5; NAIARA VASCONCELOS  PEREIRA / 252.791-0; NAIELE SOARES DA SILVA / 200.450-0; NAILA  DUCIGELDA RODRIGUES DA SILVA VALE / 251.859-7; NAILSON DE  ABREU OLIVEIRA / 200.246-9; NARLEIDE DUARTE DE OLIVEIRA /  200.026-1; NATACHA KAROLINY OLIVEIRA DA SILVA / 252.438-4; NATALIA LACERDA AMARAL / 250.299-2; NAT\u00c1LIA OLIVEIRA COELHO /  252.731-6; NATALY LEAL LIMA / 252.419-8; NATAN DE LIMA FRAN\u00c7A  / 251.437-0; NATAN DE SOUSA MOREIRA / 200.529-8; NATANIEL DE  SOUSA LIMA / 251.668-3; NATHALIA DE ARA\u00daJO CARDOSO /  250.786-2; NAYANE DE SOUZA E SOUZA / 251.117-7; NAYARA DOU- ",
            "RADO ALBUQUERQUE / 251.457-5; NAYARA MESQUITA DE SOUZA /  252.393-0; NAZARENO SILVA PEN\u00caDO / 252.212-8; NEDILSON DA  SILVA LIMA / 200.431-3; NEIVIANE LAURENTINA DE CAMPOS /  200.030-0; NEUZA MAIA DOS SANTOS NETA / 250.918-0; NICOLE ALVES RAMOS / 250.890-7; NILCILENE DE OLIVEIRA MACHADO /  250.133-3; NILZA ELIZABETH RODRIGUES CRESPO / 200.501-8; NIVEA CHAVES DAS GRA\u00c7A / 200.554-9; N\u00cdVEA MARIA MENDES BARBOSA / 250.692-0; NIVIANE RODRIGUES SILVA / 200.195-0; ODIVANIA DE SOUZA PAIVA / 252.673-5; OMAR HUGO HIDALGO  CHAFLOQUE / 251.218-1; ONELIA LIMA RODRIGUES / 251.168-1;  OTNIEL SANATANA DE ABREU / 250.666-1; OZIEL LEVY NEPOMUCENO GOMES / 251.902-0; PABLO HENRIQUE RODRIGUES SOARES / 251.090-1; P\u00c2MELA CHAYANE BARROS / 252.256-0; PAMELA  DE OLIVEIRABARROS / 251.388-9; PAMELA DE SOUZA R\u00caGO /  251.879-1; PAMELA HINGRED DE SOUZA FREITAS APURIN\u00c3 /  252.662-0; P\u00c2MELA LIMA DA CRUZ / 200.389-9; PATR\u00cdCIA COSTA DE  ALENCAR / 252.396-5; PATRICIA FERREIRA SILVA / 200.324-4; PATRICIA PEREIRA LIMA / 251.177-0; PATRICIA SOUZA DE SOUZA /  200.346-5; PATR\u00cdCIA VIANA MONTEIRO / 252.167-9; PAULA ALESSANDRA / 251.756-6; PAULO GUERETE DE ALENCAR SILVA /  200.499-2; PAULO HENRIQUE CHAVES DA GRA\u00c7A / 200.239-6; PAULO HENRIQUE SILVA LIMA / 251.400-1; PAULO MARTINS DIAS /  253.076-7; PAULO ROBERTO DE CASTRO GAMA / 252.168-7; PAULO  VIN\u00cdCIUS AZEVEDO FEITOSA / 252.928-9; PEDRO HENRIQUE DA  COSTA ROCHA / 251.041-3; PEDRO LIMA DE ARAUJO JUNIOR /  251.915-1; PEDRO LUCAS DE MATOS ARA\u00daJO / 200.264-7; PEDRO  LUIS VIEIRA OLIVEIRA / 250.373-5; PEDRO LUIZ TAVARES DE MIRANDA / 200.220-5; PEDRO MANOEL FREITAS MOREIRA / 252.7510; PRISCILLA SOARES DE OLIVEIRA / 252.778-2; PRISLA SILVA E  SILVA / 250.662-9; PRYSCILA THAYS CARDOSO CARVALHO DO  MONTE / 250.820-6; QUEZIA VARELO DA COSTA SILVA / 252.347-7;  RAELISON CARLOS GOMES BARROS / 251.298-0; RAFAEL DE CARVALHO MACIEL / 200.235-3; RAFAELA DOS SANTOS MENDON\u00c7A /  250.059-0; RAFAELA MEDEIROS DA COSTA / 200.208-6; RAFAELA  MENEZES MELO NASCIMENTO / 253.079-1; RAIANE NASCIMENTO  TEIXEIRA / 200.349-0; RAIELY DE ARAUJO FERREIRA / 200.420-8;  RAIKAR OLIVEIRA DA SILVA / 251.119-3; RAILDA AQUINO DA SILVA /  251.236-0; RA\u00cdLE DE LIMA SILVA DE FREITAS / 251.245-9; RAIMUNDO MARCOS CORREIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 252.263-2; RAIMUNDO  NONATO LIMA DA SILVA / 251.675-6; RAMESON RAFAEL HONORATO AVILA / 253.263-8; RANNA MARIA MACEDO MAIA / 250.136-8; RAQUEL SOUZA SILVA / 252.987-4; RAULIENE ARRUDA BATISTA APURINA / 251.831-7; RAYAN DA COSTA BRAND\u00c3O / 252.759-6; RAYANNA  BEATRIZ GOMES BARROS / 251.252-1; RAYANNE ROCHA DE ARAUJO / 252.837-1; RAYFA ASSEM DE CASTRO ALMEIDA / 253.198-4;  RAYLENE GOMES DA SILVA / 253.199-2; RAYSE ALYNE BITHS DE  LIMA LIMA / 251.131-2; REGINALDO PESSOA BARROSO / 252.947-5;  REINARD DUDY / 251.474-5; RENATA DA SILVA JUCA / 252.649-2;  RENATA DE QUEIROZ MARQUES / 252.581-0; RENATA ESTACIO  JINKINGS / 250.620-3; RENATA LIS MORAIS AZEVEDO / 252.488-0;  RENATO BRITO DA SILVA / 251.765-5; RENATO DOUGLAS MACHADO MARTINI / 252.889-4; RENATO SALES COELHO / 252.371-0; RENILSON LEITE DE LIMA / 250.254-2; RICARDO LIMA MOURA /  200.013-0; RICHARD MENEZES CAMPOS / 250.695-5; RITA MARIA  SILVA DOS SANTOS / 253.262-0; RIZENIR CHAGAS DE LIMA MOREIRA / 250.418-9; ROBERTO CARLOS SILVA DE ALMEIDA / 251.753-1;  ROBERTO VAGNER DAMASCENO PINEHIRO JUNIOR / 251.952-6;  ROCINEIDE DE SOUZA PIRES / 250.287-9; RODRIGO BRAGA CORSO / 252.408-2; RODRIGO SILVA LOUREIRO / 250.374-3; ROMARIO  BARROSO GALVAO / 252.973-4; ROMARIO HOOANDA DA SILVA /  200.104-7; ROMERO RODRIGUES ARAUJO / 252.787-1; ROMULO  DE OLIVEIRA SOUSA / 251.840-6; RONAL MEIRELES RAMIRES /  251.681-0; RONALD SALDANHA ALBUQUERQUE / 251.721-3; RONILSON GONDIM DA SILVA / 252.762-6; RONILSON SOUZA DE SENA  / 252.583-6; ROSA MARIA DE OLIVEIRA E OLIVEIRA / 200.106-3;  ROSA MARIA MACHADO DE LIMA / 200.480-1; ROSANGELA SILVA  DE FARIAS / 250.915-6; ROSICLEUDE CUNHA DA SILVA / 252.648-4;  ROSIMARA NUNES DO NASCIMENTO / 252.197-0; ROSYMARY  COSTA DO NASCIMENTO / 252.077-0; ROZELI DA COSTA / 200.4950; RUTE PRISCILA QUEIROZ DE LIMA / 251.329-3; SABRINA MORAIS  DOSSA / 200.555-7; SAIRO FERRAZ DE OLIVEIRA / 200.374-0; SALETE ANDRADE VEN\u00c2NCIO / 252.286-1; SAMARA MELEIRO MARTINS  / 200.486-0; SAMARA RIVERA PEREIRA / 251.865-1; SAMIA CRISTINA NASCIMENTO FERREIRA / 251.531-8; S\u00c2MIA KAROLINE DA SILVA MENDES / 253.131-3; S\u00c2MILA ARA\u00daJO DE SOUZA / 252.454-6;  SAMIRES AQUINO DA COSTA / 253.191-7; SAMYRA CAMILA VALE  DA SILVA / 252.306-0; SANDRINY LESSA RIBEIRO / 250.282-8; SARA  DANTAS VIEIRA / 251.521-0; SAUL CLEMENTE DE SOUZA / 251.6357; SAULO DO NASCIMENTO OLIVEIRA / 200.563-8; SAYMO MAXCIEL  FEITOSA DA SILVA / 252.861-4; SEBASTI\u00c3O ARIVAN JUC\u00c1 DE SOUZA / 250.947-4; SEBASTI\u00c3O JORGE DA / 200.286-8; SELMA FABRICIA  ANDRADE KEA / 251.955-0; S\u00c9RGIO ALESSANDRO MENDO\u00c7A DE  SOUZA / 251.446-0; SHAGG CATHARINNE / 251.812-0; SHARA LARISSA CARIOCA RIBEIRO / 200.196-9; SHIRLEIDY PEREIRA DE LIMA /  251.242-4; SIDNEY ALEXANDRE HALUANE CHAVES / 251.339-0; SILMARA REGINA DA SILVA WOLTER / 200.186-1; SILM\u00c1RIA FERREIRA  SANTANA / 200.446-1; SILVANO DOS SANTOS DE FREITAS / 250.6742; SIMONE DAVILA AIRES / 200.534-4; SISNANDO IZIDORO DE LIMA  JUNIOR / 252.361-2; SOLANGE BARROSO DA SILVA / 200.552-2; STALEN FABR\u00cdCIO DA SILVA MONTEIRO / 252.270-5; ST\u00c9FANE NATAL\u00cd  FERREIRA DIAS / 252.908-4; STEFANY VIEIRA DE LIMA / 250.613-0;  SUENA CARM\u00c9LIA NASCIMENTO PEREIRA / 250.312-3; TAIMARA  MONNERAT GUIMARAES / 252.490-2; TAINA FARIAS HOLANDA /  252.665-4; TALITA VERUSCA ALVES RAMIREZ / 251.945-3; TAMARA  MARIA DE SOUZA CARVALHO / 250.561-4; TAMIRES BARBOSA FONTES / 252.078-8; TAMIRES MENEZES DA SILVA / 252.946-7; TARCIO  ARAUJO DA SILVA / 200.047-4; TAYNARA KETYLEN SOUZA DO NASCIMENTO / 253.205-0; TELVINA FERREIRA DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 200.4852; TEREZINHA DE SOUZA ARA\u00daJO DA SILVA / 200.358-9; TEREZINHA  SOARES DO NASCIMENTO / 251.250-5; TEREZINHA SOUZA DO NASCIMENTO / 251.962-3; THAIANE DE TUBARETTA MENDES DA SILVA /  251.561-0; THAIANNE DE SOUZA DOS SANTOS / 200.473-9; THAINA  AZEVEDO DA SILVA / 251.284-0; THAIS AMANDA SALES DE OLIVEIRA  / 250.843-5; THAIS FUZARI DE PAULA SOARES / 251.950-0; THAIS  TABOSA DE QUEIROZ / 200.200-0; THA\u00cdS VIANA MAIA / 200.305-8;  THAISA SILVA E SILVA / 253.233-6; THAISSA VICT\u00d3RIA CORREIA DE  SOUZA / 252.501-1; THALIA AGUIAR RIBEIRO / 200.487-9; THALINE  SILVA DE FARIAS / 250.848-6; THALYNE KETLYN OLIVEIRA DE SOUZA / 200.014-8; THAMAYRA FEL\u00cdCIA ARA\u00daJO DA COSTA / 252.698-0;  THAMIRIS PONTES DE ABREU PEREIRA / 200.524-7; THAUANA SANTOS CAVALCANTE / 253.123-2; THAUANNY ANIELLY NUNES DE SOUSA / 252.724-3; THAYS DA COSTA OLIVEIRA / 252.019-2; THAYS LIMA  CAVALCANTE / 252.961-0; THIAGO DE FARIAS PINHEIRO / 200.069-5;  THIAGO DOS SANTOS SOARES / 251.909-7; THIAGO MAKSON CORDEIRO DE SOUZA / 252.678-6; THIAGO MOREIRA DE ARA\u00daJO /  252.564-0; THIAGO RIBEIRO IDE / 251.274-2; THIAGO SILVA DOS  SANTOS / 251.769-8; THIAGO WILLIAN SANTOS ESP\u00cdNDOLA /  200.034-2; THIEGO DE ARAUJO SILVA / 200.600-6; TIAGO ARAUJO DA  SILVA / 251.711-6; TIAGO DAMASCENO SARMENTO DE LIMA /  252.771-5; TIAGO FROTA DO NASCIMENTO / 200.049-0; TIAGO MOURA DO NASCIMENTO / 252.360-4; TIAGO QUEIROZ DA SILVA /  200.526-3; UELIDA MARIA FEITOSA BARROSO / 200.532-8; UESLEI  ALMEIDA LIMA / 251.922-4; VALACE UCHOA DA SILVA / 251.209-2; VAL\u00c9RIA BAIMA FROTA / 252.466-0; VALNIR COSTA DOS SANTOS /  250.584-3; VALZERLANDIA SAMPAIO VIEIRA / 200.318-0; VANDERLEIA ALMEIDA DA SILVA / 252.123-7; VANDERLUCIA BRAGA SILVA /  252.229-2; VANESSA ALENCAR DE ARAUJO / 200.537-9; VANESSA  MOREIRA / 251.881-3; VANESSO MOREIRA DE SOUZA / 252.929-7;  VANGELA DE SOUZA ROCHA / 200.031-8; VANUSA FARIAS MENDON\u00c7A / 250.908-3; VERA MARLENE TAVARES LEIT\u00c3O LIRA / 251.237-8;  VICTOR FEITOZA MONNERAT / 250.245-3; VICTOR PONTES SANTIAGO / 251.603-9; VICT\u00d3RIA ALMENDRO ALVES / 200.567-0; VILMA LACERDA DE LIMA / 252.040-0; VINICIUS LUCAS LEITE LIMA / 252.926-2;  VIN\u00cdCIUS MELLO CASTELO / 200.168-3; VITOR MACIEL DE SOUSA  MELO / 250.157-0; VITOR RIQUELME SANTOS MOTA / 252.647-6; VIVIANE DO NASCIMENTO SOUZA / 252.951-3; WALTER RICARDO PALHARES GOUVEIA / 252.026-5; WELINGTON DE SOUZA MOREIRA /  252.298-5; WELTON GARCIA DE ARAUJO / 250.873-7; WENDILLA DA  SILVA LEIT\u00c3O / 200.481-0; WERLYSON COSTA DE OLIVEIRA / 251.7302; WESKLEY J\u00daNIOR SOUZA CAVALCANTE / 200.311-2; WESLLEI ALVES COSTA / 200.343-0; WESLLEY DOURADO DANTAS / 250.775-7;  WESLLEY FRAN\u00c7A DOS SANTOS / 250.615-7; WEVERTON THADEU  RODRIGUES DA COSTA / 200.418-6; WILLIAM MONTEIRO DE LIMA /  251.097-9; WILLIANY DE SOUZA LIMA / 250.798-6; WILSON BRAGA  JUNIOR / 253.097-0; WILSON CARNEIRO DE SOUZA NETO / 252.1334; WILSON MARTINS DE CASTRO NETO / 200.440-2; WISLEY DE OLIVEIRA RODRIGUES / 251.787-6; WITALO SANTOS DA SILVA / 252.8231; WLISLEY ANDRADE DA SILVA / 250.294-1; WYAMARA DE SOUZA  CARIOCA BATISTA / 250.366-2; WYLLYAN CORDEIRO DO NASCIMENTO / 252.988-2; YARA ALICIA AZEVEDO DA SILVA / 200.161-6; YARA  GABRIELLY DA SILVA APURIN\u00c3 BEZERRA / 250.049-3; Y\u00caDY JOS\u00c9 DE  CASTRO MEIRELES J\u00daNIOR / 251.137-1; YGOR GADELHA RIBEIRO /  251.988-7; YURI BARBOSA PAMPLONA. 4.1.2 ADVOGADO   4.1.2.1 RIO BRANCO 200.368-6; ADISON AIFF DOS SANTOS SILVA / 252.059-1; ALINE DA  CONCEI\u00c7\u00c3O ANDRADE / 251.145-2; ALINE SOUZA GREGORIO FIGUEIREDO / 251.040-5; ALYNE LOPES DA SILVA / 252.439-2; ANA  VALDIZIA COSTA DA SILVA / 252.575-5; ANDREIA REGINA PEREIRA  NOGUEIRA / 253.056-2; ANDREYANE LUCAS E SOUZA / 200.536-0;  ANNA B\u00c1RBARA ROCHA NOGUEIRA / 251.253-0; ANTONIO ALBERTO DE MENEZES FILHO / 252.603-4; ANTONIO HENRIQUE COSTA  DE SOUZA / 251.289-0; ANTONIO MAX ROSSENDY ROSA / 251.2220; BARBARA GEOVANNA DE OLIVEIRA BADU / 250.041-8; BRUNA  CAMILLY DE SOUZA MANSOUR / 252.320-5; BRUNA MARIA S ALBUQUERQUE / 252.676-0; BRUNO ALVES VIEIRA / 253.030-9; CAMILA ASSIS QUEIROZ / 250.640-8; CAROLINA ROCHA DE SOUZA /  251.562-8; CATRINE RODRIGUES RIBEIRO DE OLIVEIRA / 250.2933; CL\u00c1UDIA EVELIN CAF\u00c9 CRUZ / 251.391-9; DANIELLE CRISTINE  TELES DE LIMA / 200.508-5; DAYANA KAROLINE DE LIMA LAURIANO  / 251.502-4; DOUGLAS PADILLA MARQUES / 251.124-0; ERICA LUANA MELO MACEDO / 252.370-1; EUZ\u00c9BIO IZIDORIO DA SILVA NETO  / 252.282-9; FABIANA LIMA AGAPEJEV DE ANDRADE / 251.693-4;  FABIANE KAGY VALADARES / 252.138-5; F\u00c1BIO JOSEP DA SILVA SOUZA / 252.590-9; FELIPE HENRIQUE DE SOUZA / 251.554-7;  FRANCIANE NOGUEIRA MONTEIRO / 252.915-7; FRANCISCO DE  SOUZA ARA\u00daJO / 250.836-2; FRANCISCO RENATO DE LIMA SABELLI / 251.141-0; HELENA LOISE ALVES SOBRAL / 252.777-4; HERACLITO BACELAR DE AZEVEDO / 200.173-0; HUALAS DE LIMA  FERNANDES / 252.593-3; IASMINE DE ALMEIDA NASCIMENTO /  250.057-4; INAYAN MORAIS SEPULVIDA / 251.154-1; IRLA DANIELE  DE SOUZA MARTINS / 251.014-6; ITALO ELIAMEN PASCOAL NOGUEIRA / 252.859-2; IVAN DA COSTA MELO / 252.848-7; JAMYLLY  CORREIA DE ABREU / 200.519-0; JANDERSON DE PAULA SOUZA  / 200.289-2; JARDEL MOURA DE SOUZA / 253.045-7; JO\u00c3O RODRIGO AUGUSTO DA SILVA J\u00daNIOR / 252.543-7; JOSE ICARO TERRANOVA FRETIAS DE SOUSA / 250.018-3; JOVELINA SALES DE OLIVEIRA ANGELIM / 250.720-0; JULYANE SILVA YARZON / 251.694-2;  KAREN SABRINA DE SOUZA MONTILHA / 252.940-8; KARINA LEITE  BEZERRA / 252.795-2; KARISTON DE LIMA PEDRO / 251.855-4; KEITHIANNE DE SOUZA PEREIRA / 200.087-3; KETHLEE ARA\u00daJO MOTA  / 251.886-4; LARISSA LINS DO NASCIMENTO SILVA / 253.184-4;  LAYLA GOMES MARINHO / 252.321-3; LUANA MARIA HALUEN MAIA  / 251.876-7; LUCAS ROBERTO DE SOUZA ROCHA / 252.459-7; LUMA  CAROLLYNE ALENCAR ALEXANDRIA / 252.999-8; MAICON CHAINE  LIMA DE MOURA / 253.022-8; MAIDA PEREIRA DA SILVA NUNES /  250.633-5; MARCELL DIAS NEMETALA / 252.511-9; MARIA ADEILDA  DE SOUZA OLIVEIRA / 253.152-6; MARIA CONST\u00c2NCIA OLIVEIRA  DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 252.816-9; MATEUS HENRIQUE SOUZA SENA /  200.250-7; MATHEUS ROSA DA SILVA / 200.299-0; MAYKO DE PAULA LIMA / 252.748-0; MELISSA DARLINE FISCHER DIAS / 252.553-4;  NADSON RODRIGUES DA SILVA / 250.996-2; NATH\u00c1LIA FERRARI  SANTANA / 252.582-8; NATHALIA MONIZ MARRUCH / 251.849-0; PENELOPE FARIA DA COSTA / 251.056-1; POLIANA DE REZENDE SILVEIRA / 251.487-7; RENATA DA SILVA BEYRUTH BORGES / 253.2212; RENATA DE LIMA FREITAS / 251.039-1; RICARDO MATHEUS DE  ABREU MOREIRA / 252.289-6; ROSANGELA COELHO COSTA LOPES / 253.044-9; ROSANGELA TAVARES DE MORAIS / 252.891-6;  SAMARA NASCIMENTO DE OLIVEIRA ALMEIDA / 200.415-1; SIMILIANE RODRIGUES OLIVEIRA / 250.619-0; SOLANGE GOMES DA SILVA  / 253.210-7; THALES AUGUSTO SALES DE OLIVEIRA / 250.051-5;  THALITA AMORIM SILVA / 200.407-0; THOM\u00c1S RODRIGUES F\u00c9LIX  / 251.661-6; UYHARA KELIANE DE SOUZA ROCHA / 251.417-6; VANESSA DA SILVA GALV\u00c3O / 252.236-5; WILLIAM MARCOS SILVA  DOS SANTOS / 253.214-0; YTIOLE ANTUNES NOBRE. 4.1.3 ASSISTENTE SOCIAL   4.1.3.1 RIO BRANCO 200.372-4; ACELANE RODRIGUES DE ARAUJO ROCHA / 200.267-1;  ADRIANA LISBOA FALC\u00c3O / 250.146-5; AGDA MARCELLY VASCONCELOS DE LIMA / 250.625-4; AKEYDSON AMARO FARIAS DE SOUZA /  200.259-0; \u00c1LEX BRUNO CASTRO RIBEIRO / 252.035-4; ALEXANDRA  LOPES LIMA / 250.012-4; ALINE CANDIDA DE OLIVEIRA / 200.608-1;  ALINE DA SILVA LIMA VALE / 252.238-1; ALLINE RIBEIRO DA SILVA / 200.149-7; AMARILDO CAVALCANTE DE MORAES / 252.821-5;  ANA PAULA BERNARDES SALVIANO / 251.795-7; ANA PAULA FREITAS DOS SANTOS ALENCAR / 200.365-1; ANA PAULA SANTOS DE  ALENCAR / 252.205-5; ANDREA COSTA BEZERRA / 250.167-8; ANDREIA DO CARMO DOS SANTOS / 251.071-5; ANNE POLLYANNE  ALMADA XAVIER / 252.465-1; ANNY CAROLINE DE SOUZA SOBREIRA / 252.147-4; ANTONIA EVANDA ALVES DE OLIVEIRA / 252.079-6;  ANTONIA RODRIGUES ARA\u00daJO / 251.425-7; ANTONIA STEPHANIA  BEZERRA GUIMARAES / 252.254-3; ANUNCIADA DE SOUZA DE OLIVAIRA / 250.707-2; ARIANE GADELHA DOS SANTOS / 200.575-1; AUDERLENE DA SILVA HOLANDA / 251.139-8; BEATRIZ CONCEI\u00c7\u00c3O  DE MENEZES / 250.391-3; CAMILLA SOUZA TAVARES / 200.041-5;  CHERLES SILVA VASCONCELOS CAVALCANTE / 252.786-3; CLEANE ARAUJO SAMPAIO / 253.162-3; CLEIDE MARCULINO MEDEIROS  / 252.248-9; CLEMILDA GOMES DE OLIVEIRA BRAMBILA / 251.163-0;  CRISLANE DE SOUZA NASCIMENTO / 252.897-5; CRISTIANE LOPES GUILLEN / 253.236-0; DAIANE SILVA DE LIMA / 250.439-1; DAYANA MOREIRA MENEZES USZACKI / 250.352-2; DAYANE FRAN\u00c7A  CAMPOS / 200.504-2; D\u00c9BORA DA ROCHA SILVA PERES / 253.002-3;  DENISE DE OLIVERA SIEBRA / 252.978-5; DENIZI DE OLIVEIRA DIAS  / 200.571-9; DEUSILENE PANDO DA SILVA / 251.217-3; DIANA FARIAS DA COSTA / 200.006-7; DILAINNE VIEIRA SILVINO / 252.214-4;  EDJANE PINHEIRO DE FREITAS / 252.399-0; EDUARDO NASCIMENTO FONSECA / 253.058-9; ELIANE DE OLIVEIRA SILVA / 252.103-2;  ELIANE RODRIGUES DE MACEDO / 251.582-2; ELISANGELA LOPES  VIEIRA / 250.847-8; EMANUELA DE AZEVEDO AMORIM / 250.898-2;  EMANUELLE CRISTINA FREIRE DA CUNHA / 250.274-7; ESTEFANE RODRIGUES DOS SANTOS / 250.495-2; FERNANDA ALVES DE  SOUZA PONTES / 200.038-5; FERNANDA DE ANDRADE NASCIMENTO / 252.935-1; FRANCISCA DA ROCHA SEVERO / 252.660-3;  FRANCISCA IRIS ALVES DE OLIVEIRA GADELHA / 251.324-2; GABRIELLE KRISTINA DA SILVA CASTRO / 200.010-5; GERLANE RAMOS ALECRIM / 251.231-9; GRACINA PAIVA DO NASCIMENTO SILVA  / 251.389-7; JANA\u00cdNA DOS REIS COSTA / 253.059-7; JANE KELLY  CAVALCANTE NERI / 251.170-3; JOSCIVANIA GUIMARAES CEZAR  / 251.169-0; KEIDE FELIX MACIEL / 251.852-0; KEROLAINE ALMEIDA DA COSTA / 200.412-7; KEROLEM DE QUEIROZ ESPINDOLA /  252.931-9; LILIANE SANTANA DOS SANTOS LIMA / 200.131-4; LORRAINE ANAST\u00c1CIA BRITTO RIBEIRO / 253.179-8; LUCIANA ALVES  DE SOUZA DA CUNHA / 253.118-6; LUNAYRA CRISTINA MOTA MELO  / 252.016-8; MAISA DIAS DE OLIVEIRA MELO / 200.442-9; M\u00c1RCIA  ALEXANDRE DOS ANJOS / 251.444-3; M\u00c1RCIA BEZERRA SOUZA /  252.981-5; M\u00c1RCIA STIBE DUMONT / 251.830-9; MARCIO ROBERTO FARIAS ALVES / 250.212-7; MARIA ANT\u00d4NIA DA COSTA MAIA /  250.124-4; MARIA CAROLINA SANTOS DA CRUZ / 250.357-3; MARIA  CLEINIR DE PAULA LOPES LIMA / 252.573-9; MARIA CLEMILDA DOS  SANTOS BORGES CUNHA / 200.058-0; MARIA DE FATIMA BARROS  DE VASCONCELOS / 251.587-3; MARIA LUCIN\u00c9IA DE ARA\u00daJO MONTEIRO / 252.725-1; MARIA VANDERL\u00c9IA FERREIRA MONIZ MARRUCH / 250.323-9; MARIANA CRISTINA L B NASCIMENTO / 250.0108; MARONILDA NOGUEIRA LOPES / 250.950-4; MAURICELIA DOS  SANTOS PINTO RODRIGUES / 252.580-1; MICHELA BIE PEREIRA  / 252.974-2; MIKALINE BORGES VELOSO AIRES / 253.147-0; NARCISO CANDIDO LIMA NETO / 251.819-8; NATANA MARIA BEZERRA  DO VALE / 252.472-4; NAYMARA BITIA DE LIMA / 250.125-2; NOEMI DO NASCIMENTO LOPES / 253.167-4; ON\u00c9LIA SILVA DE ALMEIDA / 252.882-7; PATRICIA LIMA DA SILVA BRILHANTE / 253.140-2;  PRISCILA CHRYS CATAR DE LIRA / 252.641-7; RAFAELY EDUARDA  MAIA CUNHA / 253.104-6; RAIANE DA SILVA / 250.011-6; RAQUEL DA  SILVA FREITAS / 252.233-0; REGIANE CASTRO ANDRADE / 252.0281; REGINA FERREIRA COIMBRA / 200.535-2; RODRIGO MARCELO RODRIGUES DA PAZ / 253.160-7; ROSEMEIRE DO N MOURA  / 251.670-5; SAMANTA DE OLIVEIRA FRANCA / 252.886-0; S\u00c2MEA  REGINA DA SILVA WOLTER / 200.158-6; SAMILES SILVA GOMES /  252.274-8; SANMARAH ALVES COSTA / 200.327-9; SARA DE SOUZA  NERY / 252.031-1; TAMILA SALES DOS SANTOS SAMPAIO / 252.4813; TAYNA ARAGAO DE ANDRADE / 252.598-4; TEREZINHA DA SILVA  PEREIRA / 252.269-1; THAYANA PINHEIRO DE AMORIM / 251.650-0;  VANESSA TELES DE MELO / 251.266-1; VERONICA MOREIRA DO  NASCIMENTO / 200.027-0; VICT\u00d3RIA DA SILVA NUNES. 4.1.4 PSIC\u00d3LOGO   4.1.4.1 RIO BRANCO 200.422-4; AGLENO FERNANDES DE CARVALHO / 251.535-0; ALESSANDRA OLIVEIRA DE QUEIROZ / 251.949-6; ALINE LEITE DE SOUZA / 251.042-1; AMANDA DINIZ DA SILVA FREITAS / 250.534-7; AMANDA KALLYNE LIMA DA SILVA / 252.723-5; ANA CAROLINE GOMES  FERREIRA ROESLER / 200.274-4; ANA CLAUDIA DALMEIDA KOLLER  / 252.688-3; ANA MARIA DE OLIVEIRA AMORIM / 252.948-3; ANANDA KATRINE SILVA DE SOUZA / 253.027-9; ANDR\u00c9 LUIZ CALLIXTO  / 252.109-1; ANDRESSA FERREIRA MESQUITA DE PAULA / 252.6220; ANGRA NASCIMENTO NOGUEIRA / 251.606-3; ANNA MOUZE VITORIANO / 252.736-7; ANNE KAROLINY CARVALHO MENDON\u00c7A  RIBEIRO / 252.127-0; ANTONIA HISAILDA DOS SANTOS MENEZES  / 252.957-2; ARNALDO LIMA DE ARA\u00daJO / 250.612-2; BRENA LIMA  OLIVEIRA / 252.921-1; BRUNA EWELI / 252.235-7; BRUNA LARISSA BATISTA DA SILVA / 252.358-2; CAMILA CALIXTO ASSUN\u00c7\u00c3O /  253.040-6; C\u00c1SSIO SANTANA DE OLIVEIRA / 250.179-1; CIBELE SILVA DO VALE / 252.116-4; DAVI FIGUEIR\u00caDO DOS SANTOS / 251.2211; DAVILA BRUNA DE FREITAS LIMA / 253.018-0; DAYANE VANESSA  BATISTA DE ARA\u00daJO / 250.953-9; DEIVID DA SILVA SOUZA / 253.1887; DENISE ELIDIA DA SILVA / 251.396-0; \u00c9DILA MAZ\u00cdLIA DE AGUIAR  PINTO / 250.417-0; ELCIMAR COSTA DA SILVA / 252.387-6; EMILY  PINHEIRO PENHA / 251.334-0; ERIKA DAYANE AGUIAR SANTOS /  250.424-3; EUDA RIBEIRO DA SILVA / 252.492-9; EVANDRO PEREIRA  DE SOUZA / 252.971-8; EVELINE SILVA BISPO / 252.799-5; FERNANDA L\u00c9O BADAR\u00d3 / 252.342-6; FRANCISCO SIMON KLIVE DE SOUZA PINHEIRO / 251.597-0; GIGLIANE DA SILVA E SILVA / 253.232-8;  GLENDA CAROLINE VARGAS DE MOURA / 252.470-8; GRACYELLE  LULA DE OLIVEIRA / 200.081-4; GRETH GOMES LIMA / 253.046-5;  HALANNA SILVA DE MIRANDA / 250.306-9; IASMIN CASTRO MAIA /  250.524-0; INGRID DE ALENCAR ARAUJO / 252.027-3; IVNI MARIEL- MA DIAS ALVARES / 200.015-6; JAIANE KAROLINE DA SILVA MOURA  / 250.717-0; JAIRESON NASCIMENTO DOS SANTOS LIMA / 253.0058; JAMILE MARIA ALVES DOS SANTOS / 253.161-5; JANAINA DE  SOUZA CARVALHO / 250.116-3; JANARA MOREIRA DE SOUZA OLIVEIRA / 200.381-3; JENNYFER CRISTINA ALMEIDA DE FREITAS /  251.930-5; JERCILANE FERREIRA REGE / 252.629-8; JESCIANA DA  SILVA COSTA / 252.386-8; JESSICA FERNANDA OLIVEIRA SANTOS  / 252.922-0; J\u00c9SSICA LIZ BUSSONS SOUZA / 250.564-9; JESSICA  SANTOS MOURA / 251.079-0; JHENYS KELLE DA COSTA OLIVEIRA / 250.909-1; JOICE DE MELO BATISTA / 250.345-0; JULIANA DE  SOUZA LIMA / 250.033-7; KAMILLA KIMMAY LIMA MAGALH\u00c3ES DE  SOUZA / 252.614-0; KARINE ALICE DE ARAUJO LIMA / 251.919-4;  KARLA CARINE GUERRA MACIEL / 250.732-3; KAROLINE AUXILIADORA MACIEL DA COSTA / 250.028-0; KELEN ROSARIO DA CUNHA  / 250.648-3; KEMILA PONCE DE SOUSA / 251.648-9; KEROLAYNE  DA SILVA RAMALHO / 251.542-3; LAURA MARIA ARAG\u00c3O LEITE /  252.876-2; LAURA OLIVEIRA DA SILVA / 251.346-3; LAYNA DE SOUZA  MOURA / 250.876-1; LEILA PINHEIRO ALIAGA GALVAO / 250.317-4;  LEONARDO DE OLIVEIRA BRAGA PRADO / 252.215-2; LET\u00cdCIA DE  FREITAS LORGA / 253.186-0; LET\u00cdCIA SILVA FONTINELE / 200.406-2;  LILIANE RODRIGUES OLIVEIRA / 250.949-0; LUIZ FELIPE FERNANDES SUAREZ / 250.638-6; LUIZ MONTEIRO DE MORAIS / 252.8576; LUMA ZAIRE DE MEDEIROS / 250.174-0; MARCELO LOPES DE  SOUZA / 252.595-0; MARCIA DE SOUZA NOBRE / 253.209-3; MARIA  DAIANA DOS SANTOS BORGES / 252.469-4; MARIA JAQUELINE CAVALCANTE MELO / 252.100-8; MARIA LIBERDADE DE SOUZA NASCIMENTO / 251.573-3; MARIA VIDAL BARROS / 200.361-9; MARIANA  DE SOUZA MENDON\u00c7A / 252.046-0; MARILENE DE S\u00c1 PESSOA /  252.851-7; MARISA DA SILVA MACIEL ALC\u00c2NTARA / 250.562-2; MATEUS FERREIRA OLIVEIRA / 252.319-1; MYRIAN FERREIRA GOMES  SILVA / 250.530-4; NAIR DA SILVA SOUZA / 252.385-0; NATASSIA DE  OLIVEIRA LOPES COSTA / 250.529-0; NATH\u00c1LIA GABRIELLE SILVA  DE SOUZA / 200.060-1; NATIELE BEZERRA DAMASCENO / 251.5660; NICOMEDES NUNES DE SOUZA / 252.157-1; NILTAMARA CEZAR  CASTRO / 252.635-2; OZILEIDE OLIVEIRA DE PAIVA / 253.119-4;  PATR\u00cdCIA BARROS DE MELLO REGIS / 200.141-1; PATRICIA SILVA  DE SOUZA / 251.514-8; PAULO RICARDO SILVA VASCONCELOS /  251.300-5; PEDRO ANTONIO RUDEY PEREIRA / 252.812-6; RAIOL  MARCELODE ALMEIDA LIMA / 250.688-2; REBECA CUNHA MIRANDA / 250.659-9; RENAKELY TELES DE OLIVEIRA / 251.442-7; RENATA DA SILVA DOURADO / 250.780-3; RHENAN MATOS DE MELO /  251.408-7; ROSANA DA SILVA RODRIGUES / 200.134-9; ROSILENE  NASCIMENTO DA SILVA DE AMORIM / 251.771-0; ROSYANE FEITOZA MAIA / 252.979-3; SABRINA LACERDA SALES / 252.189-0; SHEILIANE MORAIS CAVALCANTE LIMA / 252.690-5; SILVIA GOMES DA  SILVA / 251.533-4; TAMIRES PEREIRA C\u00c1O DE OLIVEIRA / 250.678-5;  TATYELLEN MENDON\u00c7A CARDOSO / 252.196-2; THA\u00cdS CARVALHO  DE MENDON\u00c7A / 253.170-4; THANNATY CRHYSTINAH BRAGA DA  SILVA / 252.976-9; TINA TANIA NUNES BARBOSA / 250.217-8; VANESSA JARDIM DE MOURA / 251.345-5; VANUZIANA DE OLIVEIRA  SOUSA / 251.160-6; VICT\u00d3RIA EVANGELISTA DA SILVA MAGALH\u00c3ES  / 252.181-4; VIT\u00d3RIA MARIA PRADO PEQUENO / 250.211-9; VIVIAN  PEREIRA DE SOUZA MATOS / 251.985-2; YANNE DOS REIS SILVA. 4.2 Os candidatos n\u00e3o relacionados no item 4 deste Edital tiveram a  inscri\u00e7\u00e3o indeferida. 4.3 O motivo do indeferimento encontra-se dispon\u00edvel no site www.ibade.org.br. 5 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 5.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao  Processo Seletivo Simplificado atrav\u00e9s do site www.ibade.org.br ou por  meio dos telefones: 0800 668 2175, (21) 3674-9190 - Rio de Janeiro, ou  pelo e-mail atendimento@ibade.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR PARA O ESCRIT\u00d3RIO SOCIAL DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA  DO ACRE \u2013 IAPEN EDITAL N\u00ba 005 SEPLAG/IAPEN, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria \u2013 IAPEN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, tornam p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o para realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva do  Processo Seletivo Simplificado, destinado \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado de profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio e superior, para atender \u00e0s necessidades tempor\u00e1rias de excepcional interesse p\u00fablico, conforme segue: 1 DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS LOCAIS DE REALIZA\u00c7\u00c3O DA PROVA  OBJETIVA  1.1. Os hor\u00e1rios e locais de aplica\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva est\u00e3o dispon\u00edveis para consulta no site www.ibade.org.br, devendo o candidato observar os procedimentos a seguir: 1.1.1. A Prova Objetiva ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 03h30 e ser\u00e1 aplicada no dia 05 de  setembro de 2021, com abertura dos port\u00f5es \u00e0s 07h10 e fechamento dos port\u00f5es \u00e0s 08h10, considerando-se o hor\u00e1rio local da cidade de Rio Branco/AC. 1.1.1.1. O tempo de dura\u00e7\u00e3o da prova inclui o preenchimento do Cart\u00e3o  de Respostas. 1.2. Os candidatos dever\u00e3o acessar e imprimir o Comunicado Oficial  de Convoca\u00e7\u00e3o para Prova (COCP), constando data, hor\u00e1rio e local de  realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva, dispon\u00edvel no site www.ibade.org.br.  1.3. O candidato dever\u00e1 comparecer ao local de realiza\u00e7\u00e3o de prova, portando  documento oficial e original de identifica\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 1  (uma) hora do hor\u00e1rio estabelecido para o fechamento dos port\u00f5es. 1.4. O candidato dever\u00e1, ainda, obrigatoriamente, levar caneta esferogr\u00e1fica de tinta azul ou preta, fabricada em material transparente, n\u00e3o  podendo utilizar outro tipo de caneta ou material. 1.5. Ap\u00f3s entrar em sala, n\u00e3o ser\u00e1 admitida qualquer esp\u00e9cie de consulta ou comunica\u00e7\u00e3o entre os candidatos, nem a utiliza\u00e7\u00e3o de livros, dicion\u00e1rios, c\u00f3digos, pap\u00e9is, manuais, impressos ou anota\u00e7\u00f5es, agendas  eletr\u00f4nicas ou similares, telefone celular, smartphones, tablets, iPod\u00ae,  ipad, pendrive, BIP, walkman, gravador ou similares, m\u00e1quina de calcular, MP3, MP4 ou similares, notebook, palmtop, receptor, m\u00e1quina  fotogr\u00e1fica ou similares, controle de alarme de carro ou qualquer outro  receptor de mensagens, nem o uso de rel\u00f3gio de qualquer forma, material ou especifica\u00e7\u00e3o, \u00f3culos escuros ou quaisquer acess\u00f3rios de chapelaria, tais como: chap\u00e9u, bon\u00e9, gorro, etc. Tamb\u00e9m n\u00e3o ser\u00e1 admitida a  utiliza\u00e7\u00e3o de qualquer objeto/material, de qualquer natureza, que cubra  a orelha ou obstrua o ouvido. 1.6. O IBADE recomenda que, no dia de realiza\u00e7\u00e3o da prova, o candidato n\u00e3o leve nenhum dos objetos citados no subitem 1.5 deste Edital.  1.7. O IBADE e a Coordena\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado n\u00e3o  se responsabilizar\u00e3o por perdas ou extravios de objetos ou de equipamentos eletr\u00f4nicos ocorridos durante a realiza\u00e7\u00e3o da prova, nem por  danos neles causados. 1.8. No dia de realiza\u00e7\u00e3o da prova, o candidato deve observar todas as  instru\u00e7\u00f5es contidas nos itens 7 e 8 do EDITAL N\u00ba 001 SEPLAG/IAPEN,  de 01 de julho de 2021. 2. OBSERVA\u00c7\u00d5ES IMPORTATES ACERCA DA PANDEMIA PELO CORONAV\u00cdRUS (COVID 19) 2.1. Diante do impacto da pandemia do Covid-19, ser\u00e3o adotadas as medidas preventivas estabelecidas a seguir para a aplica\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva: 2.1.1. Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de prova, levando  m\u00e1scaras de prote\u00e7\u00e3o, e se poss\u00edvel levar \u00e1lcool em gel 70% ou \u00e1lcool  70% em recipiente pequeno, transparente e sem r\u00f3tulos; 2.1.2. N\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada e a perman\u00eancia do candidato que n\u00e3o  estiver usando corretamente a m\u00e1scara, ou seja, cobrindo a boca e o nariz. 2.1.3. Sugere-se que o candidato leve uma m\u00e1scara reserva, caso seja  necess\u00e1ria a troca da m\u00e1scara durante o per\u00edodo de realiza\u00e7\u00e3o da prova. 2.1.4. O descarte da m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Covid-19, durante a aplica\u00e7\u00e3o da Prova, deve ser feito pelo candidato de forma segura nas lixeiras  do local de provas. 2.1.5. Na chegada ao local das provas, candidato dever\u00e1 respeitar o  distanciamento m\u00ednimo de 1,5 (um e meio) metros, evitando a proximidade entre as pessoas e obedecendo a metodologia de ordenamento  de entrada do candidato estabelecida pela Coordena\u00e7\u00e3o do Processo  Seletivo Simplificado. 2.1.6. O candidato dever\u00e1 participar da medi\u00e7\u00e3o de temperatura e utiliza\u00e7\u00e3o do \u00e1lcool gel ou \u00e1lcool 70\u00ba na barreira sanit\u00e1ria no ingresso ao  local de sua prova.  2.1.6.1. Quem estiver com temperatura acima de 37,8\u00b0 e/ou mostrar sintomas gripais ter\u00e1 sua entrada impedida e n\u00e3o poder\u00e1 realizar a Prova. 2.1.7. O candidato que n\u00e3o seguir as orienta\u00e7\u00f5es determinadas pela  Coordena\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado durante a aplica\u00e7\u00e3o da  prova, poder\u00e1 ser eliminado do Certame. 2.1.8. Para os casos previstos na Lei n\u00ba 14.019, de 2 de julho de 2020,  ser\u00e1 dispensado o uso da m\u00e1scara, para pessoas com autismo, defici\u00eancia intelectual, defici\u00eancias sensoriais ou com quaisquer outras defici\u00eancias que as impe\u00e7am de fazer o uso adequado de m\u00e1scara, conforme  declara\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. 2.1.9. Durante a identifica\u00e7\u00e3o do candidato, ser\u00e1 necess\u00e1ria a retirada  da m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Covid-19, sem tocar sua parte frontal, prosseguida da higieniza\u00e7\u00e3o das m\u00e3os com \u00e1lcool em gel pr\u00f3prio ou fornecido  pelo IBADE, antes de entrar na sala de provas; 2.1.10. O IBADE recomenda que os candidatos: a) evitem cumprimentos por meio de contatos f\u00edsicos; b) evitem o compartilhamento de objetos;  c) estejam com a m\u00e1scara durante todo o tempo;  d) quando precisar espirrar ou tossir, cobrir o nariz e a boca com o bra\u00e7o;  e) usem cal\u00e7ado fechado;  f) evitem levar bolsas, mochilas e, principalmente, telefone celular; g) priorizem o uso de objetos individuais para o consumo de \u00e1gua, de  prefer\u00eancia, levem sua garrafa com \u00e1gua, uma vez que n\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso do bebedouro direto na fonte, mas somente com utens\u00edlios  que possibilitem a retirada de \u00e1gua como copos descart\u00e1veis ou recipientes de uso individual, sendo vetado tamb\u00e9m o consumo de alimentos em todos os locais de aplica\u00e7\u00e3o de prova. 3. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao  Processo Seletivo Simplificado atrav\u00e9s do site www.ibade.org.br ou por  meio dos telefones: 0800 668 2175, (21) 3674-9190 - Rio de Janeiro, ou  pelo e-mail atendimento@ibade.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o  Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria  ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DE VAGAS PARA O  CARGO DE ALUNO SOLDADO DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO  ACRE - PMAC EDITAL N\u00ba 102 SEPLAG/PMAC, DE 31 DE AGOSTO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Pol\u00edcia  Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  tornam p\u00fablicas a rela\u00e7\u00e3o dos candidatos n\u00e3o matriculados convocados  por meio do Edital n\u00ba 101 SEPLAG/PMAC, de 27 de julho de 2021 e a  homologa\u00e7\u00e3o das matr\u00edculas no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado,  objeto do Edital n\u00ba 095 SEPLAG/PMAC, de 19 de mar\u00e7o de 2021 e do  Edital n\u00ba 101 SEPLAG/PMAC, de 27 de julho de 2021conforme abaixo: 1 DA RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS N\u00c3O MATRICULADOS 1.1 Rela\u00e7\u00e3o dos candidatos n\u00e3o matriculados na seguinte ordem: cargo,  classifica\u00e7\u00e3o final, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato em ordem  de classifica\u00e7\u00e3o e nota.  1.1.1 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES  \u2013 MASCULINO 365\u00ba, 582.025-1, OBED JUNIOR DE SOUZA LIMA, 77,00. 2 DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DAS MATR\u00cdCULAS NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE ALUNO SOLDADO. 2.1 Homologa\u00e7\u00e3o das matr\u00edculas na seguinte ordem: cargo, classifica\u00e7\u00e3o final,  n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato em ordem de classifica\u00e7\u00e3o e nota. 2.1.1 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES  \u2013 MASCULINO 121\u00ba, 557.181-2, REGINALDO RIBEIRO DA SILVA (SUB JUDICE),  83,00 / 202\u00ba, 582.458-3, RAIMUNDO FERREIRA DO VALLE, 80,50 /  203\u00ba, 555.538-8, ANDR\u00c9 FELIPE FERREIRA DE LIMA, 80,50 / 204\u00ba,  555.793-3, MAILSON FERREIRA SALES, 80,50 / 205\u00ba, 571.409-5, IZ\u00cdDIO ROMERO FEQUIS GOMES, 80,50 / 206\u00ba, 552.980-8, REINALDO  MAIA DA SILVA, 80,50 / 207\u00ba, 554.124-7, JO\u00c3O CARLOS LIMA DA SILVA, 80,50 / 209\u00ba, 573.896-2, GESSE BARBOSA DE OLIVEIRA, 80,50 /  210\u00ba, 555.045-9, MANOEL CARIOLANO DE SOUZA, 80,50 / 211\u00ba,  551.019-8, RUAN CARLOS FERREIRA DE LIMA, 80,50 / 212\u00ba, 555.6180, HARRISON CRAVEIRO DA SILVA, 80,50 / 213\u00ba, 550.135-0, RICARDO MOUR\u00c3O NOGUEIRA, 80,50 / 215\u00ba, 566.295-8, CRISTIAN DA SILVA LAMEIRA, 80,50 / 216\u00ba, 560.944-5, EDUARDO DAMASCENO DE  OLIVEIRA, 80,50 / 217\u00ba, 567.385-2, HENRIQUE CAMPOS BATISTA DE  SOUZA, 80,50 / 218\u00ba, 579.479-0, RAFAEL BEZERRA DE SOUZA, 80,50  / 219\u00ba, 583.996-3, ANDREI CHRISTIAN PEREIRA LIMA, 80,00 / 220\u00ba,  567.261-9, MIQU\u00c9IAS CORR\u00caA MENDON\u00c7A, 80,00 / 221\u00ba, 501.672-0,  ISRAEL BARRETO DA SILVA, 80,00 / 222\u00ba, 580.130-3, ISRAEL DO  NASCIMENTO CASTRO, 80,00 / 224\u00ba, 556.031-4, JOSICLEI MENDES  VIEIRA, 80,00 / 225\u00ba, 550.173-3, MAKSUEL DO CARMO SILVA, 80,00 /  226\u00ba, 552.353-2, RAFAEL SOUZA DA SILVA, 80,00 / 227\u00ba, 501.289-9,  MICHEL LIMA VIRGINIO, 80,00 / 228\u00ba, 561.019-2, KALEB FELIPE DOS  SANTOS PEREIRA, 80,00 / 229\u00ba, 561.897-5, FRANCISCO GABRIEL  OLIVEIRA PINHEIRO, 80,00 / 231\u00ba, 566.627-9, UDSON SAB\u00d3IALIMA,  80,00 / 232\u00ba, 558.175-3, RICARDO GAMA ANTROBOS, 80,00 / 233\u00ba,  575.198-5, MARCOS FRANCISCO DE OLIVEIRA MENEZES, 80,00 /  234\u00ba, 570.457-0, ANDERSON CARLOS DE ARAG\u00c3O, 80,00 / 235\u00ba,  500.708-9, RONES LIMA CARNEIRO, 80,00 / 236\u00ba, 576.984-1, MAICO  DA CRUZ BARBOSA, 79,50 / 239\u00ba, 562.779-6, THIAGO SILVA NASCIMENTO DA COSTA, 79,50 / 241\u00ba, 563.916-6, CAIO C\u00c9SAR ANDRADE  DOS SANTOS, 79,50 / 242\u00ba, 560.015-4, JOS\u00c9 NINO DA SILVA COSTA,  79,50 / 243\u00ba, 579.552-4, EDIVANDO AGUIAR PACHECO, 79,50 / 244\u00ba,  552.453-9, RODRIGO SALES FREIRE, 79,50 / 246\u00ba, 558.490-6, FRANCISCO DA CRUZ DA SILVA ALBUQUERQUE, 79,50 / 247\u00ba, 551.099-6,  FERNANDO BARBOSA FREITAS, 79,50 / 248\u00ba, 550.336-1, MOIS\u00c9S  SOUZA DOS SANTOS, 79,50 / 249\u00ba, 562.655-2, JEFFERSON SAADY  MACIEL J\u00daNIOR, 79,50 / 250\u00ba, 553.205-1, WILLIAM SILVA DE OLIVEIRA, 79,50 / 252\u00ba, 500.409-8, GEYSSON FERNANDO NOGUEIRA MOREIRA, 79,50 / 253\u00ba, 571.691-8, ARIEL BRITO DA COSTA, 79,50 / 254\u00ba,  551.670-6, GIOVANNI SARMENTO FIGALE, 79,50 / 255\u00ba, 500.367-9,  RUSLAN DOS REIS SENA, 79,50 / 256\u00ba, 566.005-0, BRUNO OLIVEIRA  DA SILVA, 79,50 / 258\u00ba, 568.574-5, JO\u00c3O MARCOS RODRIGUES DOS  SANTOS, 79,50 / 259\u00ba, 563.688-4, URI PAIS GAMA, 79,50 / 260\u00ba,  556.428-0, JOABE DE SOUZA CORREA (SUB JUDICE), 79,50 / 261\u00ba,  571.034-0, RAILSON DA SILVA SOBRINHO, 79,00 / 262\u00ba, 554.614-1,  WANDERSON ROBERT DA SILVA LUIZ, 79,00 / 264\u00ba, 571.862-7,  OZ\u00c9IAS BRAGA DO NASCIMENTO, 79,00 / 265\u00ba, 561.461-9, GIDEON  COSTA DA SILVA, 79,00 / 266\u00ba, 555.997-9, LUAN ALEXANDRE CHALUB LLANCO, 79,00 / 267\u00ba, 564.741-0, JO\u00c3O PAULO DO CARMO  NASCIMENTO, 79,00 / 269\u00ba, 564.339-2, JO\u00c3O VICTOR ANDRADE  SERRA, 79,00 / 270\u00ba, 564.603-0, DEUZEMAR DE OLIVEIRA PARENTE, 79,00 / 271\u00ba, 584.318-9, WESLEY PAULINO DA SILVA, 79,00 /  272\u00ba, 554.915-9, THALYSON MARIO SILVA MACIEL, 79,00 / 273\u00ba,  559.982-2, \u00c9VERTON MELO CORREA, 79,00 / 274\u00ba, 551.434-7, \u00cdTALO  FERREIRA LIMA, 79,00 / 276\u00ba, 552.548-9, JOSICLEITON ROCHA ARRUDA (SUB JUDICE), 78,50 / 277\u00ba, 553.833-5, ANDR\u00c9 DE LIMA SILVA,  78,50 / 279\u00ba, 577.091-2, ROGERIO FERREIRA DE SOUSA JUNIOR,  78,50 / 280\u00ba, 581.729-3, LEANDRO TEIXEIRA DE SOUZA, 78,50 / 281\u00ba,  559.343-3, HERIBERTO RIBEITO DE ARAUJO, 78,50 / 282\u00ba, 550.3272, IAGO CHAVES SOUZA, 78,50 / 283\u00ba, 578.347-0, JO\u00c3O MARQUES  NERY GOUVEIA DINIZ, 78,50 / 285\u00ba, 554.672-9, JO\u00c3O MARCOS CASTRO DE LIMA, 78,50 / 286\u00ba, 564.535-2, PEDRO HENRIQUE SILVA DE  LIMA, 78,50 / 287\u00ba, 569.877-4, KENNETH LEVY NASCIMENTO CONDE, 78,50 / 288\u00ba, 557.082-4, J\u00daLIO TIAGO DE SOUZA LIMA, 78,50 /  289\u00ba, 566.943-0, LINNYSON THIAGO TABOSA DA SILVA, 78,50 / 290\u00ba,  557.826-4, FRANCISCO COELHO DE OLIVEIRA NETO, 78,50 / 292\u00ba,  500.665-1, JOSE RIAN DE OLIVEIRA COELHO, 78,50 / 293\u00ba, 552.3885, WILLIAM PINHEIRO DE OLIVEIRA, 78,50 / 294\u00ba, 561.874-6, ANDREY AUGUSTO SANTIAGO DE LIMA, 78,50 / 295\u00ba, 574.312-5, CLENILTON SANTOS SILVA, 78,50 / 297\u00ba, 572.546-1, ANT\u00d4NIO TAISON  DE MENDON\u00c7A SOUZA, 78,00 / 298\u00ba, 552.270-6, VENICIUS COSTA  DA SILVA, 78,00 / 299\u00ba, 564.117-9, FRANCISCO RICARDO ALMEIDA  DA SILVA, 78,00 / 300\u00ba, 573.349-9, FRANCISCO SOUZA DE OLIVEIRA, 78,00 / 301\u00ba, 576.565-0, JENIS FRANCISCO BATISTA, 78,00 /  302\u00ba, 566.955-3, SILVESTRE BARBOSA FERREIRA, 78,00 / 303\u00ba,  502.509-5, JONAS CARLOS DA SILVA NETO, 78,00 / 304\u00ba, 550.055-9,  NELSON RIBEIRO NETO, 78,00 / 305\u00ba, 564.829-7, RONAN TEODORO  DA SILVA (SUB JUDICE), 78,00 / 307\u00ba, 564.173-0, RAINAN NOGUEIRA  ALVES, 78,00 / 308\u00ba, 579.678-4, TOBIAS SOARES ANDRADE, 78,00 /  309\u00ba, 556.264-3, RENATO PEREIRA SOBRINHO, 78,00 / 310\u00ba,  559.699-8, KAIRON MONTEIRO DE SOUZA, 78,00 / 311\u00ba, 578.992-3,  RICHARD DANTAS DAMASCENO, 78,00 / 312\u00ba, 570.883-4, RONIVON  DE OLIVEIRA, 78,00 / 313\u00ba, 567.647-9, TIAGO ALVES DA SILVA, 78,00  / 315\u00ba, 502.504-4, EZAEL PEREIRA BATISTA, 78,00 / 316\u00ba, 571.445-1,  GILIARDE DA SILVA LIMA, 78,00 / 317\u00ba, 551.396-0, AIDER RAMON DE  OLIVEIRA YAFURI, 78,00 / 318\u00ba, 587.416-5, RAIMUNDO ANTONIO DE  SOUZA AZEVEDO, 78,00 / 319\u00ba, 551.108-9, DIEGO CONCEI\u00c7\u00c3O DE  ARA\u00daJO, 78,00 / 320\u00ba, 577.372-5, ANTONIO MICHAEL OLIVEIRA  (SUB JUDICE), 78,00 / 322\u00ba, 571.621-7, WEVERTON CESAR DE OLIVEIRA, 77,50 / 323\u00ba, 500.341-5, HUALTER PONTES SILVA, 77,50 /  324\u00ba, 561.281-0, JONH DE ARA\u00daJO FRAN\u00c7A, 77,50 / 325\u00ba, 566.659-7,  MATEUS GUIMAR\u00c3ES MARTINS, 77,50 / 326\u00ba, 564.761-4, JONE ALIS  ALVES ALEMAO, 77,50 / 327\u00ba, 551.444-4, ISMAEL DOURADO MONTEIRO, 77,50 / 328\u00ba, 557.836-1, AIRTON PEREIRA DA SILVA, 77,50 /  329\u00ba, 580.011-0, AGEL BANDEIRA DA SILVA, 77,50 / 330\u00ba, 567.430-1,  FERNANDO RONIERI NASCIMENTO DE ARAUJO (SUB JUDICE),  77,50 / 331\u00ba, 503.419-1, FABIO SILVA CARNEIRO, 77,50 / 332\u00ba,  579.723-3, MAICO COELHO PESSOA, 77,50 / 333\u00ba, 573.450-9, DIONE  SOARES DA SILVA, 77,50 / 334\u00ba, 579.383-1, HAGLILTON SOUZA DE  MOURA, 77,50 / 335\u00ba, 559.519-3, KEMESON SILVA MUNIZ, 77,50 /  336\u00ba, 579.131-6, MAIKON DA SILVA FEITOZA, 77,50 / 337\u00ba, 564.507-7,  DYOWZEF OLIVEIRA DO NASCIMENTO, 77,50 / 338\u00ba, 553.863-7,  VALTER DE OLIVEIRA SANTOS, 77,50 / 339\u00ba, 580.911-8, LUCAS SANTOS DE SOUZA, 77,50 / 340\u00ba, 579.450-1, FRANKLIN ROOSIVELT OLIVEIRA DA SILVA, 77,50 / 341\u00ba, 573.030-9, MAURICIO PINTO CARVALHO, 77,50 / 342\u00ba, 551.178-0, BRUNO ARA\u00daJO DA SILVA, 77,50 / 343\u00ba,  571.423-0, JONYFFER ALEX ALENCAR DA SILVA, 77,50 / 344\u00ba,  565.216-2, LEANDRO DA SILVA MENDON\u00c7A, 77,50 / 345\u00ba, 580.018-8,  JOS\u00c9 RENAN FARRAPO DOS SANTOS, 77,50 / 346\u00ba, 500.410-1, JONAS DA SILVA NASCIMENTO, 77,50 / 347\u00ba, 500.673-2, MARCELO DA  SILVA DE ASSIS, 77,50 / 348\u00ba, 577.227-3, MARCOS SANTANA DA SILVA, 77,50 / 349\u00ba, 552.328-1, MATHEUS HOLANDA DA SILVA, 77,50 /  350\u00ba, 560.995-0, YAN SILVA DA COSTA, 77,00 / 352\u00ba, 577.312-1, MARCOS AURELIO LOPES DE OLIVEIRA, 77,00 / 353\u00ba, 568.199-5, JOSE  MARONILSON BRANDAO DE OLIVEIRA, 77,00 / 354\u00ba, 563.857-7,  FRANCISCO BEZERRA DE SOUZA, 77,00 / 355\u00ba, 571.526-1, KARL  WILLIAM ALVES VASCONCELOS, 77,00 / 356\u00ba, 561.135-0, LUIZ HEN- ",
            "RIQUE DA SILVA FROTA, 77,00 / 357\u00ba, 559.127-9, LENILSON DE SOUZA COSTA (SUB JUDICE), 77,00 / 358\u00ba, 572.495-3, RENAN MATHEUS  MENDES CRUZ, 77,00 / 359\u00ba, 573.948-9, GIRGLEIDSON BRILHANTE  DA SILVA, 77,00 / 360\u00ba, 566.111-0, MARIO SERGIO PINHEIRO DE  SOUZA, 77,00 / 361\u00ba, 576.967-1, JOS\u00c9 ROBERTO ANDRADE DA SILVA, 77,00 / 362\u00ba, 553.048-2, DAVID WILLIANS DOS SANTOS PIMENTEL, 77,00 / 363\u00ba, 550.625-5, PEDRO MESQUITA DE SOUZA, 77,00 /  364\u00ba, 563.934-4, ANDERSON CAMPELO DE SOUZA, 77,00 / 366\u00ba,  575.243-4, FELIPE DA SILVA AMORIM, 77,00 / 367\u00ba, 554.470-0, ERIVAN RIBEIRO RODRIGUES, 77,00 / 368\u00ba, 559.143-0, WEZIO FERREIRA DE MORAIS, 77,00 / 369\u00ba, 558.721-2, OSMIR LIMA DE ARA\u00daJO  J\u00daNIOR, 77,00 / 370\u00ba, 502.309-2, CLEBER FERREIRA DA SILVA, 77,00  / 371\u00ba, 567.394-1, JOSE BRAGA DOS SANTOS NETO, 77,00 / 372\u00ba,  554.349-5, JOSIEL ANTONIO DANTAS MARINS, 77,00 / 373\u00ba, 554.5889, MATHEUS RODRIGUES SOARES, 77,00 / 374\u00ba, 556.641-0, MANOEL MARCIO CASTRO DA SILVA, 76,50 / 375\u00ba, 569.016-1, \u00c9RICLES  MORENO DA SILVA, 76,50 / 376\u00ba, 554.262-6, ALEXANDRE DOS SANTOS SOUZA, 76,50 / 377\u00ba, 562.761-3, DANIEL DA SILVA SOUZA, 76,50  / 378\u00ba, 555.921-9, HEDUARDO BARBOSA DA COSTA, 76,50 / 379\u00ba,  500.415-2, KENIS VALDEZ DE ARAUJO, 76,50 / 380\u00ba, 569.397-7, GIOVANNY MESQUITA BELMONTE DE LIMA, 76,50. 2.1.2 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES  \u2013 FEMININO 53\u00ba, 579.800-0, DAISE MOURA DE FREITAS DA SILVA, 82,50 / 54\u00ba,  581.022-1, MIRIAN NASCIMENTO DE CASTRO, 82,50 / 55\u00ba, 553.6430, MARIA ANTONIA MOURA DA SILVA, 82,00 / 56\u00ba, 500.614-7, ADRYA  LOHANA DA SILVA RODRIGUES, 82,00 / 57\u00ba, 572.598-4, VANESSA  ALVES DOS SANTOS, 82,00 / 58\u00ba, 552.104-1, SISSERNANDA LOPES  DE OLIVEIRA, 82,00 / 59\u00ba, 570.037-0, MELISSA PEREIRA DE ALENCAR, 82,00 / 60\u00ba, 575.450-0, MARIA CRISTIANE ALVES DE SOUZA,  82,00 / 61\u00ba, 560.540-7, MARIA JOS\u00c9 NASCIMENTO CORREIA, 82,00  / 62\u00ba, 550.156-3, MILCA DUTRA LOPES LEITE, 81,50 / 64\u00ba, 554.482-3,  INGRID MARIA QUEIROZ DE SOUSA, 81,50 / 65\u00ba, 500.089-0, LARISSA DE SOUZA DA SILVA, 81,50 / 66\u00ba, 500.192-7, LAUANE SANTANA  FEITOSA, 81,50 / 67\u00ba, 574.631-0, LAURIANA DE ANDRADE CABRAL,  81,50 / 68\u00ba, 573.183-6, VANESSA DE ABREU CRAVEIRO, 81,00 / 69\u00ba,  501.480-8, JESSICA GUIMARAES CARVALHO, 81,00 / 70\u00ba, 555.274-5,  EMILY DE OLIVEIRA COSTA (SUB JUDICE), 81,00 / 71\u00ba, 559.755-2,  LESLLIANNE ALMEIDA DOS SANTOS, 81,00 / 72\u00ba, 560.705-1, ANA  MICHELE PESSOA DE OLIVEIRA, 81,00 / 73\u00ba, 580.036-6, QU\u00c9RCYA  DO NASCIMENTO MOREIRA, 81,00 / 74\u00ba, 500.661-9, ELLEN CAROLINE SILVA DA CRUZ (SUB JUDICE), 80,50 / 76\u00ba, 563.005-3, GESSICA  LIMA GUIMARAES (SUB JUDICE), 80,50 / 77\u00ba, 555.868-9, KAMYLA  BARBOSA DE SOUZA, 80,50 / 78\u00ba, 583.757-0, NAIRA MOREIRA DE  CARVALHO, 80,50 / 79\u00ba, 557.042-5, MIRELE SILVA ARAUJO, 80,00  / 80\u00ba, 500.488-8, DAIANE DA SILVA SOARES, 80,00 / 81\u00ba, 501.3356, VANESSA DE SOUZA CASTRO, 80,00 / 82\u00ba, 501.364-0, THALINE  KAROLINE ESP\u00cdNDOLA ALVES, 80,00 / 84\u00ba, 570.013-2, FABR\u00cdCIA  BORGES DAS DORES, 80,00 / 85\u00ba, 550.098-2, VIT\u00d3RIA CAROLINE  PEREIRA DA SILVA, 80,00 / 86\u00ba, 500.358-0, IRIANA MARIA DA SILVA, 80,00 / 87\u00ba, 500.253-2, ALEXANDRA BEZERRA DE MENEZES,  80,00 / 88\u00ba, 570.858-3, SHERON STONE JESUS DE SOUZA, 79,50  / 89\u00ba, 576.427-0, NAIANA DA SILVA FEITOZA, 79,50 / 90\u00ba, 566.379-2,  ELIZANGELA LIRA LOPES, 79,50 / 91\u00ba, 573.358-8, RANIELLE MOTA  DE OLIVEIRA LEMES, 79,50 / 92\u00ba, 570.943-1, RHAISA ISABELLE GOMES MARINHO, 79,50 / 93\u00ba, 571.697-7, GRETA MARINO, 79,50 / 94\u00ba,  501.072-1, SIMONE MARIA DE OLIVEIRA, 79,50 / 95\u00ba, 573.877-6, ISABELLE SOUZA RUELA, 79,50. 2.2 As matr\u00edculas no curso de forma\u00e7\u00e3o para o provimento de vagas do  cargo de Aluno Soldado da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, ficam devidamente homologadas nesta data pela Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e pela Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Concurso P\u00fablico, junto \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado, por meio dos telefones  (68) 3227-8070 ou (68) 3213-1906. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba44/2021 PROCESSO SEI N\u00ba. 4010.012307.00005/2021-32 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 123/2021 DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo tipo S.U.V para atender as necessidades da  Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o no \u00e2mbito do Programa  de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre - PDSA fase II - BID, conforme  especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes no Edital e seus anexos. DO VALOR O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 147.000,00 (cento e quarenta  e sete mil reais), j\u00e1 inclu\u00eddos todos os impostos, DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO A vig\u00eancia deste contrato dar-se-\u00e1 a contar de sua assinatura com encerramento em 17 de novembro de 2021.  DA DESPESA As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o  correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados na Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria:  714.001.04122141533720000, Elemento de Despesas:4 4 90 52 00 00;  Fonte de Recursos: 500. Rio Branco, Acre 30 de agosto de 2021. Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos pela CONTRATANTE e Cleilton  Tufic de Moura pela CONTRATADA.  ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 10/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 183/2021  \u2013 CPL 04 DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos com vistas a atender demandas da Secretaria de  Estado de Planejamento e Gest\u00e3o e suas unidades. Grupo/Itens registrados \u2013 Da especifica\u00e7\u00e3o e do quantitativo a ser fornecido: DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7o ser\u00e1 de 12 (doze) meses contados da data da sua assinatura, com efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a da data da  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre Rio Branco, 27 de agosto de 2021  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Jose Aparecido Bernardineli Laptop Com\u00e9rcio de Produtos de Inform\u00e1tica Eireli ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 49/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 4010.012297.00103/2021-17 Concorr\u00eancia n\u00ba 018/2021 - CPL 03 DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a fabrica\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o  de gradil, bem como a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de reforma da pra\u00e7a de  conviv\u00eancia no pr\u00e9dio p\u00fablico localizado \u00e0 Av. Get\u00falio Vargas, esquina  com Rua Benjamin Constant. DO VALOR  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 314.965,92 (trezentos e quatorze  mil, novecentos e sessenta e cinco reais e noventa e dois centavos). DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO  A vig\u00eancia contratual ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contar de sua assinatura. DA DESPESA  As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o objeto do presente contrato  correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados na Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria:  714.001.04122141542910000, Elemento de Despesas:3.3.90.39.00.00;  Fonte de Recursos: 100 Rio Branco - Acre, 24 de agosto de 2021.     Ricardo Brand\u00e3o dos Santo Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Contratante Elissandra Silva Almeida Representante Legal S. M. Gadelha LTDA Contratada ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 50/2021 DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de Inform\u00e1tica e Eletr\u00f4nicos, tipo Notebooks, com o objetivo de suprir as demandas da Secretaria de Estado  de Planejamento e Gest\u00e3o. DO VALOR  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 48.880,00 (quarenta e oito  mil oitocentos e oitenta reais),  j\u00e1 inclu\u00eddos todos os impostos, taxas  e demais despesas, tais como frete, embalagens, seguro, garantia e  quaisquer outras que sejam pertinentes. DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO  O presente contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia adstrita \u00e0 dos respectivos cr\u00e9ditos  or\u00e7ament\u00e1rios. DA DESPESA  Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste contrato sair\u00e3o por conta do Programa de Trabalho:  Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste contrato sair\u00e3o por conta do Programa de Trabalho: I  - 04122141533360000 - Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica de Investimentos, Elemento de Despesa: 44.90.52.00  - Fonte:  200 (KFW). Rio Branco - Acre, 25 de agosto de 2021.    Ricardo Brand\u00e3o dos Santo Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Contratante Claudoaldo Almeida Pereira Representante Legal Dutech Inform\u00e1tica LTDA Contratada ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O N\u00b0 03/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: N\u00ba 03/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 35/2020 PROCESSO SEI N\u00b0. 4010.012290.00020/2021-16 VALIDADE DA ATA: AT\u00c9 02/02/2022 O ESTADO DO ACRE, por meio da SECRETARIA DE ESTADO DE  PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no CNPJ/MF sob o n.\u00ba 04.034.518/0001-05, com sede no  endere\u00e7o provis\u00f3rio situado na Rua Cust\u00f3dio Freire, n.\u00ba 26, nesta Capital, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, Sr. RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS , no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o  de 2020, doravante denominado simplesmente como CONTRATANTE/ ADERENTE,  e do outro lado a empresa DUTECH INFORM\u00c1TICA LTDA  - ME , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba  09.353.109/0001-87, doravante denominada simplesmente como CONTRATADA/FORNECEDORA, celebram o presente TERMO DE ADES\u00c3O  \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 03/2021, decorrente do PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 35/2020, devidamente autorizado pelo gestor da  ata, mediante as seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es, que mutuamente outorgam e estabelecem tudo de acordo com o processo licitat\u00f3rio realizado. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de Inform\u00e1tica e Eletr\u00f4nicos, tipo Notebooks, com o objetivo de suprir as demandas da Secretaria de Estado  de Planejamento e Gest\u00e3o CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DOS FUNDAMENTOS O presente instrumento tem por fundamento legal as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei Federal n.\u00ba 10.520/2002 e subsidiariamente a Lei n.\u00ba 8.666,  de 21 de junho de 1993; e demais normas legais aplic\u00e1veis. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DOS PRE\u00c7OS REGISTRADOS O objeto ser\u00e1 fornecido em conformidade com os seguintes pre\u00e7os registrados nesta Ata: CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO VALOR O valor total deste termo \u00e9 de R$ 48.880,00 (quarenta e oito mil oitocentos e oitenta reais) CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Os recursos para custeio dessas despesas est\u00e3o consignados no Programa de Trabalho: 71400104122141533360000, Elemento de Despesa: 449052; Fonte de Recursos: 200 CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO LOCAL PARA ENTREGA Sede provis\u00f3ria da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o situada na Rua Cust\u00f3dio Freire, 26 - Bosque, Rio Branco, Acre. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 adstrita aos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios.  CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente instrumento poder\u00e1 ser rescindido por ato unilateral da ADERENTE, reduzido a termo no respectivo processo observado o disposto  no artigo 78 da Lei n.\u00ba 8.666/93, sujeitando-se a FORNECEDORA \u00e0s  consequ\u00eancias determinadas pelo artigo 80 desse diploma legal, sem  preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A efic\u00e1cia deste Termo de Ades\u00e3o fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do  presente instrumento pelo ADERENTE, no prazo legal, em extrato, no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO FORO \u00c9 competente o Foro da Comarca do Rio Branco, capital do Estado do  Acre, para dirimir qualquer diverg\u00eancia ou d\u00favida fundada no presente  Termo de Ades\u00e3o, renunciando a qualquer outro por mais privilegiado  que seja. Rio Branco \u2013 Acre, 12 de agosto de 2021.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE:  HOMOLOGAR os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CPL 03, referente a Concorr\u00eancia n\u00ba 018/2021 - CPL 03, que  tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a fabrica\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de gradil, bem como a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de reforma da pra\u00e7a de conviv\u00eancia no pr\u00e9dio p\u00fablico localizado \u00e0  Av. Get\u00falio Vargas, esquina com Rua Benjamin Constant, adjudicado  em favor da empresa S M GADELHA LTDA, pelo valor total de R$  314.965,92 (trezentos e quatorze mil, novecentos e sessenta e cinco  reais e noventa e dois centavos).    Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS  SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 16/08/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 096/2021 \u2013 SECC Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de lavagem e higieniza\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, visando atender a frota de ve\u00edculos oficiais (passeio e utilit\u00e1rio) da Secretaria de Estado da  Casa Civil \u2013 SECC. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 15/09/2021 \u00e0s 8h15, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 31 de Agosto de 2021.   ASS Bruna de Souza Almeida  CAR Pregoeira  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 222/2021 \u2013 SEE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte com agenciamento de passagens a\u00e9reas, compreendendo reserva, emiss\u00e3o, reemiss\u00e3o, marca\u00e7\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento e entrega  de bilhetes em trechos intermunicipais, interestaduais, visando atender as  necessidades da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (EJA) \u2013 SEE. Fonte de Recursos: 200 (PAR). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Data de Abertura: 08/09/2021 \u00e0s 10h15, conforme o pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 31 de Agosto de 2021.   ASS Adriana Vasconcelos da Silva  CAR Pregoeira  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 196/2021 \u2013 SESACRE  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes (arm\u00e1rio,  aspirador, bomba de infus\u00e3o e outros) para atender as necessidades da  Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre \u2013 FUNDHACRE, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE.  Fonte de Recursos: 400. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 15/09/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no item 9. Rio Branco-AC, 31 de Agosto de 2021.   ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o  CAR Pregoeiro  ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETRONICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O  N\u00ba 236/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o para  atender as portarias das diversas unidades de sa\u00fade do Estado do Acre. Fonte de Recursos: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 15/09/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no edital  pela a exclus\u00e3o do t\u00f3pico 5 no termo de refer\u00eancia. Rio Branco-AC, 31 de Agosto de 2021.   ASS Valdemir Januario de Almeida  CAR Pregoeiro  ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO SELE\u00c7\u00c3O DE CONSULTORES INDIVIDIAIS N\u00ba 046/2021 \u2013 BIRD/SEPLAG/SEMA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de consultoria individual para realiza\u00e7\u00e3o da vers\u00e3o did\u00e1tica dos Planos de Gest\u00e3o das Terras Ind\u00edgenas, no \u00e2mbito do Programa  de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica do Acre \u2013 PROSER. Fonte de Recurso: 500 (BIRD). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 10/09/2021, \u00e0s 11h, conforme  pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 31 de Agosto de 2021.   ASS Saluana Bonfim do Nascimento  CAR Presidente da Comiss\u00e3o  ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 266/2021 \u2013 SEICT Objeto: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de  sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas  com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o  eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de  combust\u00edveis para frota, para atender as atividades pesquisas, treinamentos e oficinas, no \u00e2mbito do Projeto Centro Vocacional Tecnol\u00f3gico  do Bambu \u2013 CVT Bambu. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  01/09/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 31 de Agosto de 2021.   ASS Janda Feitosa de Araujo   CAR Pregoeira  "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 919 DE 24 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 669/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 145/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, GHC UNIFORMES PROFISSIONAIS  LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o  Individual E.P.I., para atender as necessidades das unidades hospitalares, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE.. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Waltevir Alves de Sena \u2013 Matricula/CPF: 9110801-2 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Pedro Pascoal Duarte Pinheiro Zambon -Matricula/CPF:  9389130-3 b) Substituto: Monica Valeria Nascimento de Lima Santiago \u2013 Matricula/ CPF: 0336890-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos.  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 920 DE 24 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 670/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 145/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, GABBY MALHARIA LTDA,  cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual E.P.I., para atender as necessidades das unidades hospitalares,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Waltevir Alves de Sena \u2013 Matricula/CPF: 9110801-2 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Pedro Pascoal Duarte Pinheiro Zambon -Matricula/CPF:  9389130-3 b) Substituto: Monica Valeria Nascimento de Lima Santiago \u2013 Matricula/ CPF: 0336890-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 921 DE 24 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 671/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 145/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, PROBRASIL IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO EIRELI - EPP, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Equipamento  de Prote\u00e7\u00e3o Individual E.P.I., para atender as necessidades das unidades  hospitalares, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Waltevir Alves de Sena \u2013 Matricula/CPF: 9110801-2 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Pedro Pascoal Duarte Pinheiro Zambon -Matricula/CPF:  9389130-3 b) Substituto: Monica Valeria Nascimento de Lima Santiago \u2013 Matricula/ CPF: 0336890-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 197 DE 27 DE AGOSTO DE 2021 Institui o Grupo de Trabalho (GT) Planejamento, Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado da Sa\u00fade. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA SA\u00daDE DO ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 9.486, de 13 de julho de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.084 de 14 de julho de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e Considerando o inciso I do art. 15 da Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de  1990, que confere \u00e0 Uni\u00e3o, aos Estados e aos Munic\u00edpios, em seu \u00e2mbito administrativo, a defini\u00e7\u00e3o das inst\u00e2ncias e mecanismos de controle,  avalia\u00e7\u00e3o e de fiscaliza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade; Considerando o inciso III do art. 13 do Decreto n\u00ba 7.508, de 28 de junho  de 2011, que confere aos entes federados a atribui\u00e7\u00e3o para monitorar o  acesso \u00e0s a\u00e7\u00f5es e aos servi\u00e7os de sa\u00fade, a fim de assegurar ao usu\u00e1rio  o acesso universal, igualit\u00e1rio e ordenado \u00e0s a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade;  Considerando a Portaria n\u00ba 750, de 29 de abril de 2019 que altera a  Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o n\u00ba 1/GM/MS, de 28 de setembro de 2017, para  instituir o Sistema DIGISUS Gestor/M\u00f3dulo de Planejamento - DGMP,  no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS; Considerando que a gest\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es de sa\u00fade do SUS - AC \u00e9  de responsabilidade coletiva de todos os lugares institucionais da SESACRE que geram informa\u00e7\u00f5es assistenciais, epidemiol\u00f3gicas, sanit\u00e1rias, econ\u00f4mico-financeiras, administrativas e outras, bem como os que  administram sistemas de informa\u00e7\u00e3o ou bancos de dados oficiais de  \u00e2mbito nacional ou estadual; Considerando que as a\u00e7\u00f5es de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o do SUS  s\u00e3o integrantes do ciclo de decis\u00e3o, formula\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o das  pol\u00edticas p\u00fablicas de sa\u00fade, promovendo um sistema de manejo e governan\u00e7a das informa\u00e7\u00f5es que gere informa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade integrada,  de qualidade e capaz de produzir conhecimento e tomada de decis\u00f5es  gerenciais efetivas, leg\u00edtimas, transparentes e sustent\u00e1veis no n\u00edvel estrat\u00e9gico da SESACRE. RESOLVE Art. 1\u00ba - Instituir o Grupo de Trabalho Planejamento, Monitoramento e  Avalia\u00e7\u00e3o, composto no m\u00ednimo, por um representante titular e um suplente das \u00e1reas mencionadas:  Representantes da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SESACRE): \u2022Luciana de Mendon\u00e7a Freire (titular) \u2013 T\u00e9cnica da Diretoria de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS \u2022 Mariana Uch\u00f4a Pereira (suplente) \u2013 T\u00e9cnica da Diretoria Planejamento  e Gest\u00e3o do SUS \u2022 Jocelene Soares de Souza (titular) \u2013 Diretora de Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0  Sa\u00fade \u2022 Liliane Maria Alves Maia (suplente) \u2013 T\u00e9cnica da Diretoria de Redes  de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade \u2022 Maria Ramaica Alves Farias (titular) \u2013 T\u00e9cnica do Departamento de  Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria em Sa\u00fade \u2022 Leila Maria da Silva Lopes (suplente) - T\u00e9cnica do Departamento de  Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria em Sa\u00fade \u2022 Patr\u00edcia Satrapa Silva (titular) - T\u00e9cnica do Departamento de Ensino  e Pesquisa \u2022 Maria Stelita Bento Nogueira (suplente) - T\u00e9cnica do Departamento de  Ensino e Pesquisa \u2022 Girlayne Freire Salles (titular) - T\u00e9cnica do Departamento de Regula\u00e7\u00e3o Controle e Avalia\u00e7\u00e3o \u2022 Ligiane Mendes Freires Soares (suplente) - T\u00e9cnica do Departamento  de Regula\u00e7\u00e3o Controle e Avalia\u00e7\u00e3o \u2022 Andr\u00e9ia Santos Farias (titular) \u2013 T\u00e9cnica do Departamento do Complexo Regulador \u2022 Pedrini Penha e Penha (suplente) - T\u00e9cnica do Departamento do Complexo Regulador \u2022 Jos\u00e9 Gabriel de Souza Mesquita (titular) \u2013 Diretor do Departamento de  Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade: \u2022 Cheila Maria Le\u00e3o (suplente) \u2013 T\u00e9cnica da Diretoria do Departamento  de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade.  Representantes da Superintend\u00eancia do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no Estado  do Acre (SEMS/AC): \u2022 \u00c9den Carlos Barros de Miranda \u2013 Superintendente da SEMS/AC \u2022 Keila Fernanda Maziero dos Santos \u2013 T\u00e9cnica da SEMS/AC Representantes das Comiss\u00f5es Intergestores Regionais (CIR\u2019s): 1)Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) da 1\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Baixo Acre e Purus:  \u2022 Vitor Lima Martineli (titular) \u2013 Coordenador da CIR e Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Acrel\u00e2ndia  \u2022 Carlos Henrique Lima e Silva (suplente) \u2013 Vice - Coordenador da CIR  e Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS/SESACRE 2)Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) 2\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Alto Acre:  \u2022 Wagner Soares de Meneses (titular) \u2013 Coordenador da CIR e Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Xapuri \u2022 Jo\u00e3o Raimundo Ara\u00fajo de Melo (suplente) \u2013 Vice - Coordenador da  CIR e Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Brasil\u00e9ia 3)Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) da 3\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira:  \u2022 Ajucilene Gon\u00e7alves Mota (titular) \u2013 Coordenadora da CIR e Secret\u00e1ria  Municipal de Sa\u00fade M\u00e2ncio Lima \u2022 Eronildo Oliveira de Sousa (suplente) \u2013 Vice -  Coordenador da CIR e  Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Feij\u00f3. Representantes do Conselho de Secret\u00e1rios Municipais de Sa\u00fade do Acre: \u2022 Nara Cilene da Silva Oliveira (titular) \u2013 Secret\u00e1ria Executiva. \u2022 M\u00e1rio L\u00facio Ferreira da Silva J\u00fanior (suplente) \u2013 Facilitador do COSEMS.  Art. 2\u00ba - Definir que o Grupo de Trabalho Planejamento, Monitoramento  e Avalia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 coordenado pela Diretoria de Planejamento e Desenvolvimento de Projetos em Sa\u00fade, por meio da Divis\u00e3o de Instrumentos  de Gest\u00e3o do SUS e ter\u00e1 as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I.Assessorar na condu\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica de Planejamento, Monitoramento  e Avalia\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade no Acre, alinhado \u00e0 estrat\u00e9gia do governo e aos  fundamentos do SUS; II. Alinhar o Plano Estadual de Sa\u00fade e seus componentes com os demais instrumentos de gest\u00e3o e os instrumentos legais de or\u00e7amenta\u00e7\u00e3o  (PPA, LDO e LOA), bem como coordenar a elabora\u00e7\u00e3o dos Instrumentos de Gest\u00e3o do SUS; III. Assessorar na condu\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica de Informa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade, articulando os diferentes setores/departamentos/assessorias da SESACRE  para a realiza\u00e7\u00e3o de an\u00e1lises da situa\u00e7\u00e3o de sa\u00fade no Acre, tendo em  vista o processo de planejamento, monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o; IV. Prover o gestor da sa\u00fade de informa\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas para tomada  de decis\u00e3o na condu\u00e7\u00e3o do SUS no Acre;  V. Assessorar na condu\u00e7\u00e3o das estrat\u00e9gias de educa\u00e7\u00e3o permanente  em planejamento, monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o do SUS, em parceria com  o departamento de Ensino e Pesquisa \u2013 SESACRE. VI. Difundir a cultura de planejamento, monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o no  \u00e2mbito estadual e municipal, apoiando os munic\u00edpios no processo de  qualifica\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o do SUS;  VII. Monitorar indicadores que permitam avalia\u00e7\u00e3o de resultados das a\u00e7\u00f5es e  servi\u00e7os de sa\u00fade para aprimoramento dos planos e programas executados; VIII. Assessorar na defini\u00e7\u00e3o e prioriza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas estrat\u00e9gicas para  pesquisa e desenvolvimento cient\u00edfico e tecnol\u00f3gico em planejamento,  monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o em sa\u00fade - para ampliar a gest\u00e3o sist\u00eamica  das informa\u00e7\u00f5es subsidiando pol\u00edticas orientadas por evid\u00eancias; IX. Contribuir para a promo\u00e7\u00e3o da cultura da transpar\u00eancia da gest\u00e3o estadual do SUS, estimulando a transpar\u00eancia ativa no \u00e2mbito da SESACRE.  Art. 3\u00ba - A Divis\u00e3o de Instrumentos de Gest\u00e3o do SUS viabilizar\u00e1 as  condi\u00e7\u00f5es operacionais para as atividades do Grupo de Trabalho, possibilitando a adequada execu\u00e7\u00e3o dos processos de planejamento, monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o objeto desta portaria. Art. 4\u00ba - O Grupo de Trabalho dever\u00e1 ser constitu\u00eddo e regulamentado,  num prazo de 30 dias a partir da publica\u00e7\u00e3o desta portaria, devendo  definir a forma de condu\u00e7\u00e3o e funcionamento de suas reuni\u00f5es e a integra\u00e7\u00e3o com as regi\u00f5es de sa\u00fade. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 218 DE 27 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio  do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem que lhe conferem o Art. 86, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  combinado com o Decreto n\u00ba 9.486, de 13 de julho de 2021. Publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.084, de 14 de julho de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar por 30 (trinta) dias a Sindic\u00e2ncia n\u00ba 03/2021, instaurada  por meio da Portaria n\u00ba 179 de 16 de julho de 2021, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 13.090, de 22 de julho de 2021, com fulcro no art.  202 de Lei Complementar n\u00ba 39/93; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 219 DE 30 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, THIAGO BARBOSA DE ASSIS, matr\u00edcula n\u00ba  9164677-2 para responder pela Diretoria de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS,  no per\u00edodo de 30/08/2021 \u00e0 09/09/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor, com efeitos a contar de 30 de  agosto de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O RETIFICA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 013/2021  \u2013 CPL 01, Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Prestadora de Servi\u00e7o de Telecomunica\u00e7\u00f5es, com autoriza\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es  \u2013 ANATEL para este fim, para prover solu\u00e7\u00e3o de conex\u00e3o IP (Internet  Protocol) que suporte aplica\u00e7\u00f5es TCP (Transmission Control Protocol) e  disponibilize acesso a rede Internet, com fornecimento de servi\u00e7o de seguran\u00e7a NGFW (Next Generation Firewall), IP Dedicado \u2013 link de dados,  roteador \u2013 CPE, roteador de seguran\u00e7a \u2013 seguran\u00e7a de per\u00edmetro \u2013 MSS  e Gerenciador de Relat\u00f3rio \u2013 GIS), para consumo sob demanda, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. em favor das empresas: ONDE SE L\u00ca: MOBILI BRASIL SERVICOS DE TELECOMUNICACOES LTDA, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 30.320.648/0001-06, referente aos  itens (01 e 02): com o valor total de R$ 298.069,80 (duzentos e noventa  e oito reais, e sete centavos). LEIA-SE: MOBILI BRASIL SERVICOS DE TELECOMUNICACOES LTDA, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 30.320.648/0001-06, referente ao  lote (II): com o valor total de R$ 298.069,80 (duzentos e noventa e oito  mil, sessenta e nove reais e oitenta centavos). Daniel Braga da Rocha Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Portaria n\u00ba 151/2021 ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 669/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 145/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 241/2021  SEI N\u00ba 0019.004679.00011/2021-93  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: GHC UNIFORMES PROFISSIONAIS LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual E.P.I., para atender as necessidades das unidades hospitalares, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 70.108,80 (setenta mil, cento  e oito reais e oitenta centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e  as quantidades dispostas na planilha a seguir:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000  Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1  adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 23 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA CONTRATANTE E CAMILLA RODRIGUES IMBELLONI REPRESENTANTE LEGAL  PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 670/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 145/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 242/2021  SEI N\u00ba 0019.004679.00011/2021-93  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: GABBY MALHARIA LTDA DO OBJETO   Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual E.P.I., para atender as necessidades das unidades hospitalares, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 156.000,00 (cento e cinquenta e seis mil reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 23 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E MARIA LUC\u00c9LIA ALVES DE OLIVEIRA MODESTO REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. TERMO DE CONTRATO  SESACRE N\u00ba 671/2021 ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 145/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 243/2021  SEI N\u00ba 0019.004679.00011/2021-93  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: PROBRASIL IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO EIRELI - EPP DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual E.P.I., para atender as necessidades das unidades hospitalares, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 105.396,00 (cento e seis mil, trezentos e noventa e seis reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 23 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E LUCIANO ANDRADE GIBRAM REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 048/2021 \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar,  insumos para atendimento do Programa Melhor em Casa, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. em favor  das empresas: ORTOMED LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 03.335.907/0001-08, referente aos itens (04 e 07): com o valor total de R$  39.591,00 (trinta e nove mil, quinhentos e noventa e um reais) MEDPLUS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 10.193.608/0001-33, referente ao item (08): com  o valor total de R$  17.945,00 (dezessete mil, novecentos e quarenta e cinco reais) MED-CARE COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS M\u00c9DICOS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 03.062. 090/0001-33, referente aos itens  (10,11,12 e 13): com o valor total de R$ 296.350,00 (duzentos e noventa e seis mil, trezentos e cinquenta reais) Daniel Braga da Rocha Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Portaria n\u00ba 151/2021 "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 568, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba.  1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0014.004770.02995/2021-01encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados  no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos, previstos no inciso II, do  artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo  Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-150008809 de 03 de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-16-00000101)  de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 854, de 24 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor DAGOBERTO GUIMAR\u00c3ES DE OLIVEIRA, Matr\u00edcula 252611-1, do quadro de pessoal da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, ocupante do cargo de Professor P2 30 horas - Classe II, Refer\u00eancia 7; CONSIDERANDO, por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores efetivos  do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005, em favor de: I \u2013 M\u00d4NICA CAT\u00c3O ELEAMEN GUIMAR\u00c3ES, condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge, na modalidade vital\u00edcia; II \u2013 ALA\u00cdNE ELEAMEN GUIMAR\u00c3ES, na condi\u00e7\u00e3o de filha menor de 21 (vinte e um) anos, na modalidade tempor\u00e1ria; e III \u2013 ALINE ELEAMEN GUIMAR\u00c3ES, na condi\u00e7\u00e3o de filha menor de 21 (vinte e um) anos, na modalidade tempor\u00e1ria. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social, com  base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 23 de julho de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 569, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba.  1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba. 0066.006420.00484/2021-64 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 848 de 27 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da servidora MARIA DO CARMO DUARTE DA COSTA, Matr\u00edcula 94960-1, do quadro de pessoal da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Higiene Dental, Refer\u00eancia 4. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, na modalidade tempor\u00e1ria, em favor de \u00c1LVARO COSTA DA SILVA, na condi\u00e7\u00e3o de filho menor de 21(vinte e  um) anos, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005, Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social, com  base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 02 de dezembro de 2020.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 570, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba.  1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.005021.00228/2021-71 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 840, de 23 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da Aposentada NADIR DOS SANTOS MOREIRA, Matr\u00edcula 107670-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge CARLOS ALBERTO LOUREN\u00c7O MOREIRA, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68  e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social, com  base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 09 de mar\u00e7o de 2021.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 572, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0056.012408.00011/2021-10, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a M\u00c1RCIA KRAUSE ROMERO, matr\u00edcula n\u00ba 9230530-1, no cargo de Procuradora  do Estado, Classe Especial, do Quadro de Pessoal da Procuradoria Geral do Estado do Acre, nos termos do art. 6\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de  19 de dezembro de 2003, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 573, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00172/2021-91, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a JOS\u00c9 MARIA BARROS MOTA, matr\u00edcula n\u00ba 168955-1, no cargo de Apoio  Administrativo N\u00edvel I - 25 horas, Classe I, Refer\u00eancia 6, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos  termos do art. 4\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 6\u00ba, inciso I,  do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 574, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00131/2021-94, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores  ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes  sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos, previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria compuls\u00f3ria, a contar de 28/06/2021, a  FRANCIMAR FERNANDES DE ALBUQUERQUE, matr\u00edcula n\u00ba 67040-1, no  cargo de Apoio Administrativo N\u00edvel I - 25 horas, Classe I, Refer\u00eancia 2, do  quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 44, com proventos calculados de acordo com o art. 25,  \u00a7 4\u00ba, todos da Lei Complementar n\u00ba 154, de 8 de dezembro de 2005. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 575, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00154/2021-07, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a  MARIA JOS\u00c9 BENTO DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 214140-1, no cargo de  Apoio Administrativo N\u00edvel I - 25 horas, Classe II, Refer\u00eancia 6, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho  de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 576, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0064.005219.00141/2021-89, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  a MARIA DE LIMA MOREIRA TAUMATURGO, matr\u00edcula n\u00ba 289949-1,  no cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia F,  do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a  P\u00fablica, nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba  52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com  o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 577, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0019.005691.00321/2021-67, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a  NADIR TEREZINHA DE LIMA ROCHA DIAS, matr\u00edcula n\u00ba 194590-2, no  cargo de T\u00e9cnico em Enfermagem, Refer\u00eancia 3, do quadro de pessoal  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda  Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "DEPASA": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O A Diretora Presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, nomeada pelo Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  conferem as Leis n\u00ba 1.248/97 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RATIFICA a  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fundamento no artigo 24, inciso II, da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e considerando o que consta  no PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 106/2021, subsidiado pelo PARECER N\u00ba 11/2021/DIJUR/DEPASA - DIRPRES, que visa \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o  da empresa CONSTRUTORA 03 IRM\u00c3OS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba  07.080.184/0001-96, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar servi\u00e7o de Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema de Tratamento de Lodo na Unidade do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, na  cidade de Sena Madureira - Acre. conforme par\u00e2metros definidos no Termo  de Refer\u00eancia, no valor de R$ 16.800,00 (Dezesseis mil e oitocentos reais)  para todos os efeitos legais e publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial. Rio Branco-AC, 31 de agosto de 2021. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Diretora Presidente /DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 385, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  6.16.122A, celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a Empresa JWC Multiservi\u00e7os LTDA - EPP, assinado no dia 28 de junho de  2016, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os terceirizados de apoio t\u00e9cnico administrativo e operacional (atividade meio), de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento  da estrutura administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1ria ao desenvolvimento  de programas e projetos do DERACRE e suas regionais, cobrindo a  necessidade de lota\u00e7\u00e3o em todo o Estado do Acre: I.Gestora Titular: Orlanilda Ximenes Muniz \u2013 matr\u00edcula: 9562249-1; II.Gestor Substituto: Humberto da Silva Meireles \u2013 matr\u00edcula: 60836-1; III.Fiscal Titular: Ant\u00f4nio Rodrigues Neto \u2013 matr\u00edcula: 62081-1, e; IV.Fiscal Substituto: Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Pereira de Santana \u2013 matr\u00edcula: 61557-1. Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 386, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  6.17.092B, celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a Empresa Maia & Pimentel Servi\u00e7os e Consultoria LTDA - EPP, assinado no  dia 29 de maio de 2017, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o empresa para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de apoio t\u00e9cnico administrativo e operacional (atividade meio), para atender as necessidades do DERACRE na Regional  do Alto e Baixo Acre, inclu\u00eddo os munic\u00edpios de Rio Branco, Xapuri e  Brasil\u00e9ia (Porto de Rio Branco, Usina de Asfalto, sede administrativa do  DERACRE, Balsa de Xapuri, Usina de Asfalto do Deracre em Brasil\u00e9ia),  com finalidade de assegurar atendimento aos diversos setores, visando  o adequado funcionamento de sua estrutura administrativa: I.Gestor Titular: Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Pereira de Santana - matr\u00edcula: 61557-1; II.Gestor Substituto: Humberto da Silva Meireles - matr\u00edcula: 60836-1; III.Fiscal Titular: Rutinaldo Martins Lopes Pismel - matr\u00edcula: 60860-1, e; IV.Fiscal Substituta: Maria de Nazar\u00e9 Rocha Sampaio - matr\u00edcula: 60674-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no TTManual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 387, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  6.18.144A, celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a Empresa TEC NEWS EIRELI - EPP, assinado no dia 03 de agosto de 2018,  que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o terceirizado de apoio administrativo, t\u00e9cnico e operacional (atendente,  agente de portaria diurno e noturno, auxiliar administrativo n\u00edvel m\u00e9dio, recepcionista, motorista e plantonista, n\u00edvel t\u00e9cnico superior, art\u00edfice de servi\u00e7os gerais e auxiliar de limpeza, para atender as demandas do Deracre, no  munic\u00edpios de Rio Branco, Sena Madureira, Feij\u00f3 e Cruzeiro do Sul:  I.Gestora Titular: Maria de Nazar\u00e9 Rocha Sampaio \u2013 matr\u00edcula: 60674-1; II.Gestor Substituto: Ant\u00f4nio Rodrigues Neto \u2013 matr\u00edcula: 62081-1; III.Fiscal Titular: Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Pereira de Santana \u2013 matr\u00edcula: 61557-1, e; IV.Fiscal Substituto: Humberto da Silva Meireles \u2013 matr\u00edcula: 60836-1. Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 388, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  6.16.238A, celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a empresa  M & B Marques e Barbosa LTDA - EPP, assinado no dia 15 de dezembro  de 2016, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o t\u00e9cnico administrativo, para atender as necessidades do DERACRE em todas as suas regionais, onde a presta\u00e7\u00e3o se fizer necess\u00e1ria,  com a finalidade de assegurar atendimento aos diversos setores, visando  o adequado funcionamento de sua estrutura administrativa: I.Gestor Titular: Ant\u00f4nio Rodrigues Neto \u2013 matr\u00edcula: 62081-1; II.Gestor Substituto: Humberto da Silva Meireles \u2013 matr\u00edcula: 60836-1; III.Fiscal Titular: Maria de Nazar\u00e9 Rocha Sampaio \u2013 matr\u00edcula: 60674-1; IV.Fiscal Substituto: Rutinaldo Martins Lopes Pismel \u2013 matr\u00edcula: 60860-1. Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 389, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  1.20.2174A, celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a Empresa INSTITUTO EUVALDO LODI-N\u00daCLEO REGIONAL DO ESTADO  DO ACRE assinado no dia 09 de NOVEMBRO DE 2020 , OBJETO:  Por for\u00e7a deste Contrato a CONTRATADA obriga-se a prestar ao CONTRATANTE os servi\u00e7os de Agente de integra\u00e7\u00e3o nos termos da Lei n\u00ba.  11.788/2008, para intermedia\u00e7\u00e3o do Programa de Est\u00e1gio, n\u00f3s quantitativos definidos em portaria expedida pela Secretaria de Estado da  Gest\u00e3o Administrativa, distribu\u00eddas no hor\u00e1rio de expediente desta institui\u00e7\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital de licita\u00e7\u00e3o de credenciamento, constando do processo,  os quais se encontram rubricados pelas partes e passam a integrar o  presente instrumento como se nele estivessem transcritos.  I.Gestor Titular: Josenita Maia de pinho dos Santos \u2013 Mat: 62197-1 II.Gestor Substituto: Antonio Rodrigues Neto \u2013 Mat. 62081 III.Fiscal Titular: Lucas Barbosa de Carvalho \u2013 Mat. 9495886 IV.Fiscal Substituto: Cleomar Freire Gouveia Junior \u2013 matr\u00edcula: 9546251. Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 390, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a da Lei Complementar  Estadual n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, com fundamento no art. 132 da Lei Complementar  n\u00ba 39/1993, 180 (Cento e Oitenta) dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio ao Servidor,  JOS\u00c9 EDUARDO DE OLIVEIRA, Mat. 61000-1 do quadro de pessoal  do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria  e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de 31.07.2004 a 30.07.2014, sendo seu per\u00edodo de gozo a partir  de 01/09/2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 01 de setembro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. PETR\u00d4NIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO CONV\u00caNIO 060/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE ASSIS  BRASIL OBJETO: O presente Conv\u00eanio tem por objeto a recupera\u00e7\u00e3o de estradas vicinais do CONVENENTE. PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Assis Brasil. VALOR: 100.000,00 (cem mil reais) PRAZO: 06 (seis) meses ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente do  Deracre e JERRY CORREIA MARINHO, Prefeito municipal de Assis Brasil DATA: 30 de julho de 2021 ",
            "EXTRATO DO CONV\u00caNIO 061/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE ASSIS BRASIL OBJETO: O presente Conv\u00eanio tem por objeto a recupera\u00e7\u00e3o de estradas vicinais do CONVENENTE.   PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Assis Brasil. VALOR: 150.000,00 (cento e cinquenta mil reais) PRAZO: 06 (seis) meses ASSINAM: Petr\u00f4nio Aparecido Chaves Antunes, Presidente do DERACRE e Jerry Correia Marinho, Prefeito municipal de ASSIS BRASIL. DATA: 30 de julho de 2021 ",
            "EXTRATO DO CONV\u00caNIO 062/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE BRASIL\u00c9IA OBJETO: O presente Conv\u00eanio tem por objeto a recupera\u00e7\u00e3o de estradas vicinais do CONVENENTE.  PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia. PRAZO: 06 (seis) meses VALOR: 40.000,00 (quarenta mil reais) ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente do e FERNANDA DE SOUZA HASSEM CESAR, Prefeita municipal  de Brasil\u00e9ia DATA: 03 de agosto de 2021. ",
            "EXTRATO DO CONV\u00caNIO 063/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE BRASIL\u00c9IA OBJETO: O presente Conv\u00eanio tem por objeto a recupera\u00e7\u00e3o de estradas vicinais do CONVENENTE.  PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia. PRAZO: 06 (seis) meses VALOR: 100.000,00 (cem mil reais) ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente do e  FERNANDA DE SOUZA HASSEM CESAR, Prefeita municipal de Brasil\u00e9ia DATA: 03 de agosto de 2021. ",
            "EXTRATO DO CONV\u00caNIO 065/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE  MANCIO LIMA OBJETO: O presente Conv\u00eanio tem por objeto apoio a prefeitura de  M\u00e2ncio Lima \u2013 Limpeza e revitaliza\u00e7\u00e3o de Rios do CONVENENTE.   PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima. PRAZO: 06 (seis) meses VALOR: 100.000,00 (cem mil reais) ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente do  Deracre e ISAAC DE SOUZA LIMA, Prefeito municipal de M\u00e2ncio Lima. DATA: 04 de agosto de 2021. ",
            "EXTRATO DO CONV\u00caNIO 067/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE  PORTO WALTER OBJETO: O presente Conv\u00eanio tem por objeto apoio a prefeitura de  Porto Walter \u2013 Limpeza e desobstru\u00e7\u00e3o de igarap\u00e9s do CONVENENTE.  PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Porto Walter. PRAZO: 06 (seis) meses VALOR: 100.000,00 (cem mil reais) ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente  do Deracre e SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE, Prefeito municipal de Porto Walter DATA: 03 de agosto de 2021. ",
            "EXTRATO DO CONV\u00caNIO 046/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3 OBJETO: O presente Conv\u00eanio tem por objeto o repasse financeiro referente a  emenda parlamentar estadual n. \u00ba 23/2019- apoio a prefeitura de Feij\u00f3.   PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Feij\u00f3. PRAZO: 06 (seis) meses VALOR: 130.000,00 (cento e trinta mil reais) ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente  do Deracre e KIEFER ROBERTO CAVALCANTE DE LIMA, Prefeito municipal de Feij\u00f3 DATA: 16 de agosto de 2021. ",
            "EXTRATO DO TERMO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO/DERACRE  N\u00ba 065/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0761.013632.00003/2021-80 CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 006/2020 \u2013 CPL 03 \u2013 DERACRE PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e a empresa PATRIARCA CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS DE  ALUGUEL DE MAQUINAS E EQUIPAMENTOS LTDA \u2013 ME. OBJETO: O objeto do presente Termo \u00e9 a Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel do CONTRATO/DERACRE N\u00ba 065/2021, por acordo entre as partes e considerada a conveni\u00eancia e oportunidade da administra\u00e7\u00e3o. RESCIS\u00c3O: Por for\u00e7a do presente acordo, as partes pactuam com a  Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel do Contrato, estabelecendo a data de assinatura  deste Termo, para o t\u00e9rmino da vig\u00eancia contratual.  AMPARO LEGAL: A presente rescis\u00e3o contratual, fundamenta-se no art.  79, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, conforme previsto na Cl\u00e1usula D\u00e9cima  Nona, que disp\u00f5e sobre a inexecu\u00e7\u00e3o e a rescis\u00e3o do Contrato. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo  DERACRE, e JOSU\u00c9 ALVES BATISTA, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO TERMO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO/DERACRE  N\u00ba 064/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004510.00066/2021-05 VINCULADO AO PROCESSO SEI N\u00ba 0761.013632.00006/2021-13 CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 009/2020 \u2013 CPL 03 \u2013 DERACRE PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e a empresa PATRIARCA CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS DE  ALUGUEL DE MAQUINAS E EQUIPAMENTOS LTDA \u2013 ME. OBJETO: O objeto do presente Termo \u00e9 a Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel do CONTRATO/DERACRE N\u00ba 064/2021, por acordo entre as partes e considerada a conveni\u00eancia e oportunidade da administra\u00e7\u00e3o. RESCIS\u00c3O: Por for\u00e7a do presente acordo, as partes pactuam com a  Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel do Contrato, estabelecendo a data de assinatura  deste Termo, para o t\u00e9rmino da vig\u00eancia contratual.  AMPARO LEGAL: A presente rescis\u00e3o contratual, fundamenta-se no art.  79, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, conforme previsto na Cl\u00e1usula D\u00e9cima  Nona, que disp\u00f5e sobre a inexecu\u00e7\u00e3o e a rescis\u00e3o do Contrato. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo  DERACRE, e JOSU\u00c9 ALVES BATISTA, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO TERMO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba 062/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0761.013632.00004/2021-24 CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 007/2020 \u2013 CPL 03 \u2013 DERACRE PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e a empresa PATRIARCA CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS DE  ALUGUEL DE MAQUINAS E EQUIPAMENTOS LTDA \u2013 ME. OBJETO: O objeto do presente Termo \u00e9 a Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel do CONTRATO/DERACRE N\u00ba 062/2021, por acordo entre as partes e considerada a conveni\u00eancia e oportunidade da administra\u00e7\u00e3o. RESCIS\u00c3O: Por for\u00e7a do presente acordo, as partes pactuam com a  Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel do Contrato, estabelecendo a data de assinatura  deste Termo, para o t\u00e9rmino da vig\u00eancia contratual.  AMPARO LEGAL: A presente rescis\u00e3o contratual, fundamenta-se no art.  79, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, conforme previsto na Cl\u00e1usula D\u00e9cima  Nona, que disp\u00f5e sobre a inexecu\u00e7\u00e3o e a rescis\u00e3o do Contrato. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo  DERACRE, e JOSU\u00c9 ALVES BATISTA, pela Contratada. ",
            "DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE Torna p\u00fablico que Recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a  Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO n\u00ba199/2021, com validade de 4 (quatro) Anos para  Atividade de Operacionaliza\u00e7\u00e3o do Aer\u00f3dromo de Manoel Urbano, localizado  a Rua de Acesso ao Aer\u00f3dromo, Centro no Munic\u00edpio de Manuel Urbano \u2013 AC. Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 091/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004229.00044/2021-86 RDC ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2021 - CPL 03 - DERACRE PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA \u2013 DERACRE e a  empresa JDS ENGENHARIA E CONSULTORIA LTDA OBJETO: O objeto da presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE  SUPERVIS\u00c3O DAS OBRAS DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O  DA RODOVIA BR-317/AC, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades, exig\u00eancias e especifica\u00e7\u00f5es discriminadas nos projetos e estabelecidas neste  Edital, seus anexos e na proposta da CONTRATADA. VALOR DO CONTRATO: O valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$  2.080.000,00 (Dois milh\u00f5es e oitenta mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, prevista no or\u00e7amento da Uni\u00e3o, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Gest\u00e3o/Unidade: \u00d3rg\u00e3o: Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE (744 - Unidade 201). Fonte: 200 (Conv\u00eanio DNIT) e 100 (Pr\u00f3prio). Programa de  Trabalho: 744 201 267821408 427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria, 744 201 267821408 423 80000 -  Constru\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas,  744 201 267821408 4234 0000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria; Elemento de Despesa: 4.4.90.39.00.00  \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros e 4.4.90.51.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es. VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 Prazo de Execu\u00e7\u00e3o de 540 dias e Prazo  de Vig\u00eancia de 720 dias, contados a partir da Ordem de Servi\u00e7o e a partir  da data de publica\u00e7\u00e3o do extrato do Contrato no D.O.E, respectivamente. DATA DA ASSINATURA:  17 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pela  CONTRATANTE, e JO\u00c3O DAROUS, pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 048/2021 CONCORR\u00caNCIA SRP N\u00ba 049/2019 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00025/2021-47 ADES\u00c3O \u00c0 ATA SRP N\u00ba 086/2020 \u2013 SEE/AC PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  a empresa ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO EIRELI - ME. OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia por demanda, para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os necess\u00e1rios \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das instala\u00e7\u00f5es prediais, cuja demanda \u00e9 repetida e rotineira, visando atender  as demandas do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. VALOR: R$ 5.934.764,85 (Cinco milh\u00f5es novecentos e trinta e quatro mil setecentos e sessenta e quatro reais e oitenta e cinco centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato correr\u00e3o no exerc\u00edcio de 2021, por meio da seguinte  classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 744 201 264511411 42760000 \u2013  Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Infraestrutura Predial; Elemento de  Despesa: 33.90.39.00.00 e 44.90.39.00.00; Fonte de Recurso: 100 \u2013 RP. VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia por 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura; DATA DA ASSINATURA: 02 de mar\u00e7o de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pela Contratante, e JO\u00c3O ALVES DO NASCIMENTO, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 038/2021   Preg\u00e3o PRESENCIAL SRP n\u00ba 047/2021 \u2013 CPL 05 Processo SEI n\u00ba 0038.004231.00058/2021-97 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  a empresa J.J. CONSTRUINDO LTDA \u2013 ME. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para eventual e futura PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS PESADOS, M\u00c1QUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa buraco,  recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias  Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias  e prefeituras nas regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 10.612.999,44 (Dez milh\u00f5es, seiscentos e doze mil, novecentos e noventa e nove reais e quarenta e quatro centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 44 201 267821408 423 40000  \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens. 744 201 267821408 423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o,  Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas. 744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. 744 201 267811408 447 30000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Melhorias dos Aer\u00f3dromos e Aeroportos. 744 201 267821408 427  90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria. 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira  de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE); Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00 e Fonte:  100 \u2013 RP 200 \u2013 Conv\u00eanio 500- Opera\u00e7\u00e3o de Credito e CIDE VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021, Rio Branco \u2013 AC. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo DERACRE, e Luciano Costa Arag\u00e3o, Representante da Empresa. ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 035/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 047/2021 \u2013 CPL 05 Processo SEI n\u00ba 0038.004231.00058/2021-97 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  a empresa AN CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para eventual e futura PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS PESADOS, M\u00c1QUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa  buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/ Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias  e prefeituras nas regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira. VALOR REGISTRADO: R$ 2.818.992,00 (dois milh\u00f5es, oitocentos e dezoito mil novecentos e noventa e dois reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 44 201 267821408 423 40000  \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens. 744 201 267821408 423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o,  Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas. 744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. 744 201 267811408 447 30000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Melhorias dos Aer\u00f3dromos e Aeroportos. 744 201 267821408 427  90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria. 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira  de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE); Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00 e Fonte:  100 \u2013 RP 200 \u2013 Conv\u00eanio 500- Opera\u00e7\u00e3o de Credito e CIDE VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura, sendo vedada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. DATA DE ASSINATURA:18 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo DERACRE, e ANT\u00d4NIO ASSEM MELO CAMELI, pela empresa. ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 039/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 047/2021 \u2013 CPL 05 Processo SEI n\u00ba 0038.004231.00058/2021-97 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e a  empresa R J ANDRADE TRANSPORTES E TERRAPLANAGEM  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para eventual e futura PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS PESADOS, M\u00c1QUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa buraco,  recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias  Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias  e prefeituras nas regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira. VALOR REGISTRADO: R$ 1.600.000,00 (um milh\u00e3o seiscentos mil reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 44 201 267821408 423 40000  \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens. 744 201 267821408 423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o,  Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas. 744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. 744 201 267811408 447 30000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Melhorias dos Aer\u00f3dromos e Aeroportos. 744 201 267821408 427  90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria. 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira  de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE); Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00 e Fonte:  100 \u2013 RP 200 \u2013 Conv\u00eanio 500- Opera\u00e7\u00e3o de Credito e CIDE VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura, sendo vedada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. DATA DE ASSINATURA:18 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo DERACRE, e RAIMUNDO JOS\u00c9 CORREA DE ANDRADE, pela empresa. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo SEI N\u00ba 0038.004231.00058/2021-97 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto 6.319/2020, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, HOMOLOGA, para que se produza os  efeitos legais em sua plenitude, os atos praticados pela Pregoeira e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 05 \u2013 CPL 05, referente  ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 047/2021, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para eventual e futura presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  continuados de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos pesados, m\u00e1quinas, equipamentos de terraplanagem, para  auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o,  terraplanagem, tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas  Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias e prefeituras nas regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira, em favor das empresas R J ANDRADE TRANSPORTES E TERRAPLANAGEM - CNPJ: 22.901.124/0001-80 para o lote 01 no valor de  R$ 1.600.000,00 (um milh\u00e3o seiscentos mil reais), a empresa AN CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ: 30.667.494/0001-23 para o lote 02 no valor de R$  1.650.000,00 (um milh\u00f5es seiscentos e cinquenta mil reais), a empresa J.J. CONSTRUINDO LTDA-ME \u2013 CNPJ: 16.500.949/0001-90 para os lotes  04, 05, 06, 08, 09, 11 e 20 no valor de R$ 10.612.999,44 (dez milh\u00f5es, seiscentos e doze mil novecentos e noventa e nove reais e quarenta e quatro  centavos), a empresa  F A M CHAVES \u2013 CNPJ: 20.876.834/0001-72 para os lotes 07, 10 e 12 no valor R$  3.329.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es trezentos e  vinte e nove mil reais), a empresa SANTA F\u00c9 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 CNPJ: 10.488.267/0001-23  para os lotes 13 e 22 no  valor R$ 4.690.999,92 (quatro milh\u00f5es seiscentos e noventa mil novecentos e noventa e nove reais e noventa e dois centavos), a empresa TUP\u00c3  IMP. LTDA \u2013 CNPJ: 02.441.569/0001-18 para o lote 21 no valor R$  2.818.992,00 (dois milh\u00f5es, oitocentos e dezoito mil novecentos e noventa e  dois reais), a empresa PINTO & CIA LTDA \u2013 CNPJ: 07.909.967/0001-30 para o lote 18 com o valor total de R$ 3.049.998,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, quarenta  e nove mil novecentos e noventa e oito reais) e a empresa TWC CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM - EPP \u2013 CNPJ: 12.158.793/0001-50 para o  lote 23 com o valor total de R$ 3.580.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es quinhentos e oitenta mil reais). Rio Branco, 31 de agosto de 2021. Publicado por Incorre\u00e7\u00e3o Petronio Antunes Presidente do DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 580, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 134/2021/DETRAN - DIRAF, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Chefe de Departamento, Christian Roberto Rodrigues Lopes, matr\u00edcula n\u00b0 9508074, para responder pela Diretoria Administrativa  e Financeira deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 31/08/2021 a 03/09/2021, sem  percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "EXTRATO DO CONTRATO DETRAN N\u00ba. 031/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0068.011354.00063/2020-31 EXTRATO DO CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA ACRETEC  IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO DE \u00c1GUA E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI. DO OBJETO O objeto do presente contrato \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de \u00e1gua pot\u00e1vel transportada em caminh\u00e3o pipa, para  atender as necessidades do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, na cidade de Rio Branco, conforme Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 660/2021, Nota de Empenho n\u00b0 7542040922/2021 e demais pe\u00e7as que constituem o Processo n\u00ba 0068.011354.00063/2020-31. DO PRE\u00c7O, DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES.    O valor deste contrato \u00e9 de R$ 10.220,00 (dez mil duzentos e vinte reais);  A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio em 31 de agosto de 2021 e t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2021;  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA As despesas or\u00e7ament\u00e1rias decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o a conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho - 42.53.00.00 - Manuten\u00e7\u00e3o da Atividade Administrativa e Operacional Elemento de despesa - 33.90.30.00 - Material de Consumo Fonte: 700 (RPI). DATA DA ASSINATURA 31/08/2021 ASSINAM: Manoel Ger\u00f4nimo Filho e Christian Roberto Rodrigues Lopes pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ACRE - DETRAN/ AC, e o senhor Paulo Victor Gama da Silva Roque pela empresa ACRETEC IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO DE \u00c1GUA E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI. ANEXO I "
        ],
        "IAPEN": [
            "TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 026/2021 DE FORNECIMENTO DE MATERIAL DE CONSUMO, CELEBRADO ENTRE O INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E A EMPRESA LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA. O Estado do Acre, por interm\u00e9dio do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, CNPJ N\u00ba 09.061.977/0001-93 com sede no endere\u00e7o Avenida Get\u00falio  Vargas, 1213, bairro do Bosque - CEP 69.900-466 Rio Branco/AC, Telefones/Fax: (68) 3223-2257 / 3223-9833/3227/4334, neste ato representado  por seu representante legal, Sr. ARLENILSON BARBOSA CUNHA, brasileiro, casado, Policial Penal, RG 363.562-SSP/AC e CPF 765.321.602-10,  residente e domiciliado nesta Capital, denominado CONTRATANTE, e a Empresa LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA,  CNPJ: 03.033.345/0001-30, sediada na Estrada do Avi\u00e1rio, n\u00ba 423 \u2013 Bairro Avi\u00e1rio - CEP. 69.900-830 - Rio Banco - Acre, Tel: (68) 3224-4372, neste  ato representado pela Sr\u00aa. IRACILDES BUCHMEIER DE OLIVEIRA, CPF: 308.746.612-34, doravante denominado CONTRATADO OBJETO: Constitui objeto do presente a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de material de consumo, para atender as demandas do Instituto  de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre \u2013 IAPEN/AC. Registra o presente TERMO DE APOSTILAMENTO ao CONTRATO n\u00ba 026/2020, que ser\u00e1 regido pela Lei n\u00ba 8.666/93, legisla\u00e7\u00e3o correlata e pelo  constante do Processo SEI n\u00ba 4005.007786.00015/2021-16, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que se seguem:  CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente Termo de Apostilamento ao Contrato n\u00ba 026/2021 visa alterar o nome do Presidente do IAPEN, para o Presidente em exerc\u00edcio do contrato original, substituir o nome do fornecedor conforme abaixo especificado.   CLAUSULA SEGUNDA - FUNDAMENTO Com fundamento no Art. 37, XXI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, Art. 65, I, al\u00ednea \u2018a\u2019 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, realiza-se o presente Apostilamento, cujo  objetivo \u00e9 a altera\u00e7\u00e3o do disposto na qualifica\u00e7\u00e3o do contrato. Onde se L\u00ea:  CONTRATO N\u00ba 26/2021 QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E A EMPRESA MV AQUINO, NOS TERMOS A SEGUIR ESTABELECIDOS. Leia-se: CONTRATO N\u00ba 26/2021 QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E A EMPRESA LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA, NOS TERMOS A SEGUIR ESTABELECIDOS.  Onde se l\u00ea: O Estado do Acre, por interm\u00e9dio do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, com sede no endere\u00e7o Avenida Get\u00falio Vargas, 1213, bairro do  Bosque - CEP 69.900-466 Rio Branco/AC, Telefones/Fax: (68) 3223-2257 / 3223-9833/3227/4334, neste ato representado por seu representante  legal, Sr. ARLENILSON BARBOSA CUNHA, RG 363.562-SSP/AC e CPF 765.321.602-10, residente e domiciliado nesta Capital, denominado CONTRATANTE, e a Empresa LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA, CNPJ: 03.033.345/0001-30, sediada na Estrada do Avi\u00e1rio, n\u00ba 423 \u2013 Bairro Avi\u00e1rio - CEP. 69.900-830 - Rio Banco - Acre, Tel: (68) 3224-4372, neste ato representado pela Sr\u00aa. IRACILDES BUCHMEIER  DE OLIVEIRA, CPF: 308.746.612-34, doravante denominado CONTRATADO Leia-se: O Estado do Acre, por interm\u00e9dio do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, CNPJ n\u00ba 09.061.977/0001-93, com sede no endere\u00e7o Av. Get\u00falio Vargas,  1213, bairro do Bosque - CEP 69.900-466 Rio Branco/AC, Telefones/Fax: (68) 3223 2257/9833/3227/4334, neste ato representado por seu representante  legal, Sr. GLAUBER FEITOZA MAIA, brasileiro, casado, Policial Penal, RG 462.709-SSP/AC e CPF 891.915.602-68, residente e domiciliado nesta Capital, denominado CONTRATANTE, e a Empresa LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA, CNPJ: 03.033.345/0001-30, sediada  na Estrada do Avi\u00e1rio, n\u00ba 423 \u2013 Bairro Avi\u00e1rio - CEP. 69.900-830 - Rio Banco - Acre, Tel: (68) 3224-4372, neste ato representado pela Sr\u00aa. IRACILDES  BUCHMEIER DE OLIVEIRA, CPF: 308.746.612-34, doravante denominado CONTRATADO  Ficam apostiladas as modifica\u00e7\u00f5es de ordem material acima descrita, conforme determina\u00e7\u00e3o legal contida no artigo 65, I, a, da Lei Federal n\u00ba  8.666/93, mantidas as demais cl\u00e1usulas do contrato.   ARLENILSON BARBOSA CUNHA Presidente do IAPEN/AC ",
            "TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 024/2021, QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ACRE - IAPEN/AC E A EMPRESA MS SERVI\u00c7OS, COM. E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - EIRELI,  NOS TERMOS A SEGUIR ESTABELECIDOS.  O Estado do Acre, por interm\u00e9dio do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre - IAPEN/AC, CNPJ N\u00ba 09.061.977/0001-93, com sede no endere\u00e7o Avenida Get\u00falio Vargas, 1213, bairro do Bosque - CEP 69.900-466 Rio Branco/AC, Telefones/Fax: (68) 3223-2257 / 3223-9833/3227/4334,  neste ato representado por seu representante legal, Sr. ARLENILSON BARBOSA CUNHA, brasileiro, casado, Policial Penal, RG 363.562-SSP/ AC e CPF 765.321.602-10, residente e domiciliado nesta Capital, denominado CONTRATANTE, e a Empresa MS SERVI\u00c7OS, COM. E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - EIRELI, CNPJ N\u00ba 22.172.177/0001-08, sediada na Rua Minas Gerais, n\u00b0 900, Sala 02 \u2013 Bairro Prevent\u00f3rio - Cep. 69.900-129 - Rio  Branco-Acre, Tel.: (68) 99976 4039/99962 0119, neste ato representado pelo Sr. MICHEL MESSIAS DINIZ, RG: 0284758, CPF: 606.650.092-91,  residente e domiciliado neta Capital, doravante denominado CONTRATADO.  OBJETO: Constitui objeto do presente a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de material de consumo, para atender as demandas do Instituto  de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre \u2013 IAPEN/AC. Registra o presente TERMO DE APOSTILAMENTO ao CONTRATO n\u00ba 024/2020, que ser\u00e1 regido pela Lei n\u00ba 8.666/93, legisla\u00e7\u00e3o correlata e pelo  constante do Processo SEI n\u00ba 4005.007786.00017/2021-13, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que se seguem:  CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente Termo de Apostilamento ao Contrato n\u00ba 024/2021 visa alterar o nome do Presidente do IAPEN/AC, para o Presidente em exerc\u00edcio do  contrato original, conforme abaixo especificado.   CLAUSULA SEGUNDA - FUNDAMENTO Com fundamento no Art. 37, XXI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, Art. 65, I, al\u00ednea \u2018a\u2019 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, realiza-se o presente Apostilamento, cujo  objetivo \u00e9 a altera\u00e7\u00e3o do disposto na qualifica\u00e7\u00e3o do contrato.  Onde se l\u00ea: O Estado do Acre, por interm\u00e9dio do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, com sede no endere\u00e7o Avenida Get\u00falio Vargas, 1213, bairro do  Bosque - CEP 69.900-466 Rio Branco/AC, Telefones/Fax: (68) 3223-2257 / 3223-9833/3227/4334, neste ato representado por seu representante  legal, Sr. ARLENILSON BARBOSA CUNHA, RG 363.562-SSP/AC e CPF 765.321.602-10, residente e domiciliado nesta Capital, denominado CONTRATANTE, MS SERVI\u00c7OS, COM. E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - EIRELI, CNPJ: 22.172.177/0001-08, sediada na Rua Minas Gerais, n\u00b0 900, Sala 02  \u2013 Bairro Prevent\u00f3rio - Cep. 69.900-129 - Rio Branco-Acre, Tel.: (68) 99976-4039/999620119, neste ato representado pelo Sr. MICHEL MESSIAS  DINIZ, RG: 0284758, CPF: 606.650.092-91, residente e domiciliado neta Capital, doravante denominado CONTRATADO.  Leia-se: O Estado do Acre, por interm\u00e9dio do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria - IAPEN/AC, CNPJ N\u00ba 09.061.977/0001-93, com sede no endere\u00e7o Avenida Get\u00falio Vargas, 1213, bairro do Bosque - CEP 69.900-466 Rio Branco/AC, Telefones/Fax: (68) 3223-2257 / 3223-9833/3227/4334,  neste ato representado por seu representante legal, Sr. GLAUBER FEITOZA MAIA, brasileiro, casado, Policial Penal, RG 462.709-SSP/ AC e CPF 891.915.602-68, residente e domiciliado nesta Capital, denominado CONTRATANTE, e a Empresa MS SERVI\u00c7OS, COM. E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - EIRELI, CNPJ: 22.172.177/0001-08, sediada na Rua Minas Gerais, n\u00b0 900, Sala 02 \u2013 Bairro Prevent\u00f3rio - Cep. 69.900129 - Rio Branco-Acre, Tel.: (68) 99976-4039/999620119, neste ato representado pelo Sr. MICHEL MESSIAS DINIZ, RG: 0284758, CPF:  606.650.092-91, residente e domiciliado neta Capital, doravante denominado CONTRATADO.   Ficam apostiladas as modifica\u00e7\u00f5es de ordem material acima descrita, conforme determina\u00e7\u00e3o legal contida no artigo 65, I, a, da Lei Federal n\u00ba  8.666/93, mantidas as demais cl\u00e1usulas do contrato.   ARLENILSON BARBOSA CUNHA Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00b0 185 DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito  da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Poder Executivo Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba  029/2021, celebrado entre O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, e a Empresa F. ALMEIDA DA SILVA, processo n\u00ba  0052.013537.00019/2021-21, assinado no dia 27/08/2021, tendo como objeto: a presta\u00e7\u00e3o de SERVI\u00c7OS GR\u00c1FICOS, para atender as necessidades do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Acre \u2013 IDAF/AC.  I \u2013 Gestor Titular: Jose Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-3 II \u2013 Gestor Substituto: Celso Bezerra Sacramento \u2013 Matr\u00edcula: 9512233-1 III \u2013 Fiscal Titular: Jos\u00e9 Everton de Souza Arruda \u2013 Matr\u00edcula: 9544771-1 IV - Fiscal Substituto: Thatiane Sthefany da Silva Junqueira \u2013 Matr\u00edcula: 93355520-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "EXTRATO DO TERMO DE CONTRATO IDAF/N\u00ba 029/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF e a empresa F. ALMEIDA DA SILVA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO Constitui objeto deste Termo de Refer\u00eancia a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos, para atendimento das atividades do Conv\u00eanios N\u00b0 890660/2019, conforme especifica\u00e7\u00f5es abaixo: CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento do IDAF para o exerc\u00edcio  de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Programa de Trabalho: 20609140232790000 \u2014 Constru\u00e7\u00e3o e Moderniza\u00e7\u00e3o de Unidades de Defesa Agropecu\u00e1ria; Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00 \u2014 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 200 (Convenio n\u00b0 890660/2019). CL\u00c1USULA QUINTA - DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro, observando o disposto no Art. 57, da Lei  n\u00b0. 8.666/93. Data da assinatura: 27/08/2021. ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. FABR\u00cdCIO BEZERRA DE SOUZA; pela Contratada.   "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 003.06/2021 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza da  Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO DA PRIMEIRA FASE DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS, PARA ATUA\u00c7\u00c3O  NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que  estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 31 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 002.07/2021 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS, PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que  estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. *PARA ENTREGA DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO CONTRATO NOS DIAS 01,02 E 03 DE SETEMBRO, DAS 8:00 \u00c0S 12:00. 1 - LOCAL PARA ENTREGA DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DE CONTRATO: 2 - DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O: O convocado dever\u00e1 comparecer munido de 01 (uma) c\u00f3pia e original dos seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-quitacao-eleitoral);  Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/);  Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir  cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br;  k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o recrutamento, conforme Anexo IV; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo V. 3 - REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA OS CARGOS: 3.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; Rio Branco, 31 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 171/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O  DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 132/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR, da servidora Anna L\u00facia Leandro de Abreu, publicada no Di\u00e1rio N\u00ba 13.077,  do dia 05 de Julho de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco Acre, 31 de agosto de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se.                                                                                     Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 172/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O  DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 133/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR, da servidora Maria Raylene F\u00e9lix Cameli, publicada no Di\u00e1rio N\u00ba 13.077, do  dia 05 de Julho de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco Acre, 31 de agosto de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se.                                                                                  Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00b0 2.660/2019 "
        ],
        "IMAC": [
            "Portaria IMAC N\u00ba 78, DE 31 DE agosto DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013 IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor ROBERTO FRAN\u00c7A SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 320552-1, para responder pela Chefia da Assessoria da Presid\u00eancia - ASPRES, junto ao Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, com efeito retroativo \u00e0 02/01/2021; Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se.                                                                                                                                        Rio Branco, Acre - 31 de agosto de 2021.                                                                                                                          Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/2019 - DOE n\u00ba 12.464 ",
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 79, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC, nomeado por meio Decreto n\u00ba. 033, de 03/01/2019, D.O.E 12.464, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n.\u00ba 29/2021 do dia 23 de abril de 2021; Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do contrato n. \u00ba 09/2021,  que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa, para sob demanda, prestar servi\u00e7o de agenciamento de viagens, especializada em emiss\u00e3o de  passagens a\u00e9reas nacionais, intermunicipais e, eventualmente, internacionais, bem como passagens terrestres interestaduais e intermunicipais,  compreendendo os servi\u00e7os de reserva, emiss\u00e3o, marca\u00e7\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento, entrega de bilhetes eletr\u00f4nicos (e-ticket) e o seguro de  assist\u00eancia em viagem internacional, para atender as necessidades do CONTRATANTE a empresa DINASTIA VIAGENS E TURISMO LTDA - EPP,  assinado no dia 01 de abril de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, em conformidade com o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n.\u00ba 246/2020: Gestor Titular: Arteme da Costa Vasconcelos \u2013 Matr\u00edcula: 269956-4 ; Gestor Substituto: Geruzia Barreto de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 262005-2; Fiscal Titular: Ghislaine Henrique de Abreu \u2013 Matr\u00edcula: 9197133-5; Fiscal Substituto: Eulen Sales da Silva - Matricula: 9185887-10. Art. 3\u00ba Compete ao gestor a supervis\u00e3o e o acompanhamento de toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato, com a realiza\u00e7\u00e3o de todas as atividades de gest\u00e3o necess\u00e1rias  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, conforme disposto na Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s  normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado, de acordo com o Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 31 de Agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente \u2013 IMAC Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019 DOE N\u00ba 12.464 "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 212 DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Exonerar Beatriz Missias Ferreira, matr\u00edcula 9546022-2, nomeada atrav\u00e9s da portaria 172 de 29 de Outubro 2021, para o Cargo em comiss\u00e3o  CEC 3 do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de Setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 213 DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear em substitui\u00e7\u00e3o Francisca Arteniza Passos Arante, para exercer cargo em comiss\u00e3o CEC 3, no instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos ao dia 01 de Setembro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 216  DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Extinguir, com fulcro no Art. 5\u00ba, inciso II da Lei Complementar  58/98 o termo aditivo n\u00ba 006/2021, do contrato n\u00ba 200/2017, celebrado  entre o senhor Nelson Ribeiro Neto, matr\u00edcula n\u00ba 9381112-3 e este Instituto Socioeducativo. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua  publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar do dia 24 de Agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 63 DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE- ITERACRE,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.307 de 27  de setembro de 2019.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar GABRIELA RAMOS MONTEIRO DAMASCENO,  Chefe do Departamento Administrativo para responder interinamente  pela Diretoria Administrativa e Financeira do Instituto de Terras do Acre-ITERACRE, no per\u00edodo de 31 de agosto a 03 de setembro de 2021,  enquanto durar a aus\u00eancia do titular, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 31 de agosto de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 ",
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 64 DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE- ITERACRE,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.307 de 27  de setembro de 2019.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar JEFERSON SOUZA DO NASCIMENTO para responder interinamente pela Divis\u00e3o de Transportes do Instituto de Terras do  Acre-ITERACRE, no per\u00edodo de 31 de agosto a 03 de setembro de 2021,  enquanto durar a aus\u00eancia do titular, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 31 de agosto de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 23 Rio Branco Acre, 30 de agosto  de 2021. O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria Presid\u00eancia N\u00ba 44, datada no dia 06 de julho  de 2021, a qual nomeava Regina Raimunda Menezes do Nascimento,  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na Funda\u00e7\u00e3o  Hospital Estadual do Acre; Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor com efeitos a contar do dia 30 de  agosto de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 ",
            "CONTRATO N\u00ba: 002/2021 PROCESSO N\u00ba: 0039.012237.00014/2020-44 PARTES: CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO  ACRE - FUNDHACRE E CONTRATADA: RIO MED COM\u00c9RCIO AS- SIST\u00caNCIA E REPRESENTA\u00c7\u00c3O HOSPITALAR EXP. E IMP. EIRELI. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR (CURATIVOS PARA O P\u00c9-DIAB\u00c9TICO), PARA ATENDER AS DEMANDAS DA  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE, CONFORME AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA, QUE INTEGROU O EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O MODALIDADE PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba  111/2020, PROPOSTA DA CONTRATADA E DEMAIS DOCUMENTOS  CONSTANTES DO PROCESSO N\u00ba. SEI 0039.012237.00014/2020-44. DA VIG\u00caNCIA: CONTRATO DE FORNECIMENTO COM VIG\u00caNCIA  ADSTRITA \u00c0 VIG\u00caNCIA DOS RESPECTIVOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS, A SABER: 31/12/2021, OBSERVADAS AS CONDI\u00c7\u00d5ES FIXADAS NO EDITAL E AS DETERMINA\u00c7\u00d5ES CONTIDAS NA LEGISLA\u00c7\u00c3O PERTINENTE, O ART. 57, DA LEI N\u00ba. 8.666/93. DO VALOR: R$ 3.906,00 (TR\u00caS MIL NOVECENTOS E SEIS REAIS),  SEU PRE\u00c7O \u00c9 FIXO E IRREAJUST\u00c1VEL. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: AS DESPESAS DECORRENTES DA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DO OBJETO DESTE INSTRUMENTO CORRER\u00c3O  \u00c0 CONTA DOS RECURSOS ESPEC\u00cdFICOS CONSIGNADOS NO OR\u00c7AMENTO DA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE, ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00, PROGRAMA DE  TRABALHO: 721.302.4289.0000, 721.302.4327.0000 IA-PI, FONTE DE  RECURSOS: 100-RP E 400-SUS. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: FUNDAMENTO NA LEI 8.666/1993,  OBSERVANDO-SE AS NORMAS CONSTANTES NA LEI 10.520/2002,  NA LEI COMPLEMENTAR 123/2006, DECRETO ESTADUAL N\u00ba.  5.972/2010 (PREG\u00c3O PRESENCIAL), E SUBSIDIARIAMENTE A LEI  N\u00b0.8.078/90 C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - AC, 23 DE AGOSTO  DE 2021. ASSINAM: O PRESIDENTE O SENHOR JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA,  CONTRATANTE PELA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE  \u2013 FUNDHACRE E PELA EMPRESA RIO MED COM\u00c9RCIO ASSIST\u00caNCIA E REPRESENTA\u00c7\u00c3O HOSPITALAR EXP. E IMP. EIRELI, O SENHOR RICARDO GON\u00c7ALVES DOS SANTOS. "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CAGEACRE": [
            "Ata N\u00ba 002/2021 da Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria da Companhia de  Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE, realizada em  30 de agosto de 2021. \u00c0s dez horas do dia trinta do m\u00eas de agosto do ano de dois mil e vinte  e um, na sede da SEPA, situada \u00e0 Avenida Cear\u00e1, n\u00ba 1.832, Centro,  cidade de Rio Branco-Ac, reuniram-se em Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, os acionistas da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos  do Acre \u2013 CAGEACRE, inscrita no CNPJ n\u00ba 04.043.493/0001-06, sendo  que compareceram todos os acionistas com direito a voto, de conformidade com o art.125 da Lei 6.404/76, respectivamente, Governo do Estado, representado pelo Secret\u00e1rio da SEPA, Sr. Jos\u00e9 Aristides Junqueira  Franco Junior; CONAB \u2013 representada pela Superintendente/Acre, Sra.  Alessandra Ferraz Cavalcante; Prefeitura de Rio Branco \u2013 representada  pelo Sr. Valtim Jos\u00e9 da Silva, CAGEACRE \u2013 representada pelo seu Diretor Presidente, Sr. Jess\u00e9 Silva da Cruz, pelo Diretor Administrativo e  Financeiro, Sr. Roosevelt Arnaldo de Matos, pela Diretora Operacional  Jheice Amorim da Silva Mendon\u00e7a e para secretariar a Assembleia, a  servidora Leopoldina Wanderlei de Oliveira Coelho. O trabalho foi iniciado pela Secret\u00e1ria que leu o Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, com a seguinte  pauta: a) Quest\u00f5es Administrativas. Iniciado os trabalhos, foi colocado  em discuss\u00e3o o item \u201ca\u201d do Edital - Quest\u00f5es Administrativas. Foi apresentado pelo o acionista majorit\u00e1rio, Secret\u00e1rio da SEPA, Sr. Aristides  Junqueira, para elei\u00e7\u00e3o e posse, o Bioqu\u00edmico MOISES MARCELO  DE LIMA, brasileiro, solteiro, portador da C\u00e9dula de Identidade 297698  SEPC/AC e CPF 509.171.372-72, residente e domiciliado na AL GENOVA 58 APT 207, JD EUROPA, Rio Branco \u2013 Acre, CEP 69.915-485,  para o cargo de Diretor Administrativo e Financeiro; em substitui\u00e7\u00e3o ao  Roosevelt Arnaldo de Matos, para compor a Diretoria da CAGEACRE,  na continua\u00e7\u00e3o do Tri\u00eanio 2021/2024, juntamente com o Diretor Presidente, Tecn\u00f3logo JESS\u00c9 SILVA DA CRUZ, brasileiro, casado, portador  da C\u00e9dula de Identidade 362845 SSP/AC e CPF 840.085.712-72, residente e domiciliado na Rua S\u00e3o Jo\u00e3o  n\u00ba 925, Loteamento Santa Luzia  (Rural), Rio Branco \u2013 Acre, CEP 69.903-412 e com a Diretora Operacional, Advogada JHEICE AMORIM DA SILVA MENDON\u00c7A, brasileira,  casada, portadora da C\u00e9dula de Identidade 10831002 SSP/AC e CPF  007.845.972-94, residente e domiciliada na Rua da Invernada n\u00ba 888,  AP 103, Bairro Morada do Sol, Rio Branco \u2013 Acre, CEP 69.901-097,  o que foi aprovado por unanimidade. Todos os presentes se manifestaram, em agradecimento ao Roosevelt pela excelente Gest\u00e3o. Com  a palavra o Sr. Valtim se colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o em nome da Prefeitura,  para o que se fizer necess\u00e1rio. Passada a palavra para CONAB, a Sra.  Alessandra manifestou anu\u00eancia a tudo, tamb\u00e9m se colocando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para agregar esfor\u00e7os nas a\u00e7\u00f5es.  Nada mais havendo a tratar, deu-se por encerrada a Assembleia Geral  Extraordin\u00e1ria. Da qual eu, Leopoldina Wanderlei de Oliveira Coelho,  secretariei, lavrei a presente ata, que ap\u00f3s lida e aprovada, ser\u00e1 assinada por mim, pelo Diretor Presidente, pelos Acionistas presentes e por  tantos quantos o queiram fazer.  Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021. Leopoldina Wanderlei de Oliveira Coelho Secret\u00e1ria Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco Junior Representante do Governo do Estado do Acre Alessandra Ferraz Cavalcante Representante da CONAB Valtim Jos\u00e9 da Silva Representante da Prefeitura Municipal de Rio Branco Jess\u00e9 Silva da Cruz Diretor Presidente da CAGEACRE Roosevelt Arnaldo de Matos Diretor Administrativo/Financeiro da CAGEACRE Jheice Amorim da Silva Mendon\u00e7a Diretora Operacional da CAGEACRE "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI": [
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 09/2021 PARTES: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI \u2013como contratante e a empresa MARIO MOTA FILHO-; EPP como contratada Objeto: O presente extrato tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para aquisi\u00e7\u00e3o  de material permanente, conforme dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba09/2021, conforme especifica\u00e7\u00e3o apresentada pela proposta da CONTRATADA vencedora, e demais  documentos constantes do processo n\u00ba047/2021. VALOR GLOBAL: 17.500,00 (Dezessete Mil e Quinhentos Reais. Vig\u00eancia do contrato: ter\u00e1 vig\u00eancia de 90 (dias), contados da data de  assinatura do contrato. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 01.031.0001.2001.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Poder  Legislativo; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material  Permanente; Fonte de Recurso: 001 Local e Data da Assinatura:Bujari-Acre 26 de agosto de 2021 Assinam:FRANCISCO LUCIANO COSTA DE QUEIROZ \u2013MARIO MOTA FILHO -pela contratada "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL LEI N\u00ba. 884/2021, DE 26 DE AGOSTO DE 2021. \u201cREVOGA A LEI N\u00ba 802/2019, DE 21 DE JANEIRO DE 2019 E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 46, \u00a7 7\u00ba, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, FA\u00c7O SABER que o Plen\u00e1rio  aprovou, no dia 05 de julho de 2021, e eu PROMULGO, tendo em vista  a ocorr\u00eancia de sancionamento t\u00e1cito por parte do Executivo Municipal,  a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba. Fica revogada a Lei Municipal n\u00ba 802/2019, de 21 de janeiro  de 2019.  Art. 2\u00ba - Esta Lei entrar\u00e1 em vig\u00eancia na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Sala das Sess\u00f5es Vereador Luiz Maciel da Costa, em 26 de agosto  de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS Ata de Preg\u00e3o \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 04/2021 \u2013 SRP Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para os servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo: (caminhonete e carro de passeio). Fornecedores Registrados:  ATA DE REGISTRO N\u00ba 07/2021 WELISSON DE SOUZA BANDEIRA, CNPJ: 30.094.630/0001-33, vencedora no item 01 com valor mensal de R$ 2.940,00 (dois mil e novecentos e quarenta reais) e  ATA DE REGISTRO N\u00ba 08/2021 J.A. DA SILVA OLIVEIRA, CNPJ: 18.219.041/0001-39, vencedora do  item 02 com valor de R$ 6.400,00 (Seis mil e quatrocentos reais).  VALIDADE: 12 (doze) meses, a partir de 31 de agosto de 2021.   Assinam Franciney Freitas de Souza, presidente da C\u00e2mara Municipal,  Welisson de Souza Bandeira Pela empresa WELISSON DE SOUZA  BANDEIRA e Jos\u00e9 Anderson da Silva Oliveira Pela empresa J.A. DA  SILVA OLIVEIRA. ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE CRUZEIRO DO SUL DESPACHO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 04/2021-SRP Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o, referente ao Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 04/2021-SRP, pelo regime  de menor pre\u00e7o por item, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para os  servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo: (caminhonete e carro de passeio)  e verificando que os demais atos do presente PREG\u00c3O encontram-se  em conformidade com a Lei n\u00ba 10.520/2002 e demais normas legais,  resolve: I - ADJUDICAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pelo  pregoeiro e sua equipe de apoio e HOMOLOGAR o objeto licitado,  em favor das empresas: WELISSON DE SOUZA BANDEIRA, CNPJ:  30.094.630/0001-33, vencedora no item 01 com valor mensal de R$  2.940,00 (dois mil e novecentos e quarenta reais) e J.A. DA SILVA OLIVEIRA, CNPJ: 18.219.041/0001-39, vencedora do item 02 com valor de  R$ 6.400,00 (Seis mil e quatrocentos reais).  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, 31 de Agosto de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente da C\u00e2mara Municipal "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 116 DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, VEREADOR JOS\u00c9 NUNES DE CARVALHO; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:     Art. 1\u00ba - Conceder f\u00e9rias regulamentares por um per\u00edodo de 30 (trinta)  dias \u00e0 servidora HELENA TEIXEIRA DA CUNHA, funcion\u00e1ria do quadro  efetivo da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro. Art. 2\u00ba - Per\u00edodo aquisitivo de f\u00e9rias relativo ao exerc\u00edcio 2020/2021, a  contar do dia 1\u00ba de setembro a 30 de setembro de 2021, devendo retornar dia 1\u00ba de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Autorizo a Secretaria de Finan\u00e7as a conceder o pagamento de  1/3 de f\u00e9rias. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 31 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0005/2021 O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco Capital do Estado do  Acre, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es, e com fundamento na Lei 8.666/93,  conforme o processo Administrativo n\u00b0 15184/2021. RESOLVE: H O M O L O G A R o procedimento licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Presencial n\u00b0 005/2021/CPL/CMRB, conforme especifica\u00e7\u00f5es elencadas  no anexo I Termo de refer\u00eancia, que tem como objeto o Registro de Pre- \u00e7os (SRP) para a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de impressoras, visando atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e dos seus 17 vereadores, em  favor das empresa R. S. FREITAS JUCA-ME, CNPJ 07.190.927/000180, vencedora do certame, cujo valor mensal perfaz a quantia de R$  4.800,00 (quatro mil e oitocentos reais), totalizando a quantia anual de  R$ 57.600,00 (cinquenta e sete mil e seiscentos reais), representada  pelo Senhor Ronniere Stenio Freitas-CPF n\u00b0629.361.662-68. Rio Branco-AC, 31 de Agosto  de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [
            "PORTARIA N\u00ba 39/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a exonera\u00e7\u00e3o do Senhor JOAQUIM FERREIRA DA SILVA, do cargo em SEGURAN\u00c7A desta C\u00e2mara Municipal de Senador  Guiomard/AC.\u201d A Mesa Diretora da C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard, representada pelo Presidente, vereador Magildo de Souza Lima, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhes s\u00e3o conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Brasileira,  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Senador Guiomard e Regimento Interno  desta C\u00e2mara Municipal: R E S O L V E: Art. 1\u00ba  Exonerar o Senhor JOAQUIM FERREIRA DA SILVA, RG n\u00ba  11571080 SSP/AC e CPF n\u00ba 037.035.912-77, do Cargo em Comiss\u00e3o  de Seguran\u00e7a desta C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard, S\u00edmbolo  CC-2, nomeado pela Portaria n\u00ba 09/2021, de 01 de janeiro de 2021, de  acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 05 de 30 de dezembro de 2013. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor, na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard/Acre.Em 31 de agosto de 2021. Magildo de Souza Lima Presidente C\u00e2mara Municipal de Sen. Guiomard "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "PORTARIA N\u00ba023/2021 OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica Municipal.  RESOLVE: Art.1\u00b0. Considerando a Lei Municipal de n\u00b0 709 de 17 de mar\u00e7o de  2020, autorizo o pagamento de 03(tr\u00eas) di\u00e1rias a servidora-MARLENE MARIA DE BRITO DE SOUZA, portadora do CPF: 583.657.61220, por seu deslocamento via terrestre ao Munic\u00edpio de Rio Branco  para participar de uma Forma\u00e7\u00e3o Programa Caminhos da Educa\u00e7\u00e3o  do Campo-Primeira Inf\u00e2ncia , per\u00edodo de afastamento 31/08  e 01 e  02/09/2021. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia/AC, aos 24 de agosto  de 2021. Publique-se, Cumpra-se Certifique-se OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito de Acrel\u00e2ndia  ",
            "PORTARIA N\u00ba022/2021 OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica Municipal.  RESOLVE: Art. Considerando a Lei Municipal de n\u00b0 709 de 17 de mar\u00e7o de 2020,  autorizo o pagamento de 03(tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor-NILSON MENDES DE CARVALHO, portador do CPF: 743.316.982-20, por seu  deslocamento via terrestre ao Munic\u00edpio de Rio Branco para participar de uma Forma\u00e7\u00e3o Programa Caminhos da Educa\u00e7\u00e3o do Campo-Primeira Inf\u00e2ncia , per\u00edodo de afastamento 31 de agosto a 02 de  setembro  de 2021. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia/AC, aos 24 de agosto  de 2021. Publique-se, Cumpra-se Certifique-se OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito de Acrel\u00e2ndia  PORTARIA N\u00ba024/2021 OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica Municipal.  RESOLVE: Art.1\u00b0. Considerando a Lei Municipal de n\u00b0 709 de 17 de mar\u00e7o de 2020,  autorizo o pagamento de 03(tr\u00eas) di\u00e1rias a servidora-SIMONE MARIA  RIBEIRO XAVIER GUERESCHI, portadora do CPF: 752.757.402-04,  por seu deslocamento via terrestre ao Munic\u00edpio de Rio Branco para participar de uma Forma\u00e7\u00e3o Programa Caminhos da Educa\u00e7\u00e3o do Campo-Primeira Inf\u00e2ncia, per\u00edodo de afastamento 31/08  e 01 e 02/09/2021. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia/AC, aos 24 de agosto de 2021. Publique-se, Cumpra-se Certifique-se OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito de Acrel\u00e2ndia  "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE  PREFEITURA DE ASSIS BRASIL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 005/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os  trabalhos do Pregoeiro, do objeto licitado conforme Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  005/2021, do tipo menor pre\u00e7o por lote, destinado a aquisi\u00e7\u00e3o de Beneficiadora de Arroz a fim de atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Assis Brasil/AC, em favor da empresa :TYPE COMERCIO E  SERVI\u00c7OS EIRELI , CNPJ n\u00ba 36.311.828/0001-08, vencedora do LOTE  I com valor de R$ 94.500,00 (noventa e quatro mil e quinhentos reais),  Assis Brasil \u2013 Acre, 30 de agosto de 2021. JERRY CORREIA MARINHO  Prefeito de Assis Brasil/Ac "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CONSELHO ESCOLAR MARIA SOCORRO DE SOUZA FROTA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O O Presidente Escolar Regem Nathan Martins Dias do CONSELHO ESCOLAR  MARIA SOCORRO DE SOUZA FROTA da Unidade Escolar E.E.F. MARIA  SOCORRO DE SOUZA FROTA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme  disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o 01/2021/12046043, e inciso VI do artigo 43 da  Lei Federal n.8.666/93, e altera\u00e7\u00f5es posteriores, Lei Federal n\u00ba 11.947/09, Resolu\u00e7\u00e3o CD/FNDE n\u00ba 38/09 e Lei Federal 11.326/06 e altera\u00e7\u00f5es. RESOLVE: I - HOMOLOGAR a licita\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecer  G\u00eaneros Aliment\u00edcios para a Merenda Escolar, a vista dos trabalhos realizados  pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o nomeada pela Portaria 02/2021 de 03/08/2021 e  considerar o respectivo processo licitat\u00f3rio conclu\u00eddo e REGULAR. II - ACATAR a sugest\u00e3o da dita Comiss\u00e3o e ADJUDICAR o objeto da citada licita\u00e7\u00e3o, \u00e0 empresa vencedora do certame C.T. CARDOSO, CNPJ  84.322.155/0001-34 pelo valor da proposta vencedora com o menor pre\u00e7o  global de, R$18.398,71 (DEZOITO MIL, TREZENTOS E NOVENTA E OITO  REAIS E SETENTA E UM CENTAVOS), podendo ser firmado o respectivo  contrato, ou iniciados os servi\u00e7os t\u00e3o logo decorridos os prazos recursais. Afixe-se c\u00f3pia deste termo no quadro de avisos da Unidade Escolar para  que surtam os efeitos legais de publicidade pertinentes aos atos licitat\u00f3rios. CONSELHO ESCOLAR Maria socorro de Souza Frota, em Brasil\u00e9ia/ AC, aos 23 dias do m\u00eas de Agosto de 2021. Regem Nathan Martins Dias Pres. Conselho escolar ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O A Presidente do Conselho Escolar da Creche Municipal Roma Emilse Silva,  Marcilene da Silva Machado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme  disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o 01/2021/12028320, e inciso VI do artigo 43 da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e altera\u00e7\u00f5es posteriores, Lei Federal n\u00ba 11.947/09,  Resolu\u00e7\u00e3o CD/FNDE n\u00ba 38/09 e Lei Federal 11.326/06 e altera\u00e7\u00f5es. RESOLVE: I - HOMOLOGAR a licita\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  fornecer G\u00eaneros Aliment\u00edcios para o preparo da Merenda Escolar, a  vista dos trabalhos realizados pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o nomeada  pela Portaria 02/2021 de 29/07/2021 e considerar o respectivo processo  licitat\u00f3rio conclu\u00eddo e REGULAR. II - ACATAR a sugest\u00e3o da Comiss\u00e3o e ADJUDICAR o objeto da citada  licita\u00e7\u00e3o, \u00e0 empresa vencedora do certame foi a DISTRIBUIDORA DE ALIMENTOS PIARARA LTDA, CNPJ 11.094.287/0009-30 pelo valor da proposta vencedora, R$ 27.583,60 (vinte sete mil quinhentos e oitenta e tr\u00eas  reais com sessenta centavos) podendo ser firmado o respectivo contrato,  ou iniciados os servi\u00e7os t\u00e3o logo decorridos os prazos recursais. Afixe-se c\u00f3pia deste termo no quadro de avisos da Unidade Escolar para que      surtam os efeitos legais de publicidade pertinentes aos atos licitat\u00f3rios. CONSELHO ESCOLAR DA CRECHE MUNICIPAL ROMA EMILSE SILVA, Brasil\u00e9ia/AC, aos 31 de agosto de 2021. Marcilene da Silva Machado Presidente do Conselho Escolar da Creche Municipal Roma Emilse Silva "
        ],
        "BUJARI": [
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba183 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear o senhor, Cleylton Pereira Alves, para exercer o cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC \u2013 06, da Secretaria Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Bujari. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete Do Prefeito Municipal De Bujari \u2013 AC 31 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba184 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear a senhora, KAREM ALVES BARBOSA, para exercer o  cargo de Coordenador Executivo, do Munic\u00edpio de Bujari. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC, 31 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba180 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar o senhor, MANOEL FERREIRA GOMES, do cargo de  Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento e Gest\u00e3o da Prefeitura Municipal  de Bujari, nomeado atrav\u00e9s do DECRETO/N\u00ba27 DE 06 DE JANEIRO  DE 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC 31 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba181 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar o senhor, GERALDO BRUNO SOUZA MORAIS, do cargo de Coordenador Executivo, do Munic\u00edpio de Bujari, nomeado atrav\u00e9s  do DECRETO/N\u00ba37 DE 07 DE JANEIRO DE 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC 31 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba182 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar o senhor, CLEYLTON PEREIRA ALVES, do cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC \u2013 05, da Secretaria Municipal de Cidadania e  Assist\u00eancia social do Munic\u00edpio de Bujari, nomeado atrav\u00e9s do DECRETO/N\u00ba023 DE 07 DE JANEIRO DE 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC 31 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO PORTARIA/N\u00ba071 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 senhora, Francisca Almeida Lima, servidora do  quadro efetivo Municipal, sob a matr\u00edcula 166, lotada na Creche Dona  Bela, Adm: 08/11/1996, 01 (um) Per\u00edodo de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, a contar de  01/09/2021 \u00e0 01/11/2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC, 31 de Agosto de 2021.   Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima  Prefeito Municipal de Bujari "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O Extrato do Contrato n\u00ba 278/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba 044/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E  GEST\u00c3O e a Empresa R. S. SANTOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ  n\u00ba 08.288.256/0001-58. OBJETO: \u201c\u201cContrata\u00e7\u00e3o de empresa Especializada para Realiza\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os Topogr\u00e1ficos e elabora\u00e7\u00e3o de Projetos em geral em \u00c1reas Urbanas e Rurais no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC\u201d FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  454.800,00 (quatrocentos e cinquenta e quatro mil e oitocentos reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o: 13 \u2013 Secretaria Municipal de Planejamento. Unidade: 01 \u2013 Gabinete da Secretaria de Planejamento. Proj. Atividade: 2.059 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Planejamento. Elemento de despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recurso: 0001 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio  DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de at\u00e9 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 30 de agosto de 2021 ASSINAM: PAULO ROBERTO CORREIA DA SILVA, Secret\u00e1rio Municipal de  Planejamento e Gest\u00e3o - CONTRATANTE e RAFAEL DE SOUZA SANTOS,  pela empresa R. S. SANTOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 187/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 044/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O e a empresa R. S. SANTOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ n\u00ba  08.288.256/0001-58. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa Especializada para Realiza\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Topogr\u00e1ficos e elabora\u00e7\u00e3o de Projetos em  geral em \u00c1reas Urbanas e Rurais no munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul/AC FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na  Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 454.800,00 (quatrocentos  e cinquenta e quatro mil e oitocentos reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 30 de agosto de 2021 ASSINAM: PAULO ROBERTO CORREIA DA SILVA, Secret\u00e1rio  Municipal de Planejamento e Gest\u00e3o - CONTRATANTE e RAFAEL  DE SOUZA SANTOS, pela empresa R. S. SANTOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES  LTDA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 279/2021\u2013 TOMADA DE PRE\u00c7O n.\u00ba  005/2021 \u2013 PROCESSO ADM n\u00ba 1.090/2021, celebrado entre a PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL por interm\u00e9dio da  SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa MARBRIL  CONSTRUTORA LTDA- EPP, CNPJ n\u00ba 10.725.767/0001-31. OBJETO: \u201cReforma da Creche Quirino Nobre, Creche Beija flor, e Creche Irm\u00e3 Diana\u201d FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento legal na Lei Federal 8.666/1993. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 701.954.66 (Setecentos e um mil, novecentos e cinquenta e quatro reais e sessenta e seis centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: os Recursos Financeiros para pagamento dos  servi\u00e7os resultantes deste Contrato correr\u00e3o por conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria adiante especificada:  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 08 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Unidade: 01 Gabinete da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Projeto atividade:  12.365.0006.2.027 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento  da Educa\u00e7\u00e3o Infantil - MDE  Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Unidade: 02 Fundo de Manut. E Desen. Da Educa\u00e7\u00e3o e Valor do Mag. Projeto atividade:  12.365.0006.2.029 Apoio e Desenvolvimento do  Ensino Infantil.  Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0005 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze)  meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 27 de agosto de 2021. ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA Secret\u00e1rio Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, pela Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul - CONTRATANTE e JOS\u00c9 RIBAMAR VALENTE FIGUEIREDO, pela empresa MARBRIL CONSTRUTORA EIRELI, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 078/2021 \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 016/2021, celebrado entre a SECRETARIA  MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa NORTHWEST COM. DE FERRAGENS, IMPL. AGR\u00cdCOLAS E SUPRIMENTOS LTDA, CNPJ N\u00ba  37.247.494/0001-13. OBJETO: Fornecimento de Equipamentos e Materiais Permanente M\u00e9dico-Hospitalar. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 3.300,00 (tr\u00eas mil e trezentos reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 11 de junho de 2021. ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, pela Secretaria Municipal  de Sa\u00fade - CONTRATANTE e ALEX DIEL ANSCHAU, pela empresa  NORTHWEST COM. DE FERRAGENS, IMPL. AGR\u00cdCOLAS E  SUPRIMENTOS LTDA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL Extrato do Contrato n\u00ba 210/2021, Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o 031/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL e a empresa CENTRO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O EMPRESA ESCOLA  \u2013 CIEE, CNPJ n\u00ba 61.600.839/0069-43. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Institui\u00e7\u00e3o Especializada em recrutamento e  sele\u00e7\u00e3o de estagi\u00e1rios de n\u00edvel superior para atender a Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.  FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais).   DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: ORG\u00c3O: 10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL UNIDADE: 01 \u2013 GABINETE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL FUNCIONAL: 04.122.0002.2.042 - Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social Elemento: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica  ORG\u00c3O: 10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL UNIDADE: 04 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL FUNCIONAL: 04.243.0005.2.051 \u2013 Assist\u00eancia Primeira Inf\u00e2ncia no SUAS Elemento: 3.3.90.36.00.00.00.00 0017 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa F\u00edsica.  ORG\u00c3O: 10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL UNIDADE: 04 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL FUNCIONAL: 08.244.0005.2.048 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do  Bolsa Fam\u00edlia/IGD-BF Elemento: 3.3.90.36.00.00.00.00 0017 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa F\u00edsica. DATA DA ASSINATURA: 09 de julho de 2021. ASSINAM: DELCIMAR DA SILVA LEITE, pela Secretaria Municipal de  Desenvolvimento Social - CONTRATANTE e CL\u00c1UDIO RODRIGO DE  OLIVEIRA, pela empresa Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa Escola \u2013 CIEE  \u2013 CONTRATADA. "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 003/2021. N\u00b0 do Contrato: 072/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Celimar  Maffi (Contratado). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou pessoa jur\u00eddica, prestadora de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, equipamentos, com operador,  caminh\u00f5es e ve\u00edculos leves, com condutor, visando atender \u00e0s necessidades da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/Acre em car\u00e1ter n\u00e3o  eventual, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades contidas no Termo de  Refer\u00eancia (ITEM 16). FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 35.700,00 (trinta e cinco mil e setecentos reais). VIG\u00caNCIA: 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir da data de assinatura do contrato. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho: 08.10.04.451.0010.2.025 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos.  Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa F\u00edsica. Fonte de Recurso: 001 \u2013 RPM. DATA DA ASSINATURA: 27/08/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito  Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, o Contratado, Celimar Maffi. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 002/2021. N\u00b0 do Contrato: 071/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e D L Ramos (Contratada). OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Maquin\u00e1rios em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00b0  904749/2020/SUDAM visando suprir a demanda da Prefeitura Municipal  de Epitaciol\u00e2ndia/AC \u2013 Itens 02 e 03. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 317.899,00 (trezentos e dezessete mil, oitocentos e noventa  e nove reais).  VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 06.10.20.606.0073.1.013 \u2013 Patrulha Agr\u00edcola  Mecanizada. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente. Fonte de Recurso: 001 \u2013 RP e 006 - Conv\u00eanio. DATA DA ASSINATURA: 24/08/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito  Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Derli Luiz Ramos,  propriet\u00e1rio. ",
            "EDITAL N\u00ba. 018/2021 EDITAL DE CHAMAMENTO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE, PARA  ATENDER \u00c0 NECESSIDADE TEMPOR\u00c1RIA DE EXCEPCIONAL INTERESSE P\u00daBLICO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA MUNICIPAL DE  EPITACIOL\u00c2NDIA-AC, NOS TERMOS DA LEI MUNICIPAL N\u00ba 421, de  06 DE MAIO DE 2021, CONFORME EDITAL N\u00ba. 007/2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, Estado do Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IX, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, C O N V O C A: O CANDIDATO CLASSIFICADO no Processo Seletivo Simplificado para  o preenchimento de vagas, para poss\u00edveis contrata\u00e7\u00f5es emergenciais,  junto ao Servi\u00e7o P\u00fablico Municipal e banco de reserva, para atender a  sa\u00fade municipal da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/Ac, relacionado no anexo I deste edital, obedecida a ordem classificat\u00f3ria final, para  comparecerem \u00e0 sede da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, para  promover a assinatura dos respectivos contratos, nos seguintes termos: Art. 1\u00ba - A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 efetuada na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Epitaciol\u00e2ndia, situada na Rua Capit\u00e3o Pedro Vasconcelos,  n\u00ba 257, Aeroporto, nesta cidade de Epitaciol\u00e2ndia \u2013Ac, nos dias 01 e  02/09/2021 no hor\u00e1rio das 08h00 \u00e0s 11h30 e das 14h30 \u00e0s 16h30 e no  dia 03/09/2021 das 08h00 \u00e0s 12h, devendo o candidato comparecer  pessoalmente ou por procurador legalmente habilitado por instrumento  p\u00fablico ou particular com firma reconhecida. Par\u00e1grafo Primeiro \u2013 O candidato dever\u00e1 apresentar no prazo acima  mencionado, a documenta\u00e7\u00e3o seguir especificada: 01 (uma) foto 3x4 recente; Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); CPF (original e uma c\u00f3pia) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para candidato do sexo  masculino; Pis ou Pasep (original e uma c\u00f3pia), no caso j\u00e1 ter sido empregado; Carteira de Trabalho (uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o e p\u00e1ginas de contratos); Documento que comprove estar habilitado para o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o, de acordo com cada cargo. Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia); Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original e  uma c\u00f3pia); Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (C\u00edvel e Criminal); Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o acumula cargos p\u00fablicos (art. 37, Inciso XVI  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal) \u2013 (modelo fornecida pela prefeitura/reconhecida em cart\u00f3rio), podendo a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica solicitar documentos  para esclarecimentos conforme necessidade; Atestado m\u00e9dico admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente  para o exerc\u00edcio do cargo. Art. 2\u00ba - O candidato aprovado e convocado que n\u00e3o comparecer para a  contrata\u00e7\u00e3o na data determinada, ser\u00e1 automaticamente desclassificado. Art. 3\u00ba - As desist\u00eancias de candidatos aprovados para o provimento dos  cargos se dar\u00e3o de modo expresso e formal. Art. 4\u00ba - Qualquer informa\u00e7\u00e3o adicional ser\u00e1 prestada na Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Ac, 31 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ANEXO I Rela\u00e7\u00e3o por cargo, do candidato convocado para contrata\u00e7\u00e3o: AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS ENFERMEIRO FISCAL SANIT\u00c1RIO M\u00c9DICO T\u00c9CNICO DE ENFERMAGEM Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Ac, 31 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3                                                                        EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 058/2021 - PMF A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do  Art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 10 do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013  e suas altera\u00e7\u00f5es, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 014/2021 \u2013  Objeto: Eventual e Futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Loca\u00e7\u00e3o  de Barcos com Condutor para a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Transporte  Escolar Fluvial de Alunos da Rede Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio  de Feij\u00f3 \u2013 Acre. FORNECEDOR: M A R DA SILVA - EIRELI, inscrito no  CNPJ N\u00ba 08.234.252/0001-97, com sede na Rua Copacabana, n\u00ba 148,  Bairro: Vilage Wilde Maciel, CEP n\u00ba 69.918-500, Rio Branco/AC, vencedor do certame com o menor pre\u00e7o por item. DATA DE ASSINATURA: 30/08/2021. VALIDADE DA ATA: 12 (DOZE) MESES.    ASSINAM: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/PREFEITO MUNICIPAL/CONTRATANTE e o Sr. MARCOS REN\u00ca ALMEIDA DA SILVA / FORNECEDOR. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 GABINETE DO PREFEITO TERMO HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 015/2021 Com bases nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Processo Administrativo de n\u00ba. 045/2021 e, considerando que foram cumpridos todos os pressupostos previstos em Lei, nos termos do Art. 4\u00ba, inciso XXI, da Lei 10.520/02, HOMOLOGO com fundamento o Artigo 7\u00ba inciso IV, do Decreto  n\u00ba. 3.555/2000, o resultado do procedimento licitat\u00f3rio referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021 tendo seu objeto: Registro de  Pre\u00e7o para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de hospedagem, para atender as necessidades das secretarias municipais de Administra\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, Cidadania e Inclus\u00e3o Social da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3; Adjudicado seu objeto pela Pregoeira do Munic\u00edpio,  Sr.\u00aa Maria Erl\u00e2nia da Silva Aguiar, em favor da empresa: M S S SOUSA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 40.132.066/0001-50 vencedora dos itens I,  II e III. Por ter apresentado a proposta dentro dos padr\u00f5es exigidos pelo Edital, ofertando por meio de lances verbais o menor pre\u00e7o aceit\u00e1vel,  conforme consta na Ata de Julgamento do Certame, e o dispositivo no inciso XI do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520/02. Feij\u00f3-Acre, 31 de Agosto de 2021 Publique-se. KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA Prefeito ",
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00ba 016/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O A Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado, atrav\u00e9s de sua Presidente convoca os aprovados no Processo Seletivo Simplificado para a contrata\u00e7\u00e3o de tempor\u00e1rio de professores da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 EJA \u2013 Zona Urbana e Rural, Cuidador Infantil  \u2013 Zona Urbana e Motorista de Transporte Escolar, conforme Edital n\u00ba 001/2021.  Os candidatos abaixo discriminados dever\u00e3o comparecer na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, de acordo com o cronograma abaixo: Dia 27 a 31/08/2021. Motorista de Transporte Escolar.  Cuidador Infantil Z. Rural e Monitor de Transporte Escolar. Hor\u00e1rio das 8:00 \u00e0s 11 horas e das 14 \u00e0s 16 horas, munidos dos seguintes documentos: Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; (https://www.tse.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-de-quitacao-eleitoral); Certid\u00e3o de Antecedentes Criminais (apenas para Cuidador Infantil) \u2013 PL 1.385/2007; (https://servicos.dpf.gov.br/antecedentes-criminais/certidao);  Para os cargos de Cuidadores; C\u00f3pia do RG e CPF; C\u00f3pia de Curso de Qualifica\u00e7\u00e3o Profissional - PL 1.385/2007 (apenas para Cuidador Infantil);  C\u00f3pia do Certificado de Reservista, ou equivalente (se sexo masculino); C\u00f3pia de Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; C\u00f3pia de Cart\u00e3o de Cadastramento do Pis/Pasep (se j\u00e1 for cadastrado); C\u00f3pia de Comprovante de Endere\u00e7o; Comprovante de conta banc\u00e1ria (conta sal\u00e1rio na caixa Econ\u00f4mica Federal); Declara\u00e7\u00e3o de Ac\u00famulo de Cargos; Carteira de Trabalho; Feij\u00f3-Acre, 25 de agosto 2021. Aurelaine Santos de Souza Presidente da COPSS PORTARIA 109/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA E INCLUS\u00c3O SOCIAL CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A 2\u00aa FASE \u2013 ENTREVISTAS QUINTA-FEIRA (02/09/2021) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 003/2021 Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS Feij\u00f3 \u2013 Acre, 30 de agosto de 2021. Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o do PSS n\u00ba 002/2021 Portaria n\u00ba 201/2021 "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 Contrato n\u00b0 152/2021. Contratado: TRANS ACREANA LTDA, CNPJ: 11.137.434/0001-54. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Passagens Terrestre incluindo reservas, marca\u00e7\u00f5es/remarca\u00e7\u00f5es de bilhetes em trechos  Intermunicipal e Interestadual, para atender as demandas da Prefeitura Municipal e demais secretarias deste \u00f3rg\u00e3o, Valor Total de R$ 106.800,00  (Cento e seis mil e oitocentos reais). Com o percentual de desconto de 11% (Onze por cento) sobre os bilhetes emitidos. Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: FUNDEB/RP/SUS/SUAS. Assinam: Anderson do Nascimento - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 20 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 022/2021 Contrato n\u00b0 151/2021. Contratado: S. S COSTA- ME, CNPJ: 35.130.812/0001-36. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de urnas funer\u00e1rias, bem como servi\u00e7os de auxilio funeral e de translado, Valor Total de R$ 445.925,00 (Quatrocentos e quarenta  e cinco mil e novecentos e vinte e cinco reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: RP/ SUAS. Assinam: Sebasti\u00e3o de Souza Costa - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 18 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 077/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 022/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de urnas funer\u00e1rias, bem como servi\u00e7os de auxilio funeral e de translado. CONTRATADO: empresa S. S COSTA- ME, CNPJ: 35.130.812/0001-36 ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Sebasti\u00e3o de Souza Costa RG n\u00ba 260929 SEJSP/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 17 de agosto de 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 078/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 025/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Passagens Terrestre incluindo reservas, marca\u00e7\u00f5es/remarca\u00e7\u00f5es de bilhetes em trechos  Intermunicipal e Interestadual, para atender as demandas da Prefeitura Municipal e demais secretarias deste \u00f3rg\u00e3o. CONTRATADO: empresa TRANS ACREANA LTDA, CNPJ: 11.137.434/0001-54 ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Anderson do Nascimento RG n\u00ba 283055492 SSP/SP M\u00e2ncio Lima/AC, 19 de agosto de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 028/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio em refer\u00eancia que tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00e1s de  cozinha (GLP). HOMOLOGO em todos os seus termos para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e ADJUDICO junto com o pregoeiro  e sua equipe seu objeto ao licitante vencedor a empresa conforme segue: M. G. DE LIMA RODRIGUES CNPJ: 84.319.987/0001-00 para  o item 1 o percentual de desconto de 1,5% (um v\u00edrgula cinco por cento); para o item 2 o percentual de desconto de 1,5% (um v\u00edrgula  cinco por cento). M\u00e2ncio Lima, 30 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 027/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio em refer\u00eancia que tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de exames de ultrassonografia. HOMOLOGO em todos os seus termos para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e ADJUDICO junto  com o pregoeiro e sua equipe seu objeto ao licitante vencedor a empresa conforme segue: Empresa LEAL E LIMA LTDA CNPJ 09.370.504/0001-78 para  o item 1 o valor de R$ 155,00; para o item 2 o valor de R$ 155,00; para o item 3 o valor de R$ 150,00; para o item 4 o valor de R$ 150,00; para o item 5 o  valor de R$ 146,00; para o item 6 o valor de R$ 160,00; para o item 7 o valor de R$ 154,00; para o item 8 o valor de R$ 159,00. M\u00e2ncio Lima, 30 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 029/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio em refer\u00eancia que tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica e rede l\u00f3gica. HOMOLOGO em todos os seus termos para que surta seus  jur\u00eddicos e legais efeitos, e ADJUDICO junto com o pregoeiro e sua equipe seu objeto ao licitante vencedor a empresa conforme segue: Empresa  JOS\u00c9 L. G. COSTA CNPJ 06.021.515/0001-54 para o item 1 o valor de R$ 90,00; para o item 2 o valor de R$ 100,00; para o item 3 o valor de R$  110,00; para o item 4 o valor de R$ 135,00; para o item 5 o valor de R$ 150,00; para o item 6 o valor de R$ 110,00; para o item 7 o valor de R$  150,00; para o item 8 o valor de R$ 180,00; para o item 9 o valor de R$ 250,00; para o item 10 o valor de R$ 100,00; para o item 11 o valor de R$  100,00; para o item 12 o valor de R$ 80,00; para o item 13 o valor de R$ 70,00. M\u00e2ncio Lima, 30 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO REAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 063/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRP DE PRE\u00c7OS N\u00ba 042/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP O Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF. sob o n\u00b0 04.051.207/0001-46, com sede na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 839, bairro Centro, Cep. 69.950-000  \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato representado pelo Prefeito Municipal senhor Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba  308.759.782-15, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, atrav\u00e9s do seu Pregoeiro senhor: Albertes Paiva da Silva  e sua Equipe de Apoio, designada pelo Decreto Municipal n\u00b0 003/2021, data de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.957,  p\u00e1gina n\u00ba 47 de 05/01/2021, torna p\u00fablico, para o conhecimento dos interessados que no dia 16 DE SETEMBRO DE 2021 AS 09H00MIN, na sala de  reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada pr\u00e9dio da Prefeitura do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre na Avenida Val\u00e9rio Caldas  de Magalh\u00e3es, n\u00ba 838, bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL,  pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por ITEM, tendo como objeto O Registro de Pre\u00e7os para a Futura/Eventual Contrata\u00e7\u00e3o de  Empresa para o Fornecimento de Material de Consumo (Prote\u00e7\u00e3o Individual), destinados para o Combate e Enfrentamento da Pandemia do COVID-19,  nas Escolas da Rede Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme Especifica\u00e7\u00f5es Regras e Exig\u00eancia contida no  Edital e seus anexos, com base legal nos termos da Lei Federal n\u00ba 10.520/2002 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Decreto Municipal n\u00ba 015/2013, Decreto  Municipal n\u00ba 016/2013, Lei Complementar n\u00ba 123/06 e Lei Complementar 147/2014, aplicando no que couber a Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es  posteriores e demais Legisla\u00e7\u00f5es Aplic\u00e1veis. O presente Edital e seus anexos poder\u00e1 ser adquirido/retirado diretamente na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o  no endere\u00e7o acima citado das 07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min, no per\u00edodo de 01/09/2021 a 16/09/2021 e no site do TCE/AC \u2013 Portal  das Licita\u00e7\u00f5es, observadas as condi\u00e7\u00f5es descritas no Edital e seus anexos. Manoel Urbano Estado do Acre, em 31 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal Albertes Paiva da Silva \u2013 Pregoeiro Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 048/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 034/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME E EPP. Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel Urbano  Estado do Acre \u2013 CEL/PMMU-AC, designada pelo Decreto Municipal n\u00b0 003/2021, datado de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do Acre \u2013 DOE  n\u00ba 12.957, p\u00e1gina n\u00ba 47 de 11/01/2021, composta dos seguintes: Pregoeiros: Albertes Paiva da Silva e Equipe de Apoio: Jos\u00e9 Carvalho Veloso e Rita da  Silva Gon\u00e7alves, que classificou , pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de maior percentual de desconto por ITEM no PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba  048/2021 \u2013 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 034/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME E EPP, em favor da EMPRESAS: O. S. S. NASCIMENTO \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 13.052.141/0001-08, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba  01.027.968/001-22, com sede na Rua Paulo VI, n\u00ba 149, Bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato representada por  sua Representante Legal Senhora Odicleina de Souza Silva do Nascimento, brasileira, portadora da C\u00e9dula de Identidade RG. sob o n\u00ba 363.221 \u2013 SSP/ AC, inscrita no CPF/MF. sob o n\u00ba 667.621.702-34, residente e domiciliada na Rua Paulo VI, n\u00ba 149, Bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano  Estado do Acre. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para a Eventual/Futuras Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para o Fornecimento de Recarga de G\u00e1s Liquefeito de  Petr\u00f3leo GLP (G\u00e1s de Cozinha) em botija de 13kg e Troca de \u00c1gua Mineral em Gal\u00e3o de 20lt, conforme desdobramento da portaria n\u00ba 448/202 STN, para  atender a as A\u00e7\u00f5es e Demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e Unidades Educacionais do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do  Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es regras e exig\u00eancias contidas do Edital e seus anexos. VALOR GLOBAL: R$- 61.400,00 (Sessenta e Um Mil e Quatrocentos  Reais), conforme descrimina\u00e7\u00e3o, marca e pre\u00e7os por itens contidos na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. Manoel Urbano Estado do Acre, em 26 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Extrato de Contrato n\u00ba 125/2021 - INEXIGIBILIDADE n\u00ba 004/2021. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada: MULTICON CONSUTORIA ASSESSORIA E TREINAMENTOS LTDA pessoa jur\u00eddica, com sede na RUA QUINTINO BOCAIUVA 1112/  JOSE AUGUSTO, CEP: 699000-785, Rio Branco-AC, CNPJ n\u00ba 42.768.612/0001-79 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de SERVI\u00c7O T\u00c9CNICO ESPECIALIZADO EM ASSESSORIA T\u00c9CNICA na \u00e1rea de Gest\u00e3o  P\u00fablica, contemplando as mat\u00e9rias que envolvam as compras p\u00fablicas, em especial a \u00e1rea de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Administrativos ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO, RECURSO: 0001 \u2013 RECURSO ORDIN\u00c1RIOS \u2013 RP,  \u00d3RG\u00c3O: 03 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE GOVERNO,   UNIDADE: 01 - GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE GOVERNO,  ELEMENTOS DE DESPESA 3.3.30.39.00.00.00.00 0001 \u2013 OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS \u2013 PESSOA JUR\u00cdDICA a O valor mensal deste contrato \u00e9 de R$ 7.500,00 (sete mil e quinhentos reais), sendo o valor anual de R$ R$ 90.000,00 (noventa mil reais) 3.2 O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar de sua assinatura, podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos, at\u00e9 o limite  de 60 (sessenta) meses, desde que a contrata\u00e7\u00e3o ainda permane\u00e7a vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o, devendo as prorroga\u00e7\u00f5es e altera\u00e7\u00f5es ocorrerem atrav\u00e9s de termo aditivo, tudo em conformidade com o art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993; 3.2 O prazo a que se refere o par\u00e1grafo anterior poder\u00e1, excepcionalmente, desde que devidamente justificado e autorizado pela autoridade superior, ser prorrogado por at\u00e9 12 (doze) meses, na forma estabelecida no artigo 57, \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93. Marechal Thaumaturgo / acre, 25 de agosto de 2021. Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO pela Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO e MULTICON CONSUTORIA ASSESSORIA E  TREINAMENTOS LTDA pessoa jur\u00eddica, com sede na RUA QUINTINO BOCAIUVA 1112/ JOSE AUGUSTO, CEP: 699000-785, Rio Branco-AC,  CNPJ n\u00ba 42.768.612/0001-79 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Extrato de Contrato n\u00ba 127/2021 \u2013 CARTA CONVITE  n\u00ba 02/2021. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada: MARC\u00cdLIO SILVA ALMEIDA, inscrito no CPF n\u00ba 021.890.562-92 , RUA RAIMUNDO BEZERRA, 170, CENTRO MARECHAL THAUMATURGO ACRE. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de profissional para Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Engenharia, elabora\u00e7\u00e3o, medi\u00e7\u00e3o, acompanhamento dos projetos em andamento, gerenciamento de obras, e desenvolvimento Urbano, Rural e inclus\u00e3o Social do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo As despesas decorrer\u00e3o das Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias:  Elemento de Despesa: 33.90.36.00 Fonte de Recursos: RP. Pelos servi\u00e7os objeto do presente contrato, a contratante pagar\u00e1 ao contratado a import\u00e2ncia do valor Mensal R$ 4.000,00 (quatro mil reais), perfazendo o valor global de: R$ 16.000,00 (dezesseis mil reais) para quatro meses. MARECHAL THAUMATURGO ACRE. 31 de agosto de 2021. Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO pela Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO e MARC\u00cdLIO SILVA ALMEIDA, inscrito no CPF n\u00ba  021.890.562-92 , RUA RAIMUNDO BEZERRA, 170, CENTRO  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE N.\u00ba 002/2021. Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 Carta Convite n\u00ba 002/2021, tipo menor pre\u00e7o  global, cujo objeto consiste na :  Contrata\u00e7\u00e3o de profissional para Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Engenharia, elabora\u00e7\u00e3o, medi\u00e7\u00e3o, acompanhamento  dos projetos em andamento, gerenciamento de obras, e desenvolvimento Urbano, Rural e inclus\u00e3o Social do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo,  e verificando que o processo encontra-se em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas legais, resolve: I - HOMOLOGAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e ADJUDICAR o objeto  licitado, em favor da pessoa f\u00edsica MARC\u00cdLIO SILCA ALMEIDA CPF: 021.890.562-92, vencedora com valor Mensal R$ 4.000,00 (quatro mil reais),  perfazendo o valor global de: R$ 16.000,00 (dezesseis mil reais) para doze meses. Marechal Thaumaturgo - AC, 30 de agosto de 2021.. ISAAC DA SILVA PIN\u00c3KO Prefeito Municipal "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "LEI N\u00b0 745 DE 25 DE AGOSTO DE 2021     Cria o Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Acre \u2013 COMPIR e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia  ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0 42/2021,  atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 43 de 25 de agosto de 2021 e ele sanciona a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba Fica criado o Conselho de Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 COMPIR, \u00f3rg\u00e3o de  composi\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria, de car\u00e1ter consultivo, deliberativo, normativo, avaliador propositivo e fiscalizador das pol\u00edticas p\u00fablicas que visem a igualdade  racial no Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, integrante da estrutura org\u00e2nica do Gabinete do Prefeito. Par\u00e1grafo \u00fanico. O COMPIR tem por finalidade propor, pol\u00edticas que promovam a igualdade racial no que concerne aos segmentos \u00e9tnicos diversos do Munic\u00edpio  de Pl\u00e1cido de Castro, com \u00eanfase na popula\u00e7\u00e3o negra, ind\u00edgena e outros grupos \u00e9tnicos e segmentos, para combater a discrimina\u00e7\u00e3o racial, reduzir as desigualdades sociais, implementar pol\u00edticos educacionais, de sa\u00fade, econ\u00f4micas, financeiras, pol\u00edticas e culturais e ampliar o processo de participa\u00e7\u00e3o social. Art. 2\u00ba Compete ao COMPIR: formular crit\u00e9rios e par\u00e2metros para a implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas que asseguram o acesso a terra, \u00e0 habita\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade, \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, ao esporte,  ao lazer, \u00e0 profissionaliza\u00e7\u00e3o e \u00e0 assist\u00eancia social aos negros, ind\u00edgenas e a outros segmentos \u00e9tnicos da popula\u00e7\u00e3o de Rio Branco, tendo como  base o Estatuto da Igualdade Racial, al\u00e9m dos dispositivos legais, correlatos, aplicados \u00e0 tem\u00e1tica racial; deliberar sobre a implanta\u00e7\u00e3o de programas, a\u00e7\u00f5es afirmativas e servi\u00e7os a que se referem \u00e0s pol\u00edticas sociais b\u00e1sicas de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, recrea\u00e7\u00e3o, esporte, lazer, profissionaliza\u00e7\u00e3o, e assist\u00eancia social, em car\u00e1ter supletivo, para aqueles que dela necessitam, para que possa assegurar a  plena inser\u00e7\u00e3o da comunidade afrodescendente e ind\u00edgena e outras etnias na vida socioecon\u00f4mica da sociedade; fiscalizar, monitorar e avaliar as pol\u00edticas p\u00fablicas de promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial; desenvolver, em parceria com institui\u00e7\u00f5es competentes, estudos, pesquisas e debates relativos aos problemas s\u00f3cio raciais vividos pela comunidade; propor estrat\u00e9gias de avalia\u00e7\u00e3o, acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o, bem como participar do processo deliberativo de diretrizes das pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial, fomentando a inclus\u00e3o da dimens\u00e3o racial nas pol\u00edticas p\u00fablicas desenvolvidas em \u00e2mbito municipal; realizar estudos, debates e pesquisas sobre a situa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o negra, ind\u00edgena e de outros segmentos \u00e9tnicos da popula\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro; zelar pela diversidade cultural da popula\u00e7\u00e3o afro-brasileira, ind\u00edgena e das demais presentes em nosso Munic\u00edpio, especialmente pela preserva\u00e7\u00e3o  da mem\u00f3ria e das tradi\u00e7\u00f5es africanas e afro-brasileiras, ind\u00edgenas, e dos outros grupos \u00e9tnicos e segmentos constitutivas da forma\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica e  social econ\u00f4mica do povo placidiano; receber den\u00fancias e informa\u00e7\u00f5es de atos discriminat\u00f3rios e adotar as provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 apura\u00e7\u00e3o dos fatos e aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es  cab\u00edveis pelos \u00f3rg\u00e3os competentes; acompanhar e propor medidas de prote\u00e7\u00e3o a direitos violados ou amea\u00e7ados de viola\u00e7\u00e3o por discrimina\u00e7\u00e3o racial e demais formas de intoler\u00e2ncia; deliberar sobre a aplica\u00e7\u00e3o do Fundo Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial; opinar sobre o or\u00e7amento do Munic\u00edpio destinado ao desenvolvimento dos programas de a\u00e7\u00f5es afirmativas que visem \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial, indicando as modifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica formulada; propor em parceria, com organismos governamentais e n\u00e3o governamentais nacionais e internacionais, a identifica\u00e7\u00e3o de sistemas de indicadores, com  o objetivo de estabelecer metas e procedimentos, com base nesses \u00edndices, para monitorara a aplica\u00e7\u00e3o das atividades relacionadas com a promo\u00e7\u00e3o da  igualdade racial no Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro; definir suas diretrizes e programas de a\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com os objetivos governamentais pactuados, dentre outros, no Plano Plurianual \u2013 PPA  e na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias \u2013 LDO discutir projeto de cria\u00e7\u00e3o de unidade administrativa que trate das Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial; elaborar seu regimento interno e estatuto eleitoral e decidir sobre as altera\u00e7\u00f5es propostas por seus membros; divulgar o Conselho Municipal da Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial e sua atua\u00e7\u00e3o junto com \u00e0 sociedade em geral atrav\u00e9s dos meios de comunica\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00ba \u00c9 facultado ao COMPIR, propor a realiza\u00e7\u00e3o de plen\u00e1rias, semin\u00e1rios ou encontros regionais, sobre temas constitutivos de sua agenda, com organismos estaduais, nacionais e internacionais, p\u00fablicos e privados. \u00a72\u00ba \u00c9 facultado ao COMPIR propor cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional e outros temas de seu interesse. Art. 3\u00ba O COMPIR poder\u00e1 organizar-se em c\u00e2maras setoriais, cada qual incumbida de executar as compet\u00eancias descritas no art. 2\u00ba no que diz  respeitos ao segmento social sob sua responsabilidade. Art. 4\u00ba A pol\u00edtica de promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial, a ser elaborada pelo COMPIR, em conson\u00e2ncias com os programas da Prefeitura de Pl\u00e1cido de  Castro, ser\u00e1 efetivada por meio de: programas e servi\u00e7os sociais b\u00e1sicos de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, esporte, cultura, lazer, capacita\u00e7\u00e3o profissional e outros que assegurem a plena inser\u00e7\u00e3o  socioecon\u00f4mica dos cidad\u00e3os exclu\u00eddos por raz\u00f5es \u00e9tnicas, com \u00eanfase nas comunidades negras, ind\u00edgenas e outros segmentos; programas de assist\u00eancia social em car\u00e1ter supletivo aos previstos no inciso I, para aqueles que ela necessitarem; programas de a\u00e7\u00f5es afirmativas; Art. 5\u00ba O COMPIR, com composi\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria entre o poder p\u00fablico e a sociedade civil, ser\u00e1 integrado inicialmente por 20 (vinte) membros e seus  respectivos suplentes, designados pelo Prefeito para o mandato de 02 (dois) anos. Oito representantes dos \u00f3rg\u00e3os da Prefeitura de Pl\u00e1cido de Castro, dentre eles: Gabinete do Prefeito; Secretaria Municipal de Gabinete; Secretaria Municipal da Mulher, Cidadania, Assist\u00eancia Social e Trabalho; Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento; Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; Secretaria Municipal de Turismo, Esporte e Lazer; Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o; Secretaria Municipal de Cultura; Dez representantes de entidades da sociedade civil, representativa dos segmentos: Sindical; Cultura; Rural; Comunidades Religiosas de Terreiro; Direitos Humanos; Mulheres; Movimento Comunit\u00e1rio; Movimento ind\u00edgena; Juventude; Comunidades religiosas. Um representante da: Escolas de ensino m\u00e9dio; C\u00e2mara Municipal de Vereadores. \u00a71\u00ba O mandato dos representantes da sociedade civil pertence \u00e0s entidades a que estejam vinculados, ficando extinto na hip\u00f3tese de o representante se desligar da entidade. \u00a72\u00ba O exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro \u00e9 considerado de interesse p\u00fablico relevante e n\u00e3o ser\u00e1 remunerado a qualquer t\u00edtulo. Art. 6\u00ba A elei\u00e7\u00e3o da Mesa Diretora do COMPIR, composta pelo Presidente, pelo vice-Presidente e pelo Secret\u00e1rio-Geral, ser\u00e1 realizada entre seus  membros, para mandatos de 02 (dois) anos. Par\u00e1grafo \u00fanico. O mandato dos membros da Mesa Diretora ser\u00e1 exercido com altern\u00e2ncia entre representantes da sociedade civil e representantes governamentais, conforme dispuser o regimento interno e o estatuto eleitoral do COMPIR. Art. 7\u00ba O regimento interno do COMPIR disciplinar\u00e1 sua organiza\u00e7\u00e3o, seu funcionamento e as compet\u00eancias do Presidente, do Vice-Presidente e do  Secret\u00e1rio-Geral e ser\u00e1 elaborado pelos membros do Conselho no prazo de noventa dias contados da posse da primeira Mesa Diretora. Par\u00e1grafo \u00fanico. A aprova\u00e7\u00e3o e eventuais altera\u00e7\u00f5es do regimento interno do COMPIR ser\u00e3o formalizados por delibera\u00e7\u00e3o, na forma da Lei. Art. 8\u00ba O Gabinete do Prefeito prestar\u00e1 assessoramento e apoio t\u00e9cnico ao COMPIR. Art. 9\u00ba Esta lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o  Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 25 de agosto de 2021.  Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "DECRETO N\u00ba 120 DE 05 DE AGOSTO DE 2021. Abre cr\u00e9dito adicional - suplementar - origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021.  O PREFEITO MUNICIPAL DE Pl\u00e1cido de Castro no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro e autoriza\u00e7\u00e3o  contida na Lei Municipal n\u00ba 000699/20 de 27 de novembro de 2020.  D E C R E T A :  Art. 1\u00ba - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 25.000,00 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s):  02 - PODER EXECUTIVO  02.10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 02.10.04.122.0201.2.113-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013Outros serv. de terc.- Pessoa Jur\u00eddica..... 25.000,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s):  02 - PODER EXECUTIVO  02.10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 02.10.12.361.0201.1004.-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013Outros serv. de terc.- Pessoa Jur\u00eddica......10.000,00 02.10.12.365.0201.2.102-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013Outros serv. de terc.- Pessoa Jur\u00eddica........5.000,00 02.10.12.361.0201.1.025-4.4.90.52.00.00.00.00\u2013Equipamentos e material permanente......10.000,00 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 05 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 150/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear a Servidora N\u00c1GILA MARIA DE LIMA MOURA ARA\u00daJO, para exercer o cargo de Coordenadora Administrativa na Escola Carm\u00e9lia  Alves de Ara\u00fajo, ligado a Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com efeito retroativo a 16 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 20 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial: 018/2021 Processo Administrativo: 036/2021 Ata: 009/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 124/2021  Objeto: Registro de Pre\u00e7o para o fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios para montagem de cestas b\u00e1sicas para distribui\u00e7\u00e3o aos alunos matriculados na rede municipal de ensino no ano de 2021, com recursos do (PNAE), que entre si celebram a PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE  CASTRO, e a empresa DISBRAS COMERCIO EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica com sede na Rua Rio Grande do Sul, n\u00ba 458, Bairro Dom Giocondo, Rio  Branco \u2013 Acre, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 01.279.761/0001-97, inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.003.477/001-91 na pessoa de seu propriet\u00e1rio Jose Gilberto  In\u00e1cio Morais \u2013 CPF n\u00ba 573.483.242-15. Exerc\u00edcio: 2021  Elemento de despesa: 33.90.30;  Funcional program\u00e1tica: 02.10.12.361.0201.2018;  Fonte de recursos 0016; Valor: R$ 11.602,50 (onze mil, seiscentos e dois reais e cinquenta centavos). Vig\u00eancia: 31/12/2021. Data da Assinatura: 26 de Agosto de 2021 Assinam: Camilo da silva (Prefeito) e Sr. Jose Gilberto In\u00e1cio Morais pela (Contratada)  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial: 018/2021 Processo Administrativo: 036/2021 Ata: 009/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 123/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para o fornecimento de Merenda Escolar para a Rede Municipal de Ensino, que entre si celebram a PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, e a empresa: J. CARLOS OLIVEIRA - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.425.300/0001-76, com  sede na Av. Castelo Branco, n\u00ba 1859, Bairro: Centro, CEP: 69.925-000, cidade de Senador Guiomard - AC.  Exerc\u00edcio: 2021  Elemento de despesa: 33.90.30;  Funcional program\u00e1tica: 02.10.12.361.0201.2018:  Fonte de recursos 116.00; Valor: R$ 46.770,75 (quarenta e seis mil, seiscentos e setenta reais e setenta e cinco centavos). Vig\u00eancia: 31/12/2021. Data da Assinatura: 26 de Agosto de 2021 Assinam: Camilo da silva (Prefeito) e Sr. Jo\u00e3o Carlos de Oliveira Tome pela (Contratada) "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 428/2021, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 \u201cNOMEIA CARGO COMISSIONADO DA PREFEITURA MUNICIPAL E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, restaura\u00e7\u00e3o das  leis 182 de 03/2013, 189 de 07/2013 e a Lei n\u00ba 361 de 06/2021.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica NOMEADO (a) senhor (a), senhor (a) THAIS ESTEFANY BARBARY FILHO, inscrito no RG: n\u00ba 1184314-4, cargo/fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio  Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CC Subsidio, da Secretaria Municipal de assist\u00eancia Social, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 31 DE AGOSTO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 429/2021, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDISP\u00d5E SOBRE A EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO COMISSIONADO DA PREFEITURA DE PORTO WALTER E DE OUTRAS PROVIDENCIAS\u201d.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica EXONERADO (a), A PEDIDO DO (A) SERVIDOR (A) O senhor (a) DAIANE DA CONCEI\u00c7\u00c3O SOUZA, RG: 11098724 / no Setor de  Departamento de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica \u2013 CC 04, sem \u00f4nus, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 31 DE AGOSTO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 430/2021, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDISP\u00d5E SOBRE A EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO COMISSIONADO DA PREFEITURA DE PORTO WALTER E DE OUTRAS PROVIDENCIAS\u201d.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica EXONERADO (a), A PEDIDO DO (A) SERVIDOR (A) O senhor (a) IVANICIA DIAS DE OLIVEIRA, inscrito no RG: n\u00ba: 029342-8 no cargo/ fun\u00e7\u00e3o de Setor de Acompanhamento de Sa\u00fade Bucal \u2013 CC 2, sem \u00f4nus, em fun\u00e7\u00e3o atribu\u00edda na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 31 DE AGOSTO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 431 /2021, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 \u201cAFASTAMENTO SEM \u00d4NUS A PEDIDO DO (A) SERVIDOR (A) POR TEMPO DE DOIS ANOS E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Art. 99, da Lei  11/2009 de 30 de dezembro de 2009 e Estatuto do Servidor.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica ausente dos pr\u00e9stimos de servi\u00e7os em cumprimento de expedientes, por dois anos, o (a) senhor (a), Alex de Melo Gaspar, inscrito (a)  no CPF 005.303.562-36, no Cargo/Fun\u00e7\u00e3o de Enfermeiro (a), MATRICULA N\u00ba 467, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade / Prefeitura de Porto Walter  a pedido do (a) servidor (a), at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 31 DE AGOSTO DE 2021 SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 432/2021, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 \u201cRESCIS\u00c2O CONTRATUAL DE SERVIDOR (A) DO QUADRO EFETIVO DA PREFEITURA DE PORTO WALTER E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Art. 99, da Lei  11/2009 de 30 de Dezembro de 2009 e Estatuto do Servidor.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica em rescis\u00e3o definitiva, o contrato efetivo do (a) senhor (a), N\u00fasia Maria Soares dos Santos, inscrito (a) no CPF: n\u00ba: 678.349.062-91, no  Cargo/Fun\u00e7\u00e3o de Professora \u2013 do quadro efetivo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura da Prefeitura Municipal de Porto Walter, a pedido  do (a) servidor (a), at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 31 DE AGOSTO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "EXTRATO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 84/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento, RATIFICO  a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe para Contrata\u00e7\u00e3o da empresa BILLY R. BAROSA EIRELI inscrita no CNPJ N\u00ba. 41.904.347/0001-46, situada na  Avenida Rui Barbosa, 625 \u2013 Sala 04 \u2013 Centro em Cruzeiro do Sul \u2013 Acre no valor total de R$ 14.080,00 (quatorze mil e oitenta reais) para realiza\u00e7\u00e3o  de exames de ultrassonografia em p\u00fablico feminino em alus\u00e3o ao m\u00eas do aleitamento materno (agosto dourado), no munic\u00edpio de Porto Walter,  atendo demanda desta Secretaria de Sa\u00fade, com fulcro no art. 75, inc. II, da Lei n\u00ba 14.133/21.  Publique-se. Porto Walter/AC, 25 de agosto de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 084/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 306/2021.  Contratada: O. F. DE MELO - ME inscrita no CNPJ N\u00ba. 04.015438/0001-02 Objeto realiza\u00e7\u00e3o de exames de ultrassonografia em p\u00fablico feminino em alus\u00e3o ao m\u00eas do aleitamento materno (agosto dourado), no munic\u00edpio de  Porto Walter. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 084/2021, com valor total de R$ 14.080,00 (quatorze mil e oitenta reais). Vig\u00eancia: 04 (quatro) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos da Secretaria de Sa\u00fade  com elemento de despesa 3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os terceiros pessoa jur\u00eddica. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE  e Billy Rodrigues Barbosa pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 25 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.258 DE 31 DE AGOSTO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 16.000,00 (dezesseis mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 16.000,00 (dezesseis mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo  com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.259 DE 31 DE AGOSTO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 7.229.725,71 (sete milh\u00f5es, duzentos e vinte e nove mil, setecentos e vinte e cinco reais e  setenta e um centavos), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 7.229.725,71 (sete milh\u00f5es, duzentos e vinte e nove mil,  setecentos e vinte e cinco reais e setenta e um centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do  disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - COGEM PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 31, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O CORREGEDOR-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar Municipal  n\u00ba 54, de 07 de dezembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 1.238/2021, de 16 de agosto de 2021; Considerando o requerimento de f\u00e9rias da servidora Marlene Campos dos Reis de Nogueira, de 14 de maio de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o servidor GREG\u00d3RIO DANTAS MENDES, matr\u00edcula n\u00ba 703133-1, para, em substitui\u00e7\u00e3o a servidora MARLENE CAMPOS DOS REIS DE NOGUEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 544851-1, integrar na qualidade de membro da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo  Disciplinar \u2013 Rito Ordin\u00e1rio n\u00ba 04/2021, constitu\u00edda pela Portaria COGEM/PMRB n\u00ba 21/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  13.085 de 15/07/2021. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito a contar de 02 de agosto de 2021. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. Jorge Eduardo Bezerra de Souza Sobrinho Corregedor-Geral  Decreto n\u00ba 1.238/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 176, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Thayn\u00e3 de Fran\u00e7a Moura, matr\u00edcula n\u00b0 706700-3, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Administrativo Interino do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Maria Estela Marques, pelo per\u00edodo de 90 (noventa) dias, a contar de 25 de agosto de 2021 a 21 de novembro de 2021, referente ao  per\u00edodo de afastamento da titular, conforme licen\u00e7a m\u00e9dica. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, com data retroativa a 25 de agosto de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 177/2021, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Cl\u00e1udia Nascimento dos Santos, matr\u00edcula n\u00b0 542890-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina da Escola Infantil Monteiro  Lobato, pelo per\u00edodo de 30(trinta) dias, a contar de 02 de agosto de 2021 a 31 de agosto de 2021, referente ao per\u00edodo de f\u00e9rias da titular. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de 02 de agosto de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA N\u00ba 305//2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 010, DE 1  DE JANEIRO DE 2021, Estabelece requisitos e procedimentos para o funcionamento do Programa Medicamento em Casa. Considerando a Pol\u00edtica Nacional de Medicamentos institu\u00edda pela Portaria MS N\u00ba 3.916, de 30 de outubro de 1998: Considerando a Pol\u00edtica Nacional de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica institu\u00edda pela Resolu\u00e7\u00e3o CNS/MS N\u00b0 338, de 06 de maio de 2004; Considerando a Rela\u00e7\u00e3o Municipal de Medicamentos - REMUME 2020/2021. Aprovada perante o Conselho Municipal de Sa\u00fade pela Resolu\u00e7\u00e3o  CMS n\u00ba 37 de 22 de dezembro de 2020; Considerando a necessidade de normatizar os requisitos para o cadastramento e procedimentos para a entrega de medicamentos aos pacientes  integrantes do *Programa Medicamento em Casa\u201d. RESOLVE: ART 1\u00ba Esta Portaria estabelece os requisitos adotados pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Rio Branco para o funcionamento do  \u201cPrograma Medicamento em Casa\u201d. ART 2\u00b0 O Programa Medicamento em Casa da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, consiste na entrega mensal, no domicilio do paciente de medicamentos de uso continuo. ART 3 Ser\u00e3o benefici\u00e1rios do Programa Medicamento em Casa, pessoas domiciliadas/acamadas: cadeirantes idosos: portadores de doen\u00e7a de  Parkinson, portadores de osteoporose, portadores de doen\u00e7a renal cr\u00f3nica e crian\u00e7as com necessidades especiais de 0 a 12 anos ART. 4\u00b0 Para participar do Programa Medicamento em Casa, benefici\u00e1rio deve atender aos seguintes crit\u00e9rios 1- Ser mun\u00edcipe de Rio Branco, II - Ser usu\u00e1rio de medicamentos de uso continuo (cr\u00f3nico), aqueles utilizados por longo per\u00edodo de tempo com o objetivo de tratamento e controle  de doen\u00e7as e agravos cr\u00f3nicos de sa\u00fade; III- Ter o medicamento de uso continuo presentes no elenco da Rela\u00e7\u00e3o de Medicamentos Essenciais de Rio Branco REMUME. PAR\u00c1GRAGO \u00daNICO: Uso de medicamentos de forma espor\u00e1dica, medicamentos sujeito ao Controle Especial Portaria 344/98 e subst\u00e2ncias classificadas como antimicrobianos RDC n\u00b0471 de 2021 n\u00e3o ser\u00e3o contemplados pelo programa (por exemplo: antibi\u00f3ticos e psicotr\u00f3picos) ART. 5 O cadastramento do usu\u00e1rio para recebimento do medicamento em domicilio dever\u00e1 ser realizado no site da Prefeitura de Rio Branco e/ou  atrav\u00e9s do telefone do Programa ART. 6\u00b0 Documentos necess\u00e1rios para cadastramento 1-Identidade, CPF e Cart\u00e3o SUS; II-Comprovante de resid\u00eancia, III- Receita m\u00e9dica atualizada, em papel timbrado do m\u00e9dico ou estabelecimento onde a consulta foi realizada, devendo constar os seguintes itens: Nome do paciente. - Nome, apresenta\u00e7\u00e3o E dose di\u00e1ria do medicamento -Assinatura e carimbo com o n\u00famero do CRM do m\u00e9dico, IV- Laudo m\u00e9dico para atestar a condi\u00e7\u00e3o do paciente a acamado, bem como para crian\u00e7as com necessidades especiais de 0 a 12 anos, ART. 7* O paciente diab\u00e9tico em uso de insulina tamb\u00e9m receber\u00e1 em domicilio os insumos para controle de glicemia ART. 8\u00b0 Todos os usu\u00e1rios dever\u00e3o manter os cadastros atualizados, para perman\u00eancia no Programa Medicamento em Casa. ART. 9\u00b0 O receitu\u00e1rio ter\u00e1 validade de seis meses. PAR\u00c1GRAGO \u00daNICO: Cessar\u00e1 a entrega do medicamento quando os 06 (seis) meses de validade da receita expirar. Para evitar a suspens\u00e3o do  servi\u00e7o, a nova receita dever\u00e1 ser encaminhada ao Programa. ART. 10 O usu\u00e1rio ter\u00e1 seu cadastro automaticamente suspenso no Programa, nos casos de: I- Tr\u00eas tentativas frustradas de localiza\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio e transcorrido o per\u00edodo de cinco dias \u00fateis, ap\u00f3s a \u00faltima tentativa de entrega, sem que o  paciente ou representante deste entre em contato com a coordena\u00e7\u00e3o do Programa Il-Receita m\u00e9dica vencida III- Mudan\u00e7a de endere\u00e7o sem aviso pr\u00e9vio. IV-\u00d3bito. ART. 11 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM, 30 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n.\u00b0010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA      GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA N\u00ba 302//2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, NO USO  DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 010, DE  1 DE JANEIRO DE 2021, RESOLVE:  Art. 1\u00ba- DESIGNAR, o servidor Enfermeiro Pablo Guedes Pinheiro, 40  horas, matricula n\u00b0.712882, COREN N\u00b0. 148081, nos termos da resolu\u00e7\u00e3o COFEN N\u00b0.0509/2016 e demais normas e regulamentos aplic\u00e1veis  aos servi\u00e7os de Enfermagem durante o per\u00edodo de 12 meses da emiss\u00e3o de certid\u00e3o, para exercer as atividades e atribui\u00e7\u00f5es inerentes ao  cargo de respons\u00e1vel t\u00e9cnico de Enfermagem da Gest\u00e3o Assistencial  do ponto de Vacina\u00e7\u00e3o \u201cDrive Thru\u201d na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  de Rio Branco \u2013 SEMSA; Art.2 \u2013 Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir de 17.08.2021. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM, 26 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n.\u00b0010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA N\u00ba 306//2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, NO USO  DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 010, DE  1 DE JANEIRO DE 2021, RESOLVE: ART 1\u00ba DESIGNAR, a servidora Andreia Barth Paiva, matricula: 546470,  para responder pelo Departamento de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, sem percep\u00e7\u00e3o  de remunera\u00e7\u00e3o inerente ao cargo, enquanto durar a aus\u00eancia da titular do  cargo a servidora Deane da Silva Fernandes, matricula: 545112, durante o  gozo de 30(trinta) dias de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 01/09/2021 a 30/09/2021 ART 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor a partir do dia 01 de setembro de 2021 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM, 30 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n.\u00b0010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 115/2021 Designa Gestor do TERMO DE FOMENTO N\u00ba 02/2021 celebrado entre a  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI  BRASIL e a OSC \u2013 ASSOCIA\u00c7\u00c3O DESPORTIVA ESTRELINHA - ADESPE. Diretor-Presidente, PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA, inscrito no CPF  n\u00ba. 980.418.002-20 e portador do RG n\u00ba. 106228929 SSP/AC, nomeado  pelo Decreto n\u00ba. 820, de 20 de abril de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado n\u00ba. 13.026, de 20 de abril de 2021; resolve: Art. 1\u00ba. Designar o senhor JOS\u00c9 WILSON AGUIAR, CPF. 211.100.85320, como Gestor da parceria celebrada com a OSC \u2013 ASSOCIA\u00c7\u00c3O  DESPORTIVA ESTRELINHA - ADESPE, atrav\u00e9s do TERMO DE FOMENTO N\u00ba 02/2021, firmado em 23 de julho de 2021, que tem como  objetivo o fortalecimento das a\u00e7\u00f5es da OSC \u2013 ASSOCIA\u00c7\u00c3O DESPORTIVA ESTRELINHA - ADESPE com a compra de material esportivo, de  conformidade com as normas estabelecidas na Lei 13.019/2014. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Rio Branco AC, 30 de agosto de 2021. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA Diretor Presidente Decreto N\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 015/2021/SEFIN \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em empresa para loca\u00e7\u00e3o de scanner e  impressoras, com fornecimento de suprimentos papel A3, A4, incluindo  manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, assist\u00eancia t\u00e9cnica com software  para gerenciamento, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, no munic\u00edpio Rio Branco/AC. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento da aquisi\u00e7\u00e3o (especifica\u00e7\u00f5es, quantitativos, prazo de entrega, etc)  pelo e-mail sefin.riobranco@gmail.com. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 08/09/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min Local: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN \u2013 Sala da Assessoria  de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos, sito a Rua Rui Barbosa, n\u00ba  285, Centro, Rio Branco/AC. OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: sefin.riobranco@ gmail.com ou pelo telefone 3212-7089. Rio Branco, 31 de agosto de 2021. Weverton D\u2019Avila de Farias Assessor de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos Decreto n\u00b0918/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2021/SEFIN \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (mobili\u00e1rio), para atender as  necessidades da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, no munic\u00edpio Rio Branco/AC. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento da aquisi\u00e7\u00e3o (especifica\u00e7\u00f5es, quantitativos, prazo de entrega, etc)  pelo e-mail sefin.riobranco@gmail.com. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 08/09/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min Local: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN \u2013 Sala da Assessoria  de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos, sito a Rua Rui Barbosa, n\u00ba  285, Centro, Rio Branco/AC. OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: sefin.riobranco@ gmail.com ou pelo telefone 3212-7089. Rio Branco, 31 de agosto de 2021. Weverton D\u2019Avila de Farias Assessor de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos Decreto n\u00b0918/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250160/2021 Processo N\u00ba 047/2021 \u2013 CPL02/PMRB Partes:  VERDE SERVICE LTDA, CNPJ n\u00ba 14.344.311/0001-82, e a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 025/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 021/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo leve, sem condutor.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 10.496,00 (dez mil, quatrocentos e noventa e seis reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 24 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  pela Contratada, Sra. Regiane Pereira Silva Santos ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PRIMEIRO TERMO ADITIVO - CONTRATO SEME N\u00ba 024/2021 PROCESSO N\u00ba 059/2020 \u2013 SEME TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2020 CONTRATO WEB N\u00ba 243/2021 DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem como objeto a Prorroga\u00e7\u00e3o  de Prazo de Vig\u00eancia do CONTRATO/SEME/N\u00ba. 024/2021 \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA REALIZAR SERVI\u00c7OS  DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL MARIA  ALDE\u00cdZA RODRIGUES PEREIRA, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  ACRE, de acordo com Justificativa do Gestor, anexa que passa a fazer  parte integrante e insepar\u00e1vel deste instrumento e com fundamenta\u00e7\u00e3o  legal no art. 57, inciso II \u00a7 1\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O prazo vig\u00eancia do contrato fica prorrogado  por mais 150 (cento e cinquenta) dias, com a vig\u00eancia de 02 de setembro de  2021 at\u00e9 o dia 29 de janeiro de 2022. Mediante Justificativa do Gestor com  fundamenta\u00e7\u00e3o legal no art. 57, inciso II \u00a7 1\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. \u00a7 1\u00ba A CONTRATADA, manter\u00e1 durante toda vig\u00eancia contratual, todas  as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o exigidas na licita\u00e7\u00e3o e que  esta cumpre as obriga\u00e7\u00f5es trabalhistas conforme disposto no art. 55,  inciso XIII da Lei Federal n\u00ba 8.666/93.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas do contrato em refer\u00eancia ficam inalteradas, naquilo que n\u00e3o conflita com o presente aditamento, e  s\u00e3o por este ratificadas. FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca da Capital do  Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do  que aqui ficou estipulado, lavrou-se o presente termo com 03 (tr\u00eas) vias  de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado pelas  partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram.  Rio Branco - AC, 26 de agosto 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Lucas Barbosa de Oliveira  Respons\u00e1vel T\u00e9cnico da Contratada Melquizedelqui Alves Saraiva Representante legal da Contratada SARAIVA ENGENHARIA LTDA CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DE SAN\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA O Munic\u00edpio de Rio Branco, por meio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, neste ato representado pelas Sras. Nabiha Bestene Koury,  Decreto n\u00ba 011/2021 e Ana Cl\u00e1udia Passos Batista, Decreto n\u00ba 1.092/2021,  comunica nos termos do art. 11, par\u00e1grafo \u00fanico, do Decreto n\u00ba 1.127/2014,  os dados do fornecedor incidente em san\u00e7\u00e3o administrativa: Processo Administrativo SEME N\u00ba: 043/2021 Contrato N\u00ba: 159/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente. PAAIF N\u00ba: 006/2021 Fornecedor: DATASHOW INFORM\u00c1TICA EIRELI. TIPO DE SAN\u00c7\u00c3O: Considerando o Decreto N\u00ba 1.127/2014, artigo 10, onde  apresenta as circunst\u00e2ncias a serem consideradas pelo gestor do \u00f3rg\u00e3o para  defini\u00e7\u00e3o da pena mais adequada levando em considera\u00e7\u00e3o os crit\u00e9rios de  razoabilidade e proporcionalidade DECIDO PELA N\u00c3O APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE a empresa DATASHOW INFORM\u00c1TICA EIRELI. Rio Branco \u2013 AC, 27 de julho de 2021. Nabiha Koury Bestene Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato  N\u00ba do Contrato: 001/2021 Processo N\u00ba: 2.090/2021 Partes: Condom\u00ednio Villa Bella Residencial, CNPJ sob o N\u00ba.  24.682.515/0001-87 e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB \u2013 CNPJ: N\u00ba 04.518.601/0001-41. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB para executar servi\u00e7os de recupera\u00e7\u00e3o da pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica nas ruas do referido condom\u00ednio.  Vig\u00eancia: A vig\u00eancia deste termo contratual ser\u00e1 de 15 dias \u00e0 partir da  data de sua assinatura. Valor global do contrato: R$ 9.524,24 (nove mil, quinhentos e vinte e  quatro reais e vinte e quatro centavos) Signat\u00e1rios: Pela Contratada o Diretor Presidente Jos\u00e9 Assis Benvindo  e, pela Contratante o Sr. Mateus Bessas Alves. Data da Assinatura: 26 de Julho de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB RETIFICA\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 001/2021 \u2013 EMURB O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO E O PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O ORGANIZADORA DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, TORNAM P\u00daBLICO a RETIFICA\u00c7\u00c3O da publica\u00e7\u00e3o do  9\u00ba edital de convoca\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 001/2021  para provimento de cargos tempor\u00e1rios de Ensino M\u00e9dio e Ensino Fundamental incompleto, com base nos itens 11.2, 13.2 e 13.16 do edital, convoca\u00e7\u00e3o publicada na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 13.118, p\u00e1g. 133, nos seguintes termos: Onde se l\u00ea: \u201cdever\u00e3o se apresentar na Unidade de Produ\u00e7\u00e3o da EMURB, no endere\u00e7o Rua Major Jenor, n\u00ba 349, Distrito Industrial, para COMPROVA\u00c7\u00c3O  CURRICULAR, entre os dias 27 (vinte e sete) e (trinta) do m\u00eas de agosto, no hor\u00e1rio das 08:00h \u00e0s 12:00h e 14:00h \u00e0s 17:00h\u201d Leia-se: \u201cdever\u00e3o se apresentar na Unidade de Produ\u00e7\u00e3o da EMURB, no endere\u00e7o Rua Major Jenor, n\u00ba 349, Distrito Industrial, para COMPROVA\u00c7\u00c3O  CURRICULAR, entre os dias 1\u00ba (primeiro) e 02 (dois) do m\u00eas de setembro, no hor\u00e1rio das 08:00h \u00e0s 12:00h e 14:00h \u00e0s 17:00h Rio Branco, 31 de agosto 2021 Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente \u2013 EMURB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA PADRE PEREGRINO CARNEIRO DE LIMA  CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA PADRE PEREGRINO  CARNEIRO DE LIMA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CEUExPPCL/2021 Rio Branco - AC, 30 de agosto  de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx PADRE PEREGRINO CARNEIRO DE LIMA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Rogleisa Dantas da Costa - Presidente Lizandra de Andrade Silva   Valdirene Pinto da Silva Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Unidade Educativa Padre Peregrino  Carneiro de Lima, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013  Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como  dos recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 09,  de 02 de mar\u00e7o de 2011, N\u00ba 08 de 10 de 18 abril de 2013, N\u00ba 10 de16 de  dezembro de 2016, N\u00ba 06 de 27 de fevereiro de 2018, N\u00ba 07 de 22 de mar\u00e7o  de 2018, N\u00ba 15 de 07de outubro de 2020 e N\u00ba 16 de 07 de outubro de 2020. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 30 de agosto de 2021 Claudemir Rodrigues Lima Presidente do Conselho Escolar/UEx Padre Peregrino Carneiro de Lima. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 041/2020 \u2013 CPL/PMRB Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 041/2020 \u2013 CPL 01/PMRB, Processo n\u00ba  16899/2020, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente hospitalar e de inform\u00e1tica, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o unit\u00e1rio por  item, sendo declarada vencedoras as empresas: SIERDOVSK &  SIERDOVSK LTDA, inscrita sob o CNPJ: 03.874.953/0001-77, nos  itens: 1, 19 e 22, com o valor total de R$ 97.897,59 (noventa e sete  mil, oitocentos e noventa e sete reais e cinquenta e nove centavos),  BRASIL CENTRAL COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita sob o CNPJ: 27.477.776/0001-53, no item: 4, com o  valor total de R$ 17.985,80 (dezessete mil, novecentos e oitenta e  cinco reais e oitenta centavos), K.C.R.S COMERCIO DE EQUIPAMENTOS EIRELI \u2013 EPP, inscrita sob o CNPJ: 21.971.041/0001-03,  no item: 7, com valor total de 7.999,95 (sete mil, novecentos e noventa e nove e noventa e cinco centavos), M.T.M EGOPEL EMPRESA DE PAPEL LTDA, inscrita sob o CNPJ: 22.086.509/0001-31, nos  itens: 9, 26, 27, 30 e 34, com o valor total de R$ 126.696,70 (cento  e vinte e seis, seiscentos e noventa e seis reais e setenta centavos, RAPHAEL GON\u00c7ALVES NICESIO \u2013 ME, inscrita sob o CNPJ:  22.654.814/0001-82, nos itens: 18, 23 e 33, com o valor total de  R$ 50.197,25 (cinquenta mil, cento e noventa e sete reais e vinte e  cinco centavos), REPREMIG REPRESENTA\u00c7\u00c3O E COMERCIO DE  MINAS GERAIS, inscrita sob o CNPJ: 65.149.197/0001-51, no item:  36, com o valor total de R$ 70.000,00 (setenta mil reais), LAPTOP  INFORMATICA E TECNOLOGIA LTDA \u2013 EPP, inscrita sob o CNPJ:  34.770.156/0001-73, no item: 38, com o valor total de R$ 25.999,65  (vinte e cinco mil, novecentos e noventa e nove reais e sessenta e cinco centavos) e HS COMERCIO, LOCA\u00c7\u00c3O, E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c1TICA \u2013 LTDA, inscrita sob  o CNPJ: 24.802.687/0001-47, no item: 35, com valor total de R$  218.174,36 (duzentos e dezoito mil, cento e quarenta e sete reais e  trinta e seis centavos). Rio Branco/AC, 22 de julho de 2021. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba. 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                                 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 21 DE 25 DE AGOSTO DE 2021  O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com  base em suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas  na Lei Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei  Municipal n\u00ba 2.024 de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada na modalidade hibrida no dia 25 de agosto de 2021, e  conforme registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar o Plano Plurianual \u2013 PPA 2022/2025 da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco.   Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 21/2021, de acordo com o Regimento  Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n \u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                          SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA    CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 22 DE 25 DE AGOSTO DE 2021  O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com  base em suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas  na Lei Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei  Municipal n\u00ba 2.024 de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada na modalidade hibrida no dia 25 de agosto de 2021, e  conforme registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar a substitui\u00e7\u00e3o do Conselheiro Suplente Jo\u00e3o Batista de  Lima pela senhora Joc\u00e9 Eneida de Ara\u00fajo Vieira representante do Conselho Regional de Enfermagem do Acre \u2013 COREN/AC. Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 22/2021, de acordo com o Regimento  Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n \u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                      SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 23 DE 25 DE AGOSTO DE 2021  O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com  base em suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas  na Lei Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei  Municipal n\u00ba 2.024 de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada na modalidade hibrida no dia 25 de agosto de 2021, e  conforme registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar a substitui\u00e7\u00e3o do Conselheiro suplente Elimar do Nascimento Silva representante da Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do Bairro Montanh\u00eas, pelo Senhor Alexsandro Pereira da Silva.  Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 23/2021, de acordo com o Regimento  Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n \u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                          SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 24 DE 25 AGOSTO DE 2021  O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com  base em suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas  na Lei Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei  Municipal n\u00ba 2.024 de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada na modalidade hibrida no dia 25 de agosto de 2021, e  conforme registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar a substitui\u00e7\u00e3o dos Conselheiros representantes do Sindicato dos Banc\u00e1rios do Acre \u2013 SEEB-AC: Titular: Giovanny Kley Silva  Trindade e Suplente: Eudo Raffael Lima da Silva. Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 24/2021, de acordo com o Regimento  Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n \u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                      SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA  CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 25 DE 25 AGOSTO DE 2021  O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com  base em suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas  na Lei Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei  Municipal n\u00ba 2.024 de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada na modalidade hibrida no dia 25 de agosto de 2021, e  conforme registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar a substitui\u00e7\u00e3o do Conselheiro suplente Edinaldo Fernandes de Souza representante da Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores e Entidades  da Sociedade C\u00edvel e Organizada do Estado do Acre, pelo Senhor Adinei Melo Soares Santos.  Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 25/2021, de acordo com o Regimento  Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n \u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                              SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 26 DE 25 AGOSTO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com base em  suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas na Lei Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 2.024  de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada na modalidade hibrida no dia 25 de agosto de 2021, e conforme registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar a substitui\u00e7\u00e3o do Conselheiro Titular Matheus de Ara\u00fajo  da Silva representante Entidade hospital Santa Juliana, pelo Senhor Pedro Chandllis Alencar Vasconcelos Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 26/2021, de acordo com o Regimento  Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n \u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                      SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 27 DE 25 AGOSTO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com base em  suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas na Lei Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 2.024  de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada na modalidade hibrida no dia 25 de agosto de 2021, e conforme registro em ata; RESOLVE: Aprovar a indica\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Sa\u00fade os seguintes Conselheiros para compor o grupo de trabalho (GT) do Plano Municipal de  Sa\u00fade 2022/2025: \u2022  Francisco Rafael Lopes e Silva - Titular \u2022  Luslene Vasques de Oliveira \u2013 Titular \u2022  Francisco Silva Lima \u2013 Titular \u2022  Francisco Oliveira da Silva Ribeiro \u2013 Titular; \u2022  Frank Ant\u00f4nio Lopes e Silva \u2013 Suplente; \u2022 Giovanny Kley Silva Trindade \u2013 Suplente; \u2022 Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira \u2013 Suplente; \u2022 Edinaldo Fernandes de Souza \u2013 Suplente. Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 27/2021, de acordo com o Regimento  Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n \u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 28 DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com base em  suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas na Lei Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 2.024  de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada na modalidade hibrida no dia 25 de agosto de 2021, e conforme registro em ata; RESOLVE: Aprovar a indica\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de sa\u00fade de Rio Branco  para compor o comit\u00ea de \u00c9tica da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre, os seguintes conselheiros: \u2022 Edinaldo Fernandes de Souza - Titular \u2022 Mauro Bezerra do Nascimento - Suplente Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 28/2021, de acordo com o Regimento  Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n \u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                         SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 29 DE 25 DE AGOSTO DE 2021  O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com base em  suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas na Lei Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 2.024  de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada na modalidade hibrida no dia 25 de agosto de 2021, e conforme registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar a nova composi\u00e7\u00e3o do antigo Instituto Caleg\u00e1rio, agora  Instituto Bem Estar: \u2022 Conselheira Titular: Odilene de Alencar Silva;  \u2022 Conselheiro Suplente: Edinaldo Fernandes de Souza. Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 29/2021, de acordo com o Regimento  Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n \u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                               SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 30 DE 25 AGOSTO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com base em  suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas na Lei Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 2.024  de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada na modalidade hibrida no dia 25 de agosto de 2021, e conforme registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar a recomposi\u00e7\u00e3o dos conselhos populares de sa\u00fade  COPS (Conselho Popular de Sa\u00fade) nos 12(doze) segmentos de sa\u00fade.  Art. 2\u00ba aprovar a indica\u00e7\u00e3o do conselho municipal de sa\u00fade de Rio Branco para compor a comiss\u00e3o de organiza\u00e7\u00e3o dos conselhos populares de  sa\u00fade, os seguintes conselheiros: \u2022 CEAMES: Francisco Oliveira da Silva Ribeiro; \u2022 Montanh\u00eas: Frank Ant\u00f4nio Lopes e Silva; \u2022 Sindicato dos Banc\u00e1rios: Giovanny Kley Silva Trindade \u2022 CEIA: Francisco Rafael Lopes e Silva; \u2022 Associa\u00e7\u00e3o Buritis: Francisco das Chagas Moura da Rocha Sousa; \u2022 ASSEMURB: Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira; \u2022 Caleg\u00e1rio / Bem Estar: Edinaldo Fernandes de Souza. Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 30/2021, de acordo com o Regimento  Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n \u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 031/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos Agr\u00edcolas. Origem: Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA). Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 17 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 01 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 893122 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631- Rio Branco-AC \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 31 de agosto de 2021. Selma Sales de Mesquita Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021 \u2013 CPL 02 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 02, da Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre, comunica aos interessados que a Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 005/2021 \u2013 CPL02/PMRB, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o de  esporte e lazer no Bairro Castelo Branco, Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, processo administrativo CPL02/PMRB n\u00b0 108/2021, fica prorrogada  para o dia 20 de setembro de 2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos), o Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 03 de  setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. MARIA CRISTINA SOARES ROCHA Presidente \u2013 CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250148/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  AURELIO SILVA DE MESQUITA, CPF n\u00ba 308.262.502-97, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 020/2021. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de Retroescavadeira. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 72.700,00 (Setenta e dois mil e setecentos reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.36.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 17 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Aur\u00e9lio Silva de Mesquita.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250150/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  ANGLETE LIMA ANDRADE, CNPJ n\u00ba 30.751.418/0001-00, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 020/2021. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de P\u00e1 Carregadeira. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 225.000,00 (duzentos e vinte e cinco mil reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 17 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Anglete Lima Andrade.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250153/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  ELIAS MAIA DE OLIVEIRA, CPF n\u00ba 021.277.662-29, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 020/2021. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de Retroescavadeira. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 91.650,00 (noventa e um mil, seiscentos e cinquenta reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.36.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 17 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Elias Maia de Oliveira.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250154/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  FRANCISCO LEANDRO MATOS DA SILVA, CPF n\u00ba 861.631.592-68, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 020/2021. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de Retroescavadeira. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 91.662,50 (nove e um mil, seiscentos e sessenta e dois reais e cinquenta centavos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.36.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 17 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Francisco Leandro Matos da Silva.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250159/2021 Processo N\u00ba 047/2021 \u2013 CPL02/PMRB Partes:  VERDE SERVICE LTDA, CNPJ n\u00ba 14.344.311/0001-82, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 025/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 021/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo leve sem condutor Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 10.499,75 (dez mil, quatrocentos e noventa e nove reais e setenta e cinco centavos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sra. Regiane Pereira Silva Santos Data da Assinatura: 24 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 045/2021 (PROCESSO CPL N\u00ba 165/2020 PMRB) PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 045/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2020 CONTRATO WEB N\u00ba 455/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a empresa F.  P MENEGASSI COM. IMP. E EXP. -ME, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Constitui objeto do presente CONTRATO Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios n\u00e3o Perec\u00edveis e Insumos para compor o Kit Escolar de  Alimenta\u00e7\u00e3o para atender as demandas das unidades de Ensino Pertencentes a esta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o especifica\u00e7\u00f5es contidas  no Termo de refer\u00eancia Anexo I do Edital. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 045/2020 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia ao final do exerc\u00edcio financeiro em que estiver vigente o respectivo credito or\u00e7ament\u00e1rio, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho: 013.003.2243.0000, 013.003.2240.0000, 013.003.2243.0001, 013.003.2251.0000, 013.003.1400.0000, 013.003.1400.0001,  013.003.1397.0000 - Elemento de Despesa: 33.90.30.00/33.90.32.00 - Fonte de Recursos: 01-RP/116 - FNDE. Rio Branco - AC, 05 de julho de 2021. NABIHA BESTENE KOURY SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE FERNANDO PEREIRA MENEGASSI F. P MENEGASSI COM. IMP. E EXP - ME CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 038/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 041/2021 PROCESSO N\u00ba 16899/2020 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 041/2020 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 23 de julho de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente Hospitalar e de Inform\u00e1tica. ASSINAM: Francisco Silva Lima, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 038/2021 \u2013 CPL/PMRB Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba. 038/2021 \u2013 CPL02/PMRB, Processo n\u00ba 063/2021, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Teste de Dosagem de Gravidez, para atender as demandas das  Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o unit\u00e1rio por item, sendo declarada vencedora a empresa: CEPALAB LABORAT\u00d3RIOS  LTDA, inscrita sob o CNPJ: 02.248.312/0001-44, no item: 01, com o valor total de R$ 4.000,00 (quatro mil reais). Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba. 010 de 1\u00ba de janeiro de 2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 038/2021 \u2013 CPL/PMRB Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 038/2021 \u2013 CPL02/PMRB, Processo n\u00ba 063/2021, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Teste de Dosagem de Gravidez, para  atender as demandas das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o unit\u00e1rio por item, sendo declarada vencedora a  empresa: CEPALAB LABORAT\u00d3RIOS LTDA, inscrita sob o CNPJ: 02.248.312/0001-44, no item: 01, com o valor total de R$ 4.000,00  (quatro mil reais). Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba. 010 de 1\u00ba de janeiro de 2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO - SEPLAN Notifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 08/2021 A Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre, em cumprimento ao disposto no Artigo 2\u00ba da lei n\u00ba 9.452, de 20 de mar\u00e7o de 1997, NOTIFICA os Partidos Pol\u00edticos, os Sindicatos de Trabalhadores e Entidades Empresariais com sede neste munic\u00edpio, da libera\u00e7\u00e3o de recursos financeiros recebidos  a t\u00edtulo de transfer\u00eancias volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o atrav\u00e9s do Munic\u00edpio de Rio Branco.     Rio Branco, Ac, 30 de agosto de 2021.                                            Neiva Azevedo da Silva Tessinari                                                                                                                                                   Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento            ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO SEME N\u00ba 045/2021 (PROCESSO N\u00ba 165/2020 \u2013 CPL/PMRB) PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 045/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 022/2020 CONTRATO WEB N\u00ba 455/2021DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a empresa F. P. MENEGASSI COM. IMP. E EXP. - ME, domiciliado neste munic\u00edpio doravante denominada simplesmente CONTRATADA. OBJETO: Constitui objeto do presente Termo Aditivo o reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro, do item 02 e 07 referente ao Contrato N\u00ba 045/2021 cujo  objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios n\u00e3o Perec\u00edveis e Insumos para compor o Kit Escolar de Alimenta\u00e7\u00e3o, conforme autorizado nos autos  do Processo SAJ N\u00ba 2020.02.001278, datado em 09 de dezembro de 2020. DA ALTERA\u00c7\u00c3O: O valor atribu\u00eddo individualmente pelos itens adquiridos era o seguinte: E passar\u00e1 a ser esse: DA DESPESA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados  Programa de Trabalho: 013.003.2243.00, 013.003.2240.00, 013.003.2243.0001, 013.003.2251.0000, 013.003.1400.0000, 013.003.1397.0000,  013.003.1400.0001. Elemento de Despesa: 33.90.30.00/33.90.32.00 Fonte de Recursos: 01-RP/116 \u2013 FNDE DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas do contrato em refer\u00eancia ficam inalteradas e s\u00e3o, pelo presente termo aditivo, inalteradas. Rio Branco - AC, 27 de agosto de 2021. NABIHA BESTENE KOURY SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O -SEME CONTRATANTE ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE   EDUCA\u00c7\u00c3O-SEME CONTRATANTE FERNANDO PEREIRA MENEGASSI F. P MENEGASSI COM. IMP. E EXP \u2013 ME CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DO D\u00c9CIMO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO   CONTRATO DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL N\u00ba 091/2005 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PROCESSO N\u00ba 2009/2015 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ART. 24, INCISO X DA LEI 8.666/93 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, doravante denominada simplesmente LOCAT\u00c1RIA, e do outro lado o Senhor  VALDOMIRO LOPES VITOLLO, doravante denominado simplesmente LOCADOR, assinam o presente Termo Aditivo do Contrato de Loca\u00e7\u00e3o,  Dispensada a Licita\u00e7\u00e3o conforme disp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o vigente, em especial o inciso X, artigo 24 da Lei Federal N\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, devidamente ratificada pela autoridade competente, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas:  DO OBJETO: O presente instrumento tem por objeto formalizar a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CONTRATO DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL/N\u00ba  091/2005, que tem por objeto a Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel, localizado na Av. Ant\u00f4nio da Rocha Viana, n\u00ba 1220, Bairro Bosque, destinado para o funcionamento da Divis\u00e3o de Almoxarifado, de acordo com art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93.   DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do referido contrato ter\u00e1 sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por mais 04 (quatro) meses, de 01 de setembro de 2021 a 31 de  dezembro de 2021.  DO VALOR MENSAL: O valor mensal ser\u00e1 de R$ 11.733,19 (onze mil setecentos e trinta e tr\u00eas reais e dezenove centavos). DO VALOR TOTAL: O valor total ficar\u00e1 R$ 46.932,76 (quarenta e seis mil novecentos e trinta e dois reais e setenta e seis centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ocorrer\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Programa de Trabalho: 013.002.2132.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades do Departamento de Recursos); Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 33.90.36.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica); Fonte  de Recurso: 01 \u2013 RP. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas de contrato em refer\u00eancia ficam inalteradas e, s\u00e3o pelo presente Termo Aditivo ratificadas. Rio Branco - AC, 30 de Agosto de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal De Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto N\u00ba 011/2021 LOCAT\u00c1RIA Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta De Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto N\u00ba 1.092/2021 LOCAT\u00c1RIA VALDOMIRO LOPES VITOLLO LOCADOR "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL, PARA CONTRATA\u00c7\u00d5ES DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE PROVINIENTE  DOS EDITAIS N\u00ba 001 e 002, DE 08 DE ABRIL DE 2021. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 019/2021, DE 31 DE AGOSTO DE 2021.   A Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves, CONVOCA o (a) candidato abaixo relacionado, aprovado no Processo Seletivo Simplificado, contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria proveniente dos editais n\u00b0 001 e 002, a comparecer durante os dias 02 e 03 de setembro de 2021 na Sede da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, localizada na Avenida S\u00e3o Jos\u00e9, 780, Dario Pereira, neste munic\u00edpio, para assinatura de contrato mediante ao cargo concorrido.  Documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para contrata\u00e7\u00e3o Para assinar contrato, o candidato dever\u00e1 fornecer fotoc\u00f3pias de 02 (duas) vias, da documenta\u00e7\u00e3o que comprove: Ser brasileiro nato, naturalizado ou cidad\u00e3o beneficiado pelo Decreto no 70.436 de 18/04/72; Estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; Estar em dia com o servi\u00e7o militar (para os candidatos do sexo masculino); Escolaridade atrav\u00e9s de Certificado ou Diploma, conforme exig\u00eancia do cargo ao qual concorre (autenticado); Aptid\u00e3o de sanidade f\u00edsica e mental para o exerc\u00edcio do cargo (original); Declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargo (observar o disposto no artigo 37, inciso XVI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal). Al\u00e9m dos documentos comprobat\u00f3rios citados no item anterior, o candidato dever\u00e1 entregar, tamb\u00e9m em 02 (duas) c\u00f3pias: - Carteira de trabalho; - Pis/Pasep; - Comprovante de endere\u00e7o; - Certid\u00e3o de Pessoa F\u00edsica (CPF); - Registro Geral (RG); - Documenta\u00e7\u00e3o pessoal dos filhos menores de 14 anos. Rodrigues Alves, 31 de Agosto de 2021 Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 04/2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal e considerando o  parecer jur\u00eddico; R E S O L V E: Ap\u00f3s a an\u00e1lise detalhada dos elementos constantes dos autos, RATIFICAR, conforme disposto no art. 26 da Lei 8.666/93, com fulcro no art. 24,  inciso II da citada lei, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba. 04/2021 que objetiva a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em recarga e manuten\u00e7\u00e3o de  extintores, atender as necessidades da Prefeitura de Rodrigues Alves  e Secretarias  que a comp\u00f5em Os custos estimados foram obtidos atrav\u00e9s de pesquisa de pre\u00e7os, uma vez que se trata de produtos que s\u00e3o pass\u00edveis de sofrer varia\u00e7\u00f5es de  pre\u00e7os,  o valor total m\u00e9dio estimado \u00e9 da ordem de R$    3.700,00 (Tr\u00eas mil e Setecentos Reais) no prazo de 04 (Quatro) meses,  em favor da  empresa R. S DOS SANTOS, inscrita no CNPJ N\u00ba 33.749.064/00001/49. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho:  SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE Fonte do Recurso: RFNS/RFMS  Elemento de Despensa: 3.3.90.30.00 SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL Fonte do Recurso: RP Elemento de Despensa: 3.3.90.30.00 Rodrigues Alves, 18 de Agosto de 2021. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE. Atenciosamente, Jailson Pontes de Amorim  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES  Aviso de Licita\u00e7\u00e3o     CHAMADA PUBLICA  N\u00ba 001/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 22/09/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-00,Telefone: (0**68) 3342-1176. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de produtos regionais para complementa\u00e7\u00e3o da merenda Escolar, Atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de  Empreendedores Familiares Rurais Constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares para atender a  demanda do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, atrav\u00e9s da Lei n\u00ba 11.947/2009 e Resolu\u00e7\u00e3o 38/2009 de 16/07/2009 (FNDE), Lei  8.666/93, art. 24. O edital e seus anexos podem ser adquiridos a partir do dia 03/09/2021 no site do Tribunal de Contas do Estado do Acre atrav\u00e9s do LINCON ou por  meio de solicita\u00e7\u00e3o no email: cpl@rodriguesalves.ac.gov.br Rodrigues Alves-AC, 31 de Agosto de 2021.   No\u00e9 de Melo Rodrigues Presidente ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES EXTRATO DE CONTRATO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba 060/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES - ACRE CONTRATADA: R. S DOS SANTOS, inscrita no CNPJ N\u00ba 33.749.064/00001-49. Objeto:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em recarga e manuten\u00e7\u00e3o de extintores, atender as necessidades da Prefeitura de Rodrigues Alves  e Secretarias  que a comp\u00f5em, conforme estabelecido na Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  n\u00ba 04/2021. DO PRE\u00c7O O valor total dos itens contratados:  R$    3.700,00 (Tr\u00eas mil e Setecentos Reais) no prazo de 04 (Quatro) meses que dever\u00e1 ser pago mediante  comprova\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os executados. DOS RECURSOS FINANCEIROS A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho:  SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE Fonte do Recurso: RFNS/RFMS  Elemento de Despensa: 3.3.90.30.00 SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL Fonte do Recurso: RP Elemento de Despensa: 3.3.90.30.00 DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 04 (Quatro) meses contados a partir da data de sua assinatura. Podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos, em conformidade com Art. 57 da Lei 8.666/93. Data da Assinatura do Contrato: 18 de Agosto de 2021.  Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 504, DE 31 DE AGOSTO DE 2021.  DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 08 (oito) di\u00e1rias ao servidor \u00c1lvaro Vicente de Sousa Oliveira, inscrito no CPF: 683.251.422-00, lotado na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, em viagem a cidade de Rio Branco-Ac, para tratar junto a AMAC e representa\u00e7\u00e3o da UNDIME assuntos referentes as obras que est\u00e3o  paradas.  Nos dias 09/08/2021 \u00e0 16/08/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se;  Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 503, DE 31 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias ao servidor Paulo Lopes Mateus Kaxinaw\u00e1, lotado na Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Turismo de Santa  Rosa do Purus-Ac, em viagem a Cidade de Rio Branco-Ac, onde estar\u00e1 participando de reuni\u00e3o com o Secretario de Meio Ambiente do Estado Acre,  para tratar de assuntos sobre os recursos para Santa Rosa do Purus, estar\u00e1 participando tamb\u00e9m de uma reuni\u00e3o com a CPI (Comiss\u00e3o Pr\u00f3 \u00cdndio)  nos dias 31/08/2021 \u00e0 04/09/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e. Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 496, EM 01 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear Jo\u00e3o Paulo do Nascimento Lopes, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Diretor de Finan\u00e7as pela Secretaria Municipal de Finan\u00e7as, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 01 de setembro de 2021. JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 505, EM 31 DE AGOSTO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar a portaria de n\u00ba 0366/2021 de 16 de julho de 2021, em nome do senhor WENDELL DE OLIVEIRA PENHA, onde o mesmo exercia a  Fun\u00e7\u00e3o de Assessor de Tr\u00e2nsito e Transporte pela Secretaria Municipal de Obras Transportes e Servi\u00e7os Urbanos, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 31 de Agosto de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 499, EM 31 DE AGOSTO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar a portaria de n\u00ba 014/2021 de 05 de Janeiro de 2021,  em nome da senhora MARIA MERES VAZ DA SILVA S\u00c1, onde a mesma  exercia a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria de Assist\u00eancia Social pela secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 31 de  agosto de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 500, EM 01 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear MARIA MERES VAZ DA SILVA S\u00c1, para exercer sem  \u00f4nus o Cargo em Comiss\u00e3o, de Secretaria de Assist\u00eancia Social pela  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 01 de  Setembro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1  Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 506, EM 01 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear FRANCIMAR BEZERRA DA SILVA, para exercer o Cargo  em Comiss\u00e3o de Assessor de Transito e Servi\u00e7os Urbanos pela Secretaria  Municipal de Obras Transportes e Servi\u00e7os Urbanos, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 01 de  setembro de 2021. JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 Prefeito Municipal  ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 014/2021 para participa\u00e7\u00e3o Exclusiva das  Microempresas Empresas de Pequeno Porte - EPP e MEI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para o fornecimento de Material  Permanente, tipo embarca\u00e7\u00e3o de ferro, para atender as a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os da equipe multidisciplinar e pedag\u00f3gica da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o na zona rural, objetivando o atendimento de toda rede  de ensino na entrega de insumos nas escolas do Munic\u00edpio de Santa  Rosa do Purus, promovendo melhor acompanhamento aos professores  e alunados ribeirinhos. LOCAL E RETIRADA DO EDITAL: Na Prefeitura Municipal de Santa  Rosa do Purus, Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada  \u00e0 Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, N\u00b0 1.200, Cidade Nova, no munic\u00edpio de  Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, podendo o presente Edital ser retirado no  hor\u00e1rio de 07h00min as 11h00min e das 13h00min as 17h00min, no  per\u00edodo de 01/09/2021 a 013/09/2021, atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o por E-mail:  licita\u00e7\u00e3o@santarosadopurusac.gov.br, CD, PEN-DRIVER. Data da Abertura do Certame: 014/09/2021 \u00e1s 09h00min, conforme pre\u00e2mbulo do Processo Administrativo N\u00ba. 073/2021.  Santa Rosa do Purus-Ac, 31 de agosto de 2021. Jaife Lima da Silva, Pregoeiro/PMSRP. ",
            "Aviso de Suspens\u00e3o \u2013 do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 013/2021, Processo Administrativo n\u00ba 071/2021.  A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL torna publico que fica suspensa a abertura de licita\u00e7\u00e3o acima referida, marcada para o dia 02/09/2021  \u00e0s 08h: 30min, conforme o aviso de licita\u00e7\u00e3o publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre, n\u00ba 13.111, do dia 20/08/2021, pagina n\u00ba 93 e no Jornal Opini\u00e3o edi\u00e7\u00e3o 2.560 do dia 20/08/2021. Por interesse administrativo.  Santa Rosa do Purus-Ac, 31 de Agosto de 2021. Assinatura: Jaife Lima da Silva Pregoeiro/PMSRP  "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 014/2021 para participa\u00e7\u00e3o Exclusiva das  Microempresas Empresas de Pequeno Porte - EPP e MEI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para o fornecimento de Material  Permanente, tipo embarca\u00e7\u00e3o de ferro, para atender as a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os da equipe multidisciplinar e pedag\u00f3gica da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o na zona rural, objetivando o atendimento de toda rede  de ensino na entrega de insumos nas escolas do Munic\u00edpio de Santa  Rosa do Purus, promovendo melhor acompanhamento aos professores  e alunados ribeirinhos. LOCAL E RETIRADA DO EDITAL: Na Prefeitura Municipal de Santa  Rosa do Purus, Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada  \u00e0 Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, N\u00b0 1.200, Cidade Nova, no munic\u00edpio de  Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, podendo o presente Edital ser retirado no  hor\u00e1rio de 07h00min as 11h00min e das 13h00min as 17h00min, no  per\u00edodo de 01/09/2021 a 013/09/2021, atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o por E-mail:  licita\u00e7\u00e3o@santarosadopurusac.gov.br, CD, PEN-DRIVER. Data da Abertura do Certame: 014/09/2021 \u00e1s 09h00min, conforme pre\u00e2mbulo do Processo Administrativo N\u00ba. 073/2021.  Santa Rosa do Purus-Ac, 31 de agosto de 2021. Jaife Lima da Silva, Pregoeiro/PMSRP. ",
            "EXTRATO DO TERMO DE DISTRATO AO CONTRATO N\u00ba 001/2019 DA DISPENSA N\u00ba 001/2019  DISTRATANTE: PREFEITURA DE SENA MADUREIRA-ACRE DISTRADADA: FARNEY GOMES DE ARAUJO CPF N\u00ba 022.439.722-20 OBJETO: SERVI\u00c7OS DE PROFISSIONAL DA \u00c1REA DE ENGENHARIA ARQUITETURAL PARA ATUAR NA FISCALIZA\u00c7\u00c3O, COORDENA\u00c7\u00c3O, EXECU\u00c7\u00c3O E COORDENA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA NAS OBRAS DO  MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA.  DATA DA ASSINATURA \u2013 31/08/2021 ASSINAM:  Sr. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE Prefeito Municipal Sr. FARNEY GOMES DE ARAUJO Pela parte DISTRATADA ",
            "ATO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREEG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 023/2021 - SRP O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar, licita\u00e7\u00e3o do  tipo menor pre\u00e7o por ITEM, cujo OBJETO: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimentos de refei\u00e7\u00f5es  prontas, para atender demandas da municipalidade. Retirada do Edital: do dia 01/09 \u00e0 14/09/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 13h e das 14h as 17h ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico:  http:app.tce.ac.gov.br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do  Estado do Acre \u2013 TCE/AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal  de Sena Madureira/AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes. ABERTURA: 15/09/2021 \u00e1s 8h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 -  Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 31 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Pregoeiro "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O POR INEXIGIBILIDADE  N\u00b0 002/2021. Rosana Pereira da Silva, Prefeita Municipal de Senador Guiomard/AC, em  cumprimento ao disposto Art. 74, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal N\u00ba 14.133/2021,  e com base no parecer jur\u00eddico da procuradoria jur\u00eddica do munic\u00edpio, RATIFICA e HOMOLOGA a contrata\u00e7\u00e3o direta por dispensa de licita\u00e7\u00e3o, para  contrata\u00e7\u00e3o de empresa A empresa IEL \u2013 INSTITUTO EUVALDO LODI,  CNPJ N\u00ba 02.373.341.0001-38, com sede na Av. Cear\u00e1 n\u00ba 3727, 7\u00ba BEC,  CEP 69918-108, na Cidade Rio Branco \u2013 Acre, desta aquisi\u00e7\u00e3o por meio  de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O POR INEXIBILIDADE para a contra\u00e7\u00e3o do  objeto que \u00e9, o curso presencial de passo a passo da instru\u00e7\u00e3o do procedimento licitat\u00f3rio com a nova lei que \u00e9 n\u00ba 14.133 de 1\u00ba de abril de 2021,  tendo em vista a necessidade de para o aprimoramento e capacita\u00e7\u00e3o  dos servidores efetivos e comissionados, afim de atender as demandas  emergenciais da Prefeitura Municipal, demandas atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal Licita\u00e7\u00e3o e contrato para que haja \u00eaxito nas licita\u00e7\u00f5es vindouras,  totalizando um total de R$ 5.382,00 (cinco mil, trezentos e oitenta e dois),  com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es no Art. 74, al\u00ednea \u201cf\u201d da Lei Federal N\u00ba  14.133/2021 da Lei Federal N\u00ba 14.133/2021, e suas altera\u00e7\u00f5es, autorizando assim a imediata execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os.    Senador Guiomard/AC, 31 de agosto de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/AC ",
            "ESTATUTO SOCIAL DE ASSOCIA\u00c7\u00c3O CIVIL SEM FINS LUCRATIVOS CAP\u00cdTULO I - DA DENOMINA\u00c7\u00c3O, DA SEDE, DOS OBJETIVOS E OUTRAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES Art. 1\u00ba \u201cM\u00e3os Que Ajudam\u201d, doravante denominada Associa\u00e7\u00e3o, \u00e9  uma pessoa jur\u00eddica de direito privado, sem fins lucrativos, regida  pelas normas expressas neste estatuto e por aquelas contidas na  legisla\u00e7\u00e3o brasileira. Par\u00e1grafo \u00danico. As atividades da Associa\u00e7\u00e3o caracterizam-se por seu  cunho filantr\u00f3pico, assistencial, promocional, recreativo e educacional,  sem vincula\u00e7\u00e3o pol\u00edtico partid\u00e1ria. Art. 2\u00ba Sua sede e foro encontram-se localizados no seguinte endere\u00e7o:  Rua Dom J\u00falio Maria Matioli, n\u00ba 2416, Bairro Cohab \u2013 Senador Guiomard. Paragrafo \u00danico. De acordo com a conveni\u00eancia de suas atividades,  a associa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 manter escrit\u00f3rios ou representa\u00e7\u00f5es em outras  localidades, cuja instala\u00e7\u00e3o depender\u00e1 dos termos deliberados em Assembleia Geral. Art. 3\u00ba A Associa\u00e7\u00e3o \u00e9 constitu\u00edda por prazo indeterminado. Art. 4\u00ba S\u00e3o Objetivos da Associa\u00e7\u00e3o: A promo\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia social, do trabalho volunt\u00e1rio, da solidariedade, da dignidade humana e outros valores universais atrav\u00e9s de projetos e campanhas sociais definidos por sua Diretoria; Incentivar e promover os direitos humanos, a cultura, o lazer, o esporte  e a preserva\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente; Promover cursos, palestras e eventos visando a qualifica\u00e7\u00e3o de novos  colaboradores e de profissionais em geral; Promover programas de sa\u00fade e bem estar social; Organizar e participar de congressos, semin\u00e1rios, cursos, simp\u00f3sios e  confer\u00eancias, inclusive em conjunto com outras institui\u00e7\u00f5es, sobre temas relevantes e pertinentes aos seus objetivos sociais; Combater crimes e viola\u00e7\u00f5es aos Direitos Humanos; Manter interc\u00e2mbio de car\u00e1ter t\u00e9cnico, cultural e cient\u00edfico com outras  associa\u00e7\u00f5es e entidades afins, nacionais e estrangeiras, podendo delas  participar ou promover atividades conjuntas; Celebrar conv\u00eanios com quaisquer institui\u00e7\u00f5es para melhor realiza\u00e7\u00e3o  de suas finalidades, como tamb\u00e9m para a capta\u00e7\u00e3o de recursos, com  universidades, faculdades, funda\u00e7\u00f5es, institui\u00e7\u00f5es da iniciativa privada  e do Poder P\u00fablico, al\u00e9m de outras entidades cong\u00eaneres; Promover campanhas de \u00e2mbito nacional e internacional para a conscientiza\u00e7\u00e3o da sociedade em rela\u00e7\u00e3o a Direitos Humanos, visando a  prote\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as e adolescentes e a efetiva prote\u00e7\u00e3o dos Direitos  Humanos na Sociedade da Informa\u00e7\u00e3o; e Desempenhar outras atividades que sejam correlatas aos objetivos sociais estabelecidos neste Estatuto. Art. 5\u00ba No desenvolvimento de suas atividades a Associa\u00e7\u00e3o n\u00e3o far\u00e1  distin\u00e7\u00e3o de G\u00eanero, orienta\u00e7\u00e3o sexual, cor, etnia, religi\u00e3o, condi\u00e7\u00e3o  social, posicionamento pol\u00edtico ou quaisquer outras que se mostrem discriminat\u00f3rias ou vexat\u00f3rias. Par\u00e1grafo \u00danico. Ao longo de seu funcionamento, a Associa\u00e7\u00e3o observar\u00e1 os princ\u00edpios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade, economicidade e da efici\u00eancia. Art. 6\u00ba A associa\u00e7\u00e3o adotar\u00e1 um Regimento Interno, aprovado pelo Conselho Diretor, com a finalidade de regular e detalhar as disposi\u00e7\u00f5es contidas neste Estatuto. CAP\u00cdTULO II \u2013 DO QUADRO SOCIAL E DAS RESPONSABILIDADES Art. 7\u00ba A Associa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 constitu\u00edda por n\u00famero ilimitado de associados, que compartilham os objetivos e princ\u00edpios da associa\u00e7\u00e3o que ser\u00e3o admitidos atrav\u00e9s da assinatura de formul\u00e1rio de ades\u00e3o a mesma.  Art. 8\u00ba Os associados ser\u00e3o distribu\u00eddos nas seguintes categorias: Associados Fundadores: aqueles que participaram da Assembleia de  funda\u00e7\u00e3o da associa\u00e7\u00e3o, assinando a respectiva ata e comprometendo-se com as suas finalidades; Associados Efetivos: pessoas que se engajem, ativa e regularmente,  nas atividades desenvolvidas pela associa\u00e7\u00e3o e que se dispunham para  consecu\u00e7\u00e3o de seus fins; Associados Contribuintes: pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas que, identificadas com os objetivos da associa\u00e7\u00e3o, que contribuam financeiramente  com quantias, bens direitos para a manuten\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o; Associados Honor\u00e1rios: todos aqueles que tenham prestado relevantes  servi\u00e7os \u00e0 institui\u00e7\u00e3o, mediante proposta subscrita por um s\u00f3cio fundador ou tr\u00eas s\u00f3cios efetivos, com aprecia\u00e7\u00e3o do Conselho Diretor e  mediante aprova\u00e7\u00e3o em Assembleia Geral. Par\u00e1grafo \u00danico. Os associados, independentemente da categoria, n\u00e3o  respondem subsidi\u00e1ria, nem solidariamente pelas obriga\u00e7\u00f5es da associa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o podendo falar em seu nome, salvo se expressamente autorizados pelo Conselho Diretor. Art. 9\u00ba S\u00e3o direitos de todos os associados: Participar das atividades da Associa\u00e7\u00e3o; Apresentar propostas de atividades ou programas compat\u00edveis com os  objetivos da Associa\u00e7\u00e3o; Ter acesso \u00e0 todas as informa\u00e7\u00f5es sobre a entidade e participar de todas  as delibera\u00e7\u00f5es, atrav\u00e9s da assembleia geral, com direito a voz e a voto. Par\u00e1grafo \u00danico. S\u00e3o direitos privativos dos membros fundadores e  efetivos e contribuintes a candidatura aos cargos do Conselho Diretor  previstos neste estatuto. Art. 10\u00ba S\u00e3o deveres de todos os associados: Cooperar para o desenvolvimento e a realiza\u00e7\u00e3o das atividades da Associa\u00e7\u00e3o; Fazer cumprir este Estatuto Social e as delibera\u00e7\u00f5es decorrentes da  Assembleia Geral e da Diretoria; Comparecer \u00e0 Assembleia Geral e \u00e0s reuni\u00f5es a que for convocado; Aceitar e exercer os cargos e comiss\u00f5es para que for eleito ou designado. Zelar pelo bom nome da institui\u00e7\u00e3o. Zelar pela preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio da institui\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. O associado membro da Diretoria que faltar por tr\u00eas  reuni\u00f5es consecutivas ou seis alternadas no ano, sem justificativa, ser\u00e1  automaticamente destitu\u00eddo do seu cargo. Art. 11\u00ba O associado poder\u00e1 ser exclu\u00eddo da associa\u00e7\u00e3o, havendo justa  causa, se descumprir o presente estatuto ou praticar qualquer ato contr\u00e1rio ao mesmo. \u00a71\u00ba. A decis\u00e3o de exclus\u00e3o de associado ser\u00e1 tomada pela maioria simples dos membros do Conselho Diretor; \u00a72\u00ba. Da decis\u00e3o do Conselho Diretor de exclus\u00e3o do associado caber\u00e1  sempre recurso \u00e0 Assembleia Geral, que dever\u00e1 ser interposto no prazo  de 30 dias; \u00a73\u00ba. Todo o processo administrativo ou disciplinar garantir\u00e1 o exerc\u00edcio  pleno do contradit\u00f3rio e da ampla defesa. CAP\u00cdTULO III - DOS \u00d3RG\u00c3OS DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O Art. 12\u00ba A associa\u00e7\u00e3o \u00e9 composta pelos seguintes \u00f3rg\u00e3os: Assembleia Geral; Conselho Diretor; Conselho Fiscal; Conselho Consultivo. Se\u00e7\u00e3o 1 \u2013 Da Assembleia Geral Art. 13\u00ba A Assembleia Geral \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o soberano da associa\u00e7\u00e3o, e se  constituir\u00e1 pelos associados fundadores e efetivos em pleno gozo de  seus direitos estatut\u00e1rios.  Par\u00e1grafo \u00danico - Os profissionais que trabalham na Associa\u00e7\u00e3o participam da Assembleia Geral com direito a voz. Art. 14\u00ba Compete privativamente \u00e0 Assembleia Geral: Eleger os membros do Conselho Diretor e do Conselho Fiscal; Destituir os membros do Conselho Diretor e do Conselho Fiscal; Aprovar as contas da associa\u00e7\u00e3o; Alterar o presente Estatuto Social;  Deliberar sobre a extin\u00e7\u00e3o da associa\u00e7\u00e3o;  Art. 15\u00ba A Assembleia Geral se reunir\u00e1 ordinariamente uma vez por ano,  no primeiro trimestre, e extraordinariamente sempre que necess\u00e1rio. Art. 16\u00ba A convoca\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral ser\u00e1 feita por meio de edital  afixado na sede da associa\u00e7\u00e3o, por carta enviada aos associados ou  por qualquer outro meio eficiente, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias. \u00a71\u00ba. Na hip\u00f3tese de delibera\u00e7\u00e3o a respeito da extin\u00e7\u00e3o da entidade ou mudan\u00e7a nos seus objetivos estabelecidos no art. 4\u00ba, os membros fundadores  dever\u00e3o ser obrigatoriamente convocados, atrav\u00e9s de carta registrada ou  edital publicado em jornal de grande circula\u00e7\u00e3o, sob pena de nulidade. \u00a7 2\u00ba. A Assembleia Geral se instalar\u00e1 em primeira convoca\u00e7\u00e3o com a  maioria absoluta dos associados presentes e, em segunda convoca\u00e7\u00e3o,  meia hora depois, seja qual for o n\u00famero de associados presentes. Art. 17\u00ba Todas as delibera\u00e7\u00f5es da Assembleia Geral dever\u00e3o ser aprovadas pela maioria simples dos votos dos associados presentes. Par\u00e1grafo \u00danico. Para as delibera\u00e7\u00f5es referentes a: altera\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias, destitui\u00e7\u00e3o de membros do Conselho Diretor, dissolu\u00e7\u00e3o da associa\u00e7\u00e3o e mudan\u00e7as nos objetivos sociais exige-se o voto de tr\u00eas quartos  do total de membros fundadores e efetivos, \u00e0 Assembleia especialmente convocada para esse fim, n\u00e3o podendo a assembleia deliberar, em  primeira convoca\u00e7\u00e3o, sem a presen\u00e7a da maioria absoluta dos associados plenos, ou com menos de dois ter\u00e7os nas convoca\u00e7\u00f5es seguintes. Art. 18\u00ba As Assembleias Gerais ser\u00e3o convocadas pelo Presidente do  Conselho Diretor, sendo garantido a um quinto dos associados o direito  de promov\u00ea-la. Se\u00e7\u00e3o 2 - Do Conselho Diretor Art. 19\u00ba O Conselho Diretor ser\u00e1 composto dos seguintes cargos: Presidente; Secret\u00e1rio; Diretor Executivo; e Tesoureiro. \u00a71\u00ba. Os membros do conselho diretor ter\u00e3o mandato de 2 (dois) anos,  admitindo-se a reelei\u00e7\u00e3o para o mesmo cargo apenas uma vez. \u00a72\u00ba. As decis\u00f5es do Conselho Diretor ser\u00e3o tomadas preferencialmente  por consenso e caso haja algum impasse, por maioria simples de votos,  sendo garantido ao presidente o voto de desempate. Art. 20\u00ba O Conselho Diretor tem por fun\u00e7\u00e3o e compet\u00eancia elaborar o  planejamento estrat\u00e9gico da Associa\u00e7\u00e3o, estabelecer metas, prioridades, diretrizes t\u00e9cnicas e administrativas, bem como deliberar sobre  novos projetos e \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o e acompanhar o desempenho dos  projetos em andamento. Art. 21\u00ba O Conselho Diretor se reunir\u00e1 sempre que necess\u00e1rio, mediante  convoca\u00e7\u00e3o de seu presidente, ou por convoca\u00e7\u00e3o subscrita por um  quinto dos seus membros. Art. 22\u00ba Compete ao Conselho Diretor: Acompanhar a rela\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Civil M\u00e3os que ajudam com o  conjunto da Sociedade Civil e dos Poderes P\u00fablicos; Coordenar administrativa e financeiramente a Associa\u00e7\u00e3o Civil M\u00e3os  que ajudam; Propor \u00e0 Assembleia Geral a aliena\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis da  Associa\u00e7\u00e3o Civil M\u00e3os que ajudam, bem como a imposi\u00e7\u00e3o de \u00f4nus  reais sobre tais bens; Apreciar e deliberar sobre o or\u00e7amento e plano de trabalho da entidade  elaborado pelos t\u00e9cnicos da Associa\u00e7\u00e3o Civil M\u00e3os que ajudam; Administrar o patrim\u00f4nio; Manter o Conselho Consultivo e o Conselho Fiscal permanentemente  informados sobre o andamento da entidade; Apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas dos projetos da entidade e o balan\u00e7o  financeiro anual \u00e0 Assembleia Geral; Art. 23\u00ba Compete ao Presidente do Conselho Diretor: Representar a associa\u00e7\u00e3o ativa e passivamente, em ju\u00edzo ou fora dele,  perante todo e qualquer organismo p\u00fablico, privado e multilateral, no  Brasil e exterior; Convocar e presidir as Assembleias Gerais e reuni\u00f5es do Conselho Diretor; Outorgar procura\u00e7\u00e3o em nome da associa\u00e7\u00e3o, estabelecendo poderes  e prazos de validade; Decidir, ap\u00f3s ouvir o Conselho Diretor, sobre o quadro de pessoal, cargos e sal\u00e1rios, bem como apreciar e deliberar sobre admiss\u00e3o e dispensa de empregados ou prestadores de servi\u00e7os; Assinar cheques e ordens de pagamento juntamente com o tesoureiro; Assinar contratos, conv\u00eanios e parcerias com qualquer entidade; Dar voto de desempate nas decis\u00f5es do Conselho Diretor. Art. 24\u00ba Compete ao Secret\u00e1rio(a) do Conselho Diretor: Substituir o presidente, em caso de impedimento; Redigir as atas das reuni\u00f5es das Assembleias e reuni\u00f5es colegiadas; Acompanhar e fiscalizar os trabalhos de Tesouraria e Contabilidade. Art. 25\u00ba Compete ao Diretor Executivo: Organizar os relat\u00f3rios e demais materiais t\u00e9cnicos produzidos pela Associa\u00e7\u00e3o; Manter, sob sua responsabilidade, os documentos, o cadastro dos membros e todos os livros e registros relativos ao funcionamento da entidade; Substituir o Secret\u00e1rio do Conselho Diretor, em caso de impedimento. Art. 26\u00ba Ao Tesoureiro compete: Assinar, juntamente com o Presidente, cheques e ordens de pagamento  e recebimento autorizados; Elaborar a presta\u00e7\u00e3o de contas dos projetos da entidade e o balan\u00e7o  financeiro anual; Elaborar o planejamento financeiro da entidade; Apresentar mensalmente balancete de despesa ao Conselho Diretor e  ao Conselho Geral, caso aja necessidade. Se\u00e7\u00e3o 3 - Do Conselho Fiscal Art. 27\u00ba O Conselho Fiscal, ser\u00e1 constitu\u00eddo por 3 (tr\u00eas) membros efetivos e 2 (dois) suplentes, eleitos em Assembleia Geral por um per\u00edodo  de 2 (dois) anos. A ele compete: Examinar e emitir parecer sobre as contas da entidade; Encaminhar o parecer \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da Assembleia; Requerer ao Conselho Diretor a convoca\u00e7\u00e3o de Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria sempre que forem constatadas irregularidades em assuntos  relacionados \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo resolvidos no \u00e2mbito  do Conselho Diretor, pode, em caso de recusa, fazer a convoca\u00e7\u00e3o,  assinando o Edital; Emitir parecer e sugerir medidas sobre qualquer atividade econ\u00f4mica,  financeira, cont\u00e1bil e opera\u00e7\u00f5es patrimoniais da entidade. \u00a71\u00ba. O Conselho Fiscal reunir-se-\u00e1 ordinariamente a cada semestre e  extraordinariamente quando convocado pela Coordena\u00e7\u00e3o Geral. \u00a72\u00ba. O Conselho Fiscal deliberar\u00e1 por maioria simples. Se\u00e7\u00e3o 4 - Do Conselho Consultivo Art. 28\u00ba O Conselho Consultivo \u00e9 um \u00f3rg\u00e3o de car\u00e1ter estritamente consultivo, e tem por fun\u00e7\u00e3o orientar o Conselho Diretor sobre o planejamento e estrat\u00e9gias a serem adotadas e desenvolvidas visando os  objetivos sociais da Associa\u00e7\u00e3o, dando pareceres e desenvolvendo estrat\u00e9gias que permitam realizar a\u00e7\u00f5es que visem melhorar a qualidade e  a produtividade das atividades realizadas pela Associa\u00e7\u00e3o. Art. 29\u00ba O Conselho Consultivo ser\u00e1 composto por todos os membros  associados fundadores, colaboradores e honor\u00e1rios. Os membros do  Conselho Consultivo eleger\u00e3o um representante, que ser\u00e1 designado  \u201cDiretor Presidente do Conselho Consultivo\u201d, em Assembleia Geral Ordin\u00e1ria, com mandato de 2 (dois) anos. Art. 30\u00ba Das reuni\u00f5es do Conselho Consultivo ser\u00e3o lavradas atas, contendo, no m\u00ednimo, o resumo dos acontecimentos e as delibera\u00e7\u00f5es adotadas, bem como eventuais protestos e dissid\u00eancias, sendo essas atas  arquivadas na sede da Associa\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00danico. As reuni\u00f5es do Conselho Consultivo ser\u00e3o abertas  pelo Presidente do Conselho Diretor da Associa\u00e7\u00e3o Civil M\u00e3os que ajudam e presididas pelo Diretor Presidente do Conselho Consultivo, que  nomear\u00e1 um dos membros efetivos para secretari\u00e1-la. CAP\u00cdTULO IV \u2013 DO PATRIM\u00d4NIO E DAS FONTES DE RECURSOS E  DA EXTIN\u00c7\u00c3O Se\u00e7\u00e3o 1 - Do patrim\u00f4nio e extin\u00e7\u00e3o Art. 31\u00ba O patrim\u00f4nio da associa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 constitu\u00eddo por bens m\u00f3veis,  im\u00f3veis, ve\u00edculos, semoventes, a\u00e7\u00f5es e t\u00edtulos da d\u00edvida p\u00fablica. Art. 32\u00ba No caso de dissolu\u00e7\u00e3o da associa\u00e7\u00e3o, o respectivo patrim\u00f4nio  l\u00edquido ser\u00e1 transferido a outra entidade de fins n\u00e3o lucrativo e econ\u00f4mico, com o mesmo objetivo social, qualificada nos termos da Lei n\u00ba  9.790/99 e registrada no Conselho Nacional de Assist\u00eancia Social. Par\u00e1grafo \u00danico. A Associa\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em liquida\u00e7\u00e3o nos casos previstos em lei ou por decis\u00e3o da Assembleia Geral, especialmente convocada para deliberar sobre o assunto, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do  Art. 17, Deste Estatuto. Art. 33\u00ba Na hip\u00f3tese da associa\u00e7\u00e3o obter e, posteriormente, perder a  qualifica\u00e7\u00e3o institu\u00edda pela lei 9790/99, o acervo patrimonial dispon\u00edvel,  adquirido com recursos p\u00fablicos durante o per\u00edodo em que perdurou  aquela qualifica\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 contabilmente apurado e transferido a outra  pessoa jur\u00eddica qualificada nos termos da mesma Lei, preferencialmente que tenha o mesmo objetivo social e que seja registrada no CNAS. Se\u00e7\u00e3o 2 \u2013 Da Fonte de Recursos Art. 34\u00ba Constituem fontes de recursos da associa\u00e7\u00e3o: As doa\u00e7\u00f5es e dota\u00e7\u00f5es, legados, heran\u00e7as, subs\u00eddios e quaisquer aux\u00edlios que lhe forem concedidos por pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, de direito  privado ou de direito p\u00fablico, nacionais ou estrangeiras, bem como os  rendimentos produzidos por esses bens; As receitas provenientes dos servi\u00e7os prestados, da venda de publica\u00e7\u00f5es, bem como as receitas patrimoniais; Receita proveniente de contratos, conv\u00eanios e termos de parceria celebrados com pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas, de direito p\u00fablico ou privado; Rendimentos financeiros e outras rendas eventuais. CAP\u00cdTULO V - DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS Art. 35\u00ba A presta\u00e7\u00e3o de contas da associa\u00e7\u00e3o observar\u00e1 no m\u00ednimo: Os princ\u00edpios fundamentais de contabilidade e as Normas Brasileiras  de Contabilidade; A publicidade, por qualquer meio eficaz, no encerramento do exerc\u00edcio  fiscal, ao relat\u00f3rio de atividades e das demonstra\u00e7\u00f5es financeiras da  entidade, incluindo as certid\u00f5es negativas de d\u00e9bitos junto ao INSS e ao  FGTS, colocando-os \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para o exame de qualquer cidad\u00e3o; A realiza\u00e7\u00e3o de auditoria, inclusive por auditores independentes se for o  caso, da aplica\u00e7\u00e3o dos eventuais recursos objeto de Termo de Parceria,  conforme previsto em regulamento; A presta\u00e7\u00e3o de contas de todos os recursos e bens de origem p\u00fablica  recebidos ser\u00e1 feita, conforme determina o \u00a7 \u00fanico do Art. 70 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. CAP\u00cdTULO VI - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS E TRANSIT\u00d3RIAS Se\u00e7\u00e3o I - Das Disposi\u00e7\u00f5es Gerais Art. 36\u00ba Exerc\u00edcio social coincidir\u00e1 com o ano civil. Art. 37\u00ba A associa\u00e7\u00e3o adotar\u00e1 pr\u00e1ticas de gest\u00e3o administrativa necess\u00e1rias e suficientes a coibir a obten\u00e7\u00e3o, de forma individual ou coletiva,  de benef\u00edcios e vantagens pessoais, em decorr\u00eancia da participa\u00e7\u00e3o  nos processos decis\u00f3rios; Art. 38\u00ba A associa\u00e7\u00e3o pode remunerar os membros de seu Conselho  Diretor que efetivamente atuam na gest\u00e3o executiva e aqueles que lhe  prestam servi\u00e7os espec\u00edficos, respeitados os valores praticados pelo  mercado na regi\u00e3o onde exerce suas atividades. Art. 39\u00ba Os membros do Conselho Diretor podem solicitar licen\u00e7a do  cargo para atividades profissionais e acad\u00eamicas fora do seu domic\u00edlio  ou por motivo justificado ou de sa\u00fade, por um prazo m\u00e1ximo de 6 (seis)  meses, prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo de afastamento definitivo, ou seja, perda do cargo. A Conselho Diretor reunir-se-\u00e1 e escolher\u00e1, dentre os membros efetivos, um substituto que ocupar\u00e1 o cargo  interinamente. Art. 40\u00ba Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pelo Conselho Diretor e  referendados pela Assembleia Geral. Se\u00e7\u00e3o II - Das disposi\u00e7\u00f5es transit\u00f3rias Art. 41\u00ba Os casos n\u00e3o previstos neste Estatuto, bem como qualquer  d\u00favida em sua interpreta\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o resolvidos pelo Conselho Diretor,  que submeter\u00e1 sua resolu\u00e7\u00e3o \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral. Tal  resolu\u00e7\u00e3o constar\u00e1 da ata da Assembleia. Art. 42\u00ba A din\u00e2mica interna da organiza\u00e7\u00e3o e funcionamento da Associa\u00e7\u00e3o, bem como as atribui\u00e7\u00f5es, direitos e deveres do corpo de funcion\u00e1rios, colaboradores e prestadores de servi\u00e7os ser\u00e3o normatizados por  Resolu\u00e7\u00f5es Interno da entidade. Art. 43\u00ba O Secret\u00e1rio encaminhar\u00e1, no prazo m\u00e1ximo de 90 dias,  a minuta do Regimento Interno para delibera\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o pelo  Conselho Diretor. Art. 44\u00ba O Conselho Fiscal e o representante do Conselho Consultivo  ser\u00e3o eleitos na Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria a ser realizada com  este fim, nos termos deste Estatuto. Senador Guiomard \u2013 Acre, 23 de Mar\u00e7o de 2021. Rayfa Assem de Castro Almeida Presidenta N\u00e1dia de Ara\u00fajo Amaral Advogada OAB/AC n\u00ba 5.012 ",
            "ATA DE ASSEMBLEIA GERAL DE CONSTITUI\u00c7\u00c3O DE ASSOCIA\u00c7\u00c3O  CIVIL SEM FINS LUCRATIVOS M\u00c3OS QUE AJUDAM Aos 23 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2021, \u00e0s 19:00 horas, reuniram-se, em  Assembleia Geral, no seguinte local: Rua Dom J\u00falio Maria Matiolli, n\u00ba  2416, Bairro Cohab, em Senador Guiomard-Acre, na qualidade de fundadores, os abaixo-assinados mediante lista de presen\u00e7a anexa, tendo  por finalidade, \u00fanica e exclusiva, fundar uma associa\u00e7\u00e3o civil de direito  privado, sem fins lucrativos, sem cunho pol\u00edtico ou partid\u00e1rio, denominada \u201cM\u00c3OS QUE AJUDAM\u201d, com sede no endere\u00e7o acima mencionado.  Os membros presentes escolheram, por aclama\u00e7\u00e3o, para presidir os  trabalhos a Sra. Irna da Silva Nogueira, e para secretariar a Sra. Gelziane dos Santos Silva Rocha. Em seguida, a Presidente declarou abertos  os trabalhos e apresentou a pauta de reuni\u00e3o, contendo os seguintes  assuntos: 1\u00ba) discuss\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Estatuto Social da Associa\u00e7\u00e3o;  2\u00ba) Elei\u00e7\u00e3o (e posse) dos membros da administra\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o.  Em seguida, solicitou ao Sr. Igor de Souza Martins, integrante da Comiss\u00e3o e respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o do Projeto de Estatuto que distribu\u00edsse aos membros presentes, c\u00f3pias do referido texto e realizasse  sua leitura na \u00edntegra. Ap\u00f3s ser lido e debatido, n\u00e3o houve interven\u00e7\u00f5es  ou sugest\u00f5es de altera\u00e7\u00e3o, sendo imediatamente submetido \u00e0 vota\u00e7\u00e3o.  Ao final, decidiu-se por unanimidade aprova\u00e7\u00e3o integral do texto. Assim, segue em anexo o Estatuto Social aprovado, como parte integrante  ou insepar\u00e1vel da presente ata, para todos os fins de direito, ficando  portanto, definitivamente constitu\u00edda a associa\u00e7\u00e3o; Passou-se, em seguida, ao item \u201c2\u201d da pauta, em que foram escolhidos atrav\u00e9s de votos  os seguintes membros para comporem os \u00f3rg\u00e3os internos: Presidente:  Rayfa Assem de Castro Almeida, brasileira, casada, residente na rua  Dom J\u00falio Maria Matiolli, n\u00ba 2416, bairro Cohab, Inscrita no CPF sob o n\u00ba  527.532.392-15, e RG n\u00ba 429018; Secret\u00e1ria: Maria Rocineide Monteiro  da Silva, brasileira, casada, residente na rua Minas Gerais, n\u00ba 12.060,  bairro S\u00e3o Francisco, Inscrita no CPF sob o n\u00ba 196.418.502-53, e RG  n\u00ba 148890; Diretora Executiva: Jorgeane Lima dos Santos, brasileira,  solteira, residente na rua Brigadeiro Eduardo Gomes, n\u00b0 681, inscrita  no CPF sob o n\u00ba 911.523.212-34, e RG n\u00ba 10830880; Tesoureiro: Igor  de Souza Martins, brasileiro, solteiro, residente na rua Jos\u00e9 Augusto, n\u00ba  2617, bairro Cohab, n\u00ba 2617, Inscrito no CPF sob o n\u00ba 020.287.182-77,  e RG n\u00ba 1172929-5. Para o Conselho Fiscal foram eleitos como titulares  os seguintes membros: Ana Maria Souza da Costa Camargo, residente  na Rua Luiz Fontenele, n\u00ba 1021, bairro Naire Leite II, (Presidente); Patr\u00edcia Gomes da Silva, residente na Rua Doutor Ary Rodrigues, n\u00ba 57,  bairro Triunfo, (Secret\u00e1ria); Jainna de Oliveira Chaves, residente na Rua  Jos\u00e9 Alves de Lima, n\u00ba 741, bairro Edilo Rodrigues, (Relatora); e, como  suplentes: Raimundo Martins da Silva, residente na Rua Batista de Moraes, n\u00ba 1095, bairro S\u00e3o Francisco, (1\u00ba Suplente); Milandia de Oliveira  Concei\u00e7\u00e3o Sousa, residente no Ramal Guarani (Rural), KM 02, zona  Rural o Munic\u00edpio de Senador Guiomard, (2\u00ba Suplente). Cumpridas as  formalidades legais, a presidente declarou definitivamente constitu\u00edda a  associa\u00e7\u00e3o civil, sem fins lucrativos, denominada \u201cM\u00e3os que Ajudam\u201d,  regida pelo Estatuto Social e investidos em suas fun\u00e7\u00f5es os membros  acima dispostos pelo per\u00edodo de 02 (dois) anos conforme o Artigo 27,  do Estatuto. Aprovado seu Estatuto Social, eleitos e empossados sua  primeira Diretoria e seu Conselho Fiscal, e nada mais havendo, a Presi- dente fez um resumo dos trabalhos, bem como das delibera\u00e7\u00f5es, agradeceu pela participa\u00e7\u00e3o de todos os presentes e deu por encerrada a  reuni\u00e3o, da qual eu, Gelziane dos Santos Silva Rocha, que secretariei a  presente Assembleia, subscrevo a presente Ata em conjunto com a Sra.  Irna da Silva Nogueira, que a presidiu. Senador Guiomard \u2013 Acre, 23 de Mar\u00e7o de 2021. Irna da Silva Nogueira Presidenta da Assembleia Gelziane dos Santos Silva Rocha Secretaria da Assembleia DO CONSELHO DIRETOR: Rayfa Assem de Castro Almeida Presidente Maria Rocineide Monteiro da Silva Secretaria Jorgeane Lima dos Santos Diretora Executiva Igor de Souza Martins Tesoureiro DO CONSELHO FISCAL: Ana Maria Souza da Costa Camargo Presidente Patr\u00edcia Gomes da Silva Secretaria Jainna de Oliveira Chaves Relatora Raimundo Martins da Silva 1\u00ba Suplente Milandia de Oliveira Concei\u00e7\u00e3o Sousa 2\u00ba Suplente "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "PREFEITURA DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O A Prefeitura de Tarauac\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, CONVOCA os candidatos abaixo relacionados, a comparecerem, no prazo de at\u00e9 05 (cinco) dias, na sede da Secretaria, para  fins de ado\u00e7\u00e3o dos procedimentos necess\u00e1rios aos seus atos de  investidura. Os candidatos dever\u00e3o comparecer no hor\u00e1rio compreendido entre as  08:00 \u00e0s 17:00, munidos dos seguintes documentos, a serem apresentados em original e por c\u00f3pia:  01 - Carteira de Identidade; 02 - Comprovante se inscri\u00e7\u00e3o no CPF; 03 - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral; 04 - Certificado de Alistamento Militar, para homens; 05 - Diploma de N\u00edvel Superior; 06 - Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o ilegal de cargo p\u00fablico, 07 - Declara\u00e7\u00e3o resumida de bens; 08 - Comprovante de conta banc\u00e1ria.  O n\u00e3o comparecimento ou a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o da \u00edntegra da documenta\u00e7\u00e3o requerida, implicar\u00e1 no reconhecimento de desist\u00eancia  autom\u00e1tica do candidato \u00e0 respectiva vaga, sem direito a reclassifica\u00e7\u00e3o. Esclarecimentos acerca do contido no presente edital poder\u00e3o ser obtidos diretamente na Secretaria Municipal de Sa\u00fade ou atrav\u00e9s do email:  semsa.dados@gmail.com, no hor\u00e1rio comercial. Tarauac\u00e1, 31 de agosto de 2021. ADERL\u00c2NDIO NASCIMENTO DE FRAN\u00c7A Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 012/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL Para que se produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI, DO ART. 43, DA LEI 8.666/93, acolho a ADJUDICA\u00c7\u00c3O pela pregoeira, no julgamento do processo administrativo n\u00ba  849/2021 o procedimento licitat\u00f3rio referente  ao PREG\u00c3O PRESEN- CIAL SRP N\u00ba 023/2021, cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futura e  eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros  aliment\u00edcios, a fim de atender as necessidades de todas as Secretaria Municipais pertencentes ao Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1.  HOMOLOGO  em favor das pessoas jur\u00eddicas vencedoras:1) F.A.C NASCIMENTO  EIRELI inscrita no CNPJ Sob o n\u00ba 19.594.649/0001-06, com sede na  Estrada Lago da Itendencia n\u00ba 762 - Bairro triangulo \u2013 cidade Tarauac\u00e1, neste ato representado pelo senhor Francisco Adriano Cacau do  Nascimento RG: 1114189-1 SSP/AC e CPF: 013.723.662-02, vencedora com valor unit\u00e1rio do item 04 - R$ 116,90. 2) J.V. COMERCIO  EIRELI inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 17.745.710/0001-43, com sede  Rua Dr. Sans\u00e3o Gomes n\u00b0 676, CEP 69.9700-000, no Munic\u00edpio de  Tarauac\u00e1, neste ato representada pelo (a) Sr (a). Jadilson Le\u00e3o Malpartida, portador (a) da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 402981 SSP/AC e  CPF n\u00ba 972.393.952-68, vencedora com valores unit\u00e1rios dos itens  02 -R$ 6,48; 03 - R$ 19,45.  3) J&J FROTA inscrita no CNPJ Sob o  n\u00ba 12.798.408/0001-30 com sede na Rua Jo\u00e3o Bosco Santos Freire  S/N Avelino Leal, neste ato representado pelo senhor Jos\u00e9 Jerson da  Silva Frota inscrito com CPF 653.640.582-04, RG 337.322 SSP/AC,  domiciliado \u00e1 travessa maria Rita Cat\u00e3o n\u00ba 831- COHAB cidade de  Tarauac\u00e1. vencedora dos itens com valores unit\u00e1rios 01-R$ 7,90 e  05-R$ 99,50. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 30 de agosto de 2021. MARIA LUCIN\u00c9IA NERY DE LIMA MENEZES- Prefeita. ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O NOTIFICA\u00c7\u00c3O N. 01/2021/TK NOTIFICANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, atrav\u00e9s  da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno inscrita no CNPJ/MF sob o n 0 34.693.564/000179, com sede na Rua Cel. Juv\u00eancio de Menezes, n0 267, Bairro Centro, CEP: 69970-000. NOTIFICADA: J V Com\u00e9rcio Eireli, inscrita no CNPJ: 17.745.710/000143, com sede na Rua Dr. Sans\u00e3o Gomes, n\u00ba 676, Tri\u00e2ngulo, Tarauac\u00e1/ Acre, empresa representada pelo Sr. Jadilson Le\u00e3o Malpartida, portador  do CPF: 699.892.572-72. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7o  n\u00ba 12/2020 \u2013 Processo n\u00ba 296/2020 \u2013 Ata n\u00ba 19/2020/PMT/AC OBJETO DA NOTIFICA\u00c7\u00c3O: N\u00e3o entrega dos produtos no setor de merenda escolar. Senhor representante: Cumpre-nos NOTIFICAR a Vossa Senhoria acerca do descumprimento  das cl\u00e1usulas contratuais firmadas Preg\u00e3o Presencial para Registro de  Pre\u00e7o n\u00ba 12/2020 \u2013 Processo n\u00ba 296/2020 \u2013 Ata n\u00ba 19/2020/PMT/AC,  que objetiva a aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (g\u00eaneros aliment\u00edcios, sacos e caixas pl\u00e1sticas \u2013 Merenda escolar), conforme as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos constantes no Termo de Refer\u00eancia para atender  \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Tarauac\u00e1/AC. Ocorre, todavia, que apesar da Ordem de Entrega enviada, n\u00e3o foi entregue qualquer dos produtos constantes, configurando descumprimento contratual das cl\u00e1usulas a seguir dispostas: 13.1 A empresa fornecedora obriga-se a cumprir as obriga\u00e7\u00f5es dispostas no Edital e no Termo de Refer\u00eancia a ela atinente; a) Fornecer o material na forma preceituada pelo edital, observadas  as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e condi\u00e7\u00f5es comerciais especificadas  neste anexo; h) O prazo de entrega ser\u00e1 de 15 (quinze) dias a partir da emiss\u00e3o da Ordem de Entrega, assinada por servidor autorizado pelo  solicitante. Ademais, em caso de inexecu\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica rescindir unilateralmente o contrato, conforme disposto: Cl\u00e1usula oitava: Da revis\u00e3o, revoga\u00e7\u00e3o e cancelamento da Ata de Registro de Pre\u00e7o: 8.5 O fornecedor ter\u00e1 seu registro cancelado quando: Descumprir as condi\u00e7\u00f5es da Ata de Registro de Pre\u00e7o; N\u00e3o retirar a respectiva nota de empenho ou instrumento equivalente,  no prazo estabelecido pela Administra\u00e7\u00e3o, sem justificativa aceit\u00e1vel. Ante o exposto, vimos atrav\u00e9s desta NOTIFICAR esta empresa, a fim de  tomar ci\u00eancia da obriga\u00e7\u00e3o acima exposta, qual seja, realizar a entrega  dos itens requeridos nas ordens de entregas que seguem em anexo  no prazo de 48 (quarenta e oito) HORAS a contar do recebimento da  presente notifica\u00e7\u00e3o. Tarauac\u00e1/Acre, 31 de agosto de 2021. Maria Lucicl\u00e9ia Nery de Lima Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Decreto n\u00ba 013/2021 "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "IGREJA EVANG\u00c9LICA MINIST\u00c9RIO PENTECOSTAL FOGO PEDRA VIVA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DA ASSEMBLEIA GERAL DE FUNDA\u00c7\u00c3O  DA IGREJA EVANG\u00c9LICA MINIST\u00c9RIO PENTECOSTAL FOGO PEDRA VIVA - EM RIO BRANCO-ACRE. Pelo presente, Edital ficam convocados todos os membros da IGREJA  EVANG\u00c9LICA MINIST\u00c9RIO PENTECOSTAL FOGO PEDRA VIVA - EM  RIO BRANCO-ACRE e demais pessoas interessadas, para a ASSEMBLEIA GERAL DE FUNDA\u00c7\u00c3O da referida igreja quer ira se realizar  no dia 22 de setembro de 2021, as 19h00, em sua sede localizada na  Rua Tapaj\u00f3s  n\u00b0 391- Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, CEP 69.918.262  na  cidade de Rio Branco - Acre, a fim de ser deliberados os seguintes itens,  conforme ordem do dia: - Funda\u00e7\u00e3o da Entidade Religiosa; - Discurs\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Estatuto Social; -Elei\u00e7\u00e3o e Posse da primeira diretoria; - Assuntos diversos; Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021.     CLAUDIA TEREZA DE ALBUQUERQUE GONDIM ",
        "IGREJA EVANG\u00c9LICA MINIST\u00c9RIO PENTECOSTAL FOGO PEDRA VIVA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DA ASSEMBLEIA GERAL DE FUNDA\u00c7\u00c3O  DA IGREJA EVANG\u00c9LICA MINIST\u00c9RIO PENTECOSTAL FOGO PEDRA VIVA - EM RIO BRANCO-ACRE. Pelo presente, Edital ficam convocados todos os membros da IGREJA  EVANG\u00c9LICA MINIST\u00c9RIO PENTECOSTAL FOGO PEDRA VIVA - EM  RIO BRANCO-ACRE e demais pessoas interessadas, para a ASSEMBLEIA GERAL DE FUNDA\u00c7\u00c3O da referida igreja quer ira se realizar  no dia 22 de setembro de 2021, as 19h00, em sua sede localizada na  Rua Tapaj\u00f3s  n\u00b0 391- Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, CEP 69.918.262  na  cidade de Rio Branco - Acre, a fim de ser deliberados os seguintes itens,  conforme ordem do dia: - Funda\u00e7\u00e3o da Entidade Religiosa; - Discurs\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Estatuto Social; -Elei\u00e7\u00e3o e Posse da primeira diretoria; - Assuntos diversos; Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021.     CLAUDIA TEREZA DE ALBUQUERQUE GONDIM ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES DA AGRICULTURA FAMILIAR DO  PROJETO DE ASSENTAMENTO AGROEXTRATIVISTA PORTO DIAS  CNPJ: 14.773.001/0001-83 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC,  a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o (LO) para Plano de Opera\u00e7\u00f5es Anual da UPA-06,  com \u00e1rea de 316,9210 ha, localizada na BR-364, km 105, Ramal do Gordo,  km 22, Coloca\u00e7\u00e3o Morada Nova, PAE Porto Dias, munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/  AC. N\u00e3o foi determinado estudo de impacto ambiental. ",
        "CURTUME KOROBRAS LTDA CNPJ n\u00ba 08.673.273/0004-51 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o   n\u00ba 226/2021, com validade de 04 (quatro) anos para atividade de EXPLORA\u00c7\u00c3O DE \u00c1GUA SUBTERR\u00c2NEA  DE 01(UM) PO\u00c7O TUBULAR RASO PARA UTILIZA\u00c7\u00c3O NA IND\u00daSTRIA, SOB AS COORDENADAS GEOGR\u00c1FICAS: LAT. 10\u00ba00\u2019 56,9\u201d S ;  LONG. 67\u00ba41\u2019 38,9\u201d W, localizado (a) na Rodovia BR 364, Km 12, zona  rural, no munic\u00edpio de Rio ",
        "FRANCISCO ERNILSON DE FREITAS BURICA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a renova\u00e7\u00e3o de sua Licen\u00e7a Ambiental \u00danica -LAU, com validade  04 (quatro) anos para a atividade de EXTRA\u00c7\u00c3O MINERAL DE JAZIDA  DE AREIA localizada na Col\u00f4nia Boa Vista, Rodrigues Alves \u2013 Acre. ",
        "HOSPITAL S\u00c3O PEDRO LTDA-ME Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC,  a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O n\u00b0 233/2021, com validade de 4 (quatro)  Anos, para atividade de ATIVIDADE DE ATENDIMENTO HOSPITALAR,  EXCETO PRONTO-SOCORRO E UNIDADES DE ATENDIMENTO A  URG\u00caNCIAS - HOSPITAL, localizado \u00e0 Rua Francisco Mangabeira n\u00ba  45, Sala 101Bosque, Rio Branco-Acre.  ",
        "LEONARDO CORREA DE SOUZA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a AUTORIZA\u00c7\u00c3O PARA EXPLORA\u00c7\u00c3O FLORESTAL \u2013 AUTEX  n\u00ba 2012.2.2021.52883, com validade de 2 (dois) Anos, para a atividade  de Opera\u00e7\u00e3o de um Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel \u2013 PMFS,  classificado na Modalidade Individual referente \u00e0 Unidade de Produ\u00e7\u00e3o  Anual \u2013 UPA 03, com 1.053,4519 hectares (mil e cinquenta e tr\u00eas   hectares, quarenta e cinco ares e dezenove centiares),, na Fazenda  Conquista, localizada \u00e0 Rodovia BR-364, Km 50, Sentido Sena  Madureira / Manoel Urbano, Munic\u00edpio de Manoel Urbano/AC. ",
        "NASSER B. ANTUN Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Renova\u00e7\u00e3o da LICEN\u00c7A DE INSTALA\u00c7\u00c3O n\u00b0203/2018, para  atividade de IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO RESIDENCIAL JARDIM EUROPA,  localizado \u00e1 Avenida Avelino Leal, ST 04, QD. 39, c\u00f3digo 1750-A,  Copacabana, Tarauac\u00e1 \u2013 Ac. ",
        "FAZENDA SANTA LUCIA S/A CNPJ 02.460.122/0001-96 Rio Branco- Acre ATA DA ASSEMBL\u00c9IAGERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA DA SOCIEDADE 04  DE MAIO DE 2021. HORA, DATA E LOCAL DA ASSEMBL\u00c9IA: \u00c0 09:00 horas, do dia 04 de  maio de 2021, na Rua Rio de Janeiro, 326 \u2013 Floresta \u2013 Rio Branco \u2013 AC. CONVOCA\u00c7\u00c3O: Convocados por Carta Convite dirigida a cada acionista individualmente nos termos do Par\u00e1grafo 4 do Artigo 124 da Lei  6.404/76. PRESEN\u00c7AS DE ACIONISTAS: Foram verificadas a presen\u00e7a dos  acionistas: ARISTEU FERREIRA DE MEDEIROS,  acionista majorit\u00e1rio, que presidiu a reuni\u00e3o; ERASMO CAMPOS FERREIRA DE  MEDEIROS, acionista, estando dessa forma representado o Capital  total com direito a voto MESA: Foi deliberado que o acionista ARISTEU FERREIRA DE MEDEIROS, presidiria a Assembl\u00e9ia e este convidou a mim VANDR\u00c9 DA  COSTA PRADO, brasileiro, casado, contador, CRC n\u00ba 00001142/O-9,  para secretariar a reuni\u00e3o na condi\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Ad-hoc. ORDEM DO DIA: a) Nomea\u00e7\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o para o tri\u00eanio 2021/2024; b) Outros assuntos de interesse da sociedade. Instalou-se a Assembl\u00e9ia Geral Extraordin\u00e1ria onde foi deliberada  a elei\u00e7\u00e3o e posse dos membros do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o  para o tri\u00eanio 2021/2024, onde foram eleitos e empossados os  membro: Presidente \u2013 Aristeu Ferreira de Medeiros,brasileiro, pecuarista, vi\u00favo, CPF n\u00ba 335.232.238-49 e RG n\u00ba 2567715 SSP/ SP e ERASMO CAMPOS FERREIRA DE MEDEIROS Conselheiro, brasileiro, acionista, RG n\u00ba 23.391.934-X SSP/SP e CPF n\u00ba  164.491.368-20, , com mandato iniciando-se nesta data e encerrando-se em 05 de maio de 2024. Tendo sido cumprido a pauta do dia foi lavrada a presente Ata que \u00e9  assinada por todos os presente. A presente ata \u00e9 c\u00f3pia fiel do original lavrada em livro pr\u00f3prio. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de maio de 2021. ARISTEU FERREIRA DE MEDEIROS  Presidente VANDR\u00c9 DA COSTA PRADO Secretario Ad Hoc ",
        "FAZENDA SANTA L\u00daCIA S/A CNPJ N\u00ba 02.460.122/0001-96 RERRATIFICA\u00c7\u00c3O DA ATA DA REUNI\u00c3O DO CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE REALIZADA NO DIA 04 DE MAIO DE 2021. HORA, DATA E LOCAL DA ASSEMBL\u00c9IA: \u00c0s 12:00 horas do dia 04 de  Maio de 2021, na Rua Rio de Janeiro, 326 \u2013 Floresta \u2013 Rio Branco- AC. PRESEN\u00c7AS DE ACIONISTAS: Foram verificadas a presen\u00e7a dos  acionistas: ARISTEU FERREIRA DE MEDEIROS, CPF n\u00ba 335.232.23849, acionista majorit\u00e1rio \u2013 Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o e  ERASMO CAMPOS FERREIRA DE MEDEIROS, CPF n\u00ba 164.491.36820, Acionista e VANDR\u00c9 DA COSTA PRADO \u2013 Secret\u00e1rio AD HOC. ORDEM DO DIA: a) Elei\u00e7\u00e3o e posse dos membros da diretoria para o tri\u00eanio 2021/2024; Instalada a reuni\u00e3o, assumiu a Presid\u00eancia o Acionista ARISTEU FERREIRA DE MEDEIROS, que em seguida convidou a mim VANDR\u00c9 DA  COSTA PRADO, para assumir a condi\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Ad Hoc, em ato  cont\u00ednuo, deliberaram pela recondu\u00e7\u00e3o, com a imediata elei\u00e7\u00e3o e posse  aos cargos os acionistas: ARISTEU FERREIRA DE MEDEIROS, brasileiro, vi\u00favo, CPF n\u00ba 335.232.238-49 no cargo de Diretor Presidente e  ERASMO CAMPOS FERREIRA DE MEDEIROS, CPF n\u00ba 164.491.36820 para cargo de Diretor Administrativo e Financeiro, com mandato  iniciando-se nesta data e encerrando-se em 04 de maio de 2021. Nada  mais havendo a tratar a reuni\u00e3o foi encerrada, sendo a respectiva ata  lida e aprovada pelos presentes. Onde l\u00ea: ERASMO CAMPOS FERREIRA DE MEDEIROS, CPF n\u00ba  164.491.368-20 para cargo de Diretor Administrativo e Financeiro, com  mandato iniciando-se nesta data e encerrando-se em 04 de maio de 2021. Leia \u2013 se: ERASMO CAMPOS FERREIRA DE MEDEIROS, CPF n\u00ba  164.491.368-20 para cargo de Diretor Administrativo e Financeiro, com  mandato iniciando-se nesta data e encerrando-se em 04 de maio de 2024. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de Maio de 2021. ARISTEU FERREIRA DE MEDEIROS CPF n\u00ba 335.232.238-49 VANDR\u00c9 DA COSTA PRADO CRC n\u00ba 00001142/O-9 ",
        "SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM DO TRANSPORTE \u2013 SENAT AVISO DE RESULTADO SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM DO TRANSPORTE \u2013 SENAT AVISO DE RESULTADO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 0003/2021 O SENAT \u2013 SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM DO TRANSPORTE torna p\u00fablico a adjudica\u00e7\u00e3o e homologa\u00e7\u00e3o da concorr\u00eancia  n\u00ba 0003/2021 cujo objeto e contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  em confec\u00e7\u00e3o de certificados para a impress\u00e3o com informa\u00e7\u00f5es  de dados dos alunos ap\u00f3s a conclus\u00e3o cursos, de acordo com a  necessidade sob demanda do Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem  do Transporte-SENAT, desta Unidade B 38 \u2013 Jos\u00e9 Augusto Pinheiro \u2013 SEST/SENAT - Rio Branco-AC, em favor da empresa: P.L.  MARTINI- ESTRELA GR\u00c1FICA & EDITORA, inscrito no CNPJ sob  o n\u00ba 02.035.162/0001-90, o valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ R$  34.000,00 no dia 01 de setembro de 2021. Paulo Roberto Gomes Junior Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0046/2020 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa RIOS E RIOS LTDA - ME, representada  por seu Diretora Executiva e S\u00f3cia-Administradora, MARILDA MOREIRA BRASILEIRO RIOS. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0046/2020  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM DO TRANSPORTE \u2013  SENAT\u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier  a ter acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for  rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior  ao prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e  este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 25 de agosto de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA,  Diretor-Superintendente; Diretor T\u00e9cnico LAURO DA VEIGA SANTOS e a  empresa RIOS E RIOS LTDA - ME, representada por seu Diretora Executiva  e S\u00f3cia-Administradora, MARILDA MOREIRA BRASILEIRO RIOS. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0002/2020 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa SOMPO SEGUROS S/A, representada  por seu Diretor Executivo, FERNANDO ANT\u00d4NIO GROSSI CAVALCANTE e EDUARDO DAVID GARCIA. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0002/2020  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados do  CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares de Dados  Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste  Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   I. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. III. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  I. com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar  a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 12 de julho de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa SOMPO  SEGUROS S/A, representada por seu Diretor Executivo, FERNANDO  ANT\u00d4NIO GROSSI CAVALCANTE e EDUARDO DAVID GARCIA ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0003/2021. Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa L.A.VIAGENS E TURISMO LTDA \u2013 ME,  representada neste ato por sua S\u00f3cia-Administradora LUCILA MENDONCA VALENTE. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0003/2021  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   I. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. III. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  I. com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar  a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier  a ter acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for  rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior  ao prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE, de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e  este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 25 de agosto de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa  L.A.VIAGENS E TURISMO LTDA \u2013 ME, representada neste ato por sua  S\u00f3cia-Administradora LUCILA MENDONCA VALENTE. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO DO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0004/2020 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa PSM MARKETING E SERVI\u00c7OS LTDA  - ME, representada por Seu S\u00f3cio-Administrador PAULO ROBERTO  SOARES DE MENDON\u00c7A. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0004/2020  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   I. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. III. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  I. com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar  a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier  a ter acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for  rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior  ao prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 25 de agosto de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; Diretor T\u00e9cnico LAURO DA  VEIGA SANTOS e a empresa PSM MARKETING E SERVI\u00c7OS LTDA  - ME, representada por Seu S\u00f3cio-Administrador PAULO ROBERTO  SOARES DE MENDON\u00c7A. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 0006/2020 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa SEGUROS SURA S/A, representada por  seu Procurador, MARCELO POZZI PESTANA. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0006/2020  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   I. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. III. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  I. com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar  a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 26 de agosto de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA,  Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS,  Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa SEGUROS SURA S/A,  representada por seu Procurador, MARCELO POZZI PESTANA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0013/2020 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa JAMISSON FRANCISCO DA ROCHA - ME,  representada por seu Propriet\u00e1rio, JAMISSON FRANCISCO DA ROCHA. Objeto: renova\u00e7\u00e3o do prazo principal. Do prazo de vig\u00eancia: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia por mais 30  (trinta) dias, com in\u00edcio em 09/08/2021 e t\u00e9rmino em 09/09/2021, podendo ser prorrogado, a crit\u00e9rio das partes, at\u00e9 o limite disposto na Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021.  Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 05 de agosto de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa  JAMISSON FRANCISCO DA ROCHA - ME, representada por seu  Propriet\u00e1rio, JAMISSON FRANCISCO DA ROCHA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0001/2019. Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa SODEXO PASS DO BRASIL SERVI\u00c7OS  E COM\u00c9RCIO S.A., representada por sua Gerente Comercial de Mercado P\u00fablico, GIOVANA VIEIRA ALVES. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0001/2019  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria. \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em  rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar e cumprir  as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada garantir sua  licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o. \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio. I. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. III. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis. \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou. \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE: I. com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar  a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato. \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE, de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 13 de agosto de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO  LIMA DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a  empresa SODEXO PASS DO BRASIL SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO  S.A., representada por sua Gerente Comercial de Mercado P\u00fablico,  GIOVANA VIEIRA ALVES. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0058/2018 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e o SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA - SESI - DR/AC,  representado por seu Superintendente, JO\u00c3O C\u00c9SAR DOTTO. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0058/2018  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em  rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar e cumprir  as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada garantir sua  licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   I. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. III. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  I. com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar  a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 19 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS  SANTOS, Diretor-Superintendente, em exerc\u00edcio; LAURO DA VEIGA  SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e o SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA - SESI  - DR/AC, representado por seu Superintendente, JO\u00c3O C\u00c9SAR DOTTO. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u2013 CT N\u00ba. 0085/2018 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa METASIX TECNOLOGIA LTDA - EPP, representada por seu Diretor, CLEITON JORGE DE OLIVEIRA DA SILVA. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0085/2018  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em  rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar e cumprir  as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada garantir sua  licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados do  CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares de Dados  Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste  Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   I. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  I. com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar  a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier  a ter acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for  rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior  ao prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e  este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 27 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a empresa METASIX TECNOLOGIA LTDA - EPP, representada  por seu Diretor, CLEITON JORGE DE OLIVEIRA DA SILVA. SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0014/2017 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S.A, representada por seus Procuradores, DIEGO DA SILVA GON\u00c7ALVES e LUCIANO RODRIGO WEIAND. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0014/2017  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   I. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. III. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao trata- mento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  I. com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a  Lei de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es  relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e  eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e  este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 25 de agosto de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa  TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S.A, representada por seus Procuradores,  DIEGO DA SILVA GON\u00c7ALVES e LUCIANO RODRIGO WEIAND. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0032/2021. PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre  - SEBRAE/AC, e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM COMERCIAL \u2013 SENAC/AC, representado por seu Presidente LEANDRO  DOMINGOS TEIXEIRA PINTO. OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o de consultorias em diagn\u00f3sticos situacionais de Micro Empresas (ME) e Empresas de Pequeno Porte (EPP), dos setores  de com\u00e9rcio, ind\u00fastria, servi\u00e7o e turismo localizadas no Alto Acre, bem  como elabora\u00e7\u00e3o de Planos de A\u00e7\u00f5es com foco na retomada das atividades no per\u00edodo p\u00f3s-pandemia. DOS PRAZOS: O contrato ter\u00e1 prazo de execu\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) meses e o prazo de vig\u00eancia de 04 (quatro) meses, contados a partir de  sua assinatura, podendo ser prorrogado, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o  CDN n\u00ba. 361/2021.  DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: O CONTRATANTE pagar\u00e1 a Contratada a import\u00e2ncia global de  R$ 265.200,00 (duzentos e sessenta e cinco mil e duzentos reais),  sendo o valor do pagamento condicionado a proporcionalidade das  empresas atendidas. MODALIDADE: PROCESSO ADMINISTRATIVO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 202118634381.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos financeiros inerentes \u00e0  execu\u00e7\u00e3o do objeto deste contrato correr\u00e3o a conta de recursos  espec\u00edficos consignados no or\u00e7amento do CONTRATANTE, estando vinculados a: Unidade: ERAA; Atividade: Atividade:  AC - Atendimento Territorial Alto  Acre-Com\u00e9rcio, Industria e Servi\u00e7o; A\u00e7\u00e3o: Consultoria Empresarial; Natureza de despesas: Servi\u00e7os especializados; Fonte de recursos: 4,58%  CSN e 95,42% CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021.       Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS, Diretor T\u00e9cnico  LAURO DA VEIGA SANTOS e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM COMERCIAL \u2013 SENAC/AC, representado por seu Presidente  LEANDRO DOMINGOS TEIXEIRA PINTO. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS O investimento total do CONTRATANTE como contratante da consultoria de execu\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 265.200,00 (duzentos e sessenta e cinco mil e  duzentos reais). O cronograma de desembolso previsto est\u00e1 demonstrado na tabela a seguir: "
    ]
}