{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.901, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o disposto  no art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, alterada pela Lei  Complementar n\u00ba 357, de 10 de maio de 2019, CONSIDERANDO o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 004/2019/SECC,  celebrado entre o Estado do Acre e a Assembleia Legislativa do Estado  do Acre, bem como, a documenta\u00e7\u00e3o autuada nos autos do processo  SEI n\u00ba 4002.008447.01133/2020-95, RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder o servidor JOS\u00c9 FRANCISCO PINHEIRO, matr\u00edcula n\u00ba  9061754-1, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Assembleia  Legislativa do Estado do Acre \u2013 ALEAC, no per\u00edodo de 11 de novembro  de 2019 a 31 de dezembro de 2020, com \u00f4nus para o Estado do Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 11 de novembro de 2019. Rio Branco-Acre, 25 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.903, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o dispositivo  no art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, alterada pela Lei  Complementar n\u00ba 357, de 10 de maio de 2019, CONSIDERANDO, o Aditivo ao Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba  004/2019/SECC, celebrado entre o Estado do Acre e a Assembleia Legislativa do Estado do Acre, bem como, a documenta\u00e7\u00e3o autuada no  processo SEI n\u00ba 4002.008447.01094/2020-26, RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar a cess\u00e3o da servidora VER\u00d4NICA LEITE SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 2381206-1, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, para continuar prestando servi\u00e7os  junto \u00e0 Assembleia Legislativa do Estado do Acre - ALEAC, at\u00e9 31 de  dezembro de 2021, com \u00f4nus para o Estado do Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de janeiro de 2021. Rio Branco-Acre, 25 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.905, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o dispositivo  no art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, alterada pela Lei  Complementar n\u00ba 357, de 10 de maio de 2019, CONSIDERANDO, o Aditivo ao Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba  004/2019/SECC, celebrado entre o Estado do Acre e a Assembleia Legislativa do Estado do Acre, bem como, a documenta\u00e7\u00e3o autuada no  processo SEI n\u00ba 4002.006235.00394/2021-75, RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder o servidor ROG\u00c9RIO CORR\u00caA GOMES, do Quadro de  Pessoal da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Assembleia Legislativa do Estado do Acre - ALEAC, pelo  per\u00edodo de 12 meses, com \u00f4nus para o Estado do Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 25 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.918, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, C/C com o disposto no art. 62, da Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018 e CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o autuada nos autos do processo  SEI n\u00ba 0761.011233.00104/2021-82, RESOLVE: Art. 1\u00ba Colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT, o servidor FERNANDO OLIVEIRA DA SILVA,  matr\u00edcula n\u00ba 22594-1, pertencente ao Quadro de Pessoal da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SESACRE, at\u00e9 31 de  dezembro de 2021, com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de janeiro de 2021. Rio Branco-Acre, 26 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.940, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o autuada nos autos do processo  SEI n\u00ba 0019.011722.00001/2021-22, RESOLVE: Art. 1\u00ba Colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o  \u2013 SECOM, a servidora ELISA MARA DA SILVA CARNEIRO BRAGA,  matr\u00edcula n\u00ba 9217444-2, pertencente ao Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, lotada na  Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o, pelo per\u00edodo de 1 (um) ano,  com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 2 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.947, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o acostada aos autos do processo  SEI n\u00ba 0050.003761.00017/2021-18, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar, a pedido, o Decreto n\u00ba 1.863, de 16 de abril de 2019,  que colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a servidora W\u00caNUS DE ANDRADE MENDES, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.534, de 17 de  abril de 2019, p\u00e1gina 14.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12 de fevereiro de 2021. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.947, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o acostada aos autos do processo  SEI n\u00ba 0050.003761.00017/2021-18, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar, a pedido, o Decreto n\u00ba 1.863, de 16 de abril de 2019,  que colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a servidora W\u00caNUS DE ANDRADE MENDES, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.534, de 17 de  abril de 2019, p\u00e1gina 14.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12 de fevereiro de 2021. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.949, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o autuada nos autos do processo  SEI n\u00ba 0019.015078.00476/2021-94, RESOLVE: Art. 1\u00ba Colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Sa\u00fade  - SESACRE, o servidor JOS\u00c9 AUGUSTO SOARES AYACHE, pertencente ao Quadro de Pessoal do Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito - DETRAN, pelo per\u00edodo de 1 (um) ano, com \u00f4nus para o  \u00f3rg\u00e3o de origem.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.950, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, C/C com o disposto no art. 62, da Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018 e CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o autuada nos processos SEI n\u00ba  0819.012846.00004/2021-16, RESOLVE: Art. 1\u00ba Colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP, o servidor GENESS\u00cd ALVES DE OLIVEIRA,  matr\u00edcula n\u00ba 913917-6, pertencente ao Quadro de Pessoal da Pol\u00edcia  Civil do Estado do Acre - PCAC, pelo per\u00edodo de 12 meses, sem \u00f4nus  para o \u00f3rg\u00e3o de origem.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.974, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o disposto  no art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, alterada pela Lei  Complementar n\u00ba 357, de 10 de maio de 2019, CONSIDERANDO, o aditivo ao Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba  004/2019/SECC, celebrado entre o Estado do Acre e a Assembleia Legislativa do Estado do Acre, bem como, a documenta\u00e7\u00e3o autuada nos  autos do processo SEI n\u00ba 4002.008447.01086/2020-80, RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar a cess\u00e3o do servidor EVANILDO ALVES CASTRO, do  Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes - SEE, para continuar prestando servi\u00e7os junto \u00e0 Assembleia  Legislativa do Estado do Acre \u2013 ALEAC, at\u00e9 31 de dezembro de 2021,  com \u00f4nus para o Estado do Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de janeiro de 2021. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.976, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o disposto  no art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, alterada pela Lei  Complementar n\u00ba 357, de 10 de maio de 2019, CONSIDERANDO, o aditivo ao Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba  015/2019/SECC, celebrado entre o Estado do Acre e a Prefeitura do  Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus, bem como, a documenta\u00e7\u00e3o autuada nos autos do processo SEI n\u00ba 0050.014061.00026/2021-77, RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder a servidora FRANCISCA DULCILENE DE SOUZA MORAES, matr\u00edcula n\u00ba 294063-1, do Quadro de Pessoal da Funda\u00e7\u00e3o de  Cultura Elias Mansour - FEM, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Prefeitura  Municipal de Santa Rosa do Purus, pelo per\u00edodo de 12 meses, com  \u00f4nus para o Estado do Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.978, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o disposto  no art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, alterada pela Lei  Complementar n\u00ba 357, de 10 de maio de 2019, CONSIDERANDO, o aditivo ao Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba  009/2019/SECC, celebrado entre o Estado do Acre e a Prefeitura do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, bem como, a documenta\u00e7\u00e3o autuada nos  autos do processo SEI n\u00ba 4002.008447.00820/2021-74, RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder a servidora GERLANE DA SILVA MAGALH\u00c3ES, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul, pelo per\u00edodo de 12 meses, com \u00f4nus para o  Estado do Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 31 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.042, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d , \u00a7\u00a7 2\u00ba, 16 esse, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda,  com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997,  art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00395/2021-11 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2145 ELISEU GON\u00c7ALVES DA SILVA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos  de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos  calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 03 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.043, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o disposto  no art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, alterada pela Lei  Complementar n\u00ba 357, de 10 de maio de 2019, CONSIDERANDO o Aditivo ao Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba  003/2019/SECC, celebrado entre o Estado do Acre e o Tribunal de Contas do Estado do Acre, bem como, a documenta\u00e7\u00e3o constante nos autos  do processo SEI n\u00ba 4002.008447.00904/2021-16, RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder a servidora SHELLEY TORRES DE OLIVEIRA, do Quadro  de Pessoal da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC, para prestar  servi\u00e7os junto ao Tribunal de Contas do Estado do Acre \u2013 TCE/AC, pelo  per\u00edodo de 12 meses, com \u00f4nus para o Estado do Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 13 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.047, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 10.029, de 10 de setembro de  2021, que nomeou UERMERSON SOUZA DO AMARAL para exercer  o cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  "
        ],
        "CASA MILITAR": [
            "PORTARIA N\u00ba 114, DE 10 DE SETEMBRO DE 2021. O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial  n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Nomear o 1\u00ba SGT JOS\u00c9 NEVES RIBEIRO DA SILVA, matr\u00edcula 9082204-1, como Chefe da Divis\u00e3o de Contraintelig\u00eancia da Casa Militar,  para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 116, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O CHEFE DA CASA  MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial  n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Nomear o 1\u00ba SGT PM RG 2984 RONALDO DE FREITAS LIMA, matr\u00edcula 9081992-1, para responder como Chefe da Divis\u00e3o de Precurs\u00e3o da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 12/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0056.001007.00014/2021-96 ADES\u00c3O: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 007/2020, obtida atrav\u00e9s do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 017/2020 - CPL 05. VIG\u00caNCIA DA ATA: 30/06/2020 at\u00e9 30/06/2021 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ACRE - IAPEN. PARTICIPANTE EXTRAORDIN\u00c1RIO: PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ACRE - PGE/AC FORNECEDOR: M.V AQUINO EIRELI OBJETO:  aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Inseticida e Desodorizador), para atender as necessidades da Procuradoria-Geral do Estado, conforme abaixo demonstrado: VALOR TOTAL ESTIMADO: R$ 2.100,00 (dois mil e cem reais).  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 10.520, a lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; Decretos Estaduais n\u00bas 5.972/2010, 5.967/2010 e  3.753/2019, e suas altera\u00e7\u00f5es; e demais normas aplic\u00e1veis; Edital, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 017/2020; Aceite do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador e da Empresa detentora da Ata; Manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; Aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no Portal da Transpar\u00eancia, consulta ao CEIS,  CNEP, SICAF e CNJ; Pesquisas de mercado, verifica\u00e7\u00e3o da vantajosidade econ\u00f4mica, justificativa da necessidade; Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria;  Parecer n\u00ba 10/2021/PGE - DA/PGE - DG/PGE - OA, devidamente aprovados pela autoridade superior. DATA DA ADES\u00c3O: 21/06/2021. R\u00e1icri Barros de Oliveira Diretora-Geral - PGE/AC "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "Portaria n\u00ba 468 de 13 de setembro de 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de 2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de maio  de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor EVERSON GLEISSON ROCHA SOUZA, matr\u00edcula 9164812-3, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia  Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00367/2021-80, lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 23/08/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 454, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a  LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas HEBER VIN\u00cdCIUS CARNEIRO DOS REIS, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o Financeira - NUCEF Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 455, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar a servidora Jaqueline Fernandes de Fran\u00e7a para exercer  suas fun\u00e7\u00f5es como Coordenadora do N\u00facleo de Programa\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria - NUPRO. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 456, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar a servidora Aline Cristina da Silva para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o Financeira - NUCEF. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 457, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021   O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o servidor Nelisson Nauan Silva Lopes para exercer suas fun\u00e7\u00f5es como Coordenador do N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o Financeira - NUCEF. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 458, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar a estagi\u00e1ria Cybelle Christine de S\u00e1 D\u00b4avila  para exercer  suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o Financeira - NUCEF. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 459, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar a servidora LIARA TAYLA AZAD para exercer suas fun\u00e7\u00f5es  como Coordenadora do N\u00facleo de Instru\u00e7\u00e3o Processual - NUINP. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 476, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Agente de Pol\u00edcia Civil  Wesley Canuto Maciel para exercer suas fun\u00e7\u00f5es como Chefe da Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio - DIPAT. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 477, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Agente de Pol\u00edcia Civil Francisco Daniel de Lima Sobral  para exercer suas fun\u00e7\u00f5es como Coordenador do N\u00facleo de Presta\u00e7\u00e3o  de Contas - NUPCO. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 478, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar a servidora Maria Aparecida Costa e Silva para exercer  suas fun\u00e7\u00f5es como Chefe da Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Contratos. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 479, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o servidor M\u00e1rcio dos Santos G\u00f3es para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o de Contratos - NUEXCO. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 480, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o servidor Ruan Thallys Cabral da Silva para exercer suas  fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o de Contratos - NUEXCO. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 481, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o servidor Aslan Dias Menezes para exercer suas fun\u00e7\u00f5es  como Coordenador do N\u00facleo de Infraestrutura e Microinform\u00e1tica. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 482, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021   O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Agente de Pol\u00edcia Civil Raurimar de Souza Muniz para  exercer suas fun\u00e7\u00f5es como Coordenador do N\u00facleo de Desenvolvimento e Moderniza\u00e7\u00e3o. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 483, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e  IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Agente de Pol\u00edcia Civil Anderson Lima Shockness para  exercer suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Infraestrutura e Microinform\u00e1tica. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 484, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o servidor Manoel de Jesus de Moura Tavares para exercer  suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Infraestrutura e Microinform\u00e1tica. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 485, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021   O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e  IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o servidor Youssef  Pereira Ara\u00fajo para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Infraestrutura e Microinform\u00e1tica. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 486, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o servidor Jo\u00e3o Victor Lima de Sousa para exercer suas  fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Infraestrutura e Microinform\u00e1tica. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 487, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Agente de Pol\u00edcia Civil Rafael de Lima Sousa para exercer suas  fun\u00e7\u00f5es como Coordenador do N\u00facleo de Gest\u00e3o do Abastecimento - NUGAB. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 488, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Agente de Pol\u00edcia Civil Roberth Charles Fran\u00e7ois de Oliveira  para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Gest\u00e3o do Abastecimento - NUGAB. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 489, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021   O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Agente de Pol\u00edcia Civil Esly Ara\u00fajo da Rocha para exercer suas  fun\u00e7\u00f5es como Coordenador do N\u00facleo de Manuten\u00e7\u00e3o Veicular - NUMAV. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 492, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil Jairo Jonson Batista da Silva  para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na  Divis\u00e3o de Transportes-DITRA. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 493, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Auxiliar Administrativo Marcos F\u00e1bio da Silva Cavalcante  para exercer suas fun\u00e7\u00f5es como Coordenador do N\u00facleo de Manuten\u00e7\u00e3o Veicular - NUMAV. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 460, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o servidor Agnaldo Dantas Neto para exercer suas fun\u00e7\u00f5es  no  N\u00facleo de Instru\u00e7\u00e3o Processual - NUINP. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 461, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021   O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas Reno Soares Balica para  exercer suas fun\u00e7\u00f5es como Coordenador do N\u00facleo de Projetos e An\u00e1lise de marcado - NUPAM. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 462, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021   O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Engenheiro Civil IVO WICIUK J\u00daNIOR para exercer suas  fun\u00e7\u00f5es como Chefe da Divis\u00e3o de Obras - DIOBRAS. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 463, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021   O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o servidor Tauan Machado Craveiro Costa para exercer  suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Arquitetura- NUARQUI. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 464, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Agente de Pol\u00edcia Civil Eloilson da Costa Rodrigues para exercer  suas fun\u00e7\u00f5es como Coordenador do N\u00facleo de Engenharia - NUENG. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 465, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o estagi\u00e1rio  Tiago de Souza Dias para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Engenharia - NUENG. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 466, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021   O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Agente de Policia Civil Genilson da Silva Albuquerque  para exercer suas fun\u00e7\u00f5es como Coordenador do N\u00facleo de Manuten\u00e7\u00e3o de Equipamentos - NUME. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 467, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o servidor Carlos Alberto Rodrigues Ferrari para exercer  suas fun\u00e7\u00f5es na Divis\u00e3o de Gest\u00e3o Administrativa - DIGAD. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 469, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Agente de Pol\u00edcia Civil Arlison Xavier Dantas para exercer  suas fun\u00e7\u00f5es como Coordenador do N\u00facleo de Limpeza e Conserva\u00e7\u00e3o  Predial - NULCP. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 470, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021   O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o servidor Lucas Menezes Silveira para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Material - NUMAT. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 471, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Agente de Pol\u00edcia Civil Alexandro Melo para exercer suas  fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Material - NUMAT. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 472, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o servidor SAMUEL ALVES MATOS  para exercer suas  fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Limpeza e Conserva\u00e7\u00e3o Predial - NULCP. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 473, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar a servidora Maria Raimunda Silva Oliveira para exercer  suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Limpeza e Conserva\u00e7\u00e3o Predial - NULCP. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 474, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o servidor Ocimar Lucas da Cruz para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no  N\u00facleo de Limpeza e Conserva\u00e7\u00e3o Predial - NULCP. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 475, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o auxiliar administrativo  Walter Clay Carneiro Amaral para exercer suas fun\u00e7\u00f5es como Coordenadora do N\u00facleo de  Material - NUMAT. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 428 de 31 de agosto  de 2021.  O Delegado-Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil Vanderlei Scherer Thomas, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0 056/2021 decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 045/2021  \u2013 CPL 05,  celebrado entre a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a  empresa FLORESTA EMPREENDIMENTOS EIRELI ME, inscrita no  CNPJ sob o n\u00ba 17.489.291/0003-98, com vig\u00eancia de 19.08.2021 a  31.12.2021, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  o fornecimento de REFEI\u00c7\u00c3O PRONTA PRATO FEITO/MARMITEX  acondicionada em embalagem de EPS (isopor), formato redondo  com tampa, destinada aos presos custodiados na Delegacia Geral  de Pol\u00edcia Civil e eventual solicita\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do  Acre \u2013 PCAC nos munic\u00edpios de Pl\u00e1cido de Castro e Acrel\u00e2ndia -  AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades detalhadas no Termo de  Refer\u00eancia \u2013 Anexo I, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 045/2021 \u2013 CPL05,  proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do  Processo SEI n\u00ba 0064.005362.00013/2021-72. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica, matr\u00edcula n\u00ba:  matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III.  Fiscal Titular: Danilo C\u00e9sar Regis Almeida, matr\u00edcula n\u00ba: 9561110-1; IV.  Fiscal Suplente: Renato Cavalcante de Figueiredo,  matr\u00edcula n\u00ba: 9139362-1. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em  comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das  atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas.  Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Vanderlei Scherer Thomas Delegado-Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil. ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 490, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o servidor  Evandro Jos\u00e9 da Silva J\u00fanior para exercer suas  fun\u00e7\u00f5es na Divis\u00e3o de Transporte - DITRA. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 492, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil Jairo Jonson Batista da Silva  para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na  Divis\u00e3o de Transportes-DITRA. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba  02/2019/SECC PROCESSO N\u00ba 4002.014022.00051/2020-90 PARTES COOPERADAS \u2013 Governo do Estado do Acre e Prefeitura do  Municipal de Rio Branco OBJETO - Autoriza\u00e7\u00e3o para que o Estado do Acre e o Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, promovam cess\u00f5es de servidores com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o  de origem, respeitadas, em cada caso, a an\u00e1lise de conveni\u00eancia e oportunidade, atrav\u00e9s de compromisso de conjuga\u00e7\u00e3o de m\u00fatuos esfor\u00e7os para  interc\u00e2mbios de servidores, de sistemas de informa\u00e7\u00e3o e de capacita\u00e7\u00e3o  e suporte t\u00e9cnico, nas \u00e1reas de pessoal e gest\u00e3o administrativa, a fim de  promover reciprocamente o interesse p\u00fablico, conforme disp\u00f5e o art. 141,  inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993.  DATA DA ASSINATURA \u2013 14/09/2021. VIG\u00caNCIA \u2013 1\u00ba/01/2021 A 31/12/2022. ASSINATURAS \u2013 Gladson de Lima Cameli \u2013 Governador do Estado do  Acre e Sebasti\u00e3o Bocalom Rodrigues \u2013 Prefeito do Munic\u00edpio de Rio  Branco. ",
            "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba  007/2019/SECC PROCESSO N\u00ba 4002.014022.00051/2020-90 PARTES COOPERADAS \u2013 Governo do Estado do Acre e Minist\u00e9rio  P\u00fablico do Estado do Acre OBJETO - Autoriza\u00e7\u00e3o para que o Estado do Acre promova cess\u00e3o de  servidores com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem, respeitadas, em cada  caso, a an\u00e1lise de conveni\u00eancia e oportunidade, conforme disp\u00f5e o art.  141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993.  DATA DA ASSINATURA \u2013 13/09/2021. VIG\u00caNCIA \u2013 1\u00ba/01/2021 A 31/12/2022. ASSINATURAS \u2013 Gladson de Lima Cameli \u2013 Governador do Estado do  Acre e K\u00e1tia Rejane de Ara\u00fajo Rodrigues \u2013 Procuradora-Geral de Justi\u00e7a do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre. ",
            "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba  09/2019/SECC PROCESSO N\u00ba 4002.014022.00051/2020-90 PARTES COOPERADAS \u2013 Governo do Estado do Acre e Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul OBJETO - Autoriza\u00e7\u00e3o para que o Estado do Acre e o Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul - Acre, promovam cess\u00f5es de servidores com \u00f4nus para  o \u00f3rg\u00e3o de origem, respeitadas, em cada caso, a an\u00e1lise de conveni\u00eancia e oportunidade, atrav\u00e9s de compromisso de conjuga\u00e7\u00e3o de m\u00fatuos  esfor\u00e7os para interc\u00e2mbios de servidores, de sistemas de informa\u00e7\u00e3o e  de capacita\u00e7\u00e3o e suporte t\u00e9cnico, nas \u00e1reas de pessoal e gest\u00e3o administrativa, a fim de promover reciprocamente o interesse p\u00fablico, conforme disp\u00f5e o art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39, de 29 de  dezembro de 1993.  DATA DA ASSINATURA \u2013 13/07/2021. VIG\u00caNCIA \u2013 1\u00ba/01/2021 A 31/12/2022. ASSINATURAS \u2013 Gladson de Lima Cameli \u2013 Governador do Estado do  Acre e Jos\u00e9 de Souza Lima - Prefeito do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. ",
            "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba  010/2019/SECC PROCESSO N\u00ba 4002.014022.00051/2020-90 PARTES COOPERADAS \u2013 Governo do Estado do Acre e Governo do  Estado do Mato Grosso do Sul OBJETO - Autoriza\u00e7\u00e3o para que o Estado do Acre promova cess\u00e3o de  servidores com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem, respeitada, em cada caso,  a an\u00e1lise de conveni\u00eancia e oportunidade, atrav\u00e9s de compromisso de  conjuga\u00e7\u00e3o de m\u00fatuos esfor\u00e7os para interc\u00e2mbios de servidores, de sistemas de informa\u00e7\u00e3o e de capacita\u00e7\u00e3o e suporte t\u00e9cnico, nas \u00e1reas de  pessoal e gest\u00e3o administrativa, a fim de promover reciprocamente o  interesse p\u00fablico, conforme disp\u00f5e o art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993.  DATA DA ASSINATURA \u2013 13/07/2021. VIG\u00caNCIA \u2013 1\u00ba/01/2021 A 31/12/2022. ASSINATURAS \u2013 Gladson de Lima Cameli \u2013 Governador do Estado  do Acre e Reinaldo Azambuja Silva \u2013 Governador do Estado do Mato  Grosso do Sul. ",
            "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba  016/2019/SECC PROCESSO N\u00ba 4002.014022.00051/2020-90 PARTES COOPERADAS \u2013 Governo do Estado do Acre e Prefeitura Municipal de Feij\u00f3 OBJETO - Autoriza\u00e7\u00e3o para que o Estado do Acre e o Munic\u00edpio de   Feij\u00f3 - Acre, promovam cess\u00f5es de servidores com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem, respeitadas, em cada caso, a an\u00e1lise de conveni\u00eancia e oportunidade, atrav\u00e9s de compromisso de conjuga\u00e7\u00e3o de m\u00fatuos  esfor\u00e7os para interc\u00e2mbios de servidores, de sistemas de informa\u00e7\u00e3o  e de capacita\u00e7\u00e3o e suporte t\u00e9cnicos, nas \u00e1reas de pessoal e gest\u00e3o  administrativa, a fim de promover reciprocamente o interesse p\u00fablico,  conforme disp\u00f5e o art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39, de 29  de dezembro de 1993.  DATA DA ASSINATURA \u2013 15/07/2021. VIG\u00caNCIA \u2013 1\u00ba/01/2021 A 31/12/2022. ASSINATURAS \u2013 Gladson de Lima Cameli \u2013 Governador do Estado do  Acre e Kiefer Roberto Cavalcante Lima - Prefeito do Munic\u00edpio de Feij\u00f3. "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 153/2021/GAB/SEASDHM, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a Servidora Lafifia Neves Lima, matr\u00edcula 9251561,  para responder pelo Departamento de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica, da Diretoria de Pol\u00edticas de Assist\u00eancia Social.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. ANDR\u00c9 GUSTAVO CRESPO SILVA LOPES Secret\u00e1rio de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 Em exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 10.033/2021. RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 08 DE 10 DE SETEMBRO DE 2021.   O Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CEDCA/AC no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Estadual n\u00ba  1.011 de 18 de dezembro de 1991, alterada pela Lei n\u00ba 2.967, de 22 de  julho de 2015 e com base na delibera\u00e7\u00e3o da 2\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria  realizada em 10 de setembro de 2021, e Considerando o art. 227 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que consagra a doutrina  da Prote\u00e7\u00e3o Integral ao respeito dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente; Considerando que o art. 4\u00ba da Lei 8.069, de 13 de julho de 1990 \u2013 Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente determina que os Direitos da Crian\u00e7a  e do Adolescente s\u00e3o deveres da Fam\u00edlia, da Sociedade e do Estado; Considerado que o Fortalecimento das Redes de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o  infanto-juvenil requer o comprometimento de diferentes esferas de Governo e dos setores Organizados da Sociedade Civil; Considerando a vig\u00eancia da Lei Federal 13.019, de 31 de julho de 2014,  que estabeleceu novo Regime Jur\u00eddico para a celebra\u00e7\u00e3o das Parcerias  entre a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil; Considerando que o Plano de A\u00e7\u00e3o e Aplica\u00e7\u00e3o dos Recursos do Fundo  Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente normatiza o fluxo  para Conv\u00eanios com Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil para o Desenvolvimento de A\u00e7\u00f5es aprovadas pelo CEDCA/AC, bem como o Funcionamento e Aplica\u00e7\u00e3o desses recursos do Fundo Estadual dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente - FIA; RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Aprovar os Procedimentos de Inscri\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o de Projetos  voltados \u00e0 Promo\u00e7\u00e3o, Prote\u00e7\u00e3o e Defesa dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente, que poder\u00e3o ser financiados pelo Fundo Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 FIA, e que estejam em conson\u00e2ncia com as Pol\u00edticas P\u00fablicas destinadas \u00e0s Crian\u00e7as e Adolescentes do  Estado do Acre e que sejam inovadores e/ou complementares, conforme delibera\u00e7\u00e3o do CEDCA, na forma da presente Resolu\u00e7\u00e3o e do Edital  de Chamamento P\u00fablico FIA/CEDCA/AC n\u00ba 01/2021. Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 10 de setembro de 2021. Sarah Nunes Farhat Presidente do CEDCA/AC, em exerc\u00edcio ",
            "EDITAL de Chamamento P\u00fablico FIA/CEDCA/AC N\u00ba 001/2021  O Governo do Estado do Acre por meio da Secretaria de Estado de  Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e Politicas para as Mulheres \u2013  SEASDHM e o Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do Estado do Acre \u2013 CEDCA/AC, e com esteio na Lei n\u00ba 13.019,  de 31 de julho de 2014 e em observ\u00e2ncia as normas relativas ao Fundo  Nacional da Crian\u00e7a e do Adolescente, Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 137 de 21 de janeiro de 2010, considerando as atribui\u00e7\u00f5es legais que confere a Lei  Estadual n\u00ba l.0ll de l8 de dezembro de l99l, alterada pela Lei n\u00ba 2.967,  de 22 de julho de 2015, bem como as previstas na Lei Federal 8.069/90  Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 ECA, torna p\u00fablico o presente  Edital de Chamamento P\u00fablico visando \u00e0 sele\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00e3o da  Sociedade Civil interessada em celebrar TERMO DE FOMENTO que  tenha por objeto a execu\u00e7\u00e3o de projeto voltado \u00e0 Promo\u00e7\u00e3o, \u00e0 Prote\u00e7\u00e3o  e \u00e0 Defesa dos Direitos Humanos de Crian\u00e7as e Adolescentes. 1. DO PROP\u00d3SITO DO EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO  A finalidade do presente Chamamento P\u00fablico \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o de propostas  para celebra\u00e7\u00e3o de parcerias do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e Politicas  para as Mulheres \u2013 SEASDHM, com Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil,  mediante formaliza\u00e7\u00e3o de Termos de Fomento, para a consecu\u00e7\u00e3o de  finalidade de interesse p\u00fablico e rec\u00edproco, envolvendo a transfer\u00eancia  de recursos financeiros do Fundo Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e  do Adolescente \u2013 FIA, conforme condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Entende-se por propostas os Projetos que abranjam atividades ou a\u00e7\u00f5es  a serem desenvolvidas em determinado per\u00edodo de tempo, limitado a 05  (cinco) meses, e que envolvam programas de Promo\u00e7\u00e3o, Prote\u00e7\u00e3o e  Defesa de Direitos de Crian\u00e7as e Adolescentes em conformidade com  as Pol\u00edticas P\u00fablicas da Crian\u00e7a e do Adolescente no Estado do Acre e  que sejam inovadores ou complementares a essas pol\u00edticas. O Chamamento P\u00fablico destina-se \u00e0 an\u00e1lise e sele\u00e7\u00e3o de projeto de Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil que poder\u00e3o ser financiados pelo saldo  remanescente do Fundo Estadual da Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia (FIA/AC)  no valor total de R$ 433.237,78 (quatrocentos e trinta e tr\u00eas mil, duzentos e trinta e sete reais e setenta e oito centavos). O investimento financeiro ser\u00e1 distribu\u00eddo entre os Projetos selecionados que proponham desenvolver atividades ou a\u00e7\u00f5es, em conformidade  com o Plano de A\u00e7\u00e3o e Aplica\u00e7\u00e3o do CEDCA/AC e o objeto do presente  Edital nas seguintes \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o: TABELA 1 Em cada \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o, poder\u00e3o ser selecionadas mais de uma proposta, exceto para o item 4 (quatro) que ser\u00e1 selecionada apenas uma  proposta, as demais obedecer\u00e3o a ordem classificat\u00f3ria e a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria para a celebra\u00e7\u00e3o dos Termos de Fomento. Cada Organiza\u00e7\u00e3o poder\u00e1 apresentar apenas 01 (uma) \u00fanica proposta,  exceto aquelas que se proponha apresentar tamb\u00e9m proposta no Item 4  da tabela dispon\u00edvel no item 1.4, cujo objeto \u00e9 Fortalecimento do F\u00f3rum  Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente nas regi\u00f5es do Baixo  Acre, Envira e Purus. Independentemente da autoria do Projeto, o procedimento de sele\u00e7\u00e3o  reger-se-\u00e1 pelo artigo 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, pela Lei Federal n\u00ba 8.069, de 13 de julho de 1990, e demais normas legais e regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. OBJETO APOIO E FORTALECIMENTO DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE  CIVIL DE ATENDIMENTO DOS DIREITOS HUMANOS DE CRIAN\u00c7AS  E ADOLESCENTES: Apoiar financeiramente as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil que prestam  Atendimento na \u00e1rea dos Direitos Humanos de Crian\u00e7as e Adolescentes;  Apoiar o F\u00f3rum DCA/AC na realiza\u00e7\u00e3o de atividades de Fortalecimento  das Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil que atuam na \u00e1rea dos Direitos  Humanos de Crian\u00e7as e Adolescentes; As parcerias a que se prop\u00f5e o Edital conforme item 1 (um) devera  ainda observar as seguintes diretrizes: I \u2013 de Prote\u00e7\u00e3o (Atendimento): a a\u00e7\u00e3o que atua intervindo diretamente  junto \u00e0 Crian\u00e7a, Adolescente e/ou fam\u00edlia, num dos regimes de atendimento previstos no artigo 90, do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente  \u2013 ECA, incluindo, no de Apoio Socioeducativo em Meio Aberto, o Ensino Formal Escolar e em todas as Pol\u00edticas P\u00fablicas sociais setoriais e  transversais e, em especial, de forma suplementar, na Pol\u00edtica P\u00fablica  de Assist\u00eancia Social, nos termos do artigo 87, incisos I e II do ECA \u2013  Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 ECA; II \u2013 de Promo\u00e7\u00e3o: a\u00e7\u00e3o que atua indiretamente com a Crian\u00e7a, o Adolescente e a fam\u00edlia ou seus direitos especiais, abrangendo: a) Orienta\u00e7\u00e3o, assessoramento e consultoria, ou est\u00edmulo e promo\u00e7\u00e3o  de a\u00e7\u00e3o em rede a organiza\u00e7\u00f5es de atendimento, ou; b) Promo\u00e7\u00e3o de est\u00edmulo, a mobiliza\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o de usu\u00e1rios e da  comunidade para forma\u00e7\u00e3o de lideran\u00e7as, ou conscientiza\u00e7\u00e3o, est\u00edmulo e  apoio ao controle social, a participa\u00e7\u00e3o popular e/ou o protagonismo comunit\u00e1rio nas pol\u00edticas p\u00fablicas do interesse dos direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente; c) Atua\u00e7\u00e3o de promo\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o continuada de atores sociais  (gestores e operadores); d) Atividades de coordena\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o de medidas de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0  Crian\u00e7a e ao Adolescente e medidas aos pais ou respons\u00e1veis; e) Servi\u00e7os especiais a Crian\u00e7a, ao Adolescente e/ou fam\u00edlia de que tratam os  incisos do artigo 87 do ECA \u2013 Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente - ECA; f) Realiza\u00e7\u00e3o de estudos e pesquisas do interesse daqueles  mesmos direitos. III \u2013 de Defesa e Garantia de Direitos: a\u00e7\u00e3o relativa a: a) Educa\u00e7\u00e3o, movimento social, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de orienta\u00e7\u00e3o e  defesa jur\u00eddica e extrajudicial dos direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente; b) Promo\u00e7\u00e3o da divulga\u00e7\u00e3o dos direitos e sua conscientiza\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria; c) Est\u00edmulo da Conviv\u00eancia Familiar e Comunit\u00e1ria; d) Luta pela constru\u00e7\u00e3o de novos direitos; e) Promo\u00e7\u00e3o da cidadania, respeito \u00e0 diversidade e a pluralidade humana e reconhecimento das diferen\u00e7as delas decorrentes; f) Enfrentamento das desigualdades sociais e articula\u00e7\u00e3o com \u00d3rg\u00e3os  P\u00fablicos e de defesa de direitos (f\u00f3runs e correlatos), que sejam do  interesse dos direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente. 2.3 De acordo com o objeto, os projetos inscritos para sele\u00e7\u00e3o nos termos deste Edital dever\u00e3o indicar, entre os eixos abaixo discriminados,  aqueles de atua\u00e7\u00e3o principal do Projeto: EIXO TEM\u00c1TICO I \u2013 ASSIST\u00caNCIA SOCIAL: I - Sistema Nacional de Atendimento Socioeducativo \u2013 SINASE - ao Adolescente em Cumprimento de Medidas Socioeducativas e suas a\u00e7\u00f5es: a) Atendimento a Adolescentes egressos das Medidas de Interna\u00e7\u00e3o e  Semiliberdade e que cumpram Medidas Socioeducativas em Meio Aberto, excepcionalmente at\u00e9 21 anos; b) Forma\u00e7\u00e3o de Operadores do Sistema de Atendimento Socioeducativo ao Adolescente em cumprimento de Medidas Socioeducativas; c) Apoio aos Servi\u00e7os de Defesa T\u00e9cnica dos Adolescentes em cumprimento de Medidas Socioeducativas; d) Apoio a Projetos que visem \u00e0 dissemina\u00e7\u00e3o de Pr\u00e1ticas Restaurativas; e) Projetos que tenham como objetivo: aux\u00edlio, apoio e orienta\u00e7\u00e3o \u00e0 fam\u00edlia, \u00e0 Crian\u00e7a e ao Adolescente (Atendimento Psicossocial e/ou Jur\u00eddico) e a\u00e7\u00f5es que estimulem e provoquem o desacolhimento e propiciem  os encaminhamentos necess\u00e1rios para garantir o direito \u00e0 Conviv\u00eancia  Familiar natural, ampliada ou substituta e comunit\u00e1ria, conforme \u00a7 2\u00ba, do  art. 260, do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente - ECA. II - Sistema de Garantia dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente e  suas a\u00e7\u00f5es: a) Fortalecimento dos F\u00f3runs de Defesa da Crian\u00e7a e do Adolescente; b) Incentivo \u00e0 participa\u00e7\u00e3o ativa da Crian\u00e7a e Adolescente na elabora\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es visando seu desenvolvimento; c) Apoio a Estudos e Pesquisas sobre Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia; d) Capacita\u00e7\u00e3o de Profissionais para Promo\u00e7\u00e3o e Defesa dos Direitos  da Crian\u00e7a e do Adolescente; e) Capacita\u00e7\u00e3o dos atores e profissionais com atua\u00e7\u00e3o no Acolhimento  Institucional e Familiar; f) Fortalecimento da Gest\u00e3o Organizacional e Qualifica\u00e7\u00e3o de Gestores; g) Capacita\u00e7\u00e3o dos atores do sistema de garantia de direito; h) Apoio a Promo\u00e7\u00e3o de Boas Pr\u00e1ticas de Fortalecimento do Sistema de  Garantia de Direitos; i) Promo\u00e7\u00e3o e incentivo a a\u00e7\u00e3o em Rede e constitui\u00e7\u00e3o de teias; j) A\u00e7\u00f5es que atendam ao Plano Nacional de Promo\u00e7\u00e3o, Prote\u00e7\u00e3o e Defesa  do Direito de Crian\u00e7a e Adolescentes \u00e0 Conviv\u00eancia Familiar e Comunit\u00e1ria,  nos termos do \u00a7 1\u00ba, A, do artigo 260, do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente; conforme preconiza a Lei Federal 12.010 de 03/08/2009. k) A\u00e7\u00f5es que atendam ao Plano Nacional de Promo\u00e7\u00e3o, Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Direito de Crian\u00e7a e Adolescente \u00e0 Conviv\u00eancia Familiar e Comunit\u00e1ria Lei Federal 12.010/2009, nos termos do \u00a71\u00baA, do artigo 260,  do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente. l) Proposta de campanha de est\u00edmulo ao acolhimento sob a forma de  guarda de Crian\u00e7as e Adolescentes afastados do Conv\u00edvio Familiar e \u00e0  Ado\u00e7\u00e3o, especificamente inter-racial, de Crian\u00e7as maiores (ado\u00e7\u00e3o tardia) ou de Adolescentes, com necessidades espec\u00edficas de Sa\u00fade ou  com Defici\u00eancias e de grupos de irm\u00e3os, nos termos do inciso VII, do  artigo 87, do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, com a reda\u00e7\u00e3o dada  pela Lei Federal n\u00ba 12.010, de 2009. III- Enfrentamento ao Trabalho Infantil: a) Projetos voltados a intensificar a conscientiza\u00e7\u00e3o, a divulga\u00e7\u00e3o, aprofundamento nas discuss\u00f5es sobre o tema; b) Projetos que possibilitem o Fortalecimento da articula\u00e7\u00e3o local, bem  como de esclarecimento e informa\u00e7\u00e3o \u00e0 Comunidade; c) Projetos que desenvolvam atividades de Fortalecimento do v\u00ednculo  entre respons\u00e1veis e Crian\u00e7as/Adolescentes retirados do Trabalho Infantil; d) Projetos que intensifiquem a inclus\u00e3o das Crian\u00e7as e Adolescentes  retiradas do Trabalho Infantil, em atividades comunit\u00e1rias (culturais esportivas e/ou l\u00fadicas); e) Projetos voltados ao Diagn\u00f3stico de Crian\u00e7as e Adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de Trabalho Infantil; f) Projetos voltados ao Apoio, Orienta\u00e7\u00e3o e Acompanhamento s\u00f3cio familiar das Crian\u00e7as e Adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de Trabalho Infantil; g) Preven\u00e7\u00e3o e Erradica\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil. IV - Crian\u00e7as e Adolescentes na rua, bem como Crian\u00e7as e Adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de Moradia de Rua: a) Projetos voltados ao Diagn\u00f3stico de Crian\u00e7as e Adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de Moradia de Rua e na Rua; b) Projetos voltados ao Apoio, Orienta\u00e7\u00e3o e Acompanhamento s\u00f3cio familiar das Crian\u00e7as e Adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de Moradia de Rua e na Rua; c) Projetos voltados ao Atendimento de Crian\u00e7as e Adolescentes em  situa\u00e7\u00e3o de Moradia de Rua e na Rua. V - Capacita\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es: a) Apoio aos Programas e Projetos de Estudos e Capacita\u00e7\u00e3o de capital  humano, necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es voltadas para o Atendimento dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente; b) Apoio aos Programas e Projetos de comunica\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o da  pol\u00edtica dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente; c) Publica\u00e7\u00f5es e realiza\u00e7\u00e3o de eventos cient\u00edficos do interesse dos direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente. EIXO TEM\u00c1TICO II \u2013 EDUCA\u00c7\u00c3O: a) Educa\u00e7\u00e3o ambiental e/ou Forma\u00e7\u00e3o de Jovens Agentes Ambientais; b) Forma\u00e7\u00e3o em valores para a Conviv\u00eancia na Escola; c) Dissemina\u00e7\u00e3o de Pr\u00e1ticas Restaurativas e de Media\u00e7\u00e3o para Resolu\u00e7\u00e3o de Conflitos no \u00e2mbito da Escola; d) Forma\u00e7\u00e3o de Leitores; e) Ensino de L\u00ednguas Estrangeiras; f) Atendimento a alunos provenientes de fam\u00edlias de Imigrantes, tendo  como objetivo a sua Integra\u00e7\u00e3o e Conviv\u00eancia na escola; g) Atendimento e Orienta\u00e7\u00e3o para Pais sobre o ciclo de vida, fases e  educa\u00e7\u00e3o dos seus filhos (Escola de Pais); h) Projetos complementares \u00e0 a\u00e7\u00e3o da Escola, em especial no \u00e2mbito  da inclus\u00e3o das Crian\u00e7as e Adolescentes com Defici\u00eancia; i) Capacita\u00e7\u00e3o na Promo\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es \u00e9tnicas raciais; j) Produ\u00e7\u00e3o de material pedag\u00f3gico para a educa\u00e7\u00e3o na democracia no  que tange a respeito \u00e0s diferen\u00e7as (ra\u00e7a/etnia, regionalidade, orienta\u00e7\u00e3o sexual e g\u00eanero); k) Fomento a implanta\u00e7\u00e3o da Lei das Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o  Nacional LDBEN Lei Federal n\u00ba 9.394 20/12/96 - em especial sua emenda da Lei Federal n\u00ba 10.639/2003; l) Forma\u00e7\u00e3o de Educadores que atuam com Crian\u00e7as e Adolescentes. m) Capacita\u00e7\u00e3o de Profissionais envolvidos na Educa\u00e7\u00e3o Formal e Integral  da Crian\u00e7a e do Adolescente (Gestores, Educadores e/ou Professores). EIXO TEM\u00c1TICO III \u2013 SA\u00daDE: a) Promo\u00e7\u00e3o, Preven\u00e7\u00e3o, Atendimento e Acompanhamento de Crian\u00e7as  e Adolescentes em sofrimento Mental; b) Preven\u00e7\u00e3o, Atendimento, Acompanhamento e/ou tratamento ao uso e  Abuso de Depend\u00eancia de Subst\u00e2ncias Psicoativas; c) Preven\u00e7\u00e3o, Acompanhamento e Atendimento de DST/AIDS, Promo\u00e7\u00e3o do Desenvolvimento da Sexualidade Saud\u00e1vel e Respons\u00e1vel; d) Planejamento Familiar, Educa\u00e7\u00e3o Sexual e Preven\u00e7\u00e3o da Gravidez  na Adolesc\u00eancia; e) Dissemina\u00e7\u00e3o da Cultura de Paz e n\u00e3o viol\u00eancia e formas alternativas  de gerenciamento de conflitos; f) Atendimento, Acolhimento e Acompanhamento de Crian\u00e7as e Adolescentes portadores de doen\u00e7as cr\u00f4nicas e/ou graves: g) N\u00edveis de Preven\u00e7\u00e3o e Atendimento \u00e0s Crian\u00e7as e Adolescentes v\u00edtimas de Viol\u00eancia Sexual, bem como combate ao Abuso e Explora\u00e7\u00e3o  Sexual infanto-juvenil; h) Preven\u00e7\u00e3o, Acompanhamento e Atendimento de Crian\u00e7as e Adolescentes v\u00edtimas de Viol\u00eancias Dom\u00e9sticas; i) Acidentes Dom\u00e9sticos: j) Campanhas para Informa\u00e7\u00e3o, Orienta\u00e7\u00e3o e Preven\u00e7\u00e3o dos acidentes  dom\u00e9sticos; k) Acompanhamento e/ ou Atendimento \u00e0s v\u00edtimas de acidentes dom\u00e9sticos; l) Acompanhamento e/ou Tratamento e Inclus\u00e3o Social de Crian\u00e7as e  Adolescentes com Defici\u00eancias; m) Preven\u00e7\u00e3o e Acompanhamento de Dist\u00farbios Alimentares e Promo\u00e7\u00e3o da Seguran\u00e7a Alimentar de Crian\u00e7as e Adolescentes; n) Promo\u00e7\u00e3o, Preven\u00e7\u00e3o, Acompanhamento e/ou Tratamento em  Sa\u00fade Bucal; o) Promo\u00e7\u00e3o, Preven\u00e7\u00e3o, Acompanhamento e/ou Tratamento em  Sa\u00fade Ocular. EIXO TEM\u00c1TICO IV \u2013 ESPORTE, RECREA\u00c7\u00c3O, LAZER E CULTURA: a) Realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es ligadas \u00e0 Promo\u00e7\u00e3o do Esporte e Recrea\u00e7\u00e3o,  livre e/ou dirigida, que tenham como foco a Inclus\u00e3o Social e Comunit\u00e1ria, a ludicidade e a\u00e7\u00f5es preventivas; b) Complementa\u00e7\u00e3o educacional para o esporte, incluindo Cursos para  Docentes e Alunos; c) Realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es ligadas \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da cultura que tenham  como foco a inclus\u00e3o social e a\u00e7\u00f5es preventivas \u00e0 vulnerabilidade; d) Complementa\u00e7\u00e3o Cultural, Desenvolvimento e Promo\u00e7\u00e3o das diferentes linguagens no campo das artes: e) M\u00fasica, Dan\u00e7a, Teatro, Literatura, Artes Visuais e outras; f) Artes Pl\u00e1sticas, Artes Gr\u00e1ficas, Gravuras; g) R\u00e1dio, Televis\u00e3o e M\u00eddias Digitais, Educativas e Culturais. EIXO TEM\u00c1TICO V \u2013 TRABALHO: a) Forma\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o para o trabalho, Aperfei\u00e7oamento e/ou Qualifica\u00e7\u00e3o Profissional do Adolescente - apoio \u00e0 inser\u00e7\u00e3o no mercado de  trabalho e gera\u00e7\u00e3o de renda; b) Educa\u00e7\u00e3o pelo trabalho, por meio de Projetos de Aprendizagem, com  base na Lei do Aprendiz n\u00ba 10.097/00, que permitam a forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica profissional e met\u00f3dica de jovens entre 14 e 18 anos, dentro dos  princ\u00edpios da Prote\u00e7\u00e3o Integral do Adolescente garantido pela legisla\u00e7\u00e3o  brasileira, bem como apoio \u00e0 inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho e gera\u00e7\u00e3o de renda; c) Inclus\u00e3o Digital, abrangendo cursos, capacita\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o profissional em Tecnologia. 3. JUSTIFICATIVA 3.1.O Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013  CEDCA/AC no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Estadual  n\u00ba l.0ll de l8 de dezembro de 1991, alterada pela Lei n\u00ba 2.967, de 22 de  julho de 2015, bem como as previstas na Lei Federal 8.069/90 Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 ECA e no exerc\u00edcio de sua fun\u00e7\u00e3o  Deliberativa e Controladora das A\u00e7\u00f5es da Pol\u00edtica de Atendimento dos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente no Estado do Acre; 3.1.1 Considerando o art. 227 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que consagra  a doutrina da Prote\u00e7\u00e3o Integral ao respeito dos Direitos da Crian\u00e7a  e do Adolescente; 3.1.2 Considerando que o art. 4\u00ba da Lei 8.069, de 13 de Julho de 1990 \u2013  Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, determina que os Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente s\u00e3o deveres da Fam\u00edlia, da Sociedade e do Estado; 3.1.3 Considerado que o fortalecimento das Redes de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o infanto-juvenil requer o comprometimento de diferentes esferas  de Governo e dos setores Organizados da Sociedade Civil; 3.1.4 Considerando a vig\u00eancia da Lei Federal 13.019, de 31 de Julho de  2014, que estabeleceu novo regime jur\u00eddico para a celebra\u00e7\u00e3o das parcerias entre a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil; 3.1.5 Considerando finalmente, que o Plano Estadual de A\u00e7\u00e3o dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente normatiza o fluxo de transfer\u00eancia  de recursos financeiro para Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil para o  desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es aprovadas pelo CEDCA, bem como o funcionamento e Aplica\u00e7\u00e3o dos Recursos do Fundo Estadual dos Direitos  da Crian\u00e7a e do Adolescente. 3.1.6 Desse modo, resolve Aprovar os Procedimentos de Inscri\u00e7\u00e3o e  Sele\u00e7\u00e3o de Projetos voltados \u00e0 Promo\u00e7\u00e3o, Prote\u00e7\u00e3o e Defesa dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, que poder\u00e3o ser financiados pelo  Fundo Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 FIA, e que  estejam em conson\u00e2ncia com as Pol\u00edticas P\u00fablicas destinadas \u00e0s Crian\u00e7as e Adolescentes do Estado do Acre e que sejam inovadores e/ou  complementares, conforme delibera\u00e7\u00e3o do CEDCA/AC. 4. PARTICIPA\u00c7\u00c3O NO CHAMAMENTO P\u00daBLICO 4.1 Poder\u00e3o participar deste Edital, Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil \u2013  OSC\u00b4s, sendo estas consideradas aquelas definidas pelo art. 2\u00ba, inciso  I, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d e/ou \u201cc\u201d, da Lei n\u00ba 13.019/2014: Organiza\u00e7\u00f5es sem fins lucrativos (associa\u00e7\u00e3o ou funda\u00e7\u00e3o) que n\u00e3o  distribua entre os seus s\u00f3cios ou associados, conselheiros, diretores,  empregados, doadores ou terceiros eventuais resultados, sobras, excedentes operacionais, brutos ou l\u00edquidos, dividendos, isen\u00e7\u00f5es de qualquer natureza, participa\u00e7\u00f5es ou parcelas do seu patrim\u00f4nio, auferidos  mediante o exerc\u00edcio de suas atividades, e que os apliques integralmente na consecu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto social, de forma imediata ou por  meio da constitui\u00e7\u00e3o de fundo patrimonial ou fundo de reserva; As sociedades cooperativas previstas na Lei n\u00ba 9.867/1999; as integradas por pessoas em situa\u00e7\u00e3o de risco ou vulnerabilidade pessoal ou  social; as alcan\u00e7adas por programas e a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 pobreza e  de gera\u00e7\u00e3o de trabalho e renda; as voltadas para fomento, educa\u00e7\u00e3o  e capacita\u00e7\u00e3o de trabalhadores rurais ou capacita\u00e7\u00e3o de agentes de  assist\u00eancia t\u00e9cnica e extens\u00e3o rural; e as capacitadas para execu\u00e7\u00e3o  de atividades ou de projetos de interesse p\u00fablico e de cunho social e; As organiza\u00e7\u00f5es religiosas que se dediquem a atividades ou a projetos  de interesse p\u00fablico e de cunho social distintas das destinadas a fins  exclusivamente religiosos. 4.2 Somente poder\u00e3o ser inscritos projetos de Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil com Registro v\u00e1lido no Conselho Municipal dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescentes (CMDCA) expedido por um dos Conselhos  Municipais do Estado do Acre. 5. REQUISITOS E IMPEDIMENTOS PARA A CELEBRA\u00c7\u00c3O DO TERMO DE FOMENTO 5.1 Para a celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Fomento a Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos na fase de celebra\u00e7\u00e3o do Termo, dever\u00e1 comprovar: a) ser regida por Estatuto que preveja, expressamente, que seus objetivos s\u00e3o voltados \u00e0 Promo\u00e7\u00e3o de atividades e finalidades de relev\u00e2ncia p\u00fablica e social, bem  como compat\u00edveis com o objeto do instrumento a ser pactuado. Est\u00e3o dispensadas desta exig\u00eancia as Organiza\u00e7\u00f5es Religiosas e as Sociedades Cooperativas; b) ser regida por Estatuto que preveja, expressamente, que, em caso de  dissolu\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o, o respectivo patrim\u00f4nio l\u00edquido ser\u00e1 transferido a outra Pessoa Jur\u00eddica de igual natureza que preencha os requisitos da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, e cujo objeto social seja, preferencialmente, o mesmo da Organiza\u00e7\u00e3o extinta. Est\u00e3o dispensadas desta  exig\u00eancia as Organiza\u00e7\u00f5es Religiosas e as Sociedades Cooperativas; c) ser regida por Estatuto que preveja, expressamente, escritura\u00e7\u00e3o de  acordo com os princ\u00edpios fundamentais de contabilidade e com as Normas Brasileiras de Contabilidade; d) possuir, no momento da apresenta\u00e7\u00e3o da Proposta do Plano de  Trabalho, no m\u00ednimo 02 (dois) anos de exist\u00eancia, com Cadastro Ativo, comprovado por meio de documenta\u00e7\u00e3o emitida pela Secretaria da  Receita Federal do Brasil, com base no Cadastro Nacional da Pessoa  Jur\u00eddica \u2013 CNPJ; e) possuir experi\u00eancia pr\u00e9via na realiza\u00e7\u00e3o, com efetividade, do objeto da parceria ou de objeto de natureza semelhante, a ser comprovada  mediante documenta\u00e7\u00e3o a ser entregue na sess\u00e3o p\u00fablica neste Edital,  podendo ser admitidos, sem preju\u00edzo de outros, os seguintes documentos: e.1.) Instrumentos similares firmados com \u00d3rg\u00e3os e institui\u00e7\u00f5es da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta e Indireta, com empresas p\u00fablicas, privadas,  outras Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil ou coopera\u00e7\u00f5es internacionais,  acompanhados de declara\u00e7\u00e3o de efetividade na realiza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es,  indicando quais os resultados alcan\u00e7ados, emitida pelo representante  legal ou estatut\u00e1rio, do concedente ou contratante; e.2.) Declara\u00e7\u00f5es de experi\u00eancia anterior, emitidas por redes, Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil, movimentos sociais ou empresas p\u00fablicas  ou privadas que especifiquem a efetividade das a\u00e7\u00f5es e indiquem os  resultados alcan\u00e7ados, firmadas pelo representante legal ou estatut\u00e1rio,  do concedente ou contratante; e.3.) Declara\u00e7\u00e3o, sob as penas da lei, firmada pelo representante legal  ou estatut\u00e1rio, sobre a experi\u00eancia pr\u00e9via da Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil, acompanhada de relat\u00f3rio pormenorizado das atividades por  ela j\u00e1 desenvolvidas e especificando sua efetividade; f) possuir instala\u00e7\u00f5es e outras condi\u00e7\u00f5es materiais, inclusive quanto \u00e0  salubridade e seguran\u00e7a, para o desenvolvimento do objeto da parceria  e o cumprimento das metas estabelecidas ou, alternativamente, prever  a sua contrata\u00e7\u00e3o ou aquisi\u00e7\u00e3o com recursos da parceria, a ser atestado mediante declara\u00e7\u00e3o do representante legal da Organiza\u00e7\u00f5es da  Sociedade Civil, conforme Anexo II \u2013 Declara\u00e7\u00e3o sobre instala\u00e7\u00f5es e  condi\u00e7\u00f5es materiais; f.1.) N\u00e3o ser\u00e1 necess\u00e1ria a demonstra\u00e7\u00e3o de capacidade pr\u00e9via instalada, sendo admitida a aquisi\u00e7\u00e3o de bens e equipamentos ou a realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o f\u00edsico para o cumprimento do  objeto da parceria; g) atender todas as exig\u00eancias deste Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba  01/2018, da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014 e, legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (se for caso); h) atender \u00e0s exig\u00eancias previstas na legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, na hip\u00f3tese de  a Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil se tratar de Sociedade Cooperativa. 5.2 Documentos institucionais: a) C\u00f3pia do Estatuto Registrado e de eventuais altera\u00e7\u00f5es, em conformidade com as exig\u00eancias previstas no art. 33 da Lei Federal n\u00ba  13.019/2014 ou, tratando-se de Sociedade Cooperativa, Certid\u00e3o Simplificada emitida por Junta Comercial; b) C\u00f3pia da Ata de Elei\u00e7\u00e3o do quadro dirigente atual; c) Rela\u00e7\u00e3o nominal atualizada dos dirigentes da Organiza\u00e7\u00e3o, com endere\u00e7o, n\u00famero e \u00f3rg\u00e3o expedidor da Carteira de Identidade e n\u00famero de  registro no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas - CPF da Secretaria da Receita  Federal do Brasil - RFB de cada um deles, a ser inclu\u00edda no Anexo IV; d) C\u00f3pia autenticada do RG e CPF do representante legal da OSC e do  Respons\u00e1vel T\u00e9cnico pelo projeto ou atividade; e) Comprova\u00e7\u00e3o de que a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil funciona no  endere\u00e7o por ela declarado, podendo ser realizada por meio de contas  de consumo atuais, salvo os referentes \u00e0 telefonia m\u00f3vel; f) Declara\u00e7\u00e3o assinada por todos os Representantes Estatut\u00e1rios da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, sob as penas da Lei, de que a Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil n\u00e3o est\u00e1 impedida de celebrar qualquer modalidade de parceria com \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e que, portanto, n\u00e3o se submete  \u00e0s veda\u00e7\u00f5es previstas no art. 39 da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, nos  moldes do modelo previsto no Anexo IV, acompanhada de declara\u00e7\u00e3o  emitida pelo respons\u00e1vel da Divis\u00e3o de Presta\u00e7\u00e3o de Contas da Secretaria de Finan\u00e7as, informando que a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil  est\u00e1 com a situa\u00e7\u00e3o regular com os recursos recebidos anteriormente; g) Declara\u00e7\u00e3o assinada por todos os dirigentes da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, sob as penas da lei, informando que nenhum dos dirigentes \u00e9 membro de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, ou dirigente de \u00f3rg\u00e3o  ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, aut\u00e1rquica e fundacional  de qualquer dos Poderes da Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito Federal e  dos Munic\u00edpios, estendendo-se a veda\u00e7\u00e3o aos respectivos c\u00f4njuges ou  companheiros, bem como parentes em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau, sendo considerados: i) membros do Poder  Executivo: o Chefe do Poder Executivo (Prefeito), Vice Prefeito e Secret\u00e1rios Estaduais e Municipais; ii) membros do Poder Legislativo: Vereadores e iii) membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico (Procuradores e Promotores),  nos moldes do modelo previsto no Anexo V; h) Declara\u00e7\u00e3o assinada por todos os Dirigentes da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, sob as penas da lei, atestando n\u00e3o incorrerem nas situa\u00e7\u00f5es de  veda\u00e7\u00f5es, previstas nas al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d e \u201cc\u201d do inciso VII do art. 39 da Lei  Federal n\u00ba 13.019/2014, nos moldes do modelo previsto no Anexo V. i) Declara\u00e7\u00e3o assinada por todos os Representantes Estatut\u00e1rios da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, sob as penas da lei, de que n\u00e3o haver\u00e1  contrata\u00e7\u00e3o ou remunera\u00e7\u00e3o a qualquer t\u00edtulo, pela Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, com os recursos repassados de Servidor ou Empregado  P\u00fablico, inclusive \u00e0quele que exer\u00e7a cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de  confian\u00e7a de \u00f3rg\u00e3o ou institui\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta, aut\u00e1rquica e fundacional de qualquer dos Poderes da Uni\u00e3o, dos Estados,  do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios, bem como seus respectivos c\u00f4njuges, companheiros ou parentes, at\u00e9 o segundo grau, em linha reta,  colateral ou por afinidade, nos moldes do modelo previsto no Anexo IV; j) Declara\u00e7\u00e3o assinada por todos os Representantes Estatut\u00e1rios da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, sob as penas da lei, de que n\u00e3o haver\u00e1  contrata\u00e7\u00e3o de qualquer empresa que perten\u00e7a a parentes at\u00e9 2\u00ba grau,  inclusive por afinidade, de dirigentes da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, ou de agentes pol\u00edticos de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, dirigente  de \u00f3rg\u00e3o ou institui\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta, aut\u00e1rquica e  fundacional de qualquer dos Poderes da Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito  Federal e dos Munic\u00edpios ou respectivo c\u00f4njuge ou companheiro, bem  como parente em linha reta, colateral ou por afinidade, nos moldes do  modelo previsto no Anexo IV; l) Declara\u00e7\u00e3o assinada por todos os Representantes Estatut\u00e1rios da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, sob as penas da lei, de que n\u00e3o emprega  menor de dezoito anos em trabalho noturno, perigoso ou insalubre e  n\u00e3o emprega menor de dezesseis anos, salvo na condi\u00e7\u00e3o de aprendiz  nos moldes do modelo previsto no Anexo IV; m) Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o nos Conselhos Municipais dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente. 5.3 Documentos de Regularidade Fiscal: a) Certid\u00e3o de D\u00e9bitos Relativos a Cr\u00e9ditos Tribut\u00e1rios Federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o; b) Certificado de Regularidade do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o - CRF/FGTS; c) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas - CNDT; d) Certid\u00e3o de D\u00e9bitos de Tributos Municipais, ressalvados os casos  previstos em legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica; e) Certid\u00e3o de D\u00e9bitos Estaduais ou Declara\u00e7\u00e3o de que a Organiza\u00e7\u00e3o  da Sociedade Civil n\u00e3o possui Inscri\u00e7\u00e3o Estadual. 5.3.1. Ser\u00e3o consideradas regulares, para fins de cumprimento do disposto nas al\u00edneas \u201ca\u201d \u00e0 \u201ce\u201d do subitem 4.3. deste Edital, as certid\u00f5es  positivas com efeito de negativas. 5.4. N\u00e3o poder\u00e1 participar deste Chamamento P\u00fablico a Organiza\u00e7\u00e3o  da Sociedade Civil que: 5.4.1. N\u00e3o esteja regularmente constitu\u00edda ou, se estrangeira, n\u00e3o esteja autorizada a funcionar no territ\u00f3rio Nacional; 5.4.2. Esteja omissa no dever de prestar contas de parceria anteriormente celebrada; 5.4.3. Tenha em seu quadro de dirigentes, membro de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, ou dirigente de \u00f3rg\u00e3o ou institui\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica Direta, Aut\u00e1rquica e fundacional de qualquer dos Poderes da  Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios, estendendo-se a veda\u00e7\u00e3o aos respectivos c\u00f4njuges, companheiros e parentes em  linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau, exceto em  rela\u00e7\u00e3o \u00e0s institui\u00e7\u00f5es que, por sua pr\u00f3pria natureza, sejam constitu\u00eddas  pelas autoridades referidas. N\u00e3o s\u00e3o considerados membros de Poder  os integrantes de conselhos de direitos e de pol\u00edticas p\u00fablicas; 5.4.4. Tenha tido as contas rejeitadas pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica nos \u00faltimos 5 (cinco) anos, exceto se for sanada a irregularidade que motivou a  rejei\u00e7\u00e3o e quitados os d\u00e9bitos eventualmente imputados, ou for reconsiderada ou revista a decis\u00e3o pela rejei\u00e7\u00e3o, ou, ainda, a aprecia\u00e7\u00e3o das contas  estiver pendente de decis\u00e3o sobre recurso com efeito suspensivo; 5.4.5. Tenha sido punida, pelo per\u00edodo que durar a penalidade, com suspens\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o e impedimento de contratar com  a administra\u00e7\u00e3o Estadual, com declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para licitar,  participar de Chamamento P\u00fablico, contratar ou celebrar parceria com a  administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica de todas as esferas de governo e com as san\u00e7\u00f5es  previstas nos incisos II e III do art. 73 da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014,  enquanto perdurar os efeitos da san\u00e7\u00e3o; 5.4.6. Tenha tido contas de parceria julgadas irregulares ou rejeitadas  por Tribunal ou Conselho de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o,  em decis\u00e3o irrecorr\u00edvel, nos \u00faltimos 8 (oito) anos; e 5.4.7. Tenha entre seus dirigentes pessoa cujas contas relativas a parcerias  tenham sido julgadas irregulares ou rejeitadas por Tribunal ou Conselho  de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o, em decis\u00e3o irrecorr\u00edvel, nos  \u00faltimos 8 (oito) anos; que tenha sido julgada respons\u00e1vel por falta grave e  inabilitada para o exerc\u00edcio de cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a,  enquanto durar a inabilita\u00e7\u00e3o; ou que tenha sido considerada respons\u00e1vel  por ato de improbidade, enquanto durarem os prazos estabelecidos nos  incisos I, II e III do art. 12 da Lei Federal n\u00ba 8.429, de 02 de junho de 1992. 6. COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA DE PROJETOS 6.1 A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Projetos \u00e9 o \u00d3rg\u00e3o Colegiado  destinado a Processar e Julgar o presente Chamamento P\u00fablico, composta por 04 (quatro) Conselheiros indicados pelo colegiado do Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CEDCA/AC,  nomeados pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre do dia 16/07/2021; 6.2 Dever\u00e1 se declarar impedido membro da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o  T\u00e9cnica de Projetos que tenha, nos \u00faltimos 5 (cinco) anos, mantido rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com, ao menos, uma das Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil  participantes do Chamamento P\u00fablico (art. 27, \u00a7\u00a7 2\u00b0 e 3\u00b0, da Lei Federal  n\u00b0 13.019, de 2014). 6.3 A declara\u00e7\u00e3o de impedimento de membro da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o  T\u00e9cnica de Projetos n\u00e3o obsta a continuidade do processo de sele\u00e7\u00e3o. 6.4 Configurado o impedimento, o Membro impedido dever\u00e1 ser imediatamente substitu\u00eddo por Membro que possua qualifica\u00e7\u00e3o equivalente \u00e0  do substitu\u00eddo, sem necessidade de divulga\u00e7\u00e3o de novo Edital (art. 27,  \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00b0, da Lei Federal n\u00b0 13.019, de 2014). 6.5 Para subsidiar seus trabalhos, a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de  Projetos poder\u00e1 solicitar Assessoramento T\u00e9cnico de especialista que  n\u00e3o seja membro desse Colegiado. 6.6 A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Projetos poder\u00e1 realizar, a  qualquer tempo, dilig\u00eancias para verificar a autenticidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados pelas Organiza\u00e7\u00f5es concorrentes ou  para esclarecer d\u00favidas e omiss\u00f5es, observadas, em qualquer situa\u00e7\u00e3o,  os princ\u00edpios da isonomia, da impessoalidade e da transpar\u00eancia. 7. DA FASE DE SELE\u00c7\u00c3O 7.1 A fase de sele\u00e7\u00e3o observar\u00e1 as seguintes etapas: TABELA 2 7.2. Conforme exposto adiante, a verifica\u00e7\u00e3o do cumprimento dos requisitos para a celebra\u00e7\u00e3o da parceria (art. 33 e 34 da Lei n\u00ba 13.019/2014)  e a n\u00e3o ocorr\u00eancia de impedimento para a celebra\u00e7\u00e3o da parceria (art.  39 da Lei n\u00ba 13.019/2014) \u00e9 posterior \u00e0 etapa competitiva de julgamento  das propostas, sendo exig\u00edveis apenas os projetos selecionados, nos  termos do art. 28 da Lei n\u00ba 13.019/2014. 7.3. Etapa 1 - Publica\u00e7\u00e3o do Edital de Chamamento P\u00fablico: O presente  Edital ser\u00e1 divulgado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre e na p\u00e1gina  do s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial http://www.ac.gov.br para a apresenta\u00e7\u00e3o das  propostas, contado da data de publica\u00e7\u00e3o do Edital. 7.4 Etapa 2 - Envio dos Projetos: 7.4.1 Para as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil situadas na capital Rio  Branco, os projetos dever\u00e3o ser protocolados por meio de carta/of\u00edcio  da organiza\u00e7\u00e3o demonstrando o seu interesse em participar do Edital  de Chamamento P\u00fablico FIA/CEDCA/AC n\u00ba 01/2021 a partir do dia 14 a  28/09/2021, na Secretaria Executiva do CEDCA/AC, localizada na Casa  dos Conselhos Estaduais (FUNBESA), Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, 2731 \u2013  Esta\u00e7\u00e3o Experimental \u2013 CEP. 69918-172 \u2013 Rio Branco/AC, no hor\u00e1rio de  08h \u00e0s 14h, de Segunda-feira a Sexta-feira, n\u00e3o sendo aceitos documentos  enviados por meio de correspond\u00eancia e ap\u00f3s o prazo supracitado; 7.4.1.1 Para as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil situadas nas cidades  do interior do Estado do Acre, os projetos dever\u00e3o ser protocolados por  meio eletr\u00f4nico, atrav\u00e9s do endere\u00e7o de e-mail cedca.ac@gmail.com.  No expediente, a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil dever\u00e1 demonstrar o  seu interesse em participar do Edital de Chamamento P\u00fablico FIA/CEDCA/AC n\u00ba 01/2021, a partir da data descrita no item 7.4.1, n\u00e3o sendo  aceito projetos enviados fora do prazo determinado. 7.4.2 A proposta dever\u00e1 ser apresentada em uma \u00fanica via impressa,  dever\u00e1 ter todas as folhas numeradas sequencialmente e, ao final, ser  assinada pelo Representante Legal da Organiza\u00e7\u00e3o; 7.4.3 Ap\u00f3s o prazo limite para apresenta\u00e7\u00e3o das propostas, nenhuma  outra ser\u00e1 recebida, assim como n\u00e3o ser\u00e3o aceitos adendos ou esclarecimentos que n\u00e3o forem expl\u00edcita e formalmente solicitados pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Projetos; 7.4.4 Observado o disposto no item 7.4 deste Edital, as propostas dever\u00e3o conter, no m\u00ednimo, as seguintes informa\u00e7\u00f5es: A descri\u00e7\u00e3o da realidade local, do objeto da parceria e o nexo com a  atividade ou o Projeto proposto, indicando inclusive os Eixos tem\u00e1ticos  e descri\u00e7\u00e3o no item 1.3 \u2013 Tabela 1; As a\u00e7\u00f5es a serem executadas, as metas a serem atingidas e os indicadores que aferir\u00e3o o cumprimento das metas; Os prazos para a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e para o cumprimento das metas  e; O cronograma f\u00edsico-financeiro. 7.5 Etapa 3: Etapa competitiva de avalia\u00e7\u00e3o das propostas pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Projetos: 7.5.1 Nesta etapa, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, a Comiss\u00e3o  de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Projetos analisar\u00e1 as propostas apresentadas  concorrentes. A an\u00e1lise e julgamento de cada proposta ser\u00e3o realizados  pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Projetos, que ter\u00e1 total independ\u00eancia t\u00e9cnica para exercer seu julgamento; 7.5.2 As propostas dever\u00e3o conter informa\u00e7\u00f5es que atendem aos crit\u00e9rios de julgamento estabelecidos na Tabela 3 do Item 7.5.3 deste Edital,  observado o contido no Anexo IV \u2013 Orienta\u00e7\u00f5es para Elabora\u00e7\u00e3o da  Proposta/Plano de Trabalho; 7.5.3 A avalia\u00e7\u00e3o individualizada e a pontua\u00e7\u00e3o ser\u00e3o feitas com base  nos crit\u00e9rios de julgamento apresentados no quadro a seguir: TABELA 3 7.5.4 Ap\u00f3s pontuar, levando em considera\u00e7\u00e3o os crit\u00e9rios da tabela 3  (tr\u00eas) do Item 7.5.3 deste Edital, a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de  Projetos encaminhar\u00e1 as propostas para delibera\u00e7\u00e3o do CEDCA, junto  com o parecer descritivo fundamentado que demonstre: A conveni\u00eancia da concess\u00e3o do recurso, nos termos do art. 16 da Lei  Federal n\u00ba. 4.320/64; A compatibilidade entre os objetivos e/ou finalidades estatut\u00e1rias da Organiza\u00e7\u00e3o benefici\u00e1ria com o objeto do repasse; Viabilidade do projeto, capacidade t\u00e9cnica e operacional do proponente  para executar o objeto; Cumprimento dos objetivos \u2013 adequa\u00e7\u00e3o ao tema; qualidade t\u00e9cnica do  projeto, metodologia aplicada, clareza, pertin\u00eancia e exequibilidade do projeto, atividades e resultados esperados e quantidade de atendimentos; A compatibilidade entre os quantitativos de materiais e servi\u00e7os a serem  adquiridos e o objeto proposto; A compatibilidade entre os valores solicitados, o plano de trabalho e os  pre\u00e7os de mercado; Sustentabilidade do projeto, ou seja, a continuidade ap\u00f3s conv\u00eanio; Impacto social da iniciativa (benef\u00edcios gerados com a implanta\u00e7\u00e3o do projeto, a contribui\u00e7\u00e3o para o fortalecimento da Pol\u00edtica Estadual dos Direitos  da Crian\u00e7a e do adolescente e benef\u00edcios sociais gerados para o p\u00fablico  diretamente ou indiretamente envolvido, e a participa\u00e7\u00e3o da comunidade); M\u00e9rito do projeto diante da realidade local; Sua adequa\u00e7\u00e3o \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o 137/2010 do CONANDA e/ou outra que a  venha complementar e/ou substituir o interesse p\u00fablico do objeto e os  benef\u00edcios sociais a serem obtidos; 7.5.5 A falsidade de informa\u00e7\u00f5es nas propostas, sobretudo com  rela\u00e7\u00e3o ao crit\u00e9rio de julgamento (D), dever\u00e1 acarretar a elimina\u00e7\u00e3o da proposta; 7.5.6 O proponente dever\u00e1 descrever minuciosamente as experi\u00eancias  relativas ao crit\u00e9rio de julgamento (D), informando as atividades ou  projetos desenvolvidos, sua dura\u00e7\u00e3o, financiador(es), local ou abrang\u00eancia, benefici\u00e1rios, resultados alcan\u00e7ados, dentre outras informa\u00e7\u00f5es  que julgar relevantes. A comprova\u00e7\u00e3o documental de tais experi\u00eancias  dar-se-\u00e1 na Etapa 01 (um) da fase de celebra\u00e7\u00e3o, sendo que qualquer  falsidade ou fraude na descri\u00e7\u00e3o das experi\u00eancias ensejar\u00e1 as provid\u00eancias indicadas no subitem 6.5.5; 7.5.7 Ser\u00e3o eliminadas aquelas propostas: Que estejam em desacordo com o presente Edital e; Cujo valor global estiver acima do teto de limites por \u00e1rea previsto no  item 1.3, tabela 1 deste Edital. 7.5.8 As propostas n\u00e3o eliminadas ser\u00e3o classificadas, em ordem decrescente, de acordo com a pontua\u00e7\u00e3o total obtida com base na Tabela 3 do  Item 7.5.3 deste Edital, assim considerada a m\u00e9dia aritm\u00e9tica das notas  lan\u00e7adas por cada um dos membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de  Projetos, em rela\u00e7\u00e3o a cada um dos crit\u00e9rios de julgamento e; 7.5.9 No caso de empate entre duas ou mais propostas, o desempate  ser\u00e1 feito com base na maior pontua\u00e7\u00e3o obtida no crit\u00e9rio de julgamento  (A). Persistindo a situa\u00e7\u00e3o de igualdade, o desempate ser\u00e1 feito com  base na maior pontua\u00e7\u00e3o obtida, sucessivamente, nos crit\u00e9rios de julgamento (B), (D) e (C). Caso essas regras n\u00e3o solucionem o empate, ser\u00e1  considerada vencedora a organiza\u00e7\u00e3o com mais tempo de registro no  CMDCA, em \u00faltimo caso, a quest\u00e3o ser\u00e1 decidida por sorteio. 7.6 Etapa 4 - Divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar: O CEDCA/AC divulgar\u00e1 o resultado preliminar da fase de sele\u00e7\u00e3o para prosseguimento na  fase de celebra\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. 7.7 Etapa 5 - Interposi\u00e7\u00e3o de recursos contra o resultado preliminar.  Haver\u00e1 fase recursal ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar do processo de sele\u00e7\u00e3o. 7.7.1 Os participantes que desejarem recorrer contra o resultado preliminar dever\u00e3o apresentar recurso administrativo, no prazo de 05 (cinco) dias,  contados da publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, ao colegiado que a proferiu, sob pena  de preclus\u00e3o. N\u00e3o ser\u00e1 conhecido recurso interposto fora do prazo; 7.7.2 Os recursos ser\u00e3o apresentados a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Projetos, por meio eletr\u00f4nico, atrav\u00e9s do endere\u00e7o de e-mail  cedca.ac@gmail.com; 7.7.3 \u00c9 assegurado aos participantes obter c\u00f3pia dos elementos dos autos indispens\u00e1veis \u00e0 defesa de seus interesses, por meio f\u00edsico, arcando  somente com os devidos custos e; 7.7.4 Interposto recurso, se dar\u00e1 ci\u00eancia dele para os demais interessados para que, no prazo de 2 (dois) dias, apresentem contrarraz\u00f5es, se  desejarem, para a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Projetos. 7.8 Etapa 6 - An\u00e1lise dos recursos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica  de Projetos. 7.8.1 Havendo recursos, a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Projetos  os analisar\u00e1; 7.8.2 Recebido o recurso, a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Projetos  poder\u00e1 reconsiderar sua decis\u00e3o no prazo de 2 (dois) dias, contados do  fim do prazo para recebimento dos recursos, ou, dentro desse mesmo  prazo, encaminhar o recurso ao CEDCA, com as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 decis\u00e3o final; 7.8.3 A decis\u00e3o final do recurso, devidamente motivada, dever\u00e1 ser proferida no primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a delibera\u00e7\u00e3o da plen\u00e1ria do CEDCA.  N\u00e3o caber\u00e1 novo recurso contra esta decis\u00e3o; 7.8.4 Na contagem dos prazos, exclui-se o dia do in\u00edcio e inclui-se o do  vencimento. Os prazos se iniciam e expiram exclusivamente em dia \u00fatil  no \u00e2mbito do \u00f3rg\u00e3o ou entidade respons\u00e1vel pela condu\u00e7\u00e3o do processo de sele\u00e7\u00e3o e; 7.8.5 O acolhimento de recurso implicar\u00e1 invalida\u00e7\u00e3o apenas dos atos  insuscet\u00edveis de aproveitamento. 8. DA COMPROVA\u00c7\u00c3O DOS REQUISITOS PARA CELEBRA\u00c7\u00c3O DO  TERMO DE FOMENTO 8.1 O processo de celebra\u00e7\u00e3o observar\u00e1 as seguintes etapas at\u00e9 a assinatura do instrumento de aven\u00e7a: 8.2 Etapa 1 - Homologa\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o do resultado definitivo da fase  de sele\u00e7\u00e3o, com divulga\u00e7\u00e3o das decis\u00f5es recursais proferidas (se houver).  Ap\u00f3s o julgamento dos recursos ou o transcurso do prazo sem interposi\u00e7\u00e3o  de recurso, o CEDCA dever\u00e1 homologar e divulgar, as decis\u00f5es recursais  proferidas e o resultado definitivo do processo de sele\u00e7\u00e3o. 8.2.1 Notifica\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil conforme ordem  decrescente de classifica\u00e7\u00e3o, para comprova\u00e7\u00e3o dos requisitos exigidos  para a celebra\u00e7\u00e3o do termo de fomento (art. 28, caput, 33 e 34 da Lei  federal n\u00ba 13.019, de 2014. 8.3 As Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil no prazo de 02 (dois) dias \u00fateis  do recebimento da notifica\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o comprovar o cumprimento dos  requisitos previstos no inciso I do caput do art. 2\u00b0, nos incisos I a V do  caput do art. 33 e nos incisos II a VII do caput do art. 34 da Lei federal  n\u00b0 13.019, de 2014, e a n\u00e3o ocorr\u00eancia de hip\u00f3teses que incorram nas  veda\u00e7\u00f5es de que trata o art. 39 do referido diploma legal, que ser\u00e3o  verificados por meio da apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: C\u00f3pia do Estatuto registrado e suas altera\u00e7\u00f5es, em conformidade com  as exig\u00eancias previstas no art. 33 da Lei federal n\u00b0 13.019, de 2014; C\u00f3pia da Ata de Elei\u00e7\u00e3o do quadro dirigente atual. Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica -  CNPJ, emitido no s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial da Secretaria da Receita Federal do Brasil, para demonstrar que a organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil  existe h\u00e1, no m\u00ednimo, 02 (dois) anos com cadastro ativo; Comprovante(s) de experi\u00eancia pr\u00e9via na realiza\u00e7\u00e3o do objeto da parceria ou de objeto de natureza semelhante de, no m\u00ednimo, um ano de  capacidade t\u00e9cnica e operacional, consistente(s) em atestado(s) ou  instrumento(s) de parceria(s) firmado(s) com \u00f3rg\u00e3o(s) ou entidade(s) da  administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, organismos internacionais, empresas ou outras  Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil; Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Contribuintes do Munic\u00edpio; Certid\u00e3o de regularidade de d\u00e9bito com a Fazenda Estadual; Certid\u00e3o de Regularidade do Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o  (FGTS-CRF); Certid\u00e3o negativa, ou positiva com efeitos de negativa, de D\u00e9bitos Relativos a Cr\u00e9ditos Tribut\u00e1rios Federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o; Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas - CNDT; Rela\u00e7\u00e3o nominal atualizada dos dirigentes da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade  Civil, conforme o Estatuto, com endere\u00e7o, telefone, endere\u00e7o de correio  eletr\u00f4nico, n\u00famero e \u00f3rg\u00e3o expedidor da carteira de identidade e n\u00famero  de registro no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas - CPF de cada um deles; C\u00f3pia de documento que comprove que a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade  Civil funciona no endere\u00e7o por ela declarado, como conta de consumo  ou contrato de loca\u00e7\u00e3o; Declara\u00e7\u00e3o do representante legal da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil  com informa\u00e7\u00e3o de que a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil atende aos  requisitos para celebra\u00e7\u00e3o do termo de fomento e que a entidade e seus  dirigentes n\u00e3o incorrem em quaisquer das veda\u00e7\u00f5es previstas no art.  39 da Lei n\u00b0 13.019, de 2014, conforme modelo constante do Anexo II; Declara\u00e7\u00e3o do representante legal da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil  sobre a deten\u00e7\u00e3o de condi\u00e7\u00f5es materiais por parte da Organiza\u00e7\u00e3o da  Sociedade Civil para a execu\u00e7\u00e3o do termo de fomento ou sobre a previs\u00e3o de contratar tais recursos, conforme modelo constante do Anexo VI; 8.4 Etapa 2: Verifica\u00e7\u00e3o do Cumprimento de Requisitos de Celebra\u00e7\u00e3o  e Outras Exig\u00eancias Legais. Esta etapa consiste no exame formal, a ser  realizado pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica estadual, do atendimento, pelas  Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil autoras de Projetos selecionados, dos  requisitos para a celebra\u00e7\u00e3o de ajuste, al\u00e9m da n\u00e3o ocorr\u00eancia de impedimento para a sua formaliza\u00e7\u00e3o. 8.4.1 No momento da verifica\u00e7\u00e3o do cumprimento dos requisitos para  a celebra\u00e7\u00e3o de ajuste, a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica estadual dever\u00e1 consultar o Cadastro Informativo dos Cr\u00e9ditos n\u00e3o Quitados de \u00d3rg\u00e3os e  Entidades Estaduais; 8.4.2 Caso se verifique irregularidade formal nos documentos apresentados ou se constate evento que impe\u00e7a a celebra\u00e7\u00e3o ou, ainda, quando  certid\u00f5es em nome da proponente estiverem com prazo de vig\u00eancia expirado e novas n\u00e3o estiverem dispon\u00edveis eletronicamente, a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil ser\u00e1 comunicado do fato e instado a regularizar  sua situa\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 (cinco) dias corridos, sob pena de n\u00e3o  celebra\u00e7\u00e3o da aven\u00e7a; 8.4.3 Na hip\u00f3tese de, ap\u00f3s o prazo para regulariza\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o, a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil selecionada que n\u00e3o atender \u00e0s  exig\u00eancias previstas no Edital ser\u00e1 desclassificado; 8.4.4 No per\u00edodo entre a apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o prevista no  item 8.3 deste Edital e a assinatura do instrumento competente, a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil fica obrigada a informar qualquer evento  superveniente que possa prejudicar a regular celebra\u00e7\u00e3o do termo de  fomento, sobretudo quanto ao cumprimento dos requisitos e exig\u00eancias  previstos para a sua formaliza\u00e7\u00e3o. 8.4.5 A Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil dever\u00e1 comunicar altera\u00e7\u00f5es  em seus atos societ\u00e1rios e no quadro de dirigentes, quando houver. 8.5 Etapa 3: Divulga\u00e7\u00e3o do resultado do Chamamento P\u00fablico ap\u00f3s a  verifica\u00e7\u00e3o dos requisitos para celebra\u00e7\u00e3o da parceria, seguida da abertura de prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos. Nesta Etapa ser\u00e1 divulgado, no s\u00edtio eletr\u00f4nico da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social,  Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e/ou http:// www.ac.gov.br/, o resultado do Chamamento P\u00fablico, relacionando-se  as Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil cujos projetos foram selecionados  nos termos deste Edital. 8.5.1 Divulgado o resultado do Chamamento P\u00fablico, os demais participantes do certame poder\u00e3o interpor recurso, no prazo de 5 (cinco) dias  contados da divulga\u00e7\u00e3o. 8.5.2 A peti\u00e7\u00e3o de recurso observar\u00e1 os seguintes requisitos: I - Ser\u00e1 dirigida \u00e0 Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Projetos e protocolada no local e endere\u00e7o indicados no Edital; II - Trar\u00e1 o nome, qualifica\u00e7\u00e3o e endere\u00e7o da recorrente; III - Conter\u00e1 exposi\u00e7\u00e3o clara e completa das raz\u00f5es do inconformismo. 8.5.3. Os recorrentes poder\u00e3o obter c\u00f3pia dos elementos de instru\u00e7\u00e3o  que se mostrarem pertinentes \u00e0 defesa de seus interesses arcando com  os respectivos custos. 8.5.4. Interposto recurso, ser\u00e1 dada ci\u00eancia da sua interposi\u00e7\u00e3o aos  demais participantes do Chamamento P\u00fablico, por meio do s\u00edtio eletr\u00f4nico da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos  e Pol\u00edtica para as Mulheres \u2013 SEASDHM, concedendo-se o prazo de 2  (dois) dias \u00fateis para oferecimento de contrarraz\u00f5es, a contar do encerramento do prazo recursal, contrarraz\u00f5es essas a serem protocoladas  no endere\u00e7o indicado no item 7.4.1 deste Edital. 8.5.6.Na contagem dos prazos exclui-se o dia do in\u00edcio e inclui-se o do  vencimento. Os prazos se iniciam e expiram exclusivamente em dia \u00fatil  no \u00e2mbito do \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela condu\u00e7\u00e3o do processo de sele\u00e7\u00e3o. 8.5.7. Caso a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Projetos mantenha a  sua decis\u00e3o, os autos ser\u00e3o remetidos ao Presidente do CEDCA para  aprecia\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria, que decidir\u00e1 no prazo de at\u00e9 02 (dois) dias. 8.5.8. Da decis\u00e3o a que se refere o item 8.5.7, acima, n\u00e3o caber\u00e1 novo recurso. 8.6. Etapa 4: Parecer do \u00f3rg\u00e3o t\u00e9cnico, homologa\u00e7\u00e3o do resultado do  Chamamento P\u00fablico e assinatura do instrumento de parceria. A celebra\u00e7\u00e3o do termo de fomento depender\u00e1 da ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias  previstas na legisla\u00e7\u00e3o de reg\u00eancia, dentre elas a emiss\u00e3o do parecer  t\u00e9cnico a que se refere o artigo 35, inciso V, da Lei federal n\u00ba 13.019,  de 2014, do Termo de Fomento depender\u00e3o da aprova\u00e7\u00e3o do Plano de  Trabalho por parte Secret\u00e1rio da Pasta, e da verifica\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia  de recursos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros do Fundo Estadual dos Direitos  da Crian\u00e7a e do Adolescente suficientes para fazer frente \u00e0 despesa. 8.6.1.O selecionado ser\u00e1, ent\u00e3o, notificado por meio eletr\u00f4nico, a comparecer, por interm\u00e9dio de seu representante legal na Secretaria de Estado  de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM para assinatura do Termo de Fomento, em tempo breve. 8.6.2. Constitui condi\u00e7\u00e3o para a celebra\u00e7\u00e3o do ajuste a inexist\u00eancia de  restri\u00e7\u00e3o no \u201cCadastro Informativo dos Cr\u00e9ditos N\u00e3o Quitados de \u00d3rg\u00e3os e Entidades Estaduais \u2013 CADIN ESTADUAL\u201d, o qual ser\u00e1 consultado por ocasi\u00e3o da formaliza\u00e7\u00e3o do instrumento. 8.6.3. Celebrado o Termo de Fomento, o Chefe de Gabinete da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e Pol\u00edticas para  as Mulheres \u2013 SEASDHM convocar\u00e1 a Comiss\u00e3o de Monitoramento e  Avalia\u00e7\u00e3o e designar\u00e1 o respectivo gestor (art. 2\u00ba, incisos VI e XI da Lei  federal n\u00ba 13.019, de 2014). 8.6.4. O Certificado para capta\u00e7\u00e3o de recursos a ser fornecido para a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil cujo projeto tenha sido selecionado nos termos deste Edital ser\u00e1 emitido em at\u00e9 15 (quinze) dias a contar da data da  publica\u00e7\u00e3o, no Di\u00e1rio Oficial do Estado, da lista final de projetos aprovados. 9. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA DA PARCERIA 9.1 A parceria a ser celebrada ter\u00e1 vig\u00eancia de at\u00e9 05 (cinco) meses, admitida sua prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da minuta de instrumento de aven\u00e7a,  que integra este Edital como anexo. 9.2. Assinado o Termo de Fomento, ser\u00e1 providenciada a P ublica\u00e7\u00e3o do respectivo extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, observando-se, de outra parte, o disposto no artigo 10 e no par\u00e1grafo \u00fanico do  artigo 11 da Lei federal n\u00ba 13.019, de 2014, quando couber. 10. PROGRAMA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA E VALOR DE REFER\u00caNCIA  PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DO OBJETO DO CHAMAMENTO P\u00daBLICO 10.1. Os cr\u00e9ditos necess\u00e1rios ao custeio de despesas relativas ao  presente Edital s\u00e3o provenientes do Fundo Estadual dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente, funcional program\u00e1tica 722606287000000 \u2013  Controle Social CEDCA \u2013 Fonte 700 \u2013 Fundo Estadual dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente, natureza de Despesa 3390360000. 10.2. O Programa Social de que trata o presente Chamamento P\u00fablico  est\u00e1 previsto: I - no Plano Plurianual 2016/2019, aprovado pela Lei n\u00ba ______, de de  20___, Programa __________, A\u00e7\u00e3o: _________ CEDCA n\u00ba _______; II - na Lei n\u00ba ______, de ____de ____de ______, que disp\u00f5e sobre as  Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o exerc\u00edcio de _____; III - no Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de ______ n\u00ba ____,  de 20____. 10.3. O valor global de refer\u00eancia para a execu\u00e7\u00e3o das parcerias e ajustes que advierem deste Chamamento P\u00fablico, conforme informa\u00e7\u00e3o financeira datada de ___/____/2021, \u00e9 de R$ 433.237,78 (quatrocentos e  trinta e tr\u00eas mil, duzentos e trinta e sete reais e setenta e oito centavos),  podendo ser acrescido de receitas a serem apropriadas pelo Fundo Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, inclusive aquelas relativas \u00e0 capta\u00e7\u00e3o de recursos no curso do exerc\u00edcio corrente e seguintes,  at\u00e9 o limite de prazo mencionado neste edital. 10.3.1. O exato valor a ser transferido pelo Fundo Estadual dos Direitos  da Crian\u00e7a e do Adolescente ser\u00e1 definido em cada instrumento de ajuste, observadas as correspondentes propostas selecionadas. 10.4. Os recursos financeiros de responsabilidade do Fundo Estadual  dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente ser\u00e3o repassados aos proponentes selecionados na conformidade do estabelecido no cronograma  de desembolso, que integra o Plano de Trabalho aprovado. 10.5. Nas contrata\u00e7\u00f5es e na realiza\u00e7\u00e3o de despesas e pagamentos em  geral efetuados com recursos da parceria, a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade  Civil dever\u00e1 observar o instrumento de parceria e a legisla\u00e7\u00e3o de reg\u00eancia, em especial o disposto nos incisos XIX e XX do art. 42 e nos artigos.  45 e 46 da Lei n\u00b0 13.019, de 2014. 10.6. Eventuais saldos financeiros remanescentes dos recursos p\u00fablicos transferidos, inclusive os provenientes das receitas obtidas das aplica\u00e7\u00f5es financeiras realizadas, ser\u00e3o devolvidos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica  por ocasi\u00e3o da conclus\u00e3o, den\u00fancia, rescis\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o da parceria,  nos termos do art. 52 da Lei federal n\u00b0 13.019, de 2014, e do art. 116,  \u00a76\u00ba, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 1993. 11. DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 11.1 Os pedidos de esclarecimentos, decorrentes de d\u00favidas na interpreta\u00e7\u00e3o deste Edital e de seus anexos, dever\u00e3o ser encaminhados exclusivamente de forma eletr\u00f4nica, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico cedca.ac@ gmail.com, indicando no assunto \u201cEdital Chamamento P\u00fablico n\u00ba 001/ CEDCA/2021\u201d at\u00e9 o dia 17/09/2021. 11.2 Os pedidos de esclarecimentos n\u00e3o suspendem os prazos previstos no Edital. Os esclarecimentos ser\u00e3o prestados pela Comiss\u00e3o de  Sele\u00e7\u00e3o no mesmo endere\u00e7o eletr\u00f4nico indicado no item 11.1, acima,  bem como entranhados nos autos do processo de Chamamento P\u00fablico, onde estar\u00e3o dispon\u00edveis para consulta por qualquer interessado. Rio Branco/AC, 10 de setembro de 2021. Sarah Nunes Farhat Presidente do CEDCA/AC, em exercicio. ANEXO I DECLARA\u00c7\u00c3O DE CI\u00caNCIA E CONCORD\u00c2NCIA Declaro que a [identifica\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil], sob as  penas da lei, se responsabiliza pela veracidade e legitimidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados durante o processo de sele\u00e7\u00e3o,  que est\u00e1 ciente, concorda e atende a todas as disposi\u00e7\u00f5es, condi\u00e7\u00f5es  e requisitos previstos no Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2021 e  anexos, na Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, sendo que: \u00c9 regida por estatuto social nos termos do art. 33 da Lei Federal n\u00ba  13.019/2014, possui tempo m\u00ednimo de exist\u00eancia de 02 (um) ano, com  cadastro ativo no CNPJ nos termos da al\u00ednea \u201ca\u201d do inciso V do art. 33  da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, na data de apresenta\u00e7\u00e3o da Proposta de  Plano de Trabalho; Local - de de 2021 . (Nome e Cargo do Representante Legal da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil) ANEXO II DECLARA\u00c7\u00c3O SOBRE INSTALA\u00c7\u00d5ES E CONDI\u00c7\u00d5ES MATERIAIS Declaro, em conformidade com o art. 33, caput, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, da  Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, que a [identifica\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil]: \u2022 disp\u00f5e de instala\u00e7\u00f5es e outras condi\u00e7\u00f5es materiais para o desenvolvimento das atividades ou projetos previstos na parceria e o cumprimento  das metas estabelecidas. OU \u2022 pretende contratar ou adquirir com recursos da parceria as condi\u00e7\u00f5es  materiais para o desenvolvimento das atividades ou projetos previstos  na parceria e o cumprimento das metas estabelecidas. OU \u2022 disp\u00f5e de instala\u00e7\u00f5es e outras condi\u00e7\u00f5es materiais para o desenvolvimento das atividades ou projetos previstos na parceria e o cumprimento  das metas estabelecidas, bem como pretende, ainda, contratar ou adquirir com recursos da parceria outros bens para tanto, observando-se  o disposto no edital (OBS: A Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil adotar\u00e1 uma das tr\u00eas reda\u00e7\u00f5es  acima, conforme a sua situa\u00e7\u00e3o. A presente observa\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser suprimida da vers\u00e3o final da declara\u00e7\u00e3o). Local- UF, ________ de _________________ de 2021. ........................................................................................... (Nome e Cargo do Representante Legal da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil) ANEXO III DECLARA\u00c7\u00c3O DA N\u00c3O OCORR\u00caNCIA DE IMPEDIMENTOS Declaro para os devidos fins, sob as penas da lei, nos termos do art.  38, \u00a7 1\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201ch\u201d do Decreto Municipal n\u00ba 11.384/2016 que a  (identifica\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil): \u2022 n\u00e3o est\u00e1 impedida de celebrar qualquer modalidade de parceria com  \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos; \u2022 n\u00e3o se submete, tal qual seus Dirigentes, \u00e0s veda\u00e7\u00f5es previstas no art.  39 da Lei Federal n\u00ba 13.019, de 2014; \u2022 est\u00e1 regularmente constitu\u00edda ou, se estrangeira, est\u00e1 autorizada a  funcionar no territ\u00f3rio nacional; \u2022 n\u00e3o foi omissa no dever de prestar contas de parceria anteriormente  celebrada; \u2022 n\u00e3o tem como dirigente membro do Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, ou  Dirigente da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, estendendo-se a veda\u00e7\u00e3o aos respectivos c\u00f4njuges ou companheiros, bem como parentes em  linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau; Observa\u00e7\u00e3o 1: a presente veda\u00e7\u00e3o n\u00e3o se aplica \u00e0s Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil que pela sua pr\u00f3pria natureza, sejam constitu\u00eddas pelas Autoridades ora referidas (o que dever\u00e1 ser devidamente informado e justificado pela Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil), sendo vedado que a mesma  pessoa figure no instrumento de parceria simultaneamente como Dirigente e Administrador P\u00fablico (art. 39, \u00a7 5\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014); \u2022 n\u00e3o teve as contas rejeitadas pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica nos \u00faltimos cinco anos, observadas as exce\u00e7\u00f5es previstas nas al\u00edneas \u201ca\u201d a \u201cc\u201d do inciso  IV do art. 39 da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014; \u2022 n\u00e3o se encontra submetida aos efeitos de: i) san\u00e7\u00f5es de suspens\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o e/ou impedimento de contratar com a administra\u00e7\u00e3o; ii) declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para licitar ou contratar com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica; iii) suspens\u00e3o tempor\u00e1ria da participa\u00e7\u00e3o em chamamento  p\u00fablico; iv) impedimento de celebrar parceria ou contrato com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal e v) declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para participar de  chamamento p\u00fablico ou celebrar parceria ou contrato com \u00f3rg\u00e3os e entidades de todas as esferas de governo; \u2022 n\u00e3o teve contas de parceria julgadas irregulares ou rejeitadas por Tribunal ou Conselho de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o, em decis\u00e3o  irrecorr\u00edvel, nos \u00faltimos 8 (oito) anos; e \u2022 n\u00e3o tem entre seus dirigentes pessoa cujas contas relativas a parcerias tenham sido julgadas irregulares ou rejeitadas por Tribunal ou Conselho  de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o, em decis\u00e3o irrecorr\u00edvel, nos \u00faltimos 8 (oito) anos; julgada respons\u00e1vel por falta grave e inabilitada  para o exerc\u00edcio de cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a, enquanto durar a inabilita\u00e7\u00e3o; ou considerada respons\u00e1vel por ato de improbidade,  enquanto durarem os prazos estabelecidos nos incisos I, II e III do art. 12 da Lei Federal n\u00ba 8.429, de 02 de Junho de 1992. Observa\u00e7\u00e3o 2: A presente Declara\u00e7\u00e3o deve estar acompanhada de Declara\u00e7\u00e3o emitida pelo respons\u00e1vel da Divis\u00e3o de Presta\u00e7\u00e3o de Contas da  Secretaria de Finan\u00e7as da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, informando que a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil est\u00e1 com a situa\u00e7\u00e3o regular com os  recursos recebidos anteriormente. Local-UF, ______ de __________________ de 2021. ........................................................................................... (Nome e Cargo do Representante Legal da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil) ANEXO IV DECLARA\u00c7\u00c3O RELATIVA \u00c0S AL\u00cdNEAS \u201cC\u201d, \u201cK\u201d, \u201cL\u201d E \u201cM\u201d DO SUBITEM 3.3 DO EDITAL Declaro para os devidos fins, em nome da [identifica\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil], sob as penas da lei, que: \u2022 n\u00e3o haver\u00e1 contrata\u00e7\u00e3o ou remunera\u00e7\u00e3o a qualquer t\u00edtulo, pela Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, com os recursos repassados, de servidor ou empregado p\u00fablico, inclusive \u00e0quele que exer\u00e7a cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a de \u00f3rg\u00e3o ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual,  bem como seus respectivos c\u00f4njuges, companheiros ou parentes, at\u00e9 o segundo grau, em linha reta, colateral ou por afinidade \u2022 n\u00e3o haver\u00e1 contrata\u00e7\u00e3o de empresa(s) pertencente(s) a parentes at\u00e9 2\u00ba grau, inclusive por afinidade, de dirigentes da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade  Civil, ou de agentes pol\u00edticos de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, dirigente de \u00f3rg\u00e3o ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal ou respectivo  c\u00f4njuge ou companheiro, bem como parente em linha reta, colateral ou por afinidade; \u2022 n\u00e3o emprega menor de dezoito anos em trabalho noturno, perigoso ou insalubre e n\u00e3o emprega menor de dezesseis anos, salvo na condi\u00e7\u00e3o de  aprendiz. RELA\u00c7\u00c3O NOMINAL ATUALIZADA DOS DIRIGENTES DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O Local-UF, _____ de _________________ de 2021. ........................................................................................... (Nome e Cargo do Representante Legal da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil) ANEXO V Declara\u00e7\u00e3o relativa \u00e0s al\u00edneas \u201ci\u201d e \u201cj\u201d do subitem 9.2 do edital Declaro para os devidos fins, em nome da [identifica\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil], sob as penas da lei, que: \u2022 nenhum dos dirigentes \u00e9 membro de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, ou dirigente de \u00f3rg\u00e3o ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, estendendo-se a veda\u00e7\u00e3o aos respectivos c\u00f4njuges ou companheiros, bem como parentes em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau,  sendo considerados: i) membros do Poder Executivo: o Chefe do Poder Executivo (Prefeito), Vice Prefeito e Secret\u00e1rios Municipais; ii) membros do  Poder Legislativo: Vereadores; iii) membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico (Procuradores e Promotores). \u2022 n\u00e3o incorre nas situa\u00e7\u00f5es de veda\u00e7\u00f5es, previstas nas alienas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d e \u201cc\u201d do inciso VII do art. 39 da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014. Local-UF, ________ de _________________ de 2021. ........................................................................................... .......................................................................................... (ASSINATURA DE TODOS OS DIRIGENTES DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL) ANEXO VI DIRETRIZES PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA DE PLANO DE TRABALHO DESCRI\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA DO PROJETO ",
            "PLANO DE TRABALHO MODELO PADR\u00c3O EDITAL N\u00ba 01/CEDCA/2021 1. DADOS DO PROPONENTE 2. OUTROS PART\u00cdCIPES \u2013 INTERVENIENTE 3. DESCRI\u00c7\u00c3O DO PROJETO Cronograma de execu\u00e7\u00e3o (Meta, Etapa ou Fase) Plano de aplica\u00e7\u00e3o. (R$ 1,00) Cronograma de desembolso. (R$ 1,00) Concedente: TOTAL Declara\u00e7\u00e3o. APROVA\u00c7\u00c3O PELO CONCEDENTE ANEXO IV DECLARA\u00c7\u00c3O SOBRE CONDI\u00c7\u00d5ES MATERIAIS Declaro, em conformidade com o art. 33, caput, inciso V, al\u00ednea \u201cc, da Lei federal n\u00ba 13.019, de 2014, que a (identifica\u00e7\u00e3o Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade  Civil) disp\u00f5e de condi\u00e7\u00f5es materiais, inclusive recursos humanos, para o desenvolvimento das atividades previstas na parceria e o cumprimento  das metas estabelecidas. Local \u2013 de de 2021 . (Nome e Cargo do Representante Legal da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil) ou Declaro, em conformidade com o art. 33, caput, inciso V, al\u00ednea \u201cc, e respectivo \u00a7 5\u00ba, da Lei federal n\u00ba 13.019, de 2014, que a [identifica\u00e7\u00e3o organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil \u2013 OSC], contratar\u00e1, com recursos da parceria, os bens, materiais, equipamentos e recursos humanos necess\u00e1rios para o  desenvolvimento das atividades previstas e o cumprimento das metas estabelecidas. Local - de de 2021 . (Nome e Cargo do Representante Legal da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civi) ANEXO V MINUTA DE TERMO DE FOMENTO TERMO DE FOMENTO QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA  SOCIAL, DIREITOS HUMANOS E POLITICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM, E A [ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL], OBJETIVANDO  A EXECU\u00c7\u00c3O DE [OBJETO DA PARCERIA], COM RECURSOS DO FUNDO ESTADUAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE O Estado do Acre, por sua Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM, com sede  na Rua______, n\u00ba ___, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco \u2013 AC, inscrita no CNPJ/MF sob n\u00ba xxxxxxxxxxx, representada neste ato, por seu  titular, XXXXXXXXXXXX, portador da c\u00e9dula de identidade RG n.\u00ba XX.XXX.XXX-X e inscrito no CPF/MF sob n.\u00ba XXX.XXX.XXX-XX, devidamente  autorizado na forma do [ato que autoriza a celebra\u00e7\u00e3o], publicado na edi\u00e7\u00e3o de XX/XX/XXXX do Di\u00e1rio Oficial do Estado, doravante ESTADO,  e [ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL], com sede [logradouro, n\u00famero, bairro, cidade, Estado], inscrita no CNPJ/MF sob n.\u00ba XX.XXX.XXX/ XXXX-XX, representada neste ato, por seu [cargo do dirigente / procurador], [NOME COMPLETO DO DIRIGENTE/PROCURADOR], portador da  c\u00e9dula de identidade RG n.\u00ba XX.XXX.XXX-X e inscrito no CPF/MF sob n.\u00ba XXX.XXX.XXX-XX, doravante Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, com fundamento no que disp\u00f5em a Lei Federal n.\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014 e suas altera\u00e7\u00f5es, resolvem firmar o presente Termo de Fomento, que  ser\u00e1 regido pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que seguem: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O presente Termo de Fomento, decorrente de chamamento p\u00fablico n\u00ba 01/CEDCA/2021, tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o do projeto XXXXX, com emprego de recursos captados pelo Fundo Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, consoante o plano de trabalho, parte integrante indissoci\u00e1vel deste ajuste (Anexo I). PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO - O plano de trabalho poder\u00e1 ser revisto para altera\u00e7\u00e3o de valores ou de metas, mediante termo aditivo, respeitada a legisla\u00e7\u00e3o vigente e ap\u00f3s proposta previamente justificada pela Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil e acolhida em parecer t\u00e9cnico favor\u00e1vel do \u00f3rg\u00e3o  competente ratificado pelo Titular da Secretaria, vedada altera\u00e7\u00e3o do objeto. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS RESPONSABILIDADES E OBRIGA\u00c7\u00d5ES S\u00e3o responsabilidades e obriga\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de outros compromissos assumidos por meio deste termo e respectivo plano de trabalho, os previstos  na Lei Federal n.\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014 e legisla\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie: I - DO ESTADO: (a) elaborar e conduzir a execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica p\u00fablica; (b) emanar diretrizes sobre a pol\u00edtica p\u00fablica a ser executada por meio do presente termo, estabelecendo conceitos e crit\u00e9rios de qualidade a serem  observados pela Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil; (c) acompanhar, supervisionar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste termo, devendo zelar pelo alcance dos resultados pactuados e pela correta  aplica\u00e7\u00e3o dos recursos repassados; (d) prestar apoio necess\u00e1rio e indispens\u00e1vel \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil para que seja alcan\u00e7ado o objeto da parceria em toda sua extens\u00e3o  e no tempo devido; (e) repassar \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil os recursos financeiros previstos para a execu\u00e7\u00e3o do objeto da parceria, de acordo com o cronograma de desembolsos previsto, que guardar\u00e1 conson\u00e2ncia com as metas, fases ou etapas de execu\u00e7\u00e3o do objeto; (f) manter, em seu s\u00edtio eletr\u00f4nico, a rela\u00e7\u00e3o das parcerias celebradas e dos respectivos planos de trabalho, at\u00e9 180 (cento e oitenta) dias ap\u00f3s o  respectivo encerramento; (g) publicar, no Di\u00e1rio Oficial do Estado, extrato deste termo e de seus aditivos, contendo, pelo menos, o nome do gestor da parceria e do signat\u00e1rio  representante da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil; (h) instituir Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o (CMA), por ato da autoridade competente, a ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado; (i) emitir relat\u00f3rio t\u00e9cnico de monitoramento de avalia\u00e7\u00e3o da parceria; (j) analisar os relat\u00f3rios gerenciais financeiros e de resultados; (k) analisar as presta\u00e7\u00f5es de contas encaminhadas pela Organiza\u00e7\u00e3o da  Sociedade Civil de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o aplic\u00e1veis. (l) disponibilizar na \u00edntegra, em seu site eletr\u00f4nico, o teor deste termo  e de seus aditivos, bem como de todos os relat\u00f3rios gerenciais de resultados e da CMA, no prazo de 15 (quinze) dias, contados da data de  suas assinaturas; (m) viabilizar o acompanhamento pela internet dos processos de libera\u00e7\u00e3o de recursos; (n) na hip\u00f3tese de inexecu\u00e7\u00e3o exclusiva por culpa da Organiza\u00e7\u00e3o da  Sociedade Civil, o ESTADO poder\u00e1, exclusivamente para assegurar o  atendimento de servi\u00e7os essenciais \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, por ato pr\u00f3prio independentemente de autoriza\u00e7\u00e3o judicial, a fim de realizar ou manter a  execu\u00e7\u00e3o das metas ou atividades pactuadas, retomar os bens p\u00fablicos  em poder da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, qualquer que tenha sido  a modalidade ou t\u00edtulo que concedeu direitos de uso de tais bens e/ou,  assumir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do restante do objeto previsto no plano de trabalho, no caso de paralisa\u00e7\u00e3o, de modo a evitar sua  descontinuidade, devendo ser considerado na presta\u00e7\u00e3o de contas o  que foi executado pela Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil at\u00e9 o momento  em que o ESTADO assumiu essa responsabilidade; (o) divulgar pela internet os meios para apresenta\u00e7\u00e3o de den\u00fancia sobre  a aplica\u00e7\u00e3o irregular dos recursos transferidos. II - DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL: (a) apresentar relat\u00f3rios de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de execu\u00e7\u00e3o financeira, elaborados eletronicamente por meio de formul\u00e1rios pr\u00f3prios constantes do s\u00edtio eletr\u00f4nico do ESTADO e contendo: 1. comparativo entre as metas propostas e os resultados alcan\u00e7ados,  acompanhado de justificativas para todos os resultados n\u00e3o alcan\u00e7ados  e propostas de a\u00e7\u00e3o para supera\u00e7\u00e3o dos problemas enfrentados; 2. demonstrativo integral da receita e despesa realizadas na execu\u00e7\u00e3o,  em regime de caixa e em regime de compet\u00eancia; e 3. comprovantes de regularidade fiscal, trabalhista e previdenci\u00e1ria. (b) prestar contas, eletronicamente, por meio de formul\u00e1rios pr\u00f3prios  constantes do s\u00edtio eletr\u00f4nico do ESTADO, da totalidade das opera\u00e7\u00f5es  patrimoniais e resultados da parceria, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o aplic\u00e1veis; (c) executar o plano de trabalho - isoladamente ou por meio de atua\u00e7\u00e3o  em rede, na forma do artigo 35-A, da Lei Federal n.\u00ba 13.019, de 31 de  julho de 2014 - bem como aplicar os recursos p\u00fablicos e gerir os bens  p\u00fablicos com observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios da legalidade, da legitimidade,  da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da economicidade,  da efici\u00eancia e da efic\u00e1cia; (d) zelar pela boa qualidade das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os prestados, buscando  alcan\u00e7ar os resultados pactuados de forma otimizada; (e) observar, no transcorrer da execu\u00e7\u00e3o de suas atividades, todas as  orienta\u00e7\u00f5es emanadas do ESTADO; (f) responsabilizar-se, integral e exclusivamente, pela contrata\u00e7\u00e3o e  pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria do ESTADO a inadimpl\u00eancia da Organiza\u00e7\u00e3o  da Sociedade Civil em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto da parceria ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o \u00e0  sua execu\u00e7\u00e3o; (g) divulgar, no seu site eletr\u00f4nico e em locais vis\u00edveis de suas sedes sociais e dos estabelecimentos em que exer\u00e7a suas a\u00e7\u00f5es, na forma e prazos  definidos pelo ESTADO, todas as parcerias celebradas com esse \u00faltimo,  observando-se as informa\u00e7\u00f5es m\u00ednimas exigidas e eventuais restri\u00e7\u00f5es de  seguran\u00e7a que impe\u00e7am a sua divulga\u00e7\u00e3o, na forma da lei; (h) indicar pelo menos um representante para acompanhar os trabalhos  da CMA, no prazo de 05 (cinco) dias contados da data de assinatura  deste instrumento; (i) manter e movimentar os recursos financeiros repassados para a execu\u00e7\u00e3o do objeto da parceria em uma \u00fanica e exclusiva conta banc\u00e1ria,  aberta junto ao Banco do Brasil, observado o disposto no artigo 51 da  Lei Federal n.\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, de 2014; (j) manter registros, arquivos e controles cont\u00e1beis espec\u00edficos para os  disp\u00eandios relativos ao objeto da parceria; (k) assegurar que toda divulga\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es objeto da parceria seja  realizada com o consentimento pr\u00e9vio e formal do ESTADO, bem como  conforme as orienta\u00e7\u00f5es e diretrizes acerca da identidade visual do Governo do Estado do Acre; (l) utilizar os bens, materiais e servi\u00e7os custeados com recursos p\u00fablicos vinculados \u00e0 parceria em conformidade com o objeto pactuado; (m) permitir e facilitar o acesso de agentes do ESTADO, membros dos  conselhos gestores da pol\u00edtica p\u00fablica, quando houver, da Comiss\u00e3o  de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o - CMA e demais \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o  interna e externa a todos os documentos relativos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto  da parceria, prestando-lhes todas e quaisquer informa\u00e7\u00f5es solicitadas,  bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do objeto; (n) responsabilizar-se pela legalidade e regularidade das despesas realizadas para a execu\u00e7\u00e3o do objeto da parceria, pelo que responder\u00e1  diretamente perante o ESTADO e demais \u00f3rg\u00e3os incumbidos da fiscaliza\u00e7\u00e3o nos casos de descumprimento; (o) responsabilizar-se, exclusivamente, pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s  despesas de custeio, de investimento e de pessoal; CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO GESTOR DA PARCERIA O gestor far\u00e1 a interlocu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica com a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade  Civil, bem como o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do  objeto da parceria, devendo zelar pelo seu adequado cumprimento e  manter o ESTADO informado sobre o andamento das atividades, competindo-lhe em especial: (a) acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto da parceria; (b) informar ao seu superior hier\u00e1rquico a exist\u00eancia de fatos que comprometam ou possam comprometer as atividades ou metas da parceria e de  ind\u00edcios de irregularidades na gest\u00e3o dos recursos, bem como as provid\u00eancias adotadas ou que ser\u00e3o adotadas para sanar os problemas detectados; (c) emitir parecer t\u00e9cnico conclusivo de an\u00e1lise da presta\u00e7\u00e3o de contas  final, levando em considera\u00e7\u00e3o o teor do relat\u00f3rio t\u00e9cnico de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o; (d) disponibilizar ou assegurar a disponibiliza\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos tecnol\u00f3gicos necess\u00e1rios \u00e0s atividades de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o; (e) comunicar ao administrador p\u00fablico a inexecu\u00e7\u00e3o por culpa exclusiva da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil; (f) acompanhar as atividades desenvolvidas pela Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil e monitorar a execu\u00e7\u00e3o do objeto da parceria nos aspectos  administrativo, t\u00e9cnico e financeiro, propondo as medidas de ajuste e  melhoria segundo as metas pactuadas e os resultados observados, com  o assessoramento que lhe for necess\u00e1rio; (g) realizar atividades de monitoramento, devendo estabelecer pr\u00e1ticas  de acompanhamento e verifica\u00e7\u00e3o no local das atividades desenvolvidas, mediante agenda de reuni\u00f5es e encontros com os dirigentes da  Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, para assegurar a ado\u00e7\u00e3o das diretrizes  constantes deste termo e do plano de trabalho; (h) realizar a confer\u00eancia e a checagem do cumprimento das metas e  suas respectivas fontes comprobat\u00f3rias, bem como acompanhar e avaliar  a adequada implementa\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica p\u00fablica, verificando a coer\u00eancia e  veracidade das informa\u00e7\u00f5es apresentadas nos relat\u00f3rios gerenciais; \u00a7 1.\u00ba - O gestor ficar\u00e1 designado somente no ato da celebra\u00e7\u00e3o da parceria. \u00a7 2.\u00ba - O gestor da parceria poder\u00e1 ser alterado a qualquer tempo pelo  ESTADO, por meio de simples apostilamento. \u00a7 3.\u00ba - Em caso de aus\u00eancia tempor\u00e1ria do gestor, o Secret\u00e1rio de Desenvolvimento Social ou quem ele indicar assumir\u00e1 a gest\u00e3o at\u00e9 o retorno daquele. \u00a7 4.\u00ba - Em caso de vac\u00e2ncia da fun\u00e7\u00e3o de gestor, a Secretaria de Estado  de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM ou quem ele indicar assumir\u00e1 interinamente a gest\u00e3o da parceria,  por meio de simples apostilamento, at\u00e9 a indica\u00e7\u00e3o de novo gestor. CL\u00c1USULA QUARTA - DO MONITORAMENTO E DA AVALIA\u00c7\u00c3O DE  RESULTADOS Os resultados alcan\u00e7ados com a execu\u00e7\u00e3o do objeto da parceria devem  ser monitorados e avaliados sistematicamente por meio de relat\u00f3rios  t\u00e9cnicos emitidos por respons\u00e1vel designado pelo Secret\u00e1rio de Desenvolvimento Social em ato pr\u00f3prio, na forma do artigo 59, da Lei Federal  n.\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO - A periodicidade e a quantidade dos relat\u00f3rios  t\u00e9cnicos previstos no caput desta cl\u00e1usula ser\u00e3o estipuladas pela CMA. CL\u00c1USULA QUINTA - DA COMISS\u00c3O DE MONITORAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O Compete \u00e0 CMA: (a) homologar, independentemente da obrigatoriedade de apresenta\u00e7\u00e3o  de presta\u00e7\u00e3o de contas pela Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil o relat\u00f3rio  t\u00e9cnico de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o de que trata o artigo 59, da Lei  Federal n.\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014; (b) avaliar os resultados alcan\u00e7ados na execu\u00e7\u00e3o do objeto da parceria,  de acordo com informa\u00e7\u00f5es constantes do relat\u00f3rio t\u00e9cnico de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o, e fazer recomenda\u00e7\u00f5es para o atingimento dos  objetivos perseguidos; (c) analisar a vincula\u00e7\u00e3o dos gastos da OSC ao objeto da parceria celebrada, bem como a razoabilidade desses gastos; (d) solicitar, quando necess\u00e1rio, reuni\u00f5es extraordin\u00e1rias e realizar visitas t\u00e9cnicas na OSC e no local de realiza\u00e7\u00e3o do objeto da parceria com  a finalidade de obter informa\u00e7\u00f5es adicionais que auxiliem no desenvolvimento dos trabalhos; (e) solicitar aos demais \u00f3rg\u00e3os do ESTADO ou \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1rios para subsidiar  sua avalia\u00e7\u00e3o; (f) emitir relat\u00f3rio conclusivo sobre os resultados alcan\u00e7ados no per\u00edodo, contendo a nota da parceria, avalia\u00e7\u00e3o das justificativas apresentadas no relat\u00f3rio t\u00e9cnico de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o, recomenda\u00e7\u00f5es,  cr\u00edticas e sugest\u00f5es; ",
            "CL\u00c1USULA SEXTA - DOS RECURSOS FINANCEIROS O valor total da presente parceria \u00e9 de R$ XXX.XXX,XX (valor da parceria por extenso), sendo R$ XXX.XXX,XX (valor da parcela do Estado,  por extenso) de responsabilidade do ESTADO, onerando: Fonte 003 -  U.O. 35.001 \u2013 U.G.O. 35.0010 \u2013 U.G.E. 350034 \u2013 Fundo Estadual dos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, PT XX.XXX.XXXX.XXXX.XXXX  (nomenclatura do programa de trabalho or\u00e7ament\u00e1rio), e R$ XXXXXXX  (valor da contrapartida [financeira/n\u00e3o financeira]. \u00a7 1.\u00ba - Os recursos financeiros, de que trata o caput desta cl\u00e1usula, ser\u00e3o transferidos \u00e0 OSC na forma do cronograma de desembolso constante do plano de trabalho, sendo que as parcelas subsequentes \u00e0 primeira apenas ser\u00e3o liberadas ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas  das parcelas precedentes. \u00a7 2.\u00ba- A contrapartida, em bens e/ou servi\u00e7os economicamente mensur\u00e1veis, fica avaliada em R$ XXX.XXX,XX (valor da contrapartida por  extenso) e ficar\u00e1 gravada com cl\u00e1usula de inalienabilidade no caso de  bens m\u00f3veis e im\u00f3veis, para a continuidade da execu\u00e7\u00e3o do objeto ap\u00f3s  o t\u00e9rmino da vig\u00eancia desta parceria. \u00a7 3\u00ba - Havendo saldo remanescente do repasse de recursos anteriores,  o valor do repasse subsequente corresponder\u00e1 ao valor previsto no cronograma de desembolso subtra\u00eddo do referido saldo remanescente, garantindo-se que, ao final de cada per\u00edodo de avalia\u00e7\u00e3o, seja disponibilizado o  montante de recursos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto da parceria. \u00a7 4\u00ba - N\u00e3o ser\u00e3o computados como saldo remanescente os valores referentes a compromissos j\u00e1 assumidos pela Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade  Civil para alcan\u00e7ar os objetivos da parceria, bem como os recursos referentes \u00e0s provis\u00f5es para liquida\u00e7\u00e3o de encargos. \u00a7 5\u00ba - \u00c9 vedada a realiza\u00e7\u00e3o de despesas, \u00e0 conta dos recursos destinados \u00e0 parceria, para finalidades diversas ao objeto pactuado, mesmo  que em car\u00e1ter de urg\u00eancia. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DA CESS\u00c3O E DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DOS  BENS P\u00daBLICOS Durante o per\u00edodo de vig\u00eancia desta parceria, poder\u00e3o ser destinados  \u00e0 OSC bens p\u00fablicos necess\u00e1rios ao seu cumprimento, os quais poder\u00e3o ser disponibilizados por meio de disposi\u00e7\u00e3o constante do plano de  trabalho, de permiss\u00e3o de uso ou de instrumento equivalente em que  se transfira a responsabilidade pelo seu uso e guarda, na forma da lei. \u00a7 1.\u00ba - Os bens adquiridos pela Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil com  recursos da parceria n\u00e3o comp\u00f5em o patrim\u00f4nio desta e dever\u00e3o ser  utilizados em estrita conformidade com o objeto pactuado. \u00a7 2.\u00ba - Extinto o ajuste por realiza\u00e7\u00e3o integral de seu objeto, os bens adquiridos com recursos da parceria poder\u00e3o ser doados \u00e0 pr\u00f3pria Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, de acordo com o interesse p\u00fablico, mediante  justificativa formal do Secret\u00e1rio de Desenvolvimento Social, atendidas  as normas legais e regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. CL\u00c1USULA OITAVA - DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS A OSC elaborar\u00e1 e apresentar\u00e1 ao ESTADO presta\u00e7\u00e3o de contas na  forma discriminada nesta cl\u00e1usula, observando-se o Cap\u00edtulo IV, da Lei  Federal n.\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014 e demais legisla\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o aplic\u00e1veis. \u00a7 1.\u00ba - Os originais das faturas, recibos, notas fiscais e quaisquer outros documentos comprobat\u00f3rios de despesas dever\u00e3o ser emitidos em  nome da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, devidamente identificados  com o n\u00famero do Processo XXXX/XXXX, e mantidos em sua sede, em  arquivo e em boa ordem, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e  externo, pelo prazo de 05 (cinco) anos, contados a partir da aprova\u00e7\u00e3o  da presta\u00e7\u00e3o de contas ou da tomada de contas especial pelo Tribunal  de Contas do Estado, relativa ao exerc\u00edcio da gest\u00e3o, separando-se os  de origem p\u00fablica daqueles da pr\u00f3pria OSC. \u00a7 2.\u00ba - A presta\u00e7\u00e3o de contas e todos os atos que dela decorram dar-se-\u00e3o em  plataforma eletr\u00f4nica a ser disponibilizada no portal de parcerias do Governo  do Estado do Acre, permitindo a visualiza\u00e7\u00e3o por qualquer interessado. \u00a7 3.\u00ba - At\u00e9 que se institua o portal de que trata o par\u00e1grafo anterior, referida presta\u00e7\u00e3o e atos subsequentes ser\u00e3o realizados na forma indicada  pelo ESTADO, sendo utilizados, para tanto, os instrumentais dispon\u00edveis  no s\u00edtio eletr\u00f4nico da Secretaria de Desenvolvimento Social. \u00a7 4.\u00ba - Sem preju\u00edzo da plena observ\u00e2ncia dos normativos apontados  no caput desta cl\u00e1usula, bem como das instru\u00e7\u00f5es oriundas da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e Pol\u00edticas para  as Mulheres \u2013 SEASDHM e do Tribunal de Contas do Estado do Acre,  a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil prestar\u00e1 contas nos seguintes prazos, devendo sempre conter a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria (via original e uma c\u00f3pia) da aplica\u00e7\u00e3o dos recursos recebidos mensalmente,  conforme previs\u00e3o no plano de trabalho, devidamente acompanhado  dos relat\u00f3rios de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de execu\u00e7\u00e3o financeira; extratos banc\u00e1rios conciliados, evidenciando a movimenta\u00e7\u00e3o do recurso e  rentabilidade do per\u00edodo; relat\u00f3rio de receita e de despesas e, quando  houver, rela\u00e7\u00e3o nominal dos atendidos: I. Presta\u00e7\u00e3o de contas mensal: at\u00e9 o 5.\u00ba (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas subsequente ao do repasse; II. Presta\u00e7\u00e3o de contas final: at\u00e9 90 (noventa) dias, contados do t\u00e9rmino  de vig\u00eancia da parceria; \u00a7 5.\u00ba - Apresentada a presta\u00e7\u00e3o de contas parcial e anual, emitir-se-\u00e1 parecer: (a) t\u00e9cnico, acerca da execu\u00e7\u00e3o f\u00edsica e atingimento dos objetivos da parceria. (b) financeiro, acerca da correta e regular aplica\u00e7\u00e3o dos recursos da parceria. \u00a7 6.\u00ba - Para fins de comprova\u00e7\u00e3o dos gastos, n\u00e3o ser\u00e3o aceitas despesas  efetuadas em data anterior ou posterior ao per\u00edodo de vig\u00eancia da parceria. \u00a7 7.\u00ba - N\u00e3o poder\u00e3o ser pagas com recursos da parceria, despesas em  desacordo com o plano de trabalho, bem como aquelas decorrentes de  multas, juros, taxas ou mora, referentes a pagamentos ou recolhimentos  fora do prazo e a t\u00edtulo de taxa de administra\u00e7\u00e3o. \u00a7 8.\u00ba - A falta de presta\u00e7\u00e3o de contas nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas nesta  cl\u00e1usula e na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, ou a sua desaprova\u00e7\u00e3o pelos \u00f3rg\u00e3os  competentes do ESTADO, implicar\u00e1 a suspens\u00e3o das libera\u00e7\u00f5es subsequentes, at\u00e9 a corre\u00e7\u00e3o das impropriedades ocorridas. \u00a7 9.\u00ba - A responsabilidade da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais  relativos ao funcionamento da institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto da  parceria \u00e9 exclusiva, n\u00e3o se caracterizando responsabilidade solid\u00e1ria  ou subsidi\u00e1ria do ESTADO pelos respectivos pagamentos, qualquer  onera\u00e7\u00e3o do objeto da parceria ou restri\u00e7\u00e3o \u00e0 sua execu\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA NONA - DA VIG\u00caNCIA E DA PRORROGA\u00c7\u00c3O O prazo de vig\u00eancia desta parceria \u00e9 de XX (n\u00famero de meses por extenso) meses, a partir da data de sua assinatura. \u00a7 1.\u00ba - No m\u00ednimo trinta dias antes de seu t\u00e9rmino, havendo motivo relevante e interesse dos part\u00edcipes, a parceria poder\u00e1 ter seu prazo de  execu\u00e7\u00e3o prorrogado para cumprir o plano de trabalho, mediante termo  aditivo e pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o do Secret\u00e1rio de Desenvolvimento Social,  respeitada a legisla\u00e7\u00e3o vigente, ap\u00f3s proposta previamente justificada  pela Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil e autoriza\u00e7\u00e3o do Titular da Secretaria, baseada em parecer t\u00e9cnico favor\u00e1vel do \u00f3rg\u00e3o competente. \u00a7 2.\u00ba - O Estado prorrogar\u00e1 de of\u00edcio a vig\u00eancia da parceria quando der  causa ao atraso na libera\u00e7\u00e3o dos recursos, limitada a prorroga\u00e7\u00e3o ao  exato per\u00edodo do atraso verificado. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DA A\u00c7\u00c3O PROMOCIONAL Em qualquer a\u00e7\u00e3o promocional relacionada \u00e0 parceria ser\u00e3o, obrigatoriamente, seguidas as orienta\u00e7\u00f5es contidas no Manual de Identidade  Visual do Governo do Estado do Acre. \u00a7 1.\u00ba - \u00c9 vedada \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil a realiza\u00e7\u00e3o de qualquer a\u00e7\u00e3o promocional relativa ao objeto da parceria sem o consentimento pr\u00e9vio e formal do ESTADO. \u00a7 2.\u00ba - Caso a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil realize a\u00e7\u00e3o promocional  sem a aprova\u00e7\u00e3o do ESTADO e com recursos da parceria, o valor gasto  dever\u00e1 ser restitu\u00eddo \u00e0 conta dos recursos disponibilizados e o material  produzido dever\u00e1 ser imediatamente recolhido. \u00a7 3.\u00ba - A divulga\u00e7\u00e3o de resultados t\u00e9cnicos, bem como todo e qualquer  ato promocional relacionado ao desenvolvimento ou inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e/ou metodol\u00f3gica, decorrentes de trabalhos realizados no \u00e2mbito  da presente parceria dever\u00e1 apresentar a marca do Governo do Estado  do Acre, sendo vedada a sua divulga\u00e7\u00e3o total ou parcial sem o consentimento pr\u00e9vio e formal do ESTADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA - DA DEN\u00daNCIA E DA RESCIS\u00c3O A presente parceria poder\u00e1, a qualquer tempo, ser denunciada por qualquer dos part\u00edcipes mediante notifica\u00e7\u00e3o escrita com anteced\u00eancia de  60 (sessenta) dias e ser\u00e1 rescindido por infra\u00e7\u00e3o legal ou descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas, ou pela superveni\u00eancia de norma  legal ou fato que o torne jur\u00eddica, material ou formalmente inexequ\u00edvel. \u00a7 1.\u00ba - Ocorrendo a rescis\u00e3o ou a den\u00fancia do presente ajuste, ESTADO  e Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil responder\u00e3o pelas obriga\u00e7\u00f5es assumidas at\u00e9 a data de assinatura do respectivo termo de encerramento,  devendo a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil apresentar ao ESTADO, no  prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias, a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas at\u00e9 aquela data. \u00a7 2.\u00ba - Havendo ind\u00edcios fundados de malversa\u00e7\u00e3o do recurso p\u00fablico,  o ESTADO dever\u00e1 instaurar Tomada de Contas Especial, para apurar  irregularidades que tenham motivado a rescis\u00e3o da parceria. \u00a7 3.\u00ba - Quando da conclus\u00e3o, den\u00fancia, rescis\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o do presente ajuste, n\u00e3o tendo ocorrido a utiliza\u00e7\u00e3o total dos recursos financeiros  recebidos do ESTADO, fica a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil obrigada  a restituir, no prazo improrrog\u00e1vel de 30 (trinta) dias contados da data do  evento, os saldos financeiros remanescentes, inclusive os provenientes  das receitas obtidas das aplica\u00e7\u00f5es financeiras, acrescidos de corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria e de juros de mora, devendo encaminhar o respectivo comprovante de dep\u00f3sito banc\u00e1rio \u00e0 Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM. \u00a7 4.\u00ba - A inobserv\u00e2ncia do disposto no par\u00e1grafo anterior ensejar\u00e1 a imediata instaura\u00e7\u00e3o da tomada de contas especial do respons\u00e1vel, sem  preju\u00edzo da inscri\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil no Cadastro  Informativo dos Cr\u00e9ditos n\u00e3o Quitados de \u00d3rg\u00e3os e Entidades Estaduais (CADIN estadual), nos termos da Lei Estadual. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA - DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES Este termo poder\u00e1 ser alterado, mediante termo aditivo, em qualquer  de suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es, exceto no que tange ao seu objeto, de  comum acordo, desde que tal interesse seja manifestado por qualquer  dos part\u00edcipes, previamente e por escrito, observado o disposto no par\u00e1grafo \u00fanico da Cl\u00e1usula Primeira. ",
            "CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA - DAS RESPONSABILIZA\u00c7\u00d5ES E  DAS SAN\u00c7\u00d5ES Pela execu\u00e7\u00e3o da parceria em desacordo com o plano de trabalho e  com as normas da Lei Federal n.\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014 e  da legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, o ESTADO poder\u00e1, garantida a pr\u00e9via defesa, aplicar \u00e0 OSC as san\u00e7\u00f5es previstas no artigo 73 da Lei Federal n.\u00ba  13.019, de 31 de julho de 2014. \u00a7 1.\u00ba - Aplicadas as san\u00e7\u00f5es previstas no caput desta cl\u00e1usula, dever\u00e3o  ser as mesmas registradas no portal de parcerias com organiza\u00e7\u00f5es da  sociedade civil. \u00a7 2.\u00ba - Enquanto n\u00e3o implantado o portal de que trata o par\u00e1grafo anterior, as san\u00e7\u00f5es ser\u00e3o registradas no s\u00edtio eletr\u00f4nico da Secretaria  de Estado de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as  Mulheres \u2013 SEASDHM e, quando poss\u00edvel, no s\u00edtio www.ac.gov.br. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Acordam as partes, ainda, em estabelecer as condi\u00e7\u00f5es seguintes. \u00a7 1.\u00ba - Os trabalhadores contratados pela Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade  Civil n\u00e3o guardam qualquer v\u00ednculo empregat\u00edcio com o ESTADO, inexistindo, tamb\u00e9m, qualquer responsabilidade desse \u00faltimo em rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s obriga\u00e7\u00f5es trabalhistas e demais encargos assumidos pela Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil. \u00a7 2.\u00ba - O ESTADO n\u00e3o responde, subsidi\u00e1ria ou solidariamente, pela  aus\u00eancia de cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es fiscais, trabalhistas, previdenci\u00e1rias e comerciais assumidas pela OSC, n\u00e3o se responsabilizando,  ainda, por eventuais demandas judiciais. 3.\u00ba - A Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil dever\u00e1 entregar ao ESTADO,  mensalmente, sob a forma de meio magn\u00e9tico ou por transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica, a rela\u00e7\u00e3o nominal atualizada dos benefici\u00e1rios das a\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 parceria, contendo seus endere\u00e7os completos, de acordo com o  modelo e instru\u00e7\u00f5es fornecidos pelo ESTADO, a fim de integrar o respectivo cadastro pr\u00f3prio de institui\u00e7\u00f5es, na forma do regulamento. \u00a7 4.\u00ba - Todas as comunica\u00e7\u00f5es relativas a esta parceria ser\u00e3o consideradas  como regularmente efetuadas quando realizadas por meio eletr\u00f4nico. \u00a7 5.\u00ba - As exig\u00eancias que n\u00e3o puderem ser cumpridas por meio eletr\u00f4nico dever\u00e3o ser supridas atrav\u00e9s da regular instru\u00e7\u00e3o processual, em  meio f\u00edsico. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA - DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca da Capital do Estado Acre, para dirimir  quaisquer quest\u00f5es resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou da interpreta\u00e7\u00e3o deste  instrumento e que n\u00e3o puderem ser resolvidas administrativamente. E, por estarem de acordo com as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es ajustadas, firmam o presente termo, em 02 (duas) vias de igual teor, na presen\u00e7a  das testemunhas abaixo assinadas, para que produza os efeitos legais. Rio Branco - AC, de de 2021 XXXXXXXXXXXXXXXX Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM [NOME DO DIRIGENTE / PROCURADOR DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL] [cargo do dirigente / procurador] da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil Testemunhas: _______________________________  Nome: RG: CPF: ________________________ Nome:  RG:  CPF:  ANEXO VII CONSELHO ESTADUAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE DELIBERA\u00c7\u00c3O CEDCA N\u00ba ___/2021 "
        ],
        "SEDUR": [
            "SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL PORTARIA N\u00b0 114/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar a servidora Karla Alessandra Carri\u00e7o Ferreira, matr\u00edcula  9555234, para responder pela Diretoria de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais- DRI, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional. Art. 2\u00ba Revoga-se a Portaria n\u00ba 052/2021 de 20 de maio de 2021, publicada no DOE n\u00ba 13.051 de 25 de maio de 2021. Art. 3\u00ba Esta Publica\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1808, de 09 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03922/2021-29. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Alcirene Barbosa da Silva, Professora P2,  matr\u00edcula n\u00ba 230510-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 26.03.2002 a 24.03.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.10.2021 a 27.06.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ACRE SECRETAIRA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1812, DE 10 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora SILVANA AIRES ASSAD DE QUEIROZ,  matr\u00edcula n\u00ba 119067, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de chefe da Divis\u00e3o de Assist\u00eancia Estudantil e Sa\u00fade da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1831, de 14 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03950/2021-46. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Cruz do Nascimento, Apoio Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 213080-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  05 (cinco) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.03.1995 a 27.02.2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 06.09.2021 a 29.11.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1832, de 14 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03934/2021-53. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Antonia de Jesus Sales da Silva, Professora P2, matr\u00edcula n\u00ba 2367688-1, com base no Art. 132, da Lei  Complementar n\u00ba 39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre  29.06.2012 a 28.06.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.10.2021 a 29.12.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1833, de 14 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03940/2021-19. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Eunice F\u00e9lix da Silva, Apoio Adm. NI, matr\u00edcula n\u00ba 328189-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre  08.05.2009 a 07.05.2019. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 11.10.2021 a 08.04.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEDTG/2021  O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO DJALMA TELES GALDINO  , NO USO   DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA NO  SEU ESTATUTO. Resolve: Art.1\u00ba-Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo discriminados: \u2022 Vera L\u00facia Moura de Oliveira-Presidente \u2022 Angela Maria da Gra\u00e7a do Nascimento \u2022 Auzenir Bezerra da Silva Art. 2\u00ba-Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Escola Djalma Teles Galdino, nos  termos da Lei n\u00ba 1569 de 23 de julho de 2004-Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba-Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Ac,14 de setembro de 2021. Kelly de Sousa Teixeira Lima Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00b0 291/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 139/2019  ADES\u00c3O SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E  TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS PROCESSO N\u00ba 133.2020.08 DLC SEI N\u00ba 0014.011108.00057/2020-01 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o  do prazo vig\u00eancia do CONTRATO/SEE N\u00ba 291/2020, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7o continuado de desinsetiza\u00e7\u00e3o, desratiza\u00e7\u00e3o, descupiniza\u00e7\u00e3o, com fornecimento de m\u00e3o de obra,  insumos e ferramentas necess\u00e1rios, a serem executados nas \u00e1reas  internas e externas sob responsabilidade da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, nos termos do art. 57, inciso II,  \u00a72\u00b0, da Lei n\u00b0 8.666/93, tudo em conformidade com o PARECER N\u00ba  314/2021/SEE - DILIC/SEE \u2013 DEAJ e demais documentos constantes  nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 prorrogado pelo per\u00edodo de 25  de setembro de 2021, com t\u00e9rmino em 24 de setembro de 2022. DO PRE\u00c7O: O Valor Total do presente aditivo \u00e9 de R$ 76.187,50 (setenta e seis mil, cento e oitenta e sete reais e cinquenta centavos).  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste aditivo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4469.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o dos Espa\u00e7os Administrativos; Elemento de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de Recurso:  100 (RP); 717.601.4472.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os Gerais Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros  (PJ); Fonte: 300 (FUNDEB); 717.001.4346.0000 \u2013 Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o;  Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ);  Fonte de Recurso: 100 (RP). DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato principal, que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. Rio Branco (AC), 14 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Erik de Aguiar Frota \u2013 E. de Aguiar Frota Eireli - EPP \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RETIFICA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 01/2021 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01. DOE n\u00ba 13.116 de 27/08/2021 OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00e3o de material  pedag\u00f3gico, expediente, limpeza e capital, para atender as necessidades da Escola: Get\u00falio Vargas, no Munic\u00edpio de Brasileia-Ac, atrav\u00e9s da  Tomada de pre\u00e7o n\u00ba 01/2021, conforme ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DO PRODUTO \u2013 Anexo I desta Tomada de Pre\u00e7o. Com base nas informa\u00e7\u00f5es  constantes no Edital - Tomada de Pre\u00e7o e em cumprimento aos termos  do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento ora escolhido, em favor da empresa: M.G.S.  Pereira Lucena - Me inscrita sob o CNPJ de n\u00ba 05.698.140/0001-07 nos  itens: 01, 02, 03, 04, 05, 06, 07, 08, 09, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18,  19, 20, 21, 22, 23, 24 e 27. Totalizando um valor de R$ 7.301,58 (sete  mil trezentos e um reais e cinquenta e oito centavos). A empresa: Prime  Eventos Eireli inscrita sob o CNPJ de n\u00ba 14.458.781/0001-77 nos itens:  25, 26 e 28. Totalizando um valor de R$ 4.570,00 (Quatro mil quinhentos  e setenta reais) classificada como Menor Pre\u00e7o por Item, com base na  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09 de 02 de mar\u00e7o de 2011 Art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba. Lei n\u00ba 8.666 de  21 de junho de 1993. Brasileia-AC, 09 de setembro de 2021. Paula Tabosa do Nascimento Presidente do Comit\u00ea Executivo Get\u00falio Vargas ",
            "GOVERNO DO ACRE SECRETAIRA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO COL\u00c9GIO MILITAR DOM PEDRO II - CZS RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEDPII - CZS/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO DOM PEDRO II - CZS, NO  USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTUTO. Resolve: Art. 1\u00b0 - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta  pelos membros abaixo discriminados: \u2022 Ramile Ferreira de Andrade Bezerra \u2013 Presidente \u2022 IranildaIzidoro dos Reis \u2022 T\u00e1cilaJamine Gomes Pinto Art. 2\u00b0 - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do  Acre, atrav\u00e9s da Secretaria do Estado de Educa\u00e7\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades do Col\u00e9gio Militar Estadual Dom Pedro  II - CZS, nos termos da Lei n\u00b0 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de  Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00b0 - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cruzeiro do Sul - AC, 14 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Barros da Silva Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1423 de 27 de julho de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar a servidora relacionada abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 10 de junho de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 075/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 170/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.000130.00202/2020-88 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de entrega e a substitui\u00e7\u00e3o do produto relacionado ao item  n\u00ba 14 do CONTRATO/SEE N\u00ba 075/2021, referente \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene e Limpeza, itens sanit\u00e1rios e m\u00e1scaras de  tecido), para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da pandemia causada pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das  Escolas e Unidades Administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, nos termos do art. 58, I combinado  com o art. 65, II da Lei n\u00b0 8.666/93, tudo em conformidade com o PARECER N\u00ba 306/2021/SEE - DILIC/SEE \u2013 DEAJ e demais documentos  constantes nos autos do processo em ep\u00edgrafe. ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DO OBJETO:  DO PRAZO DE ENTREGA: O prazo de entrega fica prorrogado por mais 15 (quinze) dias, a contar da data de assinatura do termo aditivo. DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato principal, que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 13 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Maria Consuelo Soares da Mata - Maria Consuelo Soares da Mata \u2013 Me - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DE TERMO ADITIVO DE SUBVEN\u00c7\u00c3O SOCIAL-SEE SEXTO TERMO ADITIVO A SUBVEN\u00c7\u00c3O SOCIAL/SEE N.\u00ba 001/2019. DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES E A ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO. DO OBJETO: Pelo presente Termo Aditivo fica alterado o valor da referida subven\u00e7\u00e3o social, com valor para continuidade e conclus\u00e3o  da execu\u00e7\u00e3o do ano letivo de 2021, de R$ 2.916.813,15 (dois milh\u00f5es, novecentos e dezesseis mil, oitocentos e treze reais e quinze  centavos). Rio Branco \u2013 AC, 09 de setembro de 2021. ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes e VICENTE FERNANDES  NOGUEIRA \u2013 Presidente da Escola Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DE TERMO ADITIVO DE SUBVEN\u00c7\u00c3O SOCIAL-SEE QUINTO TERMO ADITIVO A SUBVEN\u00c7\u00c3O SOCIAL/SEE N.\u00ba 002/2019. DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES E A CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE - INSTITUTO S\u00c3O JOS\u00c9. DO OBJETO: Pelo presente Termo Aditivo fica alterado o valor inicial da referida subven\u00e7\u00e3o social, com valor para continuidade e conclus\u00e3o  da execu\u00e7\u00e3o do ano letivo de 2021 de R$ 4.775.710,45 (quatro milh\u00f5es, setecentos e setenta e cinco mil, setecentos e dez reais e quarenta  e cinco centavos). Rio Branco \u2013 AC,  10 de setembro de 2021. ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes e Maria Ang\u00e9lica Martins  de Souza \u2013 Presidente da Congrega\u00e7\u00e3o das Servas de Maria Reparadoras \u2013 Acre - Instituto S\u00e3o Jos\u00e9. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RETIFICA\u00c7\u00c3O  EXTRATO DE SUBVEN\u00c7\u00c3O SOCIAL/SEE N\u00ba 002/2019 (Publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.126, de 14 de setembro de  2021, p\u00e1gina 20)  - onde se l\u00ea: \u201cQUINTO TERMO ADITIVO A SUBVEN\u00c7\u00c3O SOCIAL/SEE  N\u00ba 002/2019.\u201d - leia-se: \u201cSEXTO TERMO ADITIVO A SUBVEN\u00c7\u00c3O SOCIAL/SEE N\u00ba  002/2019.\u201d Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021 MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 389/2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 020/2019 \u2013 CPL 04 (ADES\u00c3O \u2013 CASA CIVIL) PROCESSO GED N\u00ba 206.2019.65 DCLC PROCESSO  SEI N\u00ba 0014.011108.00062/2020-13 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o  do prazo de vig\u00eancia do CONTRATO/SEE N\u00ba 389/2019, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de  forma indireta e cont\u00ednua, atrav\u00e9s dos cargos de auxiliar de limpeza,  auxiliar de servi\u00e7os diversos, copeiro e jardineiro, para atender a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, e seus anexos, com  as adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, nos termos do art.  57, II, e \u00a7 2\u00ba da Lei n\u00b0 8.666/93, tudo em conformidade com o PARECER  N\u00ba 278/2021/SEE - DILIC/SEE - DEAJ e demais documentos constantes  nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA : O prazo de vig\u00eancia mencionado na cl\u00e1usula anterior fica prorrogado por 12 (doze) meses contados a partir de 07  de outubro de 2021, com t\u00e9rmino em 06 de outubro de 2022. DO VALOR: D\u00e1-se a este termo aditivo o valor mensal de R$ 36.732,96  (trinta e seis mil, setecentos e trinta e dois reais e noventa e seis centavos), perfazendo o valor global a ser prorrogado de R$ 440.795,52  (quatrocentos e quarenta mil, setecentos e noventa e cinco reais e cinq\u00fcenta e dois centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste aditivo  correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de  Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra; Fonte de Recurso:  100 (RP); 717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a funcionalidade das Unidades  Escolares e Administrativas da SEE; Elemento de Despesa: 33.90.37.00  \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra; Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato principal, que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 09 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo Contratante Francisco Barboza de Melo \u2013 FB Limpeza e Constru\u00e7\u00f5es Ltda - EPP \u2013  Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES. COMIT\u00ca EXECUTIVO GET\u00daLIO VARGAS COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL CONVITE N\u00ba 002/2021 EDITAL DE PUBLICA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O A ESCOLA de Ensino Fundamental Get\u00falio Vargas, de acordo com as  disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.6666/93 e Suas altera\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico que realizar\u00e1 LICITA\u00c7\u00c3O a seguir  caracterizada: CONVITE N\u00ba 002/2021 OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: Aquisi\u00e7\u00e3o de carga de g\u00e1s (GLP) de 13 kg. DATA DA ABERTURA DAS PROPOSTAS: 22/09/2021. HOR\u00c1RIO: 09:30 HORAS. LOCAL: Escola de Ensino Fundamental Get\u00falio Vargas. ENDERE\u00c7O: Avenida Jos\u00e9 Rui Lino, n\u00ba 31, Centro, Brasileia-Acre. Edital completo poder\u00e1 ser obtido pelos interessados no mesmo endere\u00e7o, nos hor\u00e1rios de 08h \u00e0s 11h e das 14h \u00e0s 17h, nos dias 15/09/2021  a 21/09/2021, de Segunda-feira a sexta-feira, ou via SAAL. Brasil\u00e9ia-Acre, 14 de setembro de 2021.  Maria Das Dores da Silva Holanda Presidente da CPL ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO BELO PORVIR   RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEBP/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO BELO PORVIR, NO USO  DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO.  Resolve:  Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o de acordo  com o Art. 51 da Lei 8.666 de 21 de Junho de 1993, composta pelos  membros abaixo descriminados:  \u2022 Andr\u00e9a Bastos dos Santos \u2013 Presidente  \u2022 Maria Eunice do Nascimento Bello - Secret\u00e1ria \u2022 Josu\u00e9 Fernandes dos Santos - Fiscal Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os  processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre atrav\u00e9s  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, e Federal pelo Fundo  Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola BELO PORVIR, nos termos da Lei  n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas  P\u00fablicas Estaduais e Resolu\u00e7\u00e3o CD/ FNDE N\u00ba 10, de 18 de abril de 2013.  Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 13 de setembro de 2021.    \u00cdcaro Barbosa Oleg\u00e1rio Presidente do Comit\u00ea Executivo Belo Porvir "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 172, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia- SEICT, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba. 014, de 02  de janeiro de 2019. Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  N\u00ba001/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a EMPRESA F.P MENEGASSl COM. IMP. E  EXP. \u2013 ME, assinado no dia 19/01/2021, que tem por  objeto a aquisi\u00e7\u00e3o  de \u00c1gua Mineral e Vasilhame para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria. Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT. I - Gestor Titular: Bernardo Soares Neto \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9546235 II - Gestor Substituto: Karenn Nayane de Oliveira Silva D\u2019\u00e1vila \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9508341-1 III -  Fiscal Titular: Almicar de Ara\u00fajo J\u00fanior - Matr\u00edcula n\u00b0 9529713-1 IV- Fiscal Substituto: Cleilton Oliveira da Silva - Matr\u00edcula n\u00b0 9511121 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Revogar a PORTARIA SEICT N\u00ba 18, DE 08 DE FEVEREIRO  DE 2021. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se Publique-se Cumpra-se Rio Branco - AC, 14 de setembro de 2021.  Anderson Abreu de Lima  Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia  ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 173, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia- SEICT, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba. 014, de 02  de janeiro de 2019.  Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00ba002/2021,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia  - SEICT e a EMPRESA M. S. SERVI\u00c7OS, COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELl assinado no dia 19/01/2021,  que tem por  objeto a aquisi\u00e7\u00e3o  de \u00c1gua Mineral e Vasilhame para atender as necessidades da Secretaria  de Estado de Ind\u00fastria. Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT I - Gestor Titular: Bernardo Soares Neto  \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9546235 II - Gestor Substituto: Karenn Nayane de Oliveira Silva D\u2019\u00e1vila  \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9508341-1 III -  Fiscal Titular: Almicar de Ara\u00fajo J\u00fanior - Matr\u00edcula n\u00b0 9529713-1 IV- Fiscal Substituto: Cleilton Oliveira da Silva - Matr\u00edcula n\u00b0 9511121 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1  pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Revogar a PORTARIA SEICT N\u00ba 19, DE 08 DE FEVEREIRO  DE 2021. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se Publique-se Cumpra-se Rio Branco - AC, 14 de setembro de 2021.  Anderson Abreu de Lima  Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia  ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO MACHADO  ALMEIDA                                                                          AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 01/2021 A Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores Rurais Projeto Machado Almeida, por meio  da COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O-CPL, torna p\u00fablico para  conhecimento de todos os interessados, que se encontra instaurada a  Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Shopping, tipo \u201cMENOR PRE\u00c7O POR LOTE\u201d.  DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, materiais, equipamentos e servi\u00e7os (material permanente e de consumo), para projeto intitulado por  \u201cComercializa\u00e7\u00e3o de produtos da agricultura familiar e reforma agr\u00e1ria  em feiras livres\u201d, objetivando atender a demanda da Associa\u00e7\u00e3o dos  Produtores Rurais Projeto Machado Almeida (Horta Nativa). DA ENTREGA DAS PROPOSTAS: as propostas dever\u00e3o ser entregues  at\u00e9 as 09:00 horas (hor\u00e1rio local), do dia 22/09/2021, na Divis\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o/Operacional da Superintend\u00eancia Regional do Incra no Acre,  localizada \u00e0 Rua Santa In\u00eas, 135, Bairro Avi\u00e1rio, em Rio Branco/AC. DA SESS\u00c3O DE ABERTURA E AN\u00c1LISE DAS PROPOSTAS: a sess\u00e3o  de abertura e an\u00e1lise das propostas ser\u00e1 realizada no dia 22/09/2021,  \u00e0s 09:00 horas (hor\u00e1rio local), na sala de videoconfer\u00eancia da Superintend\u00eancia Regional do Incra no Acre, localizada \u00e0 Rua Santa In\u00eas, 135,  Bairro Avi\u00e1rio, em Rio Branco/AC. DA RETIRADA DO EDITAL: o edital e demais anexos poder\u00e3o ser retirados  mediante envio de solicita\u00e7\u00e3o para o e-mail: hortanativacapixaba@gmail.com. DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES: para esclarecimento de  d\u00favida ou informa\u00e7\u00e3o complementar dever\u00e1 ser utilizado o endere\u00e7o  eletr\u00f4nico hortanativacapixaba@gmail.com e/ou pelo telefone (68)  99216-7769, citando o n\u00ba do edital em quest\u00e3o. Capixaba/AC, 14 de setembro de 2021. PAULO DE SOUZA DA SILVA Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES E PRODUTORAS RURAIS TR\u00caS  FRONTEIRAS                                                                          AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 01/2021 A Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores e Produtoras Rurais Tr\u00eas Fronteiras, por  meio da COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O-CPL, torna p\u00fablico  para conhecimento de todos os interessados, que se encontra instaurada  a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Shopping, tipo \u201cMENOR PRE\u00c7O POR LOTE\u201d.  DO OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, materiais, equipamentos e servi\u00e7os (material permanente e de consumo), para projeto intitulado por  \u201cEstrutura\u00e7\u00e3o produtiva e amplia\u00e7\u00e3o da comercializa\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o  em feiras livres, do PA Walter Arce\u201d, objetivando atender a demanda da  Associa\u00e7\u00e3o de Produtores e Produtoras Rurais Tr\u00eas Fronteiras. DA ENTREGA DAS PROPOSTAS: as propostas dever\u00e3o ser entregues  at\u00e9 as 14:30 horas (hor\u00e1rio local), do dia 22/09/2021, na Divis\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o/Operacional da Superintend\u00eancia Regional do Incra no Acre,  localizada \u00e0 Rua Santa In\u00eas, 135, Bairro Avi\u00e1rio, em Rio Branco/AC. DA SESS\u00c3O DE ABERTURA E AN\u00c1LISE DAS PROPOSTAS: a sess\u00e3o  de abertura e an\u00e1lise das propostas ser\u00e1 realizada no dia 22/09/2021,  \u00e0s 14:30 horas (hor\u00e1rio local), na sala de videoconfer\u00eancia da Superintend\u00eancia Regional do Incra no Acre, localizada \u00e0 Rua Santa In\u00eas, 135,  Bairro Avi\u00e1rio, em Rio Branco/AC. DA RETIRADA DO EDITAL: o edital e demais anexos poder\u00e3o ser retirados  mediante envio de solicita\u00e7\u00e3o para o e-mail: tresfronteiras.ac@gmail.com. DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES: para esclarecimento de  d\u00favida ou informa\u00e7\u00e3o complementar dever\u00e1 ser utilizado o endere\u00e7o  eletr\u00f4nico tresfronteiras.ac@gmail.com e/ou pelo telefone (68) 992167769, citando o n\u00ba do edital em quest\u00e3o. Bujari/AC, 14 de setembro de 2021. JOSE OLIVEIRA CASTRO Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo n\u00ba 0761.012736.00028/2020-16 Para que produza seus efeitos legais em sua plenitude, atentando para a  legalidade do processo licitat\u00f3rio, HOMOLOGO todos os atos praticados  pela comiss\u00e3o e pela equipe de apoio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR REGISTRO DE PRE\u00c7OS N. 057/2021 - CPL 04 - DEPASA, cujo  objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Suporte a Sala-Cofre  Certificada conforme Norma ABNT NBR 15247, a ser prestado empresa  especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de suporte t\u00e9cnico \u201con site\u201d, 24  (vinte quatro) horas por dia e 7 (sete) dias por semana, inclusive feriados,  com manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e evolutiva, incluindo a substitui\u00e7\u00e3o  de componentes, para Sala-Cofre localizada no Pal\u00e1cio das Secretarias e  OCA, Rio Branco/AC, com objetivo de suprir as demandas da Secretaria de  Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT, em favor de: Rio Branco - Acre, 14 de setembro de 2021.    Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 255 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00b0 394/2020, de 21/12/2020, publicada no DOE  n\u00b0 12.947, de 22/12/2020, p. 12, com substitui\u00e7\u00e3o do fiscal do Contrato n\u00b0 093/2020, SD. PM - Mateus Rocha da Silva Lopes, matr\u00edcula  n\u00ba 9541810-1, pelo servidor Kevin Albuquerque de Oliveira, matr\u00edcula  n\u00ba9521399-1. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO EXTRATO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP/AC,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 24, inciso II,  da Lei n\u00ba 8.666/93, RESOLVE RATIFICAR o procedimento de Dispensa  de Licita\u00e7\u00e3o, tratada no Parecer Assejur/SEJUSP n\u00b0 178/2021, Processo  n\u00b0 0819.012807.00046/2021-96, autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa   CONTROLES ELETROT\u00c9CNICA - EIRELI,  Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.291.629/0001-42, endere\u00e7o na   Rua  Minas Gerais, 677, Rio Branco - Acre, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material  permanente (suportes para televisores), para atender \u00e0s necessidades da  Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP. O valor estimado \u00e9 de R$ 14.107,59 (quatorze mil cento e sete reais  e cinquenta e nove centavos). A Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa  de Trabalho: 719.001.06122142142850000, Elemento de Despesa:  44.90.52.00, Fonte de Recursos: 600.  Rio Branco \u2013 AC, 09 de setembro de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 103/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PARECER ASSEJUR/SEJUSP N\u00b0 178/2021 PROCESSO N\u00b0 0819.012807.00046/2021-96 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA CONTROLES ELETRONICA \u2013 EIRELI   OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de  35 suportes para televisores de 65\u201d, ITENS 01 e 02,  para atender as  necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica. DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 14.107,59 (quatorze mil cento e sete reais e cinquenta e nove centavos). DA VIG\u00caNCIA: 12/09/2021 a 31/12/2021 Programa de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 Natureza da Despesa: 44.90.52.00 Fonte de Recurso: 600  Rio Branco-AC, 12 de setembro  de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr. Jo\u00e3o  Pereira Pontes, pela empresa. "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 234, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro de 2019, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn line\u201d n\u00ba 12.462-A, de 2 de janeiro de 2019,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor  titulares do CONTRATO N\u00ba 108/2021, celebrado entre a Secretaria de  Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a Empresa Sal da Terra Loca\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os e Produ\u00e7\u00f5es de Eventos Ltda,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente:  I - Gestor Titular: James Ant\u00f4nio Alves da Silva - Matr\u00edcula: 326828-1; II - Gestora Substituta: Jomara Katrine Vitoriano de Souza - Matr\u00edcula:  95465451; III - Fiscal Titular:  Adriano Alex Santos e Ros\u00e1rio - Matr\u00edcula: 9241566-1; IV - Fiscal Substituta:  Daniele Lima de Castro Bezerra - Matr\u00edcula: 9330763.  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS  IND\u00cdGENAS   JULGAMENTO Vistos e examinados os Autos do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba  0820.006056.00022/2020-90, atrav\u00e9s da PORTARIA SEMA N\u00ba 46, DE 02  DE MAR\u00c7O DE 2021, de Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Interna, publicada no  DOE n.\u00ba 12.994, de 04 de mar\u00e7o de 2021, p\u00e1g. 20,  instaurado para apura\u00e7\u00e3o dos fatos e circunstancias determinantes para a ocorr\u00eancia do acidente  ocorrido envolvendo o ve\u00edculo MMC/L200 TRITON GLX D de placa NAF  0753 em poder desta Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, no dia 01 de janeiro de 2021 por volta das 10h40  na BR-364 - Km 228 - Sena Madureira/AC, conduzido pelo servidor Luiz  Oliveira da Silva, cumpram-se as determina\u00e7\u00f5es nestes termos e, Considerando, o trabalho realizado pela Comiss\u00e3o supracitada, bem  como ratificando o entendimento proferido atrav\u00e9s do Relat\u00f3rio de Julgamento, decido: 1. ACOLHER as informa\u00e7\u00f5es dispostas na conclus\u00e3o do relat\u00f3rio da  Comiss\u00e3o, as quais n\u00e3o apontaram qualquer ind\u00edcio de dolo ou culpa  do t\u00e9cnico Sr. Luiz Oliveira que assinou o Termo de Responsabilidade   do Sr. Cleiton Souza, condutor do ve\u00edculo no momento do acidente que  resultou em uma les\u00e3o corporal grave ao primeiro citado e quanto \u00e0  Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI no que se refere a volume de carga transportada, manuten\u00e7\u00e3o do  ve\u00edculo e a les\u00e3o corporal supramencionada. 2. JULGO pelo arquivamento do processo de acordo com o Art. 196,  inciso I  da Lei Estadual 39/93. 3. DETERMINO que sejam tomadas as provid\u00eancias de praxe e que o  processo seja encerrado. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.                                                               Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 243, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010/2021. RESOLVE:                        Art. 1\u00ba - Designar a servidora Francimira Oliveira da Cruz, matr\u00edcula n\u00ba 2227801, para responder interinamente como chefe da Divis\u00e3o de Recursos Humanos, desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, em substitui\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de f\u00e9rias da titular de 31/08/2021 \u00e0 29/09/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeito retroativo ao dia 31  de agosto de 2021. Art. 3\u00b0 - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 16/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, o senhor JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO J\u00daNIOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  Processo n\u00ba 0853.012629.00046/2020-87, analisado pelo PARECER N\u00ba  156/2021/SEPA - AJ/SEPA - SEC, datado de 10/09/2021, com fundamento  na Lei Federal N\u00ba 8.666/93, resolve RATIFICAR A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, contrata\u00e7\u00e3o em regime de empreitada  por pre\u00e7o unit\u00e1rio, de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial e el\u00e9trica na sede  provis\u00f3ria da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, no  valor total de R$ 32.086,95 (trinta e dois mil e oitenta e seis reais e noventa  e cinco centavos), visando a contrata\u00e7\u00e3o da Empresa: PRECIS\u00c3O ENGENHARIA EIRELI , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba  84.310.242/0001-71, com sede na rua \u00c1lvaro de Azevedo, n\u00ba 23, Bairro:  Conj. Esperan\u00e7a - Rio Branco/AC, CEP 69.915-140. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 753.001.4270.0000, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00,  Fonte de Recurso: 100. Rio Branco - AC, 13 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 769, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  0715.004342.00142/2021-61.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do (a) servidor (a) MANOEL LIMA DE  JESUS, matr\u00edcula n\u00ba. 9147349-2, ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, lotado (a) no (a) Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ, para a Classe Especial, Ref. 1, com efeitos a contar de 02/08/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 806, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em  exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do  artigo 33 da Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e  o Decreto n\u00ba 10.021, de 8 de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 13.124, de 10 de setembro de 2021. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  0056.000975.00006/2021-48 RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor WHELITON SOUZA DA  SILVA, matr\u00edcula n\u00ba. 9136681-5, ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, lotado na Procuradoria Geral do Estado - PGE para a  Classe III e Refer\u00eancia I  com efeitos a contar de 29/06/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Luiz Victor Diniz Bonecker  Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - Em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 820, DE 10 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em  exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do  artigo 33 da Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e  o Decreto n\u00ba 10.021, de 8 de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 13.124, de 10 de setembro de 2021. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.258, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  4010.015023.00012/2021-91  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor ANDR\u00c9 DE MAGALH\u00c3ES  NASCIMENTO, matr\u00edcula n\u00ba. 9314032-1, ocupante do cargo de Analista  de Sistemas, lotado na Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o  para a Cl. IV, Ref. 1, com efeitos a contar de 01/09/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Luiz Victor Diniz Bonecker  Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - Em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 821, DE 10 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em  exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do  artigo 33 da Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e  o Decreto n\u00ba 10.021, de 8 de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 13.124, de 10 de setembro de 2021. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.258, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  4010.015021.00006/2021-91  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor THIAGO OLIVEIRA DA  SILVA, matr\u00edcula n\u00ba. 9314008-1, ocupante do cargo de Analista de Sistemas, lotado na Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, para a Cl. IV, Ref. 1, com efeitos a contar de 01/09/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Luiz Victor Diniz Bonecker  Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - Em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 824, DE 10 DE SETEMBRO DE 2021 Designa\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para emiss\u00e3o de Declara\u00e7\u00e3o de Disponibilidade Or\u00e7ament\u00e1ria O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em exerc\u00edcio, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.021, de 08  de setembro de 2021 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.124,  de 10 de setembro de 2021, e CONSIDERANDO o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia previsto  no art.33 \u00a71 da LCE n\u00ba 355/2018, que a preconiza como instrumento  de descentraliza\u00e7\u00e3o administrativa, com o objetivo de assegurar maior  efici\u00eancia e efic\u00e1cia \u00e0s diretrizes governamentais; CONSIDERANDO que \u00e9 facultado ao governador, aos secret\u00e1rios e \u00e0s  autoridades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica em geral, delegar compet\u00eancia  para a pr\u00e1tica de atos administrativos; CONSIDERANDO que o ato de delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, indicar\u00e1  com precis\u00e3o a autoridade delegante, a autoridade delegada e as atribui\u00e7\u00f5es objeto da delega\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO o disposto na PORTARIA SEPLAG N\u00ba 770,  DE 30 DE AGOSTO DE 2021, bem como o teor do Processo n\u00ba  4010.015029.00014/2021-84, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Delegar compet\u00eancia a servidora Maria Suzana Abreu da Silva,  matricula n\u00ba 9083782-5, para emitir Declara\u00e7\u00e3o de Disponibilidade Or\u00e7ament\u00e1ria, no per\u00edodo de 08 a 20 de setembro de 2021; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo ao dia 08 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Luiz Victor Diniz Bonecker  Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - Em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 834, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.021, de 8 de setembro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.124, de 10 de setembro de 2021, e Considerando o processo SEI N\u00ba 4010.015029.00012/2021-95, Memorando N\u00ba 12/2021/SEPLAG/DEPOS, de 02 de setembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, a servidora Maria Jeigiane Portela da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 9211217-1, para assumir o Departamento de Planejamento e  Or\u00e7amento Setorial, desta Secretaria, no per\u00edodo de 08 \u00e0 17/09/2021,  durante a aus\u00eancia da titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba- Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio ",
            "1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO 28/2021 QUE CELEBRAM ENTRE SI A SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O  A EMPRESA S. M. GADELHA LTDA  CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. O presente Termo Aditivo tem por objeto prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 90 (noventa) dias a contar de 18/08/2021 at\u00e9 15/11/2021,  do Contrato n\u00b0 28/2021, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada na \u00e1rea de engenharia para executar a reforma e readequa\u00e7\u00e3o f\u00edsica da estrutura dos ambientes da Organiza\u00e7\u00e3o dos Centros  de Atendimento \u2013 OCA em Xapuri/AC. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL 2.1. Este Aditivo possui como fundamento o Art. 57, \u00a7 1\u00b0, da Lei de  Licita\u00e7\u00f5es n\u00b0 8.666/1993 e o PARECER N\u00ba 189/2021/SEPLAG - DIJUA. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O 3.1. Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por  este Termo Aditivo. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 4.1. A efic\u00e1cia deste termo aditivo fica condicionado \u00e0 publica\u00e7\u00e3o de seu  extrato pelo CONTRATANTE no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE,  at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer  no prazo de 20 dias daquela data, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art.  61 da Lei Federal 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO FORO 5.1. Para dirimir poss\u00edveis d\u00favidas, casos omissos ou controv\u00e9rsias  oriundas deste instrumento, as partes elegem o Foro da Cidade de Rio  Branco, Capital do Estado do Acre, com expressa ren\u00fancia de qualquer  outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. E por estarem justos e acordados, firmam o presente instrumento em duas  vias de igual forma e teor, junto a duas testemunhas abaixo identificadas. Rio Branco Acre, 13 de setembro de 2021.   Assinam: Luiz Victor Diniz Bonecker - Secret\u00e1rio de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio \u2013 CONTRATANTE e Elissandra  Silva Almeida - Representante Legal S. M. GADELHA LTDA -  CONTRATADA ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo SEI n\u00ba 4010.012312.00025/2021-06 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em  exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba10.021,  de 08 de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  13.124, de 10 de setembro de 2021:  RESOLVE:  HOMOLOGAR os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CPL 04, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  238/2021 \u2013 CPL 04, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os prestados para lavagens de ve\u00edculos (passeio, utilit\u00e1rio, caminhonete e motocicleta), destinados a conserva\u00e7\u00e3o e higiene da frota de ve\u00edculos da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, no qual houve  adjudica\u00e7\u00e3o dos itens I e II em favor da empresa SANCAR COM\u00c9RCIO E  SERVI\u00c7O EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0 08.805.247/0001-97, pelo valor total  de R$ 18.624,00 (dezoito mil, seiscentos e vinte e quatro reais).  Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio Decreto Estadual n\u00ba 10.021/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 125/2021 \u2013 SEJUSP Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa homologada pela Ag\u00eancia Nacional  de Avia\u00e7\u00e3o Civil (ANAC) para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o aeron\u00e1utica de 1\u00ba e 2\u00ba N\u00edveis nas aeronaves integrantes da frota do Centro  Integrado de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas \u2013 CIOPAERAC. Fonte de Recursos: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  28/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 14 de Setembro de 2021.   ASS Laura Tavares Monteiro   CAR Pregoeiro  ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 199/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em gest\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o  do servi\u00e7o de metrologia, gest\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva,  controle e calibra\u00e7\u00e3o dos equipamentos hospitalares, laboratoriais, aparelhos diagn\u00f3sticos, cl\u00ednicos e de apoio, com fornecimento de pe\u00e7as,  que constituem o patrim\u00f4nio da policl\u00ednica joseh alexandre (upa tucum\u00e3), laborat\u00f3rio central de sa\u00fade p\u00fablica \u2013 lacen e sistema assistencial  \u00e0 sa\u00fade da mulher e da crian\u00e7a \u2013 sasmc, no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2014 Ordin\u00e1rios); 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2014 SUS de origem  da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  27/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 13 de Setembro de 2021.   ASS Mario Jorge Moraes de Oliveira    CAR Pregoeiro  ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 300/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o basculante (TRUCK) simples e Caminh\u00e3o basculante (TRUCK) tra\u00e7ado, Caminh\u00e3o (MUNCK tra\u00e7ado), Caminh\u00e3o (carga seca) carroceria em madeira e Caminh\u00e3o (carga seca) com  ba\u00fa met\u00e1lico, Rolo compactador (liso). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h: 15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 27/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 14 de Setembro de 2021.   ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha  CAR Pregoeira  ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 303/2021 \u2013 SEASDHM Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica; energ\u00e9ticos, \u00e1udio,  v\u00eddeo e foto e comunica\u00e7\u00e3o, para atender \u00e0s demandas do Conv\u00eanio  865723/2018. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h: 15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 27/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 14 de Setembro de 2021.   ASS Gen\u00e9sio Holanda de Negreiros Junior     CAR Pregoeiro  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N 278/2021 \u2013 SEJUSP Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (Nobreak 1200VA), para  atender \u00e0s necessidades da  Secretaria de Estado de Justi\u00e7a de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O comunica aos interessados que  fica prorrogada, a data de abertura do Processo Licitat\u00f3rio acima  mencionado, para o dia 27/09/2021 \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da  Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br  e www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 14 de Setembro de 2021.   ASS Nayara Andrade da Costa  CAR Pregoeira  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 272/2021 \u2013 SEPLAG Objeto: Registro de pre\u00e7os para eventual e futuro fornecimento de material de consumo, com vistas a atender as necessidades administrativas  da SEPLAG e suas unidades. Fonte de Recurso: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 27/08/2021 \u00e0s 8h15, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o na descri\u00e7\u00e3o dos itens. Rio Branco-AC, 14 de Setembro de 2021.   ASS Janaina Vasconcelos CAR Pregoeira SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 \u2013 SEPLAG/CBMAC Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de  Galp\u00e3o Multiuso para o Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre -  CBMAC - 3\u00ba BEPCIF, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 04/09/2021, \u00e0s 8h15, conforme pre\u00e2mbulo no  edital. Rio Branco-AC, 14 de Setembro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 027/2021 \u2013 SEPLAG/CBMAC Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de  Galp\u00e3o Multiuso para o Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre -  CBMAC - 2\u00ba BEPCIF, no munic\u00edpio de Rio Branco. Fonte de Recurso: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 04/10/2021, \u00e0s 14h30, conforme pre\u00e2mbulo no  edital. Rio Branco-AC, 14 de Setembro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N 278/2021 \u2013 SEJUSP Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (Nobreak 1200VA), para  atender \u00e0s necessidades da  Secretaria de Estado de Justi\u00e7a de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O comunica aos interessados que  fica prorrogada, a data de abertura do Processo Licitat\u00f3rio acima  mencionado, para o dia 27/09/2021 \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da  Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br  e www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 14 de Setembro de 2021.   ASS Nayara Andrade da Costa  CAR Pregoeira  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 272/2021 \u2013 SEPLAG Objeto: Registro de pre\u00e7os para eventual e futuro fornecimento de material de consumo, com vistas a atender as necessidades administrativas  da SEPLAG e suas unidades. Fonte de Recurso: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 27/08/2021 \u00e0s 8h15, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o na descri\u00e7\u00e3o dos itens. Rio Branco-AC, 14 de Setembro de 2021.   ASS Janaina Vasconcelos CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 \u2013 SEPLAG/CBMAC Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de  Galp\u00e3o Multiuso para o Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre -  CBMAC - 3\u00ba BEPCIF, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 04/09/2021, \u00e0s 8h15, conforme pre\u00e2mbulo no  edital. Rio Branco-AC, 14 de Setembro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 027/2021 \u2013 SEPLAG/CBMAC Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de  Galp\u00e3o Multiuso para o Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre -  CBMAC - 2\u00ba BEPCIF, no munic\u00edpio de Rio Branco. Fonte de Recurso: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 04/10/2021, \u00e0s 14h30, conforme pre\u00e2mbulo no  edital. Rio Branco-AC, 14 de Setembro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 32/2020 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia e do prazo de execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 32/2020, que tem por objeto contrata\u00e7\u00e3o  de consultoria para realizar auditoria na Folha de Pagamento do Poder Executivo do Estado do Acre. DA VIG\u00caNCIA E DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00b0 32/2020 fica prorrogado por mais 4 (quatro) meses e 19 (dezenove) dias, a contar de 11 de setembro de 2021  at\u00e9 31 de dezembro de 2021. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do contrato fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias para a conclus\u00e3o das entregas do projeto, a contar de 11 de setembro  de 2021 at\u00e9 10 de dezembro de 2021. DO FUNDAMENTO LEGAL Este aditivo possui como fundamento: inciso II, Art. 57, da Lei 8.666/93; justificativa; aceite da CONTRATADA; manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no portal da transpar\u00eancia, Autoriza\u00e7\u00e3o Superior; PARECER/DIJUR/SEPLAG N\u00ba 182/2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do programa de Trabalho: 71400104122141333190000, Elemento de Despesa: 4490350000  e 449093000; Fonte de Recurso: 500 - PROSER/BIRD. Documento assinado eletronicamente por LUIZ VICTOR DINIZ BONECKER, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio   Edson Lopes Cedraz Filho Deloitte Touche Tohmatsu Consultores LTDA CONTRATADA ",
            "AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O CONCORRENCIA N\u00b0 025/2021 - DERACRE A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O retifica o Processo Licitat\u00f3rio, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.124, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 N\u00ba  172 p\u00e1g. 299, no Jornal Opini\u00e3o e nos sites: www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Onde se L\u00ea: Data de Abertura 15/10/2021 \u201c \u00e0s 10h15min\u201d.  Leia-se: Data de Abertura 15/10/2021 \u201c  \u00e0s 08h15min\u201d. DAT Rio Branco- AC, 14 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Pregoeiro  ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 196/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre \u2013 FUNDHACRE, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia 15/09/2021  \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br,  www.licitacao. ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 14 de Setembro de 2021.   ASS Janez Barroso Falc\u00e3o  CAR Pregoeiro  "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 248 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00b0 10 de 02 de janeiro de 2019, que designou o servidor FERNANDO ROSSI, para responder interinamente pela Ger\u00eancia  do Hospital da Mulher e da Crian\u00e7a do Juru\u00e1, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 934 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 318 de 25 de fevereiro de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 647/2020, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 147/2020 \u2013 CPL-01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, JF COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS DE VIAGENS  EIRELI - EPP, cujo o objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Agenciamento viagens terrestres interestaduais e intermunicipais, compreendendo reservas, emiss\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento, endosso, entrega de bilhetes ou de ordens de passagens \u00e0 Secretaria de  Estado de Sa\u00fade, em \u00e2mbito nacional. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Clivia Amorim de Freitas - Matricula/CPF: 887.907.892-53 b) Substituto: Pedrini  Penha e Penha - Matricula/CPF:621.254.602-97 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Maria Jos\u00e9 de Melo Magalh\u00e3es - Matricula/CPF:468.631.684-72 b) Substituto: Giovana de Oliveira Vaz  - Matricula/CPF:013.412.092-29 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 31 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 952 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para compor  a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 694/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba 030/2020 - CPL 02, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa ORTIZ T\u00c1XI A\u00c9REO LTDA, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de natureza continuada para transporte de carga translado de Esquife por vias a\u00e9reas em trechos intermunicipal, a fim de atender as necessidades da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Clivia Gabriele Amorim de Freitas - Matricula/CPF: 887.907.892-53 b) Substituto: Pedrini Penha e Penha - Matricula/CPF: 621.254.602-97 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Andressa de Gois Amaral - Matricula/CPF: 789.592.502-44 b) Substituto: Giovana de Oliveira Vaz - Matricula/CPF: 013.412.092-29 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 09 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00ba 246, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA\u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTOS E FINAN\u00c7AS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00b0  9.487/2021, de 13 de julho de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 13.084, de 14 de julho de 2021 combinado com a Portaria n\u00ba 183, de  28 de maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.811, de 02 de junho de 2020, Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 019 de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio Conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, no qual os servidores foram considerados aptos; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho Etapa \u00danica do servidor elencado nesta portaria, nos termos dos arts. 22,  23 e 24, da Lei Complementar n\u00ba 39 de 29 de dezembro de 1993 c/c os arts. 22 e 23, I, \u00a7 3\u00ba, ambos do Decreto n\u00ba 3.704 de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva \u2013 Administrativo,  Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 694/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 030/2021 \u2013 CPL 02 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 118/2021 SEI N\u00ba 0019.012669.00068/2020-31  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: ORTIZ T\u00c1XI A\u00c9REO LTDA DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de natureza continuada para transporte de carga translado de Esquife por vias a\u00e9reas em trechos intermunicipal, a fim de atender as necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente termo \u00e9 de R$ 2.469.816,00 (dois milh\u00f5es, quatrocentos e sessenta e nove mil, oitocentos e dezesseis reais), seu pre\u00e7o  \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 prestar o servi\u00e7o, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir:  A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.34050000; Elemento de Despesa: 33.90.39.00; Fonte  de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 meses, podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos, limitado a 60 (sessenta) meses, considerada a natureza continua do objeto, com fulcro no inciso II, do art. 57 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E MARCELO SPINA ORTIZ REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 702/2021  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004661.00369/2021-23  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: RS - INVICTA FACILITIS EIRELI-ME DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o Emergencial de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Apoio Administrativo e Operacional, visando o adequado funcionamento da estrutura administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1ria ao desenvolvimento de programas e projetos da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e suas regionais cobrindo as necessidades de todas as unidades administrativas e hospitalares em todo o Estado do Acre. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 1.529.186,70 (um milh\u00e3o quinhentos e vinte e nove mil cento e oitenta e seis reais e setenta centavos)  seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 prestar o servi\u00e7o, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir:  A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte  de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  O presente termo ter\u00e1 vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias, a saber, com efeitos a contar de 12 de setembro de 2021, per\u00edodo este consecutivo e  ininterrupto, vedada sua prorroga\u00e7\u00e3o, conforme determina\u00e7\u00e3o do Art. 24, IV, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 13 de setembro de 2021.  ASSINAM: MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E JOS\u00c9 ROBERTO FREITAS AMORIM REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 703/2021  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004661.00369/2021-23  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: PARAISO AMBIENTES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - ME DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o Emergencial de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Apoio Administrativo e Operacional, visando o adequado funcionamento da estrutura administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1ria ao desenvolvimento de programas e projetos da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e suas regionais cobrindo as necessidades de todas as unidades administrativas e hospitalares em todo o Estado do Acre. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 974.984,40 (novecentos e setenta e quatro mil novecentos e oitenta e quatro reais e quarenta centavos)  seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 prestar o servi\u00e7o, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir:  A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte  de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  O presente termo ter\u00e1 vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias, a saber, com efeitos a contar de 12 de setembro de 2021, per\u00edodo este consecutivo e  ininterrupto, vedada sua prorroga\u00e7\u00e3o, conforme determina\u00e7\u00e3o do Art. 24, IV, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 13 de setembro de 2021.  ASSINAM: MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E JUCIMAR LOPES CARVALHO REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 704/2021  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004661.00369/2021-23  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: NEW TIMES NEG\u00d3CIOS LTDA DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o Emergencial de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Apoio Administrativo e Operacional,  visando o adequado funcionamento da estrutura administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1ria ao desenvolvimento de programas e projetos da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e suas regionais cobrindo as necessidades de todas as unidades administrativas e hospitalares em todo o Estado do Acre. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 3.070.185,30 (tr\u00eas milh\u00f5es setenta mil cento e oitenta e cinco reais e trinta centavos) seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 prestar o servi\u00e7o, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir:  A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte  de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  O presente termo ter\u00e1 vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias, a saber, com efeitos a contar de 12 de setembro de 2021, per\u00edodo este consecutivo e  ininterrupto, vedada sua prorroga\u00e7\u00e3o, conforme determina\u00e7\u00e3o do Art. 24, IV, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 13 de setembro de 2021.  ASSINAM: MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ELISSANDRA SILVA ALMEIDA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2014 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 231/2021 \u2014 CPL 05, cujo objeto \u00e9 \u201cContrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e calibra\u00e7\u00e3o com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, dos Equipamentos de Lavanderia, a fim de atender  as necessidades das Unidades de Sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE; em favor da empresa: MACHADO & PEGO LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00b0 12.004.603/0001-40, referente ao lote I: com o valor total de R$ 288.690,00  (duzentos e oitenta e oito mil e seiscentos e noventa reais). E. S. LINHARES - EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00b0 23.132.481/0001-94, referente ao lote II: com o valor total de R$ 290.235,00  (duzentos e noventa mil e duzentos e trinta e cinco reais). Rio Branco/AC, 13 de setembro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151/2021 ",
            "SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA \u2013 LO N\u00ba 217/2021, para FUNCIONAMENTO E OPERA\u00c7\u00c3O, DA UNIDADE MISTA DE SA\u00daDE DE SANTA ROSA localizado na Rua 28 de Abril, n\u00ba 550, s/n\u00ba Aeroporto Velho, no Munic\u00edpio de Santa Rosa \u2013 Acre. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 605, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba.  1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba. 0014.004770.03589/2021-58, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 902, de 09 de setembro de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da servidora MARIA GECILA DE ARAUJO OLIVEIRA, Matr\u00edcula 251178-1, do quadro de pessoal da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, ocupante do cargo de apoio Administrativo N\u00edvel I 25 horas - Classe I, Refer\u00eancia 8; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge EDVILSON CORREIA DE OLIVEIRA, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social, com  base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 02 de maio de 2021. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 606, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba.  1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba. 0019.005691.00440/2021-10, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 898, de 09 de setembro de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor ANILSON PEREIRA DE AMORIM, Matr\u00edcula 105880-1, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia 7; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte na modalidade vital\u00edcia em favor de AURICE DA COSTA CAMPOS, na condi\u00e7\u00e3o de companheira , nos termos  dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social, com  base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 12 de agosto de 2021. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 608, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba  1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 4010.012305.00105/2021-61, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Of\u00edcio n\u00ba 3092/2021 da  Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o; CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 699, de 03 de setembro de 2021 da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia. RESOLVE: Art. 1\u00ba  Reverter aposentadoria da Servidora GL\u00caCE MARIA DA CRUZ SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 53660-1, no cargo de Agente de Comunica\u00e7\u00e3o Social,  Referencia 8, do quadro de pessoal da Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, concedida por meio da Portaria n\u00ba 528, de 26 de outubro de 2020,  Publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre  n\u00ba 12.927, de 24 de novembro de 2020,  nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de  05 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba 405, 02 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413, de 10 de mar\u00e7o de 2011,  bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da ATA de registro de  pre\u00e7o n\u00b0 042/2021, das empresas MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICAS  LTDA \u2013 EPP e  G. R. DA ROSA \u2013 EPP  , com vig\u00eancia at\u00e9 18/08/2022,  cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de Materiais (Pinturas e Acess\u00f3rios), para atender as demandas do Departamento  Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA I\u2013Gestor Titular: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues de Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9557210-1 II\u2013Gestor Substituto: Henrique Alves Sales Matr\u00edcula: 9482008 III- Fiscal Titular: Daniel Feitosa De Oliveira Matr\u00edcula: 9441867-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Antonio Lima Rodrigues Matr\u00edcula: 9366016-6 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 407, 12 DE JULHO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413, de 10 de mar\u00e7o de 2011,  bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  053/2021, da empresa S. L. DE CASTRO EIRELI, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica na presta\u00e7\u00e3o de  SERVI\u00c7OS DIVERSOS E MATERIAIS AN\u00c1LOGOS, como: C\u00f3pias de Chaves; Abertura e Conserto de Fechaduras; Confec\u00e7\u00e3o de Carimbos e  Substitui\u00e7\u00e3o de Borrachas, Refil, Feltro, Tinta e Acess\u00f3rios para Carimbos; Confec\u00e7\u00e3o de Crach\u00e1s e fornecimento de suporte e cord\u00e3o para crach\u00e1s; Servi\u00e7os de Reprografia incluindo impress\u00f5es, fotoc\u00f3pias, encaderna\u00e7\u00f5es e plastifica\u00e7\u00f5es, visando atender as necessidades administrativas  dos diversos setores do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento do estado do Acre \u2013 DEPASA. I\u2013Gestor Titular: Stallin Naubert Silva De Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9476636 II\u2013Gestor Substituto: Jos\u00e9 Carlos De Oliveira J\u00fanior Matr\u00edcula: 9551360-1 III- Fiscal Titular: James Klinger Menezes Da Silva Matr\u00edcula: 70021-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Marcelo Amorim Macedo Matricula: 9545620 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 047/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA e a EMPRESA G. L. O. MAGALH\u00c3ES EXTINTORES & SERVI\u00c7OS. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 077/2021 \u2013 CPL 04. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para o Fornecimento de Extintores de Inc\u00eandio, Recarga e Materiais de Sinaliza\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades do Departamento Estadual de Pavimenta\u00e7\u00e3o e Saneamento \u2013 DEPASA, no Munic\u00edpio de Rio Branco e Interior do Estado do Acre. O valor total dos MATERIAIS \u00e9 de R$ 213.730,00 (Duzentos e treze mil setecentos e trinta reais) e o valor total dos SERVI\u00c7OS \u00e9 de R$ 38.080,00  (Trinta e oito mil e oitenta reais) perfazendo um TOTAL de R$ 251.810,00 (Duzentos e cinq\u00fcenta e um mil oitocentos e dez reais). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme  o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art. 15 da Lei n\u00ba8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato  no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: 14.09.2021 ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente/DEPASA pelo CONTRATANTE e GEISIANE LINS DE OLIVEIRA  MAGALH\u00c3ES pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 044/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA e a EMPRESA JETEK COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS  DE AUTOMA\u00c7\u00c3O LTDA - ME. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 041/2021 \u2013 CPL 04. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Materiais Para o Setor de Pitometria destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, visando uma melhor equaliza\u00e7\u00e3o na distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua atrav\u00e9s de monitoramento de  press\u00e3o, vaz\u00e3o e volume distribu\u00eddo. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme  o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art. 15 da Lei n\u00ba8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato  no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: 10.09.2021 ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente/DEPASA pelo CONTRATANTE e EMERSON LUBASKI pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 044/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA e a EMPRESA ATIVA SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS IND\u00daSTRIA  E COM\u00c9RCIO SA. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 041/2021 \u2013 CPL 04. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Materiais Para o Setor de Pitometria destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, visando uma melhor equaliza\u00e7\u00e3o na distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua atrav\u00e9s de monitoramento de  press\u00e3o, vaz\u00e3o e volume distribu\u00eddo. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme  o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art. 15 da Lei n\u00ba8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato  no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: 10.09.2021 ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente/DEPASA pelo CONTRATANTE e EDSON JOS\u00c9 RENN\u00d3 RIBEIRO pela  CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 046/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA e a EMPRESA SANESOLUTI COMERCIO DE INSTRUMENTA\u00c7\u00c3O E CONTROLE LTDA. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 041/2021 \u2013 CPL 04. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Materiais Para o Setor de Pitometria destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, visando uma melhor equaliza\u00e7\u00e3o na distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua atrav\u00e9s de monitoramento de  press\u00e3o, vaz\u00e3o e volume distribu\u00eddo. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme  o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art. 15 da Lei n\u00ba8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato  no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: 10.09.2021 ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente/DEPASA pelo CONTRATANTE e CARLOS AUGUSTO DEZAN pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 080/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA R. M. CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: Contrato decorrente da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba055/2020, Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 068/2020  \u2013 CPL 03. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia, para, sob demanda, prestar servi\u00e7os de MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL PREVENTIVA E CORRETIVA com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, na forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos diversos  descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado SINAPI, nas edifica\u00e7\u00f5es Departamento  de \u00c1gua e Saneamento do Estado do Acre \u2013 DEPASA, na cidade de Rio Branco. VALOR: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 1.092.324,30 (Hum Milh\u00e3o noventa e dois mil trezentos e vinte e quatro reais e trinta centavos). Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Financeiras do DEPASA; Elemento de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Servi\u00e7os de Terceiros de Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual ser\u00e1 de 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos at\u00e9 o limite de 60 (sessenta)  meses, desde que a contrata\u00e7\u00e3o ainda permane\u00e7a vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o, e que ocorra atrav\u00e9s de termos aditivos, tudo em conformidade  com o art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993; O prazo a que se refere o par\u00e1grafo anterior poder\u00e1, excepcionalmente, desde que devidamente justificado e autorizado pela autoridade superior,  ser prorrogado por mais 12 (doze) meses, na forma estabelecida no artigo 57, \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 14/09/2021 REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo CONTRATANTE e o Sr. JOS\u00c9 RENATO SOARES NASCIMENTO pela  CONTRATADA. "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0426, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/ DERACRE N\u00b0 104/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a EMPRESA OLIVEIRA ENGENHARIA EIRELI, contratada.  Assinado no dia 03 de SETEMBRO de 2021, o presente contrato tem  por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa destinada a executar servi\u00e7os  remanescente de engenharia concernentes ao melhoramento com recupera\u00e7\u00e3o de estradas vicinais no Estrado do Acre, objeto do Contrato de Repasse n\u00ba 850470-MAPA-Ramal do KM07-BR 317 (Ramal das  Cutias), no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia-AC, conforme o boletim anexo. I.Gestor Titular: Ednei Peres Franco \u2013 Mat: 9298312-7 Fiscal Titular: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat: 62499 Fiscal substituto: Ricardo Luiz Carius Nogueira - Mat: 27740 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 13 de setembro de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0427, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/ DERACRE N\u00b0 103/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a EMPRESA OLIVEIRA ENGENHARIA EIRELI, contratada. Assinado no dia 03 de SETEMBRO de 2021, o presente contrato tem como  objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia destinada a executar  servi\u00e7os de engenharia concernentes ao melhoramento com recupera\u00e7\u00e3o de estradas vicinais no Estado do Acre, com objetivo do Contrato de  Repasse n\u00ba 850470-MAPA, Ramal do KM 24-BR 317 (Ramal da Torre),  no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia-AC.  I.Gestor Titular: Ednei Peres Franco \u2013 Mat: 9298312-7 Fiscal Titular: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat: 62499 Fiscal substituto: Ricardo Luiz Carius Nogueira - Mat: 27740 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 13 de setembro de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 100/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 047/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00058/2021-97 PROCESSO VINCULADO N\u00ba 0038.013786.00010/2021-30 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 035/2021 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e a empresa AN CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. OBJETO: O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O  DE VE\u00cdCULOS PESADOS, M\u00c1QUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o,  terraplanagem, tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o  de pontes, bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias  e prefeituras nas regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1  e Tarauac\u00e1-Envira. VALOR DO CONTRATO: R$ 1.650.000,00 (um milh\u00e3o, seiscentos e cinquenta mil reais). RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste Contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 44 201 267821408 423  40000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais,  Galerias e Sistemas de Drenagens. 744 201 267821408 423 80000 \u2013  Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas.  744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. 744 201 267811408 447 30000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o,  Recupera\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Melhorias dos Aer\u00f3dromos e Aeroportos.  744 201 267821408 427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria. 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais e  Vicinais Asfaltadas (CIDE); Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00,  44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00 e Fonte: 100 \u2013 Rp 200 \u2013 Conv\u00eanio  500- Opera\u00e7\u00e3o de Credito e CIDE. VIG\u00caNCIA: Os prazos dos contratos decorrentes da Ata de Registro de  Pre\u00e7os ficar\u00e3o adstrita \u00e0 vig\u00eancia dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, ou seja, at\u00e9 31 de dezembro do respectivo ano, podendo ser prorrogados, a cada 12 (doze) meses, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses,  nos termos do Art. 57 da lei n\u00ba 8.666/1993. DATA DE ASSINATURA: 02 de setembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pela Contratante, ANT\u00d4NIO ASSEM MELO CAMELI, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 101/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 047/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00058/2021-97 PROCESSO VINCULADO N\u00ba 0038.013786.00014/2021-18 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 040/2021 \u2013 DERACRE PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e a empresa PINTO & CIA LTDA. OBJETO: O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE  VE\u00cdCULOS PESADOS, M\u00c1QUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes,  bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias  e prefeituras  nas regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira. VALOR DO CONTRATO: R$ 3.049.998,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, quarenta e  nove mil, novecentos e noventa e oito reais). RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste Contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 44 201 267821408 423  40000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens. 744 201 267821408 423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas. 744  201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais. 744 201 267811408 447 30000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o,  Amplia\u00e7\u00e3o e Melhorias dos Aer\u00f3dromos e Aeroportos. 744 201 267821408  427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria. 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE); Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00 e Fonte: 100  \u2013 RP 200 \u2013 Conv\u00eanio 500- Opera\u00e7\u00e3o de Credito e CIDE. VIG\u00caNCIA: Os prazos dos contratos decorrentes da Ata de Registro de  Pre\u00e7os ficar\u00e3o adstrita \u00e0 vig\u00eancia dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, ou seja, at\u00e9 31 de dezembro do respectivo ano, podendo ser prorrogados, a cada 12 (doze) meses, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses,  nos termos do Art. 57 da lei n\u00ba 8.666/1993. DATA DE ASSINATURA: 02 de setembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pela  Contratante, REMES DAS CHAGAS PINTO, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 102/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 047/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00058/2021-97 PROCESSO VINCULADO N\u00ba 0038.013786.00013/2021-73 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 041/2021 \u2013 DERACRE PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e a empresa F A M CHAVES. OBJETO: O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE  VE\u00cdCULOS PESADOS, M\u00c1QUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes,  bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias  e prefeituras  nas regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira. VALOR DO CONTRATO: R$ 3.329.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es trezentos e vinte e nove mil reais) RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste Contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 44 201 267821408 423  40000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens. 744 201 267821408 423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas. 744  201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais. 744 201 267811408 447 30000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o,  Amplia\u00e7\u00e3o e Melhorias dos Aer\u00f3dromos e Aeroportos. 744 201 267821408  427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria. 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE); Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00 e Fonte: 100  \u2013 RP 200 \u2013 Conv\u00eanio 500- Opera\u00e7\u00e3o de Credito e CIDE. VIG\u00caNCIA: Os prazos dos contratos decorrentes da Ata de Registro de  Pre\u00e7os ficar\u00e3o adstrita \u00e0 vig\u00eancia dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, ou seja, at\u00e9 31 de dezembro do respectivo ano, podendo ser prorrogados, a cada 12 (doze) meses, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses,  nos termos do Art. 57 da lei n\u00ba 8.666/1993. DATA DE ASSINATURA: 02 de setembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pela Contratante, FRANCISCO ADONAI MAIA CHAVES, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 099/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 047/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00058/2021-97 PROCESSO VINCULADO N\u00ba 0038.013786.00009/2021-13 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 037/2021 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e a empresa TWC CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM \u2013 EPP. OBJETO: O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE  VE\u00cdCULOS PESADOS, M\u00c1QUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes,  bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias  e prefeituras  nas regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira. VALOR DO CONTRATO: R$ 1.790.000,00 (um milh\u00e3o, setecentos e  noventa mil reais). RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste Contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 44 201 267821408 423  40000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais,  Galerias e Sistemas de Drenagens. 744 201 267821408 423 80000 \u2013  Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas.  744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. 744 201 267811408 447 30000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o,  Recupera\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Melhorias dos Aer\u00f3dromos e Aeroportos.  744 201 267821408 427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria. 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais e  Vicinais Asfaltadas (CIDE); Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00,  44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00 e Fonte: 100 \u2013 RP 200 \u2013 Conv\u00eanio  500- Opera\u00e7\u00e3o de Credito e CIDE. VIG\u00caNCIA: Os prazos dos contratos decorrentes da Ata de Registro de  Pre\u00e7os ficar\u00e3o adstrita \u00e0 vig\u00eancia dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, ou seja, at\u00e9 31 de dezembro do respectivo ano, podendo ser prorrogados, a cada 12 (doze) meses, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses,  nos termos do Art. 57 da lei n\u00ba 8.666/1993. DATA DE ASSINATURA: 02 de setembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pela  Contratante, THU\u00c3N CARLOS DA SILVA DOMINGOS, pela Contratada. ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba 077/2020   VIG\u00caNCIA DA ATA: 14/09/2021 O DEPARTAMENTO DE ESTRADAS E RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTUARIA DO ACRE - DERACRE, torna  p\u00fablico a sua ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00ba 077/2020, autorizado pelo Governo do Estado de Tocantins atrav\u00e9s  da Ag\u00eancia de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, por meio do aceite pelo OF\u00cdCIO/SEFAZ/SCCL/N\u00ba0152/2021, e aceite pela Empresa: IPX Tecnologia Ltda (CNPJ N\u00b0 09.572.002/0001-20), aceite pelo Of\u00edcio datado de  13/09/2021, para o grupo 01 item 01, perfazendo o valor total de R$  900.000,00 (novecentos mil reais), visando \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os nela  registrados cujo objeto \u00e9 \u201cContrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento  de licen\u00e7as do software Autodesk Autocad na modalidade de subscri\u00e7\u00e3o  com validade de 36 (trinta e seis) meses (Architecture Engineering &  Construction Collection IC Commercial New Single-user ELD 3- Year  Subscription WIN)\u201d, para atender as demandas do DERACRE. PROGRAMA DE TRABALHO: 744 201 261222277 427 30000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. ELEMENTO DE DESPESA: 3.34.90.30.00.00, 3.3.90.39.00.00 e  4.4.90.52.00.00 FONTE DE RECURSO: 100 \u2013 RP Rio Branco, 13 de setembro de 2021.    Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE Contratante Aderente "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 641, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, ",
            "CONSIDERANDO REQUERIMENTO DE F\u00c9RIAS SERVIDOR N\u00ba  3/2021/DETRAN - 4\u00aa CIRETRAN (2275803), CONSIDERANDO teor do Despacho n\u00ba 2344/2021/DETRAN -  DIROP (2284350); RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a PORTARIA DETRAN N\u00ba 561, DE 25 DE AGOSTO  DE 2021; Art. 2\u00ba DESIGNAR a servidora Manuela Maria de Lima Almeida, matr\u00edcula n\u00ba 9303405, para responder pela 4\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de  Tr\u00e2nsito - CIRETRAN, no munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, durante a  aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 15/09/2021 a 29/09/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 13 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 642, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO REQUERIMENTO DE F\u00c9RIAS SERVIDOR N\u00ba  3/2021/DETRAN - 4\u00aa CIRETRAN (2275803), CONSIDERANDO teor do Despacho n\u00ba 2344/2021/DETRAN -  DIROP (2284350); RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora Manuela Maria de Lima Almeida, matr\u00edcula n\u00ba 9303405, para responder pela 4\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de  Tr\u00e2nsito - CIRETRAN, no munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, durante a  aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 18/10/2021 a 1\u00b0/11/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 13 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 644, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 3917/2021/CASACIVIL (2292422), RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Adair Jos\u00e9 da Silva Cavalcante para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-01, deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 14 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 648, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras  provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  619/2021/DETRAN - DADM (2296017), RESOLVE:     Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  049/2021, celebrado entre o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a empresa J.A. DA SILVA WARTEL-ME. O presente contrato tem vig\u00eancia a partir da data de assinatura (14/09/2021)  e t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro, e tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na confec\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico,  visual e de servi\u00e7o de publicidade e propaganda para as atividades de  apoio \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito desenvolvidas por este Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC. I Gestor Titular: Jos\u00e9 Matheus do Nascimento Paiva -  matr\u00edcula n\u00ba 9513310; II Gestor Suplente: Walcemiro Cunegundes Matos -  matr\u00edcula n\u00ba 9303057; III Fiscal Titular: Francicleia Rodrigues Machado da Costa -  matr\u00edcula n\u00ba 9147756; IV Fiscal Suplente: Sebasti\u00e3o Renato Silva Lopes - matr\u00edcula n\u00ba 202711. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem  como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em  decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos  Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando  vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 14 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 650, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras  provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 3938/2021/CASACIVIL (2302528), RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Dannyelly Lopes da Silva para exercer  o Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-03, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 14 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "EXTRATO DO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 091/2017 PROCESSO GETRAN N\u00ba 014.001393/2017 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.006449.00019/2020-13 S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL QUE FAZEM ENTRE SI O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DO DEPARTAMENTO  ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC E A EMPRESA TSM EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS EIRELI - HOOUSE IM\u00d3VEIS \u00daNICOS. DO OBJETO. Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de Loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel urbano em alvenaria, situada na Avenida Cear\u00e1 n\u00ba 3.059, Bairro Jardim Nazle - Abrah\u00e3o  Alab no munic\u00edpio de Rio Branco para extens\u00e3o do DETRAN/SEDE a fim de abrigar as instala\u00e7\u00f5es dos setores da Junta Administrativa de Defesa  de Autua\u00e7\u00e3o - JADA, Junta Administrativa de Recursos de Infra\u00e7\u00e3o \u2013 JARI, Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Acre - CETRAN/AC e  Divis\u00e3o de Corregedoria. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO - S\u00e3o partes integrantes deste Aditivo, como se nele  transcritos estivessem, a proposta da contratada, Termo de Ratifica\u00e7\u00e3o  de Dispensa, Parecer n\u00ba 871/2021, Nota de Complemento de  Empenho n\u00b0 7542040942/2021, bem como, demais pe\u00e7as que comp\u00f5em o Processo  GETRAN n\u00ba 014.001393/2017 e Processo SEI n\u00b0 0068.006449.00019/2020-13. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO Dar-se-\u00e1 este aditivo, o valor mensal de R$ 11.628,17 (onze mil seiscentos e vinte e oito reais e dezessete centavos), perfazendo um valor total  anual de R$ 139.538,04 (cento e trinta e nove mil quinhentos e trinta e oito reais e quatro centavos). PAR\u00c1GRAFO PRIMEIROO pagamento ser\u00e1 efetuado at\u00e9 15 (quinze) dias ap\u00f3s o m\u00eas subseq\u00fcente. DO REAJUSTE    O presente termo aditivo para prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do referido contrato, ocorre sem preju\u00edzo ao direito de reajuste pelo \u00cdndice Geral de Pre\u00e7os  de Mercado-IGPM acumulado nos \u00faltimos 12 (doze) meses. DA VIG\u00caNCIA  O presente contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia a partir de 15 de Setembro de 2021 com t\u00e9rmino em 15 de setembro de 2022, podendo ser prorrogado, por  meio de termo aditivo, por iguais e sucessivos per\u00edodos, limitado sua dura\u00e7\u00e3o a 60 (sessenta) meses. DA DESPESA A despesa deste termo correr\u00e1 atrav\u00e9s do Programa de Trabalho: 42.53.00.00 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas; Elemento de Despesa:  33.90.39.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros -Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recurso: 700 (RPI). DATA DA ASSINATURA. 13/09/2021 ASSINAM:Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e o senhor Tiago Teles de  Souza Mendon\u00e7a pela empresa TSM EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS EIRELI - HOOUSE IM\u00d3VEIS \u00daNICOS. ",
            "CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba. 049/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.001057.00061/2021-14 CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA J. A. DA SILVA WARTER - ME. DO OBJETOO  Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na confec\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, visual e de servi\u00e7o de publicidade e propaganda para as atividades  de apoio \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito desenvolvidas por este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/ACRE, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no ANEXO I . DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL  Para a presente contrata\u00e7\u00e3o foi instaurado procedimento licitat\u00f3rio, atrav\u00e9s do Preg\u00e3o Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 038/2020  e Processo Licitat\u00f3rio N\u00ba 0068.011650.00025/2020-24, cujo \u00f3rg\u00e3o Gerenciador \u00e9 o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre, CNPJ n\u00ba  01.005.762/0001-43, com fundamento na Lei no 10.520/2002, dos Decretos Federais nos 3.555/2000, 7.892/2013 e 8250/2014 e Decretos Estaduais nos 5.972/2010, 5.965/2010, 5.966/2010, 5967/2010 e 7.477/2014, aplicando-se subsidiariamente, a Lei n\u00b0 8.666/93;  Integram o presente Contrato, independente de transcri\u00e7\u00e3o, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 038/2020, com seus anexos, a Ata de Registro de Pre\u00e7os 030/2020, Parecern\u00b0 843/2021, Nota de Empenho n\u00ba 7542040969/2021, a proposta da contratada e demais elementos constantes  do processo acima citado.  DO PRE\u00c7O, DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES.  O valor deste contrato \u00e9 de R$ 47.477,00 (Quarenta e sete mil quatrocentos e quarenta e setenta e sete reais); vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1  in\u00edcio na data de sua assinatura e t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro;; DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes do objeto deste contrato,correr\u00e3o \u00e0 contada seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho:42.44.00.00\u2013Educa\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito;  Natureza da Despesa:33.90.30.00\u2013Material de Consumo; Fonte de Recursos:700\u2013Recurso Pr\u00f3prio. DATA DA ASSINATURA 14/09/2021 ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e o Senhor Jose  Alberto da silva Walter, pelo empresa J. A. DA SILVA WALTER-MEI. ANEXO I ",
            "EXTRATO DE ATA - DETRAN ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 22/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 137/2020 \u2013 CPL 02 PROCESSO N\u00ba. 0068.011354.00013/2021-34 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES PARTES: Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC e a empresa SOBRAL CHAVES E CARIMBOS LTDA, CNPJ: 01.088.055/0001-68. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo tais como: carimbos,  almofadas e refis de almofada para carimbos, bem como servi\u00e7os de plotagem, plastifica\u00e7\u00e3o, encaderna\u00e7\u00f5es e confec\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias de chaves para  portas, em atendimento as necessidades de diversos setores deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito.  DATA DA ASSINATURA: 09/09/2021. ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo Departamento Estadual de Transito do Acre - DETRAN/AC, e o Sr. C\u00cdCERO  PRADO SOBRAL, pela empresa SOBRAL CHAVES E CARIMBOS LTDA. Encarte I Empresa: SOBRAL CHAVES E CARIMBOS LTDA, CNPJ: 01.088.055/0001-68, com sede na Rua 26 de Agosto, 216, Centro, Campo Grande/MS,  CEP: 79.002 - 081, e-mail: sobralcompras@hotmail.com, Fone: (67) 3253 \u2013 0701, representada neste ato pelo Sr.(a) C\u00edcero Prado Sobral, CPF n\u00ba:  231.077.401 - 44, RG n\u00ba: 56371 SSP/MS. ",
            "EXTRATO DE ATA - DETRAN ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 23/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 137/2020 \u2013 CPL 02 PROCESSO N\u00ba. 0068.011354.00013/2021-34 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES PARTES: Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC e a empresa GRUPO E IMP. E EXP. LTDA, CNPJ: 17.410.071/0001 \u2013 65. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo tais como: carimbos,  almofadas e refis de almofada para carimbos, bem como servi\u00e7os de plotagem, plastifica\u00e7\u00e3o, encaderna\u00e7\u00f5es e confec\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias de chaves para  portas, em atendimento as necessidades de diversos setores deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito.  DATA DA ASSINATURA: 09/09/2021. ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo Departamento Estadual de Transito do Acre - DETRAN/AC, e a Sra SAMARA  LIMA DE CASTRO, pela empresa GRUPO E IMP. E EXP. LTDA. Encarte I 1) Empresa: GRUPO E \u2013 IMP. EXP LTDA, CNPJ: n\u00ba 17.410.071/001-65, com sede na Rua do Coco, 348, Bairro: Mocinha Magalh\u00e3es, CEP: 69.920030, Cidade: Rio Branco/AC, e-mail: grupoestacao@hotmail.com, telefone: (68) 99224-4403, representada neste ato pelo Sr.(a) Samara Lima de  Castro, CPF n\u00ba 716.298.902 \u2013 00, RG n\u00ba 334598 SSP/AC. "
        ],
        "IDAF": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - IDAF/AC N\u00b0 01/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF/AC E A EMPRESA RAVIERA MOTORS COMERCIAL DE VE\u00cdCULOS LTDA. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO (SRP) N\u00ba 195/2021 \u2013 CPL 02.  PROCESSO SEI N\u00b0 0052.007858.00044/2021-61. CLAUSULA PRIMEIRA DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de passeio para atender as demandas do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal Do Acre \u2013 IDAF/AC, conforme quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste instrumento.  Os ve\u00edculos automotores novos, a que alude o caput da Cl\u00e1usula Primeira, s\u00e3o aqueles ofertados diretamente pelo fabricante ou por concession\u00e1ria  autorizada desse, conforme legisla\u00e7\u00e3o pertinente, notadamente a Lei n\u00b0 6.729/1979, bem como o anexo da Delibera\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 64/2008. FORNECEDOR: RAVIERA MOTORS COMERCIAL DE VE\u00cdCULOS LTDA, inscrita com Cnpj/mf: 17.207.413/0001-44, Endere\u00e7o: rod br-364 (Rio  Branco - Porto Velho), Santa In\u00eas, n\u00b0 4260 sala 01, cep - 76.980-000 , contato: (68) 3212-1000 / fax: (68) 3212-1038 / e-mail: carol@raveiracrysler. com.br, denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo senhor RENAN FELLIPE POLICARPO CORREIA, Brasileiro, Diretor de Opera\u00e7\u00f5es, inscrito No CPF/MF: 984.428.992-00, Cart.Ident n\u00b0: 935332 SSP/RO, residente e domiciliado na Rua Samambaias, n\u00ba 35, Jardim Tropical, na  cidade de\u00b7 Rio Branco-Ac, na qualidade de representante legal. CLAUSULA SETIMA DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA DA ATA E DOS CONTRATOS: O prazo de vig\u00eancia dessa Ata de Registro de Pre\u00e7os \u00e9 de 01(um) ano, contado do dia posterior \u00e0 data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. O prazo de vig\u00eancia das contrata\u00e7\u00f5es decorrentes desse registro de pre\u00e7os apresentar\u00e1 como termo inicial o recebimento da ordem de fornecimento, e como termo final o recebimento definitivo pelo fornecimento dos produtos, pela Administra\u00e7\u00e3o, observados os limites de prazo de entrega. CLAUSULA OITAVA DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 7.1. As despesas decorrentes na referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento do IDAF/AC, conforme a seguir: Programa De Trabalho:  2609140232790000; Natureza De Despesa: 44.90.52.00; Fonte De Recursos: 100/700. Data da assinatura: 10/09/2021. ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. RENAN FELLIPE POLICARPO CORREIA; pela Contratada. "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 184/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR                                                                                                                            O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba    1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O  DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o Senhor Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira, matr\u00edcula 286362-1, para exercer o cargo de Chefe do Departamento de Administra\u00e7\u00e3o da  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 14 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                            Francineudo Souza da Costa Presidente  Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 182/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR                                                           O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Exonerar Suziane Bessa Carneiro, do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013  IEPTEC, nomeado atrav\u00e9s da PORTARIA N\u00ba 020/2021/GAB/IEPTEC,  publicada no di\u00e1rio de n\u00famero N\u00ba 12.998 de 11 de mar\u00e7o de 2021.  Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 14 de setembro de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 182/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Exonerar Suziane Bessa Carneiro, do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013  IEPTEC, nomeado atrav\u00e9s da PORTARIA N\u00ba 020/2021/GAB/IEPTEC,  publicada no di\u00e1rio de n\u00famero N\u00ba 12.998 de 11 de mar\u00e7o de 2021.  Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 14 de setembro de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 002.08/2021 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo  Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablico A REABERTURA DO PROCESSO SELETIVO  SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE  APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS, PARA  ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE  ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua  nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa/IEPTEC N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago  ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES: 1.1 O presente Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 regido por este Edital, seus anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, executado pelo INSTITUTO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM  MOACYR, atrav\u00e9s dos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  e unidades remotas. 1.2 O Processo Seletivo Simplificado de que trata este Edital se destina  a selecionar candidatos para provimento de vagas nos cargos de N\u00edvel  Superior, conforme definidas no ANEXO I deste Edital. Os candidatos  selecionados receber\u00e3o bolsa conforme o estabelecido na Lei Federal n\u00ba  12.513/2011, e suas altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 04/2012 \u2013 CD/FNDE e na  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2021, cujo recurso ser\u00e1 financiado pelo Fundo  Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE), de responsabilidade  do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, durante o per\u00edodo da oferta dos cursos. 1.3 Aplica-se ao presente Edital a Lei Federal n\u00ba 12.513/2011, e suas  altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00f5es: n\u00ba 04/2012 e n\u00b0 23, de 28 de junho de 2012 \u2013  CD/FNDE e Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021. 1.4 A celebra\u00e7\u00e3o do termo de compromisso dos candidatos selecionados obedecer\u00e1 \u00e0 lista de classifica\u00e7\u00e3o apresentada como Resultado  Final e Homologa\u00e7\u00e3o deste processo e ser\u00e3o convocados conforme a  demanda do Instituto, podendo ser realizada a qualquer tempo, durante  o per\u00edodo dos cursos, com anteced\u00eancia de tr\u00eas dias \u00fateis. A recusa ou  aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o por parte do candidato implicar\u00e1 na convoca\u00e7\u00e3o imediata do pr\u00f3ximo classificado. 1.5 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo do Instituto, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela  Coordena\u00e7\u00e3o deste Processo. 1.6 Os atos oficiais relativos ao Processo Seletivo Simplificado ser\u00e3o  publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov.br 2. DO PROGRAMA: 2.1 O Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego \u2013  PRONATEC, em sua nova a\u00e7\u00e3o denominada MEDIOTEC, do Minist\u00e9rio  de Educa\u00e7\u00e3o/SETEC/MEC e Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, visa o fortalecimento das pol\u00edticas  de educa\u00e7\u00e3o profissional mediante a converg\u00eancia das a\u00e7\u00f5es de fomento a execu\u00e7\u00e3o, de produ\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica e de assist\u00eancia t\u00e9cnica, para  a oferta da Educa\u00e7\u00e3o Profissional T\u00e9cnica de N\u00edvel M\u00e9dio pela Rede  Federal de Educa\u00e7\u00e3o Profissional Cientifica e Tecnol\u00f3gica (RFEPCT),  articulada de forma concomitante mediante conv\u00eanios de intercomplementaridade com as Redes P\u00fablicas Estaduais de Educa\u00e7\u00e3o (RPEDE),  buscando parceria com o setor produtivo. 3. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES: 3.1 \u2013 O APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS, conforme Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, possui as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: a) Apoiar a gest\u00e3o acad\u00eamica e administrativa das turmas; b) Acompanhar e subsidiar a atua\u00e7\u00e3o dos professores; c) Auxiliar os educandos para confirma\u00e7\u00e3o da frequ\u00eancia no SISTEC; d) Participar dos encontros promovidos pelas coordena\u00e7\u00f5es; e) Realizar a matr\u00edcula dos estudantes, a emiss\u00e3o de certificados e a  organiza\u00e7\u00e3o de pagamentos dos bolsistas; f) Prestar apoio t\u00e9cnico em atividades laboratoriais ou de campo; g) Prestar servi\u00e7os de atendimento e apoio acad\u00eamico \u00e0s pessoas com  defici\u00eancia; h) Outras atividades administrativas e de secretaria determinadas pelos  coordenadores geral e adjunto do programa; 4. DA REMUNERA\u00c7\u00c3O: 4.1 Os valores das bolsas obedecer\u00e3o aos seguintes par\u00e2metros de  distribui\u00e7\u00e3o da carga hor\u00e1ria semanal dedicada ao PRONATEC/MEDIOTEC, conforme TABELA I: TABELA I 5. REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA OS CARGOS: 5.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme ANEXO  I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; 5.2 Experi\u00eancia Profissional comprovada conforme especificado para  cada cargo do ANEXO I. 6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES ON-LINE: 6.1. As inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o no per\u00edodo de 16, 17, 18, 19, 20 e 21 DE  SETEMBRO de 2021, via e-mail, no endere\u00e7o processoseletivo.ieptec@gmail.com 6.2. No ato da inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1: a) enviar a ficha de inscri\u00e7\u00e3o totalmente/corretamente preenchida, o  Curriculum Vitae, as c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios, a saber:  Diploma de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, certificados de cursos realizados, declara\u00e7\u00f5es de experi\u00eancias profissionais, etc; e documento de  identifica\u00e7\u00e3o pessoal leg\u00edvel com foto e sem rasura, tudo em um ARQUIVO \u00daNICO em formato PDF; 6.3 S\u00e3o considerados documentos de identidade somente a carteira e/ ou c\u00e9dula de identidade expedida pela Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica/Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o, pelas For\u00e7as Armadas, pelo Minist\u00e9rio das  Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e pelas Pol\u00edcias Militares, al\u00e9m das carteiras expedidas por \u00d3rg\u00e3os e Conselhos que, por for\u00e7a da Lei Federal, valham  como identidade. 6.4 A concorr\u00eancia se dar\u00e1 entre os candidatos inscritos para o mesmo  cargo, mesma \u00e1rea, no mesmo munic\u00edpio. 6.5 Caso o candidato aprovado no processo seletivo tenha feito inscri\u00e7\u00e3o para Munic\u00edpio/Vila que n\u00e3o seja o da sua moradia, todas as despesas com deslocamento e perman\u00eancia ser\u00e3o por conta do candidato,  n\u00e3o cabendo nenhuma obriga\u00e7\u00e3o por parte da Institui\u00e7\u00e3o. 6.6 O candidato dever\u00e1 no ato da inscri\u00e7\u00e3o marcar/preencher corretamente TODOS os campos espec\u00edficos da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o ANEXO  II. Depois de efetivada a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 aceito pedido de altera\u00e7\u00e3o. 6.7 Ser\u00e1 admitida apenas 01 (uma) inscri\u00e7\u00e3o por candidato, caso tenha  mais de uma, ser\u00e1 validada e pontuada a primeira. As demais inscri\u00e7\u00f5es  ser\u00e3o anuladas. 6.8 O PREENCHIMENTO CORRETO DE TODOS OS CAMPOS DA FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O \u00c9 DE INTEIRA RESPONSABILIDADE DO CANDIDATO. FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PREENCHIDA DE FORMA INCOMPLETA \u00c9 PASSIVO DE DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O. 6.9 A inscri\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo Simplificado implica o conhecimento e a expressa aceita\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, das quais o candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento. 6.10 A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 anulada, na verifica\u00e7\u00e3o de eventual falsidade nas  declara\u00e7\u00f5es ou irregularidade dos documentos apresentados. 6.11 N\u00e3o ser\u00e1 admitida juntada ou substitui\u00e7\u00e3o posterior de quaisquer  documentos exigidos deste Edital, consistindo obriga\u00e7\u00e3o do candidato  apresent\u00e1-los no ato da inscri\u00e7\u00e3o via e-mail, sob pena de ser indeferido. 6.12 N\u00e3o ser\u00e1 aceita solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atender rigorosamente ao estabelecido neste Edital. 6.13 N\u00e3o ser\u00e1 cobrada taxa de inscri\u00e7\u00e3o. 7. DAS PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA: 7.1 Das vagas, 10% (dez por cento) ser\u00e3o destinadas aos portadores de  defici\u00eancia na forma do inciso VIII, do artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal  e o artigo 12 da Lei Complementar n\u00ba 39/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.2 Ser\u00e3o considerados portadores de defici\u00eancias os candidatos enquadrados na Lei Federal n\u00ba 7.853 de 24 de outubro de 1989 e Decreto  Federal n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.3 Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de que trata o subitem 7.1 resulte em  n\u00famero fracionado, este dever\u00e1 ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero inteiro  subsequente, desde que n\u00e3o ultrapasse a 10% das vagas oferecidas. 7.4 Para fins de recrutamento, a defici\u00eancia da qual o candidato seja portador dever\u00e1 ser compat\u00edvel com as atribui\u00e7\u00f5es da atribui\u00e7\u00e3o a qual concorre. 7.5 Para concorrer a uma dessas vagas, o candidato portador de defici\u00eancia dever\u00e1, impreterivelmente, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o: a) No ato da inscri\u00e7\u00e3o, declarar-se portador de defici\u00eancia; b) Juntar laudo m\u00e9dico original ou c\u00f3pia autenticada, emitido nos \u00faltimos doze meses, atestando a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel de defici\u00eancia,  com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o  Internacional de Doen\u00e7as (CID), bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia, na forma do subitem 7.2, conforme especificado no Decreto n\u00ba  3.298/99 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.6 O laudo m\u00e9dico dever\u00e1 ser anexado junto com os demais documentos no ato da inscri\u00e7\u00e3o via e-mail. 7.7 O laudo m\u00e9dico (original ou c\u00f3pia autenticada) n\u00e3o ser\u00e1 devolvido e  n\u00e3o ser\u00e3o fornecidas c\u00f3pias dos documentos. 7.8 A n\u00e3o observ\u00e2ncia do disposto no subitem 7.2, a reprova\u00e7\u00e3o na per\u00edcia m\u00e9dica ou o n\u00e3o comparecimento \u00e0 per\u00edcia acarretar\u00e1 a perda do  direito \u00e0s vagas reservadas aos candidatos em tais condi\u00e7\u00f5es. 7.9 Os candidatos classificados e considerados portadores de defici\u00eancia ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o na lista de  classifica\u00e7\u00e3o geral. 7.10 Os candidatos que se declararem pessoas com defici\u00eancia participar\u00e3o deste Processo Seletivo em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os  demais candidatos, como determinam os artigos 37 e 41, do Decreto n\u00ba  3.298/99, e altera\u00e7\u00f5es posteriores. 7.11 As vagas destinadas \u00e0s pessoas com defici\u00eancia no subitem 7.1  que n\u00e3o forem preenchidas por falta de candidatos, por reprova\u00e7\u00e3o no  Processo Seletivo, ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos, concorrentes \u00e0s vagas gerais, observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 8. DOS CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O: 8.1 O Processo Seletivo ser\u00e1 conduzido por uma Comiss\u00e3o designada pelo Presidente do IEPTEC/DOM MOACYR por meio de Portaria, e  constar\u00e1 de 02 (duas) fases, descritas abaixo: 8.1.1 PRIMEIRA FASE: AN\u00c1LISE CURRICULAR E DOCUMENTAL  (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E ELIMINAT\u00d3RIO): a) Ser\u00e1 constitu\u00edda da an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es documentais comprovadas e contemplar\u00e1 a pontua\u00e7\u00e3o de 60 (sessenta) pontos para a experi\u00eancia profissional espec\u00edfica na \u00e1rea de sele\u00e7\u00e3o e titula\u00e7\u00e3o para todos  os candidatos de todos os cargos. b) As an\u00e1lises curriculares e documentais ser\u00e3o coordenadas pela Comiss\u00e3o desse Processo Seletivo Simplificado. c) Ser\u00e3o considerados t\u00edtulos para pontua\u00e7\u00e3o, exclusivamente, aqueles  discriminados na TABELA III; d) Cada certificado ou declara\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia ser\u00e1 pontuado uma  \u00fanica vez; 8.1.2 SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO  E ELIMINAT\u00d3RIO): a) A Entrevista ser\u00e1 realizada em local e hor\u00e1rio a serem divulgados no  Edital de convoca\u00e7\u00e3o, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre -  DOE, www.diario.ac.gov.br e corresponder\u00e1 a 40 pontos. b) Tendo como base a lista organizada na forma estabelecida no ANEXO I  e a TABELA III, ser\u00e3o convocados para a entrevista os candidatos classificados na an\u00e1lise documental no quantitativo de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero  de vagas dos cargos, respeitados os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. c) A entrevista, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada  em sess\u00e3o p\u00fablica e contemplar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: I - conhecimento e dom\u00ednio de conte\u00fado na \u00e1rea que ir\u00e1 atuar (25 pontos):  ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de apresentar na entrevista dados e  informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas consistentes e corretas do ponto de vista te\u00f3rico e que  demonstre aplicabilidade em situa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. II - habilidade de comunica\u00e7\u00e3o (15 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade  do candidato de expressar verbalmente seus pensamentos de forma  objetiva, completa, permitindo a compreens\u00e3o do seu interlocutor e observando o uso adequado da l\u00edngua culta portuguesa. d) A Entrevista ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo  Simplificado. e) Ser\u00e3o convocados para entrevista os candidatos selecionados pela an\u00e1lise documental por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o. Havendo empate  na raz\u00e3o de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas, ser\u00e3o chamados todos  os candidatos que estiverem empatados com a \u00faltima nota dessa raz\u00e3o. f) Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de entrevistas munidos  de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade. g) A entrevista, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada  em sess\u00e3o p\u00fablica e avaliar\u00e1 o conhecimento e a experi\u00eancia dos candidatos no cargo pretendido. h) Os candidatos selecionados e convocados para a entrevista que n\u00e3o  comparecerem ao local, data e hor\u00e1rio previamente estabelecidos no  Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para Segunda Fase, estar\u00e3o automaticamente  eliminados deste Processo Seletivo. 9. DA VIG\u00caNCIA DO EDITAL: 9.1 O Processo Seletivo ter\u00e1 validade de 01 (um) ano a partir da data de  publica\u00e7\u00e3o do Resultado Final e Homologa\u00e7\u00e3o, podendo ser prorrogado  por igual per\u00edodo, conforme necessidade da Institui\u00e7\u00e3o. Os candidatos  classificados poder\u00e3o ser chamados a qualquer momento a crit\u00e9rio da  Institui\u00e7\u00e3o, devidamente motivado pelo n\u00famero de turmas ou novas  pactua\u00e7\u00f5es realizadas. 10. DA AN\u00c1LISE DOCUMENTAL (T\u00cdTULOS): 10.1 A an\u00e1lise ser\u00e1 realizada de acordo com as instru\u00e7\u00f5es e crit\u00e9rios  estabelecidos na TABELA III. TABELA III APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS 10.2 Ser\u00e3o pontuados somente os certificados que descrevam a carga  hor\u00e1ria, com dia m\u00eas e ano. 10.3 N\u00e3o ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio acad\u00eamico ou  aprendizado ou ainda o tempo necess\u00e1rio para comprova\u00e7\u00e3o de requisito m\u00ednimo do cargo pretendido. 10.3.1 Ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio remunerado desenvolvido em Institui\u00e7\u00f5es P\u00fablicas e Particulares. 10.4 Para comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia profissional dever\u00e1 ser observado o quadro a seguir: 10.5 Na comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia profissional dever\u00e1 ser informado  o per\u00edodo contendo dia, m\u00eas e ano. 11. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O E DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 11.1 A classifica\u00e7\u00e3o preliminar dar-se-\u00e1 em raz\u00e3o da ordem decrescente  da nota obtida, individualizada por \u00e1rea e por munic\u00edpio e ser\u00e1 divulgada  por meio do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre -DOE. 11.2 No caso de igualdade de pontua\u00e7\u00e3o na classifica\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o observados os seguintes crit\u00e9rios de desempate: a) ter\u00e1 prefer\u00eancia maior n\u00famero de pontos no item 10, Experi\u00eancia  Profissional; b) persistindo o empate, maior n\u00famero de pontos no item 10, Qualifica\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento Profissional; e c) persistindo o empate, o candidato com maior idade; 11.3 A divulga\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o preliminar dos candidatos ser\u00e1 disponibilizada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE. 11.4 Ser\u00e1 exclu\u00eddo deste Processo Seletivo Simplificado o candidato que: a) apresentar documento, rasurado, ileg\u00edvel, incompleto ou falso; b) desrespeitar algum membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo  Simplificado; c) descumprir quaisquer das normas deste Edital; d) n\u00e3o participar de qualquer etapa deste Processo Seletivo Simplificado; e) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado sob efeito de  bebida alco\u00f3lica e/ou sobre efeito de entorpecentes ou de subst\u00e2ncias qu\u00edmicas, visivelmente identificado por qualquer membro da comiss\u00e3o; f) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado portando  arma branca ou arma de fogo. Ainda que o candidato possua o porte de  arma, ficar\u00e1 impedido de realizar a entrevista armado; g) n\u00e3o atingir 25% do total de pontos da primeira fase; e h) n\u00e3o atingir 50% do total de pontos na soma das notas das duas fases. 11.5 Ser\u00e1 desclassificado o candidato que n\u00e3o apresentar a ficha de  inscri\u00e7\u00e3o preenchida corretamente, o Curriculum Vitae, as c\u00f3pias dos  documentos comprobat\u00f3rios e documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto, leg\u00edvel via e-mail em formato de documento PDF em ARQUIVO \u00daNICO; 12. DO RESULTADO: 12.1 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar TODOS  os resultados e demais publica\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 este edital. Todas as  publica\u00e7\u00f5es referentes a este edital ser\u00e3o publicadas no DOE que \u00e9  fonte oficial de publica\u00e7\u00e3o dos editais deste Instituto. 12.2 N\u00e3o ser\u00e1 divulgado a lista dos candidatos desclassificados. Essa  informa\u00e7\u00e3o somente ser\u00e1 obtida pelo pr\u00f3prio candidato, que poder\u00e1 ser  feita atrav\u00e9s do e-mail em que foi realizada a inscri\u00e7\u00e3o. 12.3 As d\u00favidas decorrente deste Edital poder\u00e3o ser dirimidas pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico: processoseletivo.ieptec@gmail.com 13. DOS RECURSOS: 13.1 Os candidatos poder\u00e3o interpor Recurso Administrativo, impreterivelmente, em 2 dias \u00fateis, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o do Resultado  Parcial do Processo Seletivo. 13.2 Os recursos ser\u00e3o dirigidos ao Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, atrav\u00e9s do mesmo e-mail de inscri\u00e7\u00e3o processoseletivo. ieptec@gmail.com, conforme crit\u00e9rios abaixo: a) Apresenta\u00e7\u00e3o conforme o modelo constante no ANEXO III, transcrito em  letra de forma, contendo, obrigatoriamente, as alega\u00e7\u00f5es e seus fundamentos, especificando, munic\u00edpio, cargo/\u00e1rea, carga hor\u00e1ria e turno para  o qual concorre, o n\u00famero do CPF, nome do candidato e sua assinatura; b) O candidato dever\u00e1 ser claro, conciso e objetivo no seu pleito. Recurso inconsistente ou intempestivo ser\u00e1 preliminarmente indeferido; c) Os recursos cujo teor desrespeite a banca examinadora ser\u00e1 preliminarmente indeferido; d) O candidato poder\u00e1 questionar apenas sua pr\u00f3pria nota. 13.3 Ser\u00e3o preliminarmente indeferidos os recursos que n\u00e3o atenderem  aos requisitos acima; 13.4 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo divulgar\u00e1 os resultados dos recursos no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE, www.diario.ac.gov.br 13.5 O recurso dever\u00e1 ser encaminhado para o e-mail processoseletivo. ieptec@gmail.com Somente ser\u00e3o considerados e avaliados os recursos encaminhados via e-mail at\u00e9 \u00e0s 17 horas, hor\u00e1rio local do Estado do  Acre, conforme data divulgada. 14. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA CELEBRA\u00c7\u00c3O DO  TERMO DE COMPROMISSO: 14.1 A celebra\u00e7\u00e3o do termo de compromisso dos candidatos obedecer\u00e1  rigorosamente \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o para cada cargo, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE, que ser\u00e3o a fonte oficial para tomada de  conhecimento das informa\u00e7\u00f5es de convoca\u00e7\u00e3o. 14.2 Para ser benefici\u00e1rio de bolsa, o candidato dever\u00e1 satisfazer,  cumulativamente, os seguintes requisitos: a) ser aprovado neste Processo Seletivo Simplificado; b) ser brasileiro nato ou naturalizado; c) possuir os requisitos m\u00ednimos exigidos para o exerc\u00edcio do cargo,  conforme ANEXO I; 14.2.1 E apresentar os seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero  do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a  Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/ certidoes/certidao-quitacao-eleitoral); Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal. do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para  o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a  conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria  de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o.  Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br; k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o  recrutamento, conforme Anexo V; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo VI. 14.3 Os candidatos selecionados, no prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias a contar  da convoca\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o apresentar-se nos locais e hor\u00e1rios definidos  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE. 14.4 O candidato aprovado neste Processo Seletivo Simplificado que  n\u00e3o se apresentar no prazo e local definidos no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre \u2013 DOE, ser\u00e1 considerado desistente e sua vaga preenchida por  outro candidato aprovado, respeitada a classifica\u00e7\u00e3o geral. 14.5 O candidato convocado em substitui\u00e7\u00e3o a candidato desistente,  conforme previsto no subitem 14.4, ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias, a  contar da convoca\u00e7\u00e3o, para se apresentar, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 tamb\u00e9m  considerado desistente. 14.6 O Termo de Compromisso, poder\u00e1 ser rescindido a qualquer momento de pleno direito, mediante motiva\u00e7\u00e3o da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do  PRONATEC/MEDIOTEC, com comunica\u00e7\u00e3o escrita e anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias a interesse da administra\u00e7\u00e3o. 14.7 N\u00e3o poder\u00e3o assinar o Termo de Compromisso \u00e0s pessoas que possuem Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC, nos termos da Lei Complementar n\u00ba  247 de 17 de fevereiro de 2012, bem como pessoas j\u00e1 possuam bolsa  custeada com recurso do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE). 14.8 O bolsista que no exerc\u00edcio de suas atividades vinculadas ao Edital  no qual foi selecionado, agir de forma contr\u00e1ria \u00e0s suas atribui\u00e7\u00f5es e em  desacordo com o estabelecido na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021 e  nas normas do Estatuto desta Institui\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 sofrer a sans\u00e3o de advert\u00eancia escrita, que em caso de reincid\u00eancia, ensejar\u00e1 o cancelamento unilateral de sua bolsa pela Administra\u00e7\u00e3o e ficar\u00e1 vedado de nova  celebra\u00e7\u00e3o de termo de compromisso pelo prazo de 05 (cinco) anos. 14.9 Por interesse da Administra\u00e7\u00e3o da Institui\u00e7\u00e3o, os bolsistas selecionados para atuar como Apoio \u00e0s Atividades Acad\u00eamicas e Administrativas, poder\u00e3o ser remanejados dentro da rede de ensino, para outra  unidade, cujo ato dever\u00e1 ser devidamente motivado de acordo com o  Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021. 14.10 A bolsa \u00e9 por hora de trabalho e n\u00e3o prev\u00ea f\u00e9rias. Desta forma, o  profissional n\u00e3o ter\u00e1 direito a f\u00e9rias em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s atividades da Bolsa-Forma\u00e7\u00e3o/Pronatec. Em caso de afastamento, a bolsa pode ser suspensa somente pelo prazo de at\u00e9 15 (quinze dias), sem remunera\u00e7\u00e3o  de acordo com IN 001/2021. 15. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL: 15.1 O resultado final para os cargos de APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS, ser\u00e1 a soma das notas da An\u00e1lise  Curricular e Documental e Entrevista. 15.2 O Resultado Final e Homologa\u00e7\u00e3o deste Processo Seletivo ser\u00e1  divulgado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE. 16. DO IN\u00cdCIO DAS ATIVIDADES: 16.1. As atividades ser\u00e3o iniciadas em dia, hor\u00e1rio e local estabelecidos pela  Coordena\u00e7\u00e3o Geral do PRONATEC/MEDIOTEC, cabendo ao bolsista acatar  integralmente essas defini\u00e7\u00f5es, sob pena de desligamento do programa. 16.2. O per\u00edodo do Termo de Compromisso ser\u00e1 conforme o ANEXO I, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, conforme necessidade da institui\u00e7\u00e3o. 17. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: 17.1 A aprova\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo assegurar\u00e1 apenas a expectativa de direito \u00e0 concess\u00e3o da bolsa, ficando a concretiza\u00e7\u00e3o deste  ato condicional \u00e0 observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes, bem  como da respectiva disponibiliza\u00e7\u00e3o financeira, em fun\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o  das turmas, da rigorosa ordem de classifica\u00e7\u00e3o e do prazo de validade  do Processo Seletivo. 17.2 De acordo com a IN 001/2021, a carga hor\u00e1ria semanal de dedica\u00e7\u00e3o ao programa, somente ser\u00e1 reduzida ou ampliada, mediante requerimento da Unidade no qual o Bolsista estiver vinculado, por decis\u00e3o  do Presidente do IEPTEC-DOM MOACYR e da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do  PRONATEC/MEDIOTEC, motivada e fundamentada de acordo com as  necessidades e interesses da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, visando \u00e0 continuidade dos servi\u00e7os a serem prestados pelo bolsista. 17.3 A inexatid\u00e3o ou irregularidade de informa\u00e7\u00f5es, ainda que constatadas posteriormente, eliminar\u00e1 o candidato do Processo Seletivo, declarando-se nulos todos os atos decorrentes de sua inscri\u00e7\u00e3o. 17.4 A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 o conhecimento destas normas  e o compromisso de cumpri-las. 17.5 Ser\u00e1 exclu\u00eddo o candidato que, em qualquer etapa do Processo Seletivo, utilizar meio fraudulento, meio il\u00edcito, proibido ou atentar contra a disciplina no local de realiza\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es ou an\u00e1lise dos curr\u00edculos. 17.6 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar todas as  publica\u00e7\u00f5es e comunicados referentes \u00e0 este processo Seletivo Simplificado no Di\u00e1rio Oficial do estado do Acre \u2013DOE, fonte oficial de publica\u00e7\u00e3o dos editais deste Instituto. 17.7 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o do Processo  Seletivo. 17.8 O candidato selecionado poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es junto \u00e0 Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. 17.9 Ser\u00e1 obedecida de forma rigorosa a ordem de classifica\u00e7\u00e3o para o  preenchimento das vagas. 17.10 \u00c9 vedado o acumulo, por um mesmo profissional, de bolsas de diferentes atribui\u00e7\u00f5es e a participante com vincula\u00e7\u00e3o a outro programa de  bolsa, com exce\u00e7\u00e3o de CAPES e CNPq, bem como n\u00e3o se admite a concess\u00e3o de bolsas para ocupantes de cargos em comiss\u00e3o exclusivos. Rio Branco, 14 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 002.08/2021 - MEDIOTEC ANEXO I (QUADRO DE VAGAS E PERFIL) APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ESCOLA T\u00c9CNICA EM SA\u00daDE MARIA MOREIRA DA ROCHA PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 002.08/2021 - MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ANEXO II FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 002.08/2021 \u2013 MEDIOTEC (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via da Comiss\u00e3o) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 002.08/2021 \u2013 MEDIOTEC (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via do Candidato) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 002.08/2021 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ANEXO III REQUERIMENTO PARA RECURSO _______________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. __________________________________________ Assinatura do candidato INSTRUC\u00d5ES: Somente ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo os recursos protocolados dentro dos prazos previstos e formulados de acordo com as normas estabelecidas no item 13 deste Edital. PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 002.08/2021 - MEDIOTEC ANEXO IV COM V\u00cdNCULO DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu, ___________________________________________, brasileiro,  Estado Civil: __________________, Profiss\u00e3o: ___________________,  RG n\u00ba ____________________, CPF _______________________,  DECLARO, para os devidos fins, que N\u00c3O possuo Cargo em Comiss\u00e3o  \u2013 CEC no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como que o desempenho das atividades que ser\u00e3o por mim exercidas no \u00e2mbito do PRONATEC/MEDIOTEC - N\u00c3O TRAR\u00c1 NENHUM PREJU\u00cdZO A MINHA CARGA HOR\u00c1RIA REGULAR E AO ATENDIMENTO DO PLANO DE METAS  DA INSTITUI\u00c7\u00c3O A QUAL ESTOU VINCULADO, n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. ________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. Nome do Recrutado: _______________________________________ CPF N\u00ba __________________________________________________ PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 002.08/2021 - MEDIOTEC ANEXO V SEM V\u00cdNCULO DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu, _____________________________________________________ ____________, Brasileiro/a, Estado civil:_______________, Profiss\u00e3o:  _________________________, RG n\u00ba:_____________________, CPF  n\u00ba _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que  N\u00c3O possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica ou Fun\u00e7\u00e3o Gratificada no \u00e2mbito do PRONATEC/MEDIOTEC,  bem como que N\u00c3O POSSUO NENHUM V\u00cdNCULO CAPAZ DE GERAR  CONFLITO DE CARGA HOR\u00c1RIA; n\u00e3o restando incompatibilidades ou  impedimentos que impliquem no meu recrutamento. ________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. Assinatura do Recrutado:____________________________________ CPF N\u00ba__________________________________________________ PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 002.08/2021 - MEDIOTEC ANEXO VI DECLARA\u00c7\u00c3O DE DISPONIBILIDADE DO BOLSISTA Sr. Francineudo Souza da Costa Presidente do IEPTEC/DOM MOACYR Eu,______________________________, Nacionalidade:___________,  Estado Civil:______________, CPF n\u00ba __________, residente e domiciliado (a) _________________ CEP:  _________________, telefone/celular:  (68) ____________________ e-mail:_________________________,  candidato(a) aprovado(a) na Classifica\u00e7\u00e3o do Edital n\u00ba________/2021,  para o cargo de___________________________________________ _______ no munic\u00edpio de ____________________________-Ac, venho respeitosamente \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, em atendimento ao EDITAL n\u00ba________/2021, declarar que tenho disponibilidade  de carga horaria para exercer atividades no Programa Nacional de  Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego \u2013 PRONATEC/MEDIOTEC no  turno da ____________________, perfazendo uma carga hor\u00e1ria de  _______________________, conforme necessidade dessa Institui\u00e7\u00e3o. _____________________ \u2013 Acre, ______ de ____________ de 2021. _________________________________________________________ Assinatura do Bolsista ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 023.40/2020 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo  Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablica A REABERTURA DO PROCESSO SELETIVO  SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE  APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS, PARA  ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE  ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua  nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa/IEPTEC N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago  ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1.   DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES: 1.1 O presente Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 regido por este Edital, seus anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, executado pelo INSTITUTO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM  MOACYR, atrav\u00e9s dos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  e unidades remotas. 1.2 O Processo Seletivo Simplificado de que trata este Edital se destina a  selecionar candidatos para provimento de vagas nos cargos de N\u00edvel Superior e N\u00edvel M\u00e9dio, conforme definidas no ANEXO I deste Edital. Os candidatos selecionados receber\u00e3o bolsa conforme o estabelecido na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011, e suas altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 04/2012 \u2013 CD/FNDE  e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2021, cujo recurso ser\u00e1 financiado pelo  Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE), de responsabilidade do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, durante o per\u00edodo da oferta dos cursos. 1.3 Aplica-se ao presente Edital a Lei Federal n\u00ba 12.513/2011, e suas  altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00f5es: n\u00ba 04/2012 e n\u00b0 23, de 28 de junho de 2012 \u2013  CD/FNDE e Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021. 1.4 A contrata\u00e7\u00e3o dos candidatos selecionados obedecer\u00e1 \u00e0 lista de classifica\u00e7\u00e3o apresentada como Resultado Final e Homologa\u00e7\u00e3o deste processo  e ser\u00e3o convocados conforme a demanda do Instituto, podendo ser realizada a qualquer tempo, durante o per\u00edodo dos cursos, com anteced\u00eancia de  tr\u00eas dias \u00fateis. A recusa ou aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o por parte do candidato implicar\u00e1 na convoca\u00e7\u00e3o imediata do pr\u00f3ximo classificado. 1.5 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo do Instituto, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela  Coordena\u00e7\u00e3o deste Processo. 1.6 Os atos oficiais relativos ao Processo Seletivo Simplificado ser\u00e3o  publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov.br 2. DO PROGRAMA: 2.1 O Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego \u2013  PRONATEC, em sua nova a\u00e7\u00e3o denominada MEDIOTEC, do Minist\u00e9rio  de Educa\u00e7\u00e3o/SETEC/MEC e Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, visa o fortalecimento das pol\u00edticas  de educa\u00e7\u00e3o profissional mediante a converg\u00eancia das a\u00e7\u00f5es de fomento a execu\u00e7\u00e3o, de produ\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica e de assist\u00eancia t\u00e9cnica, para  a oferta da Educa\u00e7\u00e3o Profissional T\u00e9cnica de N\u00edvel M\u00e9dio pela Rede  Federal de Educa\u00e7\u00e3o Profissional Cientifica e Tecnol\u00f3gica (RFEPCT),  articulada de forma concomitante mediante conv\u00eanios de intercomplementaridade com as Redes P\u00fablicas Estaduais de Educa\u00e7\u00e3o (RPEDE),  buscando parceria com o setor produtivo. 3. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES: 3.1 \u2013 Ao APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS, conforme Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, possui as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: a) Apoiar a gest\u00e3o acad\u00eamica e administrativa das turmas; b) Acompanhar e subsidiar a atua\u00e7\u00e3o dos professores; c) Auxiliar os educandos para confirma\u00e7\u00e3o da frequ\u00eancia no SISTEC; d) Participar dos encontros promovidos pelas coordena\u00e7\u00f5es; e) Realizar a matr\u00edcula dos estudantes, a emiss\u00e3o de certificados e a  organiza\u00e7\u00e3o de pagamentos dos bolsistas; f) Prestar apoio t\u00e9cnico em atividades laboratoriais ou de campo; g) Prestar servi\u00e7os de atendimento e apoio acad\u00eamico \u00e0s pessoas com  defici\u00eancia; h) Outras atividades administrativas e de secretaria determinadas pelos  coordenadores geral e adjunto do programa; 4. DA REMUNERA\u00c7\u00c3O: 4.1 Os valores das bolsas obedecer\u00e3o aos seguintes par\u00e2metros de  distribui\u00e7\u00e3o da carga hor\u00e1ria semanal dedicada ao PRONATEC/MEDIOTEC, conforme TABELA I: TABELA I 5. REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA OS CARGOS: 5.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior ou N\u00edvel M\u00e9dio,  conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; 5.2 Experi\u00eancia profissional conforme especificado para cada cargo do  ANEXO I. 6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES: 6.1. As inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o no per\u00edodo de 15, 16, 17, 18, 19, 20 e 21 de setembro de 2021, via e-mail, no endere\u00e7o processoseletivo.ieptec@gmail.com 6.2. No ato da inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1: a) enviar o Curriculum Vitae em PDF, com c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios, a saber, Diploma de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior ou N\u00edvel  M\u00e9dio, certificado de cursos realizados, declara\u00e7\u00f5es de experi\u00eancias  profissionais, etc; e documento de identifica\u00e7\u00e3o pessoal leg\u00edvel com foto  e sem rasuras, em ARQUIVO \u00daNICO, bem como a ficha de inscri\u00e7\u00e3o; 6.3 S\u00e3o considerados documentos de identidade somente a carteira e/ou  c\u00e9dula de identidade expedida pela Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica/Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o, pelas For\u00e7as Armadas, pelo Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es  Exteriores e pelas Pol\u00edcias Militares, al\u00e9m das carteiras expedidas por \u00d3rg\u00e3os e Conselhos que, por for\u00e7a da Lei Federal, valham como identidade. 6.4 A concorr\u00eancia se dar\u00e1 entre os candidatos inscritos para o mesmo  cargo, mesma \u00e1rea, no mesmo munic\u00edpio. 6.5 Caso o candidato aprovado no processo seletivo tenha feito inscri\u00e7\u00e3o para Munic\u00edpio/Vila que n\u00e3o seja o da sua moradia, todas as despesas com deslocamento e perman\u00eancia ser\u00e3o por conta do candidato,  n\u00e3o cabendo nenhuma obriga\u00e7\u00e3o por parte da Institui\u00e7\u00e3o. 6.6 O candidato dever\u00e1 no ato da inscri\u00e7\u00e3o marcar TODOS os campos  espec\u00edficos da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o ANEXO II. Depois de efetivada a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 aceito pedido de altera\u00e7\u00e3o. 6.7 Ser\u00e1 admitida apenas uma inscri\u00e7\u00e3o por candidato, caso aconte\u00e7a  de ter mais de uma inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 validado o de maior pontua\u00e7\u00e3o. 6.8 O preenchimento de TODOS os campos da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 de  inteira responsabilidade do candidato. 6.9 A inscri\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo Simplificado implica o conhecimento e a expressa aceita\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, das quais o candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento. 6.10 A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 anulada, na verifica\u00e7\u00e3o de eventual falsidade nas  declara\u00e7\u00f5es ou irregularidade dos documentos apresentados. 6.11 N\u00e3o ser\u00e1 admitida juntada ou substitui\u00e7\u00e3o posterior de quaisquer  documentos exigidos deste Edital, consistindo obriga\u00e7\u00e3o do candidato  apresent\u00e1-los no ato da inscri\u00e7\u00e3o, sob pena de ser indeferido. 6.12 N\u00e3o ser\u00e1 aceita solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atender rigorosamente ao estabelecido neste Edital. 6.13 A documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo candidato nesse Processo Seletivo Simplificado n\u00e3o ser\u00e1 devolvida, sendo arquivada junto com os  demais documentos referentes ao certame. 6.14 N\u00e3o ser\u00e1 cobrada taxa de inscri\u00e7\u00e3o. 7. DAS PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA: 7.1 Das vagas, 10% (dez por cento) ser\u00e3o destinadas aos portadores de  defici\u00eancia na forma do inciso VIII, do artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal  e o artigo 12 da Lei Complementar n\u00ba 39/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.2 Ser\u00e3o considerados portadores de defici\u00eancias os candidatos enquadrados na Lei Federal n\u00ba 7.853 de 24 de outubro de 1989 e Decreto  Federal n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.3 Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de que trata o subitem 7.1 resulte em  n\u00famero fracionado, este dever\u00e1 ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero inteiro  subsequente, desde que n\u00e3o ultrapasse a 10% das vagas oferecidas. 7.4 Para fins de recrutamento, a defici\u00eancia da qual o candidato seja portador dever\u00e1 ser compat\u00edvel com as atribui\u00e7\u00f5es da atribui\u00e7\u00e3o a qual concorre. 7.5 Para concorrer a uma dessas vagas, o candidato portador de defici\u00eancia dever\u00e1, impreterivelmente, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o: a) No ato da inscri\u00e7\u00e3o, declarar-se portador de defici\u00eancia; b) Juntar laudo m\u00e9dico original ou c\u00f3pia autenticada, emitido nos \u00faltimos doze meses, atestando a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel de defici\u00eancia,  com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o  Internacional de Doen\u00e7as (CID), bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia, na forma do subitem 7.2, conforme especificado no Decreto n\u00ba  3.298/99 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.6 O laudo m\u00e9dico dever\u00e1 ser anexado junto com os demais documentos no ato da inscri\u00e7\u00e3o via e-mail. 7.7 O laudo m\u00e9dico (original ou c\u00f3pia autenticada) n\u00e3o ser\u00e1 devolvido e  n\u00e3o ser\u00e3o fornecidas c\u00f3pias dos documentos. 7.8 A n\u00e3o observ\u00e2ncia do disposto no subitem 7.2, a reprova\u00e7\u00e3o na per\u00edcia m\u00e9dica ou o n\u00e3o comparecimento \u00e0 per\u00edcia acarretar\u00e1 a perda do  direito \u00e0s vagas reservadas aos candidatos em tais condi\u00e7\u00f5es. 7.9 Os candidatos classificados e considerados portadores de defici\u00eancia ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o na lista de  classifica\u00e7\u00e3o geral. 7.10 Os candidatos que se declararem pessoas com defici\u00eancia participar\u00e3o deste Processo Seletivo em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os  demais candidatos, como determinam os artigos 37 e 41, do Decreto n\u00ba  3.298/99, e altera\u00e7\u00f5es posteriores. 7.11 As vagas destinadas \u00e0s pessoas com defici\u00eancia no subitem 7.1  que n\u00e3o forem preenchidas por falta de candidatos, por reprova\u00e7\u00e3o no  Processo Seletivo, ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos, concorrentes \u00e0s vagas gerais, observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 8. DOS CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O: 8.1 O Processo Seletivo ser\u00e1 conduzido pela Comiss\u00e3o do Processo  Seletivo, designada pelo Presidente do IEPTEC-DOM MOACYR por  meio de Portaria, e constar\u00e1 de duas fases, descritas abaixo: 8.1.1 PRIMEIRA FASE: AN\u00c1LISE CURRICULAR E DOCUMENTAL  (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO e ELIMINAT\u00d3RIO): a) Ser\u00e1 constitu\u00edda da an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es documentais comprovadas e contemplar\u00e1 a pontua\u00e7\u00e3o de 60 (sessenta) pontos para a experi\u00eancia profissional espec\u00edfica na \u00e1rea de sele\u00e7\u00e3o e titula\u00e7\u00e3o para todos  os candidatos de todos os cargos. b) As an\u00e1lises curriculares e documentais ser\u00e3o coordenadas pela Comiss\u00e3o desse Processo Seletivo Simplificado. c) Ser\u00e3o considerados t\u00edtulos para pontua\u00e7\u00e3o, exclusivamente, aqueles  discriminados na TABELA III; d) Cada certificado ou declara\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia ser\u00e1 pontuado  uma \u00fanica vez; 8.1.2 SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO  e ELIMINAT\u00d3RIO): a) A Entrevista ser\u00e1 realizada em local e hor\u00e1rio a serem divulgados no  Edital de convoca\u00e7\u00e3o, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre -  DOE, www.diario.ac.gov.br e corresponder\u00e1 a 40 pontos. b) Tendo como base a lista organizada na forma estabelecida no ANEXO I  e a TABELA III, ser\u00e3o convocados para a entrevista os candidatos classificados na an\u00e1lise documental no quantitativo de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero  de vagas dos cargos, respeitados os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. c) A entrevista, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada  em sess\u00e3o p\u00fablica e contemplar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: I - conhecimento e dom\u00ednio de conte\u00fado na \u00e1rea que ir\u00e1 atuar (25 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de apresentar na entrevista dados e informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas consistentes e corretas do ponto de  vista te\u00f3rico e que demonstre aplicabilidade em situa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas em  sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. II - habilidade de comunica\u00e7\u00e3o (15 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade  do candidato de expressar verbalmente seus pensamentos de forma  objetiva, completa, permitindo a compreens\u00e3o do seu interlocutor e observando o uso adequado da l\u00edngua culta portuguesa. d) A Entrevista ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo  Simplificado. e) Ser\u00e3o convocados para entrevista os candidatos selecionados pela an\u00e1lise documental por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o. Havendo empate  na raz\u00e3o de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas, ser\u00e3o chamados todos  os candidatos que estiverem empatados com a \u00faltima nota dessa raz\u00e3o. f) Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de entrevistas munidos  de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade. g) A entrevista, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada  em sess\u00e3o p\u00fablica e avaliar\u00e1 o conhecimento e a experi\u00eancia dos candidatos no cargo pretendido. h) Os candidatos selecionados e convocados para a entrevista que n\u00e3o  comparecerem ao local, data e hor\u00e1rio previamente estabelecidos no  Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para Segunda Fase, estar\u00e3o automaticamente  eliminados deste Processo Seletivo. 9. DA VIG\u00caNCIA: 9.1 O Processo Seletivo ter\u00e1 validade de 01 (um) ano a partir da data de  publica\u00e7\u00e3o do Resultado Final e Homologa\u00e7\u00e3o, podendo ser prorrogado  por igual per\u00edodo, conforme necessidade da Institui\u00e7\u00e3o. Os candidatos  classificados poder\u00e3o ser chamados a qualquer momento a crit\u00e9rio da  Institui\u00e7\u00e3o, devidamente motivado pelo n\u00famero de turmas ou novas  pactua\u00e7\u00f5es realizadas. 10. DA AN\u00c1LISE DOCUMENTAL (T\u00cdTULOS): 10.1 A an\u00e1lise ser\u00e1 realizada de acordo com as instru\u00e7\u00f5es e crit\u00e9rios  estabelecidos na TABELA III. TABELA III APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS 10.2 Ser\u00e3o pontuados somente os certificados que descrevam a  carga hor\u00e1ria. 10.3 N\u00e3o ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio acad\u00eamico ou  aprendizado ou ainda o tempo necess\u00e1rio para comprova\u00e7\u00e3o de requisito m\u00ednimo do cargo pretendido. 10.3.1 Ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio remunerado desenvolvido em institui\u00e7\u00f5es publicas e particulares. 10.4 Para comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia em doc\u00eancia dever\u00e1 ser observado o quadro a seguir: 10.5 Na comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia profissional dever\u00e1 ser informado  o per\u00edodo contendo dia, m\u00eas e ano. 11.  DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O E DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 11.1 A classifica\u00e7\u00e3o preliminar dar-se-\u00e1 em raz\u00e3o da ordem decrescente  da nota obtida, individualizada por \u00e1rea e por munic\u00edpio e ser\u00e1 divulgada  por meio do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre -DOE. 11.2 No caso de igualdade de pontua\u00e7\u00e3o na classifica\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o observados os seguintes crit\u00e9rios de desempate: a) ter\u00e1 prefer\u00eancia maior n\u00famero de pontos no item 10, Experi\u00eancia  Profissional; b) persistindo o empate, maior n\u00famero de pontos no item 10, Qualifica\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento Profissional; e c) persistindo o empate, o candidato com maior idade; 11.3 A divulga\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o preliminar dos candidatos ser\u00e1 disponibilizada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE. 11.4 Ser\u00e1 exclu\u00eddo deste Processo Seletivo Simplificado o candidato que: a) apresentar documento, rasurado, ileg\u00edvel, incompleto ou falso; b) desrespeitar algum membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo  Simplificado; c) descumprir quaisquer das normas deste Edital; d) n\u00e3o participar de qualquer etapa deste Processo Seletivo Simplificado; e) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado sob efeito de  bebida alco\u00f3lica e/ou sobre efeito de entorpecentes ou de subst\u00e2ncias qu\u00edmicas, visivelmente identificado por qualquer membro da comiss\u00e3o; f) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado portando  arma branca ou arma de fogo. Ainda que o candidato possua o porte de  arma, ficar\u00e1 impedido de realizar a entrevista armado; g) n\u00e3o atingir 25% do total de pontos da primeira fase; e h) n\u00e3o atingir 50% do total de pontos na soma das notas das duas fases. 11.5 Ser\u00e1 desclassificado o candidato que n\u00e3o apresentar o Curriculum  Vitae, as c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios e documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto leg\u00edvel, via e-mail em formato de documento PDF e  em ARQUIVO \u00daNICO, bem como a ficha de inscri\u00e7\u00e3o; 12. DO RESULTADO: 12.1 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar todos os  resultados e demais publica\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 este edital. 12.2 N\u00e3o ser\u00e1 divulgado a lista dos candidatos desclassificados. Essa  informa\u00e7\u00e3o somente ser\u00e1 obtida pelo pr\u00f3prio candidato, que poder\u00e1 ser  feita atrav\u00e9s do e-mail em que foi realizada a inscri\u00e7\u00e3o (processoseletivo.ieptec@gmail.com). 12.3 As d\u00favidas decorrente deste Edital poder\u00e3o ser dirimidas pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico: processoseletivo.ieptec@gmail.com 13. DOS RECURSOS: 13.1 Os candidatos poder\u00e3o interpor Recurso Administrativo, impreterivelmente, em 2 dias \u00fateis, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o do resultado  parcial do processo seletivo. 13.2 Os recursos ser\u00e3o dirigidos ao Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, atrav\u00e9s do mesmo e-mail de inscri\u00e7\u00e3o (processoseletivo. ieptec@gmail.com), conforme crit\u00e9rios abaixo: a) Apresenta\u00e7\u00e3o conforme o modelo constante no ANEXO III, transcrito em  letra de forma, contendo, obrigatoriamente, as alega\u00e7\u00f5es e seus fundamentos, especificando, munic\u00edpio, cargo/\u00e1rea, carga hor\u00e1ria e turno para  o qual concorre, o n\u00famero do CPF, nome do candidato e sua assinatura; b) O candidato dever\u00e1 ser claro, conciso e objetivo no seu pleito. Recurso inconsistente ou intempestivo ser\u00e1 preliminarmente indeferido; c) Os recursos cujo teor desrespeite a banca examinadora ser\u00e1 preliminarmente indeferido; d) O candidato poder\u00e1 questionar apenas sua pr\u00f3pria nota. 13.3 Ser\u00e3o preliminarmente indeferidos os recursos que n\u00e3o atenderem  aos requisitos acima; 13.4 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo divulgar\u00e1 os resultados dos recursos no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE, www.diario.ac.gov.br 13.5 O recurso dever\u00e1 ser protocolado no local onde a inscri\u00e7\u00e3o foi efetuada (e-mail processoseletivo.ieptec@gmail.com) Somente ser\u00e3o considerados e avaliados os recursos encaminhados via e-mail at\u00e9 \u00e0s 17  horas, hor\u00e1rio local. 14. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 14.1 A contrata\u00e7\u00e3o dos candidatos obedecer\u00e1 rigorosamente \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o para cada cargo, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre  \u2013 DOE, que ser\u00e3o a fonte oficial para tomada de conhecimento das  informa\u00e7\u00f5es de convoca\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o. 14.2 Para ser contratado, o candidato dever\u00e1 satisfazer, cumulativamente, os seguintes requisitos: a) ser aprovado neste Processo Seletivo Simplificado; b) ser brasileiro nato ou naturalizado; c) possuir os requisitos m\u00ednimos exigidos para o exerc\u00edcio do cargo,  conforme ANEXO I; 14.2.1 E apresentar os seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero  do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a  Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/ certidoes/certidao-quitacao-eleitoral); Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal. do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para  o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a  conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria  de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o.  Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br; k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o  recrutamento, conforme Anexo V; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo VI. 14.3 Os candidatos selecionados, no prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias a contar  da convoca\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o apresentar-se nos locais e hor\u00e1rios definidos  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE. 14.4 O candidato aprovado neste Processo Seletivo Simplificado que  n\u00e3o se apresentar no prazo e local definidos no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre \u2013 DOE, ser\u00e1 considerado desistente e sua vaga preenchida por  outro candidato aprovado, respeitada a classifica\u00e7\u00e3o geral. 14.5 O candidato convocado em substitui\u00e7\u00e3o a candidato desistente,  conforme previsto no subitem 14.4, ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias, a  contar da convoca\u00e7\u00e3o, para se apresentar, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 tamb\u00e9m  considerado desistente. 14.6 O Termo de Compromisso, poder\u00e1 ser rescindido a qualquer momento de pleno direito, mediante motiva\u00e7\u00e3o da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do  PRONATEC/MEDIOTEC, com comunica\u00e7\u00e3o escrita e anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias a interesse da administra\u00e7\u00e3o. 14.7 N\u00e3o poder\u00e3o assinar o Termo de Compromisso \u00e0s pessoas que possuem  Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC, nos termos da Lei Complementar n\u00ba 247 de 17 de  fevereiro de 2012, bem como pessoas j\u00e1 possuam bolsa custeada com recurso do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE). 14.8 O bolsista que no exerc\u00edcio de suas atividades vinculadas ao Edital  no qual foi selecionado, agir de forma contr\u00e1ria \u00e0s suas atribui\u00e7\u00f5es e  em desacordo com o estabelecido na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2019  e nas normas do Estatuto desta Institui\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 sofrer a sans\u00e3o de  advert\u00eancia escrita, que em caso de reincid\u00eancia, ensejar\u00e1 o cancelamento unilateral de sua bolsa pela administra\u00e7\u00e3o e ficar\u00e1 vedado de  nova contrata\u00e7\u00e3o pelo prazo de 05 (cinco) anos. 14.9 Por interesse da administra\u00e7\u00e3o da Institui\u00e7\u00e3o, os bolsistas selecionados para atuar como Apoio \u00e0s Atividades Acad\u00eamicas e Administrativas, poder\u00e3o ser remanejados dentro da rede de ensino, para outra  unidade, cujo ato dever\u00e1 ser devidamente motivado de acordo com o  Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021. 14.10 A bolsa \u00e9 por hora de trabalho e n\u00e3o prev\u00ea f\u00e9rias. Desta forma, o  profissional n\u00e3o ter\u00e1 direito a f\u00e9rias em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s atividades da Bolsa-Forma\u00e7\u00e3o/Pronatec. Em caso de afastamento, a bolsa pode ser suspensa somente pelo prazo de at\u00e9 15 (quinze dias), sem remunera\u00e7\u00e3o  de acordo com IN 001/2021. 15. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL: 15.1 O resultado final para os cargos de APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS, ser\u00e1 a soma das notas da analise curricular e documental e entrevista. 15.2 O Resultado Final e Homologa\u00e7\u00e3o deste Processo Seletivo ser\u00e1  divulgado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE. 16. DO IN\u00cdCIO DAS ATIVIDADES: 16.1. As atividades ser\u00e3o iniciadas em dia, hor\u00e1rio e local estabelecidos pela  Coordena\u00e7\u00e3o Geral do PRONATEC/MEDIOTEC, cabendo ao bolsista acatar  integralmente essas defini\u00e7\u00f5es, sob pena de desligamento do programa. 16.2. O per\u00edodo contratado ser\u00e1 conforme o ANEXO I, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, conforme necessidade da institui\u00e7\u00e3o. 17. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: 17.1 A aprova\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo assegurar\u00e1 apenas a expectativa de direito \u00e0 concess\u00e3o da bolsa, ficando a concretiza\u00e7\u00e3o deste  ato condicional \u00e0 observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes, bem  como da respectiva disponibiliza\u00e7\u00e3o financeira, em fun\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o  das turmas, da rigorosa ordem de classifica\u00e7\u00e3o e do prazo de validade  do Processo Seletivo. 17.2 De acordo com a IN 001/2021, a carga hor\u00e1ria semanal de dedica\u00e7\u00e3o ao programa, somente ser\u00e1 reduzida ou ampliada, mediante requerimento da Unidade no qual o Bolsista estiver vinculado, por decis\u00e3o  do Presidente do IEPTEC-DOM MOACYR e da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do  PRONATEC/MEDIOTEC, motivada e fundamentada de acordo com as  necessidades e interesses da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, visando \u00e0 continuidade dos servi\u00e7os a serem prestados pelo bolsista. 17.3 A inexatid\u00e3o ou irregularidade de informa\u00e7\u00f5es, ainda que constatadas posteriormente, eliminar\u00e1 o candidato do Processo Seletivo, declarando-se nulos todos os atos decorrentes de sua inscri\u00e7\u00e3o. 17.4 A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 o conhecimento destas normas  e o compromisso de cumpri-las. 17.5 Ser\u00e1 exclu\u00eddo o candidato que, em qualquer etapa do Processo Seletivo, utilizar meio fraudulento, meio il\u00edcito, proibido ou atentar contra a disciplina no local de realiza\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es ou an\u00e1lise dos curr\u00edculos. 17.6 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar todas as  publica\u00e7\u00f5es e comunicados referentes \u00e0 este processo Seletivo Simplificado no Di\u00e1rio Oficial do estado do Acre \u2013 DOE. 17.7 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o do Processo  Seletivo. 17.8 O candidato selecionado poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es junto \u00e0 Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. 17.9 Ser\u00e1 obedecida de forma rigorosa a ordem de classifica\u00e7\u00e3o para o  preenchimento das vagas. 17.10 \u00c9 vedado o acumulo, por um mesmo profissional, de bolsas de diferentes atribui\u00e7\u00f5es e a participante com vincula\u00e7\u00e3o a outro programa de  bolsa, com exce\u00e7\u00e3o de CAPES e CNPq, bem como n\u00e3o se admite a concess\u00e3o de bolsas para ocupantes de cargos em comiss\u00e3o exclusivos. Rio Branco, 14 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 023.40/2020 \u2013 MEDIOTEC  REABERTURA ANEXO I (QUADRO DE VAGAS E PERFIL) APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ESCOLA T\u00c9CNICA EM SA\u00daDE MARIA MOREIRA DA ROCHA   PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 023.40/2020 \u2013 MEDIOTEC  REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ANEXO II FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 023.40/2020 \u2013 MEDIOTEC  REABERTURA (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via da Comiss\u00e3o) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 023.40/2020 \u2013 MEDIOTEC  REABERTURA (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via do Candidato) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 023.40/2020 \u2013 MEDIOTEC  REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ANEXO III REQUERIMENTO PARA RECURSO _______________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. __________________________________________ Assinatura do candidato INSTRUC\u00d5ES: Somente ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo os recursos protocolados dentro dos prazos previstos e formulados de acordo com as normas estabelecidas no item 13 deste Edital. PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 023.40/2020 - MEDIOTEC  REABERTURA ANEXO IV COM V\u00cdNCULO DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu, ____________________________________, brasileiro, Estado  Civil: __________________, Profiss\u00e3o: ________________________,  RG n\u00ba ____________________, CPF _______________________,  DECLARO, para os devidos fins, que N\u00c3O possuo Cargo em Comiss\u00e3o  \u2013 CEC no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como que o desempenho das atividades que ser\u00e3o por mim exercidas no \u00e2mbito do PRONATEC/MEDIOTEC - N\u00c3O TRAR\u00c1 NENHUM PREJU\u00cdZO A MINHA CARGA HOR\u00c1RIA REGULAR E AO ATENDIMENTO DO PLANO DE METAS  DA INSTITUI\u00c7\u00c3O A QUAL ESTOU VINCULADO, n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. ________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. Nome do Recrutado: _______________________________________ CPF N\u00ba ___________________________ PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 023.40/2020 \u2013 MEDIOTEC  REABERTURA ANEXO V SEM V\u00cdNCULO DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu, ______________________________________________________ _____________, Brasileiro/a, Estado civil:__________________, Profiss\u00e3o: _________________________, RG n\u00ba:______________________,  CPF n\u00ba _______________________, DECLARO, para os devidos fins,  que N\u00c3O possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou Fun\u00e7\u00e3o Gratificada no \u00e2mbito do PRONATEC/MEDIOTEC, bem como que N\u00c3O POSSUO NENHUM V\u00cdNCULO CAPAZ DE  GERAR CONFLITO DE CARGA HOR\u00c1RIA; n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. _______________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. Assinatura do Recrutado:___________________________________ CPF N\u00ba_____________________________ PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 023/2020 \u2013 MEDIOTEC  REABERTURA ANEXO VI DECLARA\u00c7\u00c3O DE DISPONIBILIDADE DO BOLSISTA Sr. Francineudo Souza da Costa Presidente do IEPTEC-DOM MOACYR Eu,  Nacionalidade:_____________, Estado Civil:______________, CPF n\u00ba  ___________________, residente e domiciliado (a) _________________ __________________ CEP:  _______________________, telefone/celular: (68) _____________________e-mail:_______________________,  candidato(a) aprovado(a) na Classifica\u00e7\u00e3o do Edital n\u00ba________/2020,  para o cargo de___________________________________________ _______ no munic\u00edpio de ____________________________-Ac, venho respeitosamente \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, em atendimento ao EDITAL  n\u00ba________/2020, declarar que tenho disponibilidade  de carga horaria para exercer atividades no Programa Nacional de  Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego \u2013 PRONATEC/MEDIOTEC no  turno da ____________________, perfazendo uma carga hor\u00e1ria de  _______________________, conforme necessidade dessa Institui\u00e7\u00e3o. _____________________ \u2013 Acre, ______ de ____________ de 2021. _________________________________________________________ Assinatura do Bolsista ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CONTRATO  PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e o  CONSULTOR INDIVIDUAL: CARLOS COSTA VALE \u2013 CONTRATADO. TERMO DE CONTRATO N\u00ba 027/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 2817.013067.00016/2021-90 As partes, acima qualificadas, pactuam entre si por meio deste Termo Aditivo, modificar o TERMO DE CONTRATO N\u00ba 027/2021, PROCESSO SEI N\u00ba  2817.013067.00016/2021-90, de acordo com as cl\u00e1usulas abaixo descritas: Cl\u00e1usula Primeira - O prazo de vig\u00eancia estabelecida na Cl\u00e1usula 3.  Cronograma de Execu\u00e7\u00e3o e Cl\u00e1usula 4.  Prazo de Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os do TERMO DE CONTRATO N\u00ba 027/2021, a contar de sua assinatura, pelo presente Termo est\u00e1 sendo prorrogado pelo per\u00edodo de  01/09/2021 a 31/10/2021.  Cl\u00e1usula Segunda - As partes ratificam todas as demais cl\u00e1usulas do TERMO DE CONTRATO N\u00ba 027/2021, que n\u00e3o foram alteradas por este Termo. Cl\u00e1usula Terceira - O presente Termo tem como fundamenta\u00e7\u00e3o legal o  art. 57, II, da Lei n\u00b0. 8.666 de 21 de junho de 1993. Cl\u00e1usula Quarta - Este Termo Aditivo passa a fazer parte do TERMO DE  CONTRATO N\u00ba 027/2021. Cl\u00e1usula Quinta - O Foro para solucionar os lit\u00edgios, decorrentes do presente Termo Aditivo \u00e9 o da cidade de Rio Branco - Estado do Acre. E por estarem justos e de comum acordo, as partes celebram o presente termo em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, que vai pelas partes  assinado, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas. DATA DA ASSINATURA: 20 de agosto de 2021. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa pelo CONTRATANTE e Carlos  Costa Vale, pelo CONTRATADO. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CONTRATO  PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica - IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e o CONSULTOR  INDIVIDUAL: LUIS GUSTAVO DE SOUZA E SOUZA \u2013 CONTRATADO. TERMO DE CONTRATO N\u00ba 025/2021 PROCESSO G.A. N\u00ba 2021.02.021 PROCESSO SEI N\u00ba 2817.013067.00010/2021-12 As partes, acima qualificadas, pactuam entre si por meio deste Termo  Aditivo, modificar o TERMO DE CONTRATO N\u00ba 025/2021, PROCESSO  G.A. N\u00ba 2021.02.021, PROCESSO SEI N\u00ba 2817.013067.00010/202112, de acordo com as cl\u00e1usulas abaixo descritas: Cl\u00e1usula Primeira - O prazo de vig\u00eancia estabelecida na Cl\u00e1usula 3.  Cronograma de Execu\u00e7\u00e3o e Cl\u00e1usula 4.  Prazo de Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os do TERMO DE CONTRATO N\u00ba 025/2021, a contar de sua assinatura, pelo presente Termo est\u00e1 sendo prorrogado pelo per\u00edodo de  26/08/2021 a 31/10/2021.  Cl\u00e1usula Segunda - As partes ratificam todas as demais cl\u00e1usulas do TERMO DE CONTRATO N\u00ba 025/2021, que n\u00e3o foram alteradas por este Termo. Cl\u00e1usula Terceira - O presente Termo tem como fundamenta\u00e7\u00e3o legal o  art. 57, II, da Lei n\u00b0. 8.666 de 21 de junho de 1993. Cl\u00e1usula Quarta - Este Termo Aditivo passa a fazer parte do TERMO DE  CONTRATO N\u00ba 025/2021. Cl\u00e1usula Quinta - O Foro para solucionar os lit\u00edgios, decorrentes do presente Termo Aditivo \u00e9 o da cidade de Rio Branco - Estado do Acre. E por estarem justos e de comum acordo, as partes celebram o presente termo em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, que vai pelas partes  assinado, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas. DATA DA ASSINATURA: 20 de agosto de 2021. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa pelo CONTRATANTE e Luis  Gustavo de Souza e Souza, pelo CONTRATADO. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CONTRATO  PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e o CONSULTOR INDIVIDUAL: MAURIFRAN OLIVEIRA LIMA \u2013 CONTRATADO. TERMO DE CONTRATO N\u00ba 026/2021 ",
            "PROCESSO G.A. N\u00ba 2021.03.025 PROCESSO SEI N\u00ba 2817.013067.00015/2021-45 As partes, acima qualificadas, pactuam entre si por meio deste Termo  Aditivo, modificar o TERMO DE CONTRATO N\u00ba 026/2021, PROCESSO  G.A. N\u00ba 2021.03.025, PROCESSO SEI N\u00ba 2817.013067.00015/202145, de acordo com as cl\u00e1usulas abaixo descritas: Cl\u00e1usula Primeira - O prazo de vig\u00eancia estabelecida na Cl\u00e1usula 3.  Cronograma de Execu\u00e7\u00e3o e Cl\u00e1usula 4.  Prazo de Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os do TERMO DE CONTRATO N\u00ba 026/2021, a contar de sua assinatura, pelo presente Termo est\u00e1 sendo prorrogado pelo per\u00edodo de  28/08/2021 a 31/10/2021. Cl\u00e1usula Segunda - As partes ratificam todas as demais cl\u00e1usulas do TERMO DE CONTRATO N\u00ba 026/2021, que n\u00e3o foram alteradas por este Termo. Cl\u00e1usula Terceira - O presente Termo tem como fundamenta\u00e7\u00e3o legal o  art. 57, II, da Lei n\u00b0. 8.666 de 21 de junho de 1993. Cl\u00e1usula Quarta - Este Termo Aditivo passa a fazer parte do TERMO DE  CONTRATO N\u00ba 026/2021. Cl\u00e1usula Quinta - O Foro para solucionar os lit\u00edgios, decorrentes do presente Termo Aditivo \u00e9 o da cidade de Rio Branco - Estado do Acre. E por estarem justos e de comum acordo, as partes celebram o presente termo em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, que vai pelas partes  assinado, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas. DATA DA ASSINATURA: 20 de agosto de 2021. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa pelo CONTRATANTE e  Maurifran Oliveira Lima, pelo CONTRATADO. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CONTRATO PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e a CONSULTORA INDIVIDUAL: JULIANA PAULO SARAIVA \u2013 CONTRATADA. TERMO DE CONTRATO N\u00ba 024/2021 PROCESSO G.A. N\u00ba 2021.02.022 SEI N\u00ba 2817.013067.00009/2021-98 As partes, acima qualificadas, pactuam entre si por meio deste Termo  Aditivo, modificar o TERMO DE CONTRATO N\u00ba 024/2021, PROCESSO  G.A. N\u00ba 2021.02.022, PROCESSO SEI N\u00ba 2817.013067.00009/202198, de acordo com as cl\u00e1usulas abaixo descritas: Cl\u00e1usula Primeira - O prazo de vig\u00eancia estabelecida na Cl\u00e1usula 3.  Cronograma de Execu\u00e7\u00e3o e Cl\u00e1usula 4.  Prazo de Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os do TERMO DE CONTRATO N\u00ba 024/2021, a contar de sua assinatura, pelo presente Termo est\u00e1 sendo prorrogado pelo per\u00edodo de  26/08/2021 a 31/10/2021. Cl\u00e1usula Segunda - As partes ratificam todas as demais cl\u00e1usulas do TERMO DE CONTRATO N\u00ba 024/2021, que n\u00e3o foram alteradas por este Termo. Cl\u00e1usula Terceira - O presente Termo tem como fundamenta\u00e7\u00e3o legal o  art. 57, II, da Lei n\u00b0. 8.666 de 21 de junho de 1993. Cl\u00e1usula Quarta - Este Termo Aditivo passa a fazer parte do TERMO DE  CONTRATO N\u00ba 024/2021. Cl\u00e1usula Quinta - O Foro para solucionar os lit\u00edgios, decorrentes do presente Termo Aditivo \u00e9 o da cidade de Rio Branco - Estado do Acre. E por estarem justos e de comum acordo, as partes celebram o presente termo em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, que vai pelas partes  assinado, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas. DATA DA ASSINATURA: 20 de agosto de 2021. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa pelo CONTRATANTE e Juliana  Paulo Saraiva, pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CONTRATO  PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e o  CONSULTOR INDIVIDUAL: FRANCISCO CILDOMAR DA SILVA CORREIA \u2013 CONTRATADO. TERMO DE CONTRATO N\u00ba 023/2021 PROCESSO G.A. N\u00ba 2021.03.026 PROCESSO SEI N\u00ba 2817.013067.00014/2021-09 As partes, acima qualificadas, pactuam entre si por meio deste Termo  Aditivo, modificar o TERMO DE CONTRATO N\u00ba 023/2021, PROCESSO  G.A. N\u00ba 2021.03.026, PROCESSO SEI N\u00ba 2817.013067.00014/202109, de acordo com as cl\u00e1usulas abaixo descritas: Cl\u00e1usula Primeira - O prazo de vig\u00eancia estabelecida na Cl\u00e1usula 3.  Cronograma de Execu\u00e7\u00e3o e Cl\u00e1usula 4.  Prazo de Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os do TERMO DE CONTRATO N\u00ba 023/2021, a contar de sua assinatura, pelo presente Termo est\u00e1 sendo prorrogado pelo per\u00edodo de  26/08/2021 a 31/10/2021. Cl\u00e1usula Segunda - As partes ratificam todas as demais cl\u00e1usulas do TERMO DE CONTRATO N\u00ba 023/2021, que n\u00e3o foram alteradas por este Termo. Cl\u00e1usula Terceira - O presente Termo tem como fundamenta\u00e7\u00e3o legal o  art. 57, II, da Lei n\u00b0. 8.666 de 21 de junho de 1993. Cl\u00e1usula Quarta - Este Termo Aditivo passa a fazer parte do TERMO DE  CONTRATO N\u00ba 023/2021. Cl\u00e1usula Quinta - O Foro para solucionar os lit\u00edgios, decorrentes do presente Termo Aditivo \u00e9 o da cidade de Rio Branco - Estado do Acre. E por estarem justos e de comum acordo, as partes celebram o presente termo em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, que vai pelas partes  assinado, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas. DATA DA ASSINATURA: 20 de agosto de 2021. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa pelo CONTRATANTE e  Francisco Cildomar da Silva Correia, pelo CONTRATADO. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CONTRATO  PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e a CONSULTORA INDIVIDUAL: SHYRLENE OLIVEIRA DA SILVA \u2013 CONTRATADA. TERMO DE CONTRATO N\u00ba 021/2021 PROCESSO G.A. N\u00ba 2021.02.020 PROCESSO SEI N\u00ba 2817.013067.00012/2021-10 As partes, acima qualificadas, pactuam entre si por meio deste Termo  Aditivo, modificar o TERMO DE CONTRATO N\u00ba 021/2021, PROCESSO  G.A. N\u00ba 2021.02.020, PROCESSO SEI N\u00ba 2817.013067.00012/202110, de acordo com as cl\u00e1usulas abaixo descritas: Cl\u00e1usula Primeira - O prazo de vig\u00eancia estabelecida na Cl\u00e1usula 3.  Cronograma de Execu\u00e7\u00e3o e Cl\u00e1usula 4.  Prazo de Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os do TERMO DE CONTRATO N\u00ba 021/2021, a contar de sua assinatura, pelo presente Termo est\u00e1 sendo prorrogado pelo per\u00edodo de  28/08/2021 a 31/10/2021. Cl\u00e1usula Segunda - As partes ratificam todas as demais cl\u00e1usulas do TERMO DE CONTRATO N\u00ba 021/2021, que n\u00e3o foram alteradas por este Termo. Cl\u00e1usula Terceira - O presente Termo tem como fundamenta\u00e7\u00e3o legal o  art. 57, II, da Lei n\u00b0. 8.666 de 21 de junho de 1993. Cl\u00e1usula Quarta - Este Termo Aditivo passa a fazer parte do TERMO DE  CONTRATO N\u00ba 021/2021. Cl\u00e1usula Quinta - O Foro para solucionar os lit\u00edgios, decorrentes do presente Termo Aditivo \u00e9 o da cidade de Rio Branco - Estado do Acre. E por estarem justos e de comum acordo, as partes celebram o presente termo em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, que vai pelas partes  assinado, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas. DATA DA ASSINATURA: 20 de agosto de 2021. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa pelo CONTRATANTE e  Shyrlene Oliveira da Silva, pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE  EDITAL N\u00ba 003.21/2019 REABERTURA MEDIADOR DE APRENDIZAGEM MENSALISTA O INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA - IEPTEC, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  torna p\u00fablico A CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A SEGUNDA FASE DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA  MODALIDADE DE MEDIADOR DE APRENDIZAGEM MENSALISTA,  PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC  em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas  estabelecidas na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na  Instru\u00e7\u00e3o Normativa/IEPTEC n\u00ba 001/2021. 1. SEGUNDA FASE: PROVA DID\u00c1TICA. 1.1 A prova did\u00e1tica consistir\u00e1 na elabora\u00e7\u00e3o de um Planejamento e  apresenta\u00e7\u00e3o de aula expositiva conforme orienta\u00e7\u00f5es do Edital de Reabertura 003.18/2019. A entrega do Planejamento escrito deve ser feita  em 2 (duas) vias impressas, entregue no dia 16 e 17 de setembro de  2021, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00, no local de realiza\u00e7\u00e3o da prova conforme planilha abaixo. A n\u00e3o entrega do documento impresso acarretar\u00e1  na perda dos pontos relativos a esse item. 2. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA PROVA DID\u00c1TICA 2.1 A convoca\u00e7\u00e3o para a prova did\u00e1tica segue na seguinte ordem: LOCAL: PL\u00c1CIDO DE CASTRO - CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA JO\u00c3O DE DEUS. ENDERE\u00c7O: RODOVIA AC 40, KM 3,5.  DATA: 20/09/2021 (SEGUNDA-FEIRA) MANH\u00c3: 08 HORAS 3. TEMAS PARA A PROVA DID\u00c1TICA ACREL\u00c2NDIA: CURSO T\u00c9CNICO DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO EM MANUTEN\u00c7\u00c3O E SUPORTE  EM INFORM\u00c1TICA: Tipos de mem\u00f3rias e caracter\u00edsticas de instala\u00e7\u00e3o; As configura\u00e7\u00f5es do setup em HDs Padr\u00e3o; Tipos de monitores/ Unidades dos monitores (pixel). 4. DA PROVA DID\u00c1TICA 4.1 Os candidatos convocados para a Prova Did\u00e1tica dever\u00e3o observar  todas as instru\u00e7\u00f5es contidas no subitem 8.1.2 do Edital de Reabertura  003.18/2019. 4.2 Os candidatos dever\u00e3o comparecer no local da Prova Did\u00e1tica munidos de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade,  conforme subitem 6.3 do Edital 003/2019/Reabertura. 4.3 Os candidatos selecionados e convocados para a Prova Did\u00e1tica,  que n\u00e3o comparecerem ao local, na data e hor\u00e1rios estabelecidos neste  edital de convoca\u00e7\u00e3o, estar\u00e3o automaticamente desclassificados deste  Processo Seletivo Simplificado conforme al\u00ednea \u201ch\u201d do subitem 8.1.2 do  Edital 003/2019 Reabertura. 4.4 Os candidatos ser\u00e3o conduzidos para uma sala de espera at\u00e9 o  in\u00edcio da Prova Did\u00e1tica e ser\u00e3o atendidos por ordem de chegada, devendo chegar no hor\u00e1rio previsto neste edital de acordo com sua convoca\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s este hor\u00e1rio, n\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada de candidatos  sem disponibilidade de tempo de toler\u00e2ncia. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso  de aparelho de celular ou gravador na sala de espera e nem durante a  Prova Did\u00e1tica. 4.5 A Prova Did\u00e1tica ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e filmada. 5. ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA A PROVA DID\u00c1TICA CONFORME O ITEM  8.1.2 DO EDITAL DE REABERTURA. 8.1.2 SEGUNDA FASE: PROVA DID\u00c1TICA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO e ELIMINAT\u00d3RIO). 8.1.2.1 A Prova Did\u00e1tica ser\u00e1 realizada em locais e hor\u00e1rios a serem divulgados no Edital de convoca\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre, (www.diario.ac.gov.br), e corresponder\u00e1 a 40 pontos. 8.1.2.2 Com base na lista organizada na forma estabelecida no item  10.1 ser\u00e3o convocados para a prova did\u00e1tica os candidatos ao cargo  de Mediador de Aprendizagem Mensalista classificados na an\u00e1lise curricular no quantitativo de 3 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas do cargo,  respeitados os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. 8.1.2.3 Os candidatos selecionados e convocados para a Prova Did\u00e1tica,  que n\u00e3o comparecerem ao local, na data e hor\u00e1rio estabelecidos, estar\u00e3o  automaticamente exclu\u00eddos deste Processo Seletivo Simplificado. 8.1.2.4 A prova did\u00e1tica consistir\u00e1 na elabora\u00e7\u00e3o de um Planejamento e  apresenta\u00e7\u00e3o de aula expositiva conforme orienta\u00e7\u00f5es do item 8.1.2.5  al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d. A entrega do Planejamento escrito deve ser feita em 2  (duas) vias impressas, na data indicada no Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para  a Prova Did\u00e1tica. Sendo que a n\u00e3o entrega do documento impresso  acarretar\u00e1 na perda dos pontos relativos a esse item. 8.1.2.5 No Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para a Prova Did\u00e1tica, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, os candidatos que estiverem convocados dever\u00e3o seguir rigorosamente: a) Os candidatos dever\u00e3o apresentar um dos temas indicados em Edital  de Convoca\u00e7\u00e3o, em formato de aula expositiva obedecendo ao roteiro  entregue conforme estabelecido pelo ANEXO III deste edital. b) Os candidatos ter\u00e3o que apresentar seu Planejamento obedecendo  ao tempo m\u00ednimo de 20 minutos e n\u00e3o ultrapassando o m\u00e1ximo de 30  minutos, conforme cronograma de hor\u00e1rios estabelecido pela comiss\u00e3o  de avalia\u00e7\u00e3o deste processo de sele\u00e7\u00e3o. 8.1.2.6 A Prova Did\u00e1tica ter\u00e1 pontua\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 40 (quarenta) pontos, sendo que 10 (dez) pontos \u00e9 na entrega pelo Planejamento impresso e 30 (trinta) na apresenta\u00e7\u00e3o did\u00e1tica. 8.1.2.7 A prova did\u00e1tica ter\u00e1 como objetivo avaliar o candidato quanto  ao dom\u00ednio do assunto, \u00e0 capacidade de comunica\u00e7\u00e3o, de organiza\u00e7\u00e3o  do pensamento e de planejamento, \u00e0s estrat\u00e9gias de ensino utilizadas,  o dom\u00ednio dos recursos did\u00e1ticos utilizados e \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da aula. 8.1.2.8 Para a prova did\u00e1tica os candidatos convocados dever\u00e3o escolher  os temas propostos nos componentes curriculares de acordo com o cargo  para o qual est\u00e1 concorrendo que constar\u00e1 em Edital de Convoca\u00e7\u00e3o. 8.1.2.9 A n\u00e3o entrega do Planejamento de Aula, escrito e impresso,  acarretar\u00e1 na anula\u00e7\u00e3o dos 10 (dez) pontos correspondentes a esse  item. Sendo que apenas a entrega f\u00edsica do documento n\u00e3o garante a  pontua\u00e7\u00e3o inicial, faz-se necess\u00e1rio que o planejamento esteja de acordo com o indicado no ANEXO III. 8.1.2.10 O n\u00e3o respeito \u00e0 dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima ou m\u00e1xima da Prova Did\u00e1tica resultar\u00e1 na perda de 5,0 (cinco) pontos. O candidato ser\u00e1 avaliado  considerando o desempenho efetivo, de acordo com as normas estabelecidas no ANEXO IV. 8.1.2.11 Qualquer material ou recurso did\u00e1tico utilizado na execu\u00e7\u00e3o da  apresenta\u00e7\u00e3o (Prova Did\u00e1tica) \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato. 8.1.2.12 O instrumento de avalia\u00e7\u00e3o do Planejamento escrito e da Prova  Did\u00e1tica seguir\u00e1 o modelo constante no ANEXO IV do edital. 8.1.2.13 Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de prova munidos de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade. 8.1.2.14 N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso de celular ou gravador durante a realiza\u00e7\u00e3o da Prova Did\u00e1tica. Celulares dever\u00e3o ser desligados e guardados  at\u00e9 a sa\u00edda definitiva do local da realiza\u00e7\u00e3o da Prova Did\u00e1tica. Rio Branco, 14 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE   EDITAL 027.15/2020 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna  p\u00fablico O RESULTADO DOS RECURSOS DA PRIMEIRA FASE DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA  MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA  NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as  normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e  na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao  bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 14 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 67 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE- ITERACRE,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.307 de 27  de setembro de 2019.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar GABRIELA RAMOS MONTEIRO DAMASCENO,  Chefe do Departamento Administrativo para responder interinamente  pela Diretoria Administrativa e Financeira do Instituto de Terras do Acre-ITERACRE, no per\u00edodo de 14 de setembro a 17 de setembro de 2021,  enquanto durar a aus\u00eancia do titular, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 14 de setembro de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 83 Rio Branco Acre, 14 de Setembro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Lucas de Ara\u00fajo Almeida, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, nesta Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre; Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 84 Rio Branco Acre, 14 de Setembro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Francisca Nogueira da Silva, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, nesta Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre; Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 1/2021/FUNDHACRE TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 276/2020-SESACRE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 072/2020 - CPL 01/SESACRE, QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE, E A  EMPRESA COOPERVEL - COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS DO ESTADO DO ACRE. A FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE, com sede na BR-364, Km 02, Bairro Distrito Industrial, neste Munic\u00edpio, inscrito  no CNPJ sob o n\u00ba. 63.602.940/0001-70, neste ato representada por seu Presidente, Decreto N\u00ba 8.644, de 13 de Abril de 2021, Sr. Jo\u00e3o Paulo Silva  e Silva, brasileiro, psic\u00f3logo, portador de RG n\u00b0 1021565-4 SSP/AC e CPF n\u00ba 884.422.412-72, com endere\u00e7o profissional localizado na BR-364,  Km 02, Bairro Distrito Industrial, Rio Branco \u2013 Acre, nos termos do artigo 15 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93, ADERE a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  276/2020-SESACRE do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 072/2020 CPL 01\u2013SESACRE, firmada entre a SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE, com sede na Rua Benjamin Constant, n\u00ba 830, Centro, neste Munic\u00edpio de Rio Branco/AC, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria Adjunta  Executiva, a Sr.\u00aa. Muana da Costa Ara\u00fajo, brasileira, domiciliada nesta capital, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 9.487/2021, e  a empresa: COOPERVEL - COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS DO ESTADO DO ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no  CNPJ n\u00b0 13.052.004/0001-65, com sede na Rua Maria das Dores, n\u00ba 592, Conjunto Esperan\u00e7a, CEP: 69.912-430, Rio Branco/AC, e-mail: coopervel2011@gmail.com, telefones: (68) 3226-4916, representado pelo Sr. Raimundo Oliveira de Souza, brasileiro, portador do RG 0249126 SSP/AC e  inscrito no CPF 465.491.452-87, residente e domiciliado em Rio Branco/AC; firmam o presente TERMO DE ADES\u00c3O. DO OBJETO Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 276/2020-SESACRE do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 072/2020 CPL 02\u2013SESACRE, para Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo do tipo caminhonete com motorista, visando atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o  Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC, conforme condi\u00e7\u00f5es e pre\u00e7os estabelecidos neste Termo de Ades\u00e3o,  bem como no Edital, assim discriminado: DA VIG\u00caNCIA DA ATA A Ata tem vig\u00eancia do per\u00edodo de 28.10.2020 a 28.10.2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da FUNDHACRE, Programa de Trabalho: 721.302.4289.0000. Elemento de Despesa: 33.90.39.00 (Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios). DA RESCIS\u00c3O                      O inadimplemento das cl\u00e1usulas estabelecidas neste Termo de Ades\u00e3o, bem como na Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 276/2020-SESACRE  do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 072/2020 CPL 01\u2013SESACRE, que ora se adere, por qualquer das partes, assegurar\u00e1 \u00e0 outra o direito de rescindi-lo,  a qualquer tempo, mediante comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito no prazo m\u00ednimo de 30 (trinta) dias de anteced\u00eancia, em conson\u00e2ncia com o disposto  no artigo 77 c/c 80, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, estando assegurada \u00e0 outra parte o contradit\u00f3rio e a ampla defesa. DO FUNDAMENTO O presente Termo de Ades\u00e3o est\u00e1 fundamentado na Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  276/2020-SESACRE do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 072/2020 CPL 01 \u2013 SESACRE. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas previstas na Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 276/2020-SESACRE do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 072/2020 CPL  01 \u2013 SESACRE, obrigando-se as partes, em face desta ades\u00e3o, \u00e0 observ\u00e2ncia de todos os termos, direitos e obriga\u00e7\u00f5es, previstos no aludido  ajuste, no \u00e2mbito das respectivas compet\u00eancias.  Rio Branco/AC, 14 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto n\u00ba. 8.644/2021 ADERENTE Raimundo Oliveira de Souza Representante legal COOPERVEL - COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS DO ESTADO DO ACRE "
        ],
        "FUNTAC": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 22/2021/FUNTAC O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre, ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0 0043.006553.00005/2021-53, PARECER N\u00ba 67/2021/FUNTAC -  ASSEJUR/FUNTAC - GABIN, datado de 24 de agosto de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso II, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es,  a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo diverso de  laborat\u00f3rio, visando atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre\u201d, no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre  \u2013 FUNTAC, no valor de R$ 17.589,00 (dezessete mil, quinhentos e oitenta e nove reais), em favor da contrata\u00e7\u00e3o da empresa:  J N P OLIVEIRA EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 32.497.629/0001-85, situada na Rua Sans\u00e3o Gomes, n\u00ba 90, Centro, CEP: 69.970-000, Tarauac\u00e1  \u2013 Acre, neste ato representada pelo Sr\u00aa JOCICLEUMA NUNES PAIXAO DE OLIVEIRA portador do RG n\u00b0 220380 \u2013 SSP/AC e CPF n\u00ba: 391.183.04249, residente e domiciliado em Rio Branco/Acre, no valor total de R$ 17.589,00 (dezessete mil, quinhentos e oitenta e nove reais). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e1 da forma a seguir: Programa de trabalho: 744301 3297 0000 \u2013 Gera\u00e7\u00e3o e Difus\u00e3o do Conhecimento, Ci\u00eancia e Tecnologia para o Setor Produtivo do Acre; Elemento de Despesa:  33.90.30.0000 \u2013 Material de consumo; Fonte: 700 (Recursos Pr\u00f3prios Indiretos \u2013 RPI). Publique-se. Rio Branco/AC, 13 de setembro de 2021.  ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente da FUNTAC. Decreto n.\u00ba 4.729/2019 "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CAGEACRE": [
            "Ata N\u00ba 002/2021 da assembleia geral Extraordin\u00e1ria da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE, realizada em 30 de  agosto de 2021. \u00c0s dez horas do dia trinta do m\u00eas de agosto do ano de dois mil e vinte e um, na sede da Secretaria Estadual de Produ\u00e7\u00e3o e Agropecu\u00e1ria \u2013 SEPA,  situada \u00e0 Avenida Cear\u00e1, n\u00ba 1.832, Centro, cidade de Rio Branco \u2013 AC, reuniram-se em Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, os acionistas da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 04.043.493/0001-06, sendo que compareceram todos  os acionistas com direito a voz e voto, de conformidade com o art.125 da Lei 6.404/76, sendo respectivamente, Governo do Estado, representado  pelo Secret\u00e1rio da Secretaria Estadual de Produ\u00e7\u00e3o e Agropecu\u00e1ria \u2013 SEPA, Sr. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco Junior; Companhia Nacional de  Abastecimento \u2013 CONAB \u2013 representada pela Superintendente no estado Acre, Sra. Alessandra Ferraz Cavalcante; Prefeitura de Municipal de Rio  Branco \u2013 representada pelo Sr. Valtim Jos\u00e9 da Silva, Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE \u2013 representada pelo  seu Diretor Presidente, Sr. Jess\u00e9 Silva da Cruz, presentes ainda o Diretor Administrativo e Financeiro da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE, Sr. Roosevelt Arnaldo de Matos e pela Diretora Operacional da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do  Acre \u2013 CAGEACRE Sra. Jheice Amorim da Silva Mendon\u00e7a, sendo secretariada a presente assembleia pela servidora da Companhia de Armaz\u00e9ns  Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE Sra. Leopoldina Wanderlei de Oliveira Coelho. O trabalho foi iniciado pela Secret\u00e1ria que leu o Edital  de Convoca\u00e7\u00e3o, com a seguinte pauta: a) Quest\u00f5es Administrativas. Iniciado os trabalhos, foi colocado em discuss\u00e3o o item \u201ca\u201d do Edital - Quest\u00f5es Administrativas. Considerando a sa\u00edda do Sr. Roosevelt Arnaldo de Matos e com a consequente vac\u00e2ncia do cargo de Diretor Administrativo e  Financeiro. Ato continuo foi apresentado pelo o acionista majorit\u00e1rio, Governo do Estado, representado pelo Secret\u00e1rio da Secretaria Estadual de  Produ\u00e7\u00e3o e Agropecu\u00e1ria \u2013 SEPA, Sr. Jos\u00e9 Aristides Junqueira, para elei\u00e7\u00e3o e, em caso de aprova\u00e7\u00e3o a posse do Bioqu\u00edmico Mois\u00e9s Marcelo de  Lima, brasileiro, solteiro, portador da C\u00e9dula de Identidade 297698 SEPC/AC e CPF 509.171.372-72, residente e domiciliado na AL GENOVA 58  APT 207, JD EUROPA, Rio Branco \u2013 Acre, CEP 69.915-485, para o cargo de Diretor Administrativo e Financeiro; para compor a Diretoria da CAGEACRE, na continua\u00e7\u00e3o do Tri\u00eanio 2021/2024, o que foi aprovado por unanimidade. Todos os presentes manifestaram-se em agradecimento ao  Sr. Roosevelt Arnaldo de Matos pela excelente gest\u00e3o. Ocasi\u00e3o em que o Sr. Valtim Jos\u00e9 da Silva se colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o em nome da Prefeitura,  para o que se fizer necess\u00e1rio. Passada a palavra para CONAB, a Sra. Alessandra manifestou anu\u00eancia a tudo, tamb\u00e9m se colocando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o  para agregar esfor\u00e7os nas a\u00e7\u00f5es. Nada mais havendo a tratar, deu-se por encerrada a Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria. Da qual eu, Leopoldina  Wanderlei de Oliveira Coelho, secretariei, lavrei a presente ata, que ap\u00f3s lida e aprovada, ser\u00e1 assinada por mim, pelos acionistas presentes, diretor  presidente, diretora operacional e diretor administrativo e financeiros, ora empossado, da CAGEACRE. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021. Leopoldina Wanderlei de Oliveira Coelho Secret\u00e1ria da Assembleia Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco Junior Representante do Governo do Estado do Acre Alessandra Ferraz Cavalcante Representante da CONAB Valtim Jos\u00e9 da Silva Representante da Prefeitura municipal de Rio Branco Jess\u00e9 Silva da Cruz Diretor Presidente da CAGEACRE Jheice Amorim da Silva Mendon\u00e7a Diretora Operacional da CAGEACRE Mois\u00e9s Marcelo de Lima Diretor Administrativo e Financeiro, empossado, da CAGEACRE "
        ],
        "EMATER": [
            "GOVERNO DO ESTADO EMPRESA DE ASSISTENCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL *  EMATER-ACRE PORTARIA N\u00ba 58/2021/GAB/EMATER DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00b06.969/2020 de 30 de  setembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.893, de  02 de outubro de 2020. Considerando o teor do OFICIO N\u00ba 1000/2021/SEPA de 30/08/2021 e  Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 001, celebrado entre EMATER-CRE e  Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, publicado no  DOE n\u00ba 12.652 de 09 de outubro de 2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Ceder os empregados Francisco de Assis de Oliveira, T\u00e9cnico em  Extens\u00e3o Rural, matr\u00edcula 283720-1 e Jos\u00e9 Menezes Cruz, T\u00e9cnico em  Extens\u00e3o Rural, matr\u00edcula 263176-2, pertencentes ao quadro de pessoal  da EMATER-ACRE, para desempenharem suas atividades na Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor Presidente Decreto n\u00ba6.969/2020 "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "CDSA": [
            "PORTARIA CDSA N\u00ba 3, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO  E SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Ata Reuni\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Companhia,  realizada em 12 de janeiro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.969 de 28 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designados;  Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Companhia; e  Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00ba  003/2021, celebrado entre a Companhia de Desenvolvimento de Servi\u00e7os Ambientais do Estado do Acre - CDSA e a empresa ESCRIT\u00d3RIO  DE CONTABILIDADE E CONSULTORIA M G VIGA LTDA, que tem por  objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realizar servi\u00e7os de contabilidade desta CDSA, no per\u00edodo de 12 meses. I- Gestor Titular: Sandreia Ferreira da Concei\u00e7\u00e3o\u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9529250-1 II- Gestor Substituto: Ariane Cristina Costa de Amorim \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9569413-1 III- Fiscal Titular: Esmeralda Queiroz de Ara\u00fajo - Matr\u00edcula n\u00ba 221279-2 IV-Fiscal Substituto: Rosangela da Silva de Oliveira Benjamim\u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 197505-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: 1-Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; 2-Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; 3-Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 14 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Jos\u00e9 Luiz Gondim dos Santos, Diretor Presidente da CDSA ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 003/2021 - DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO CDSA N\u00ba 008/2021 Partes: a Companhia de Desenvolvimento de servi\u00e7os Ambientais do  Estado do Acre \u2013 CDSA e a empresa M G VIGA LTDA. Objeto: 0 presente CONTRATO tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realizar servi\u00e7os de contabilidade desta CDSA. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: A despesa da contrata\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel no  Programa de Trabalho 761.512.4261.0000; Elemento de Despesa  33.90.39.00 e Fonte de Recursos 100. Valor e Vig\u00eancia:  O valor total do presente contrato \u00e9 de 49.800,00  (quarenta e nove mil e oitocentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel;  A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 12 (dose) meses a partir da data de assinatura do contrato. Data da Assinatura: 13 de setembro de 2021. Assinam: Jos\u00e9 Luiz Gondim dos Santos \u2013 Diretor Presidente da Companhia de Desenvolvimento de servi\u00e7os Ambientais do Estado do Acre  \u2013 CDSA - Contratante Maur\u00edlio da Gama Viga \u2013 Representante Legal - Contratada. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o por contrata\u00e7\u00e3o direta do Processo Administrativo n\u00ba 008/2021. Respaldado no art. 29, inciso II, da Lei Federal n\u00ba  13.303/2016, e no Parecer n\u00ba 00004/2021 da Assessoria Jur\u00eddica, AUTORIZO a contrata\u00e7\u00e3o direta, atrav\u00e9s de dispensa de licita\u00e7\u00e3o, visando  a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para Presta\u00e7\u00e3o de Contabilidade referente ao per\u00edodo de 12 (doze) meses a contar da data de sua  assinatura, da COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE SERVI\u00c7OS  AMBIENTAIS - CDSA/AC. De acordo com a exce\u00e7\u00e3o apresentada no texto constitucional, temos concorrente a esta mat\u00e9ria o dispositivo do artigo 29, inciso II,  do estatuto das estatais (Lei 13.303/2016), Art 29. \u00c9 dispens\u00e1vel a  realiza\u00e7\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o por empresas p\u00fablicas sociedades de economia mista. Rio Branco Acre, 13 de setembro de 2021.  JOS\u00c9 LUIZ GONDIM DOS SANTOS DIRETOR PRESIDENTE "
        ]
    },
    "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO": [
        "ESTADO DO ACRE MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DEPARTAMENTO DE LICITA\u00c7\u00d5ES AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00ba 028/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO \u2013 SRP \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os Processo n\u00ba 19.05.0362.0000025/2021-27 \u2013 Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DE EDITAL Pelo presente Termo, fica RETIFICADO o Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba  028/2021 do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre, cujo objeto OBJETO \u00e9 o Registro de pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o de ares-condicionados com a  devida instala\u00e7\u00e3o, para atender as demandas do Minist\u00e9rio P\u00fablico do  Estado do Acre e do Fundo Especial do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado  do Acre \u2013 FUNEMP/AC, conforme necessidade estimada e descri\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia. Onde se l\u00ea-se: PROCESSO N\u00ba 19.05.03.60.0000018/2021-52 nas p\u00e1ginas 1 e 2 Leia-se: PROCESSO N\u00ba 19.05.0362.0000025/2021-27 nas p\u00e1ginas 1 e 2 Onde se l\u00ea-se: Anexo I \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 028/2021 Termo de Refer\u00eancia PROCESSO N\u00ba 19.05.03.60.0000018/2021-52 Leia-se : Anexo I \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 028/2021 Termo de Refer\u00eancia PROCESSO N\u00ba 19.05.0362.0000025/2021-27 Onde se l\u00ea-se: Anexo II \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 028/2021 Minuta da Ata de Registro de Pre\u00e7os PROCESSO N\u00ba 19.05.03.60.0000018/2021-52 Leia-se: Anexo II \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 028/2021 Minuta da Ata de Registro de Pre\u00e7os PROCESSO N\u00ba 19.05.0362.0000025/2021-27 Onde se l\u00ea-se: Anexo IV  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n.\u00ba 028 / 2021 Ref. Processo Administrativo 19.05.03.60.0000018/2021-52 Leia-se: Anexo IV  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n.\u00ba 028 / 2021 Ref. Processo Administrativo 19.05.0362.0000025/2021-27 Rio Branco \u2013 Acre, 13 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Martins Maia Porto Pregoeiro Suplente do MPAC "
    ],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PODER LEGISLATIVO PORTARIA N\u00ba 074/2021. O Exmo. Presidente da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, Senhor Gilberto Fransa da Silva/PSDB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o facultadas pelo Regimento Interno do Poder Legislativo Municipal... R E S O L V E: Art. 1\u00ba - De acordo com a Al\u00ednea \u201cc\u201d, do Inciso II, do Art. 19 do Regimento  Interno desta Casa Legislativa, conceder 0.5 (meia) di\u00e1ria ao vereador,   Odilon dos Santos/Pros, para custear despesas de viagem \u00e0 cidade de  Rio Branco-AC. Objetivo:  Juntamente com o Presidente desta Casa de  Leis, Ver. Gilberto Fransa da Silva/PSDB, e o prefeito Olavo Francelino  de Rezende e o vereador Rozeno da Silva Melo para participar da cerim\u00f4nia de assinaturas  de conv\u00eanios e ordens de servi\u00e7o para execu\u00e7\u00e3o  de obras, para melhorias no munic\u00edpio dentre outros assuntos conforme  documentos pertinentes em anexo.   Art. 2\u00ba - O evento ocorrer\u00e1 na cidade de Rio Branco-AC,14 de setembro  de 2021. Art. 3\u00ba - Pelo deslocamento e indeniza\u00e7\u00e3o das despesas, o vereador  far\u00e1 jus a 0.5 (meia) di\u00e1ria conforme valores estabelecidos pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 08/2016. Ao retorno o Vereador dever\u00e1 apresentar Relat\u00f3rio de Viagem. Acrel\u00e2ndia - AC, 13 de setembro de 2021.   Gilberto Fransa da Silva/PSDB  Presidente da CMA "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI": [
            "PORTARIA GAPRE N\u00b0 043/2021 de 01 de Setembro de 2021 Disp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o de Cargos em Comiss\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Bujari O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI-AC, no o uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e as prerrogativas que lhe confere o Regimento  Interno desta Casa Legislativa, RESOLVE: Art. 1\u00b0 Nomear o Sr. Pedro Cezar Di\u00f3genes Alves Brasileiro,  casado, CPF: 598.502.802-04, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de  agente de portaria CC1 da C\u00e2mara Municipal de Bujari.  Esta Portaria entre em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a  partir de 01 de setembro de 2021. Registra-se, Publique-se e Cumpra-se; Francisco Luciano Costa de Queiroz Presidente da CMBJ "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba.  007/2021, 14 de Setembro de 2021. Altera a resolu\u00e7\u00e3o 002 de 10 de agosto de 2005 e fixa novos par\u00e2metros  de margem consign\u00e1vel e d\u00e1 outras provid\u00eancias no \u00e2mbito da C\u00e2mara  Municipal de Marechal Thaumaturgo/AC. A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO -ACRE, faz saber: que o plen\u00e1rio aprovou,  no dia 10 de  setembro  o seguinte projeto de Resolu\u00e7\u00e3o: CONSIDERANDO a publica\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 14.131/2021 que autoriza o  acr\u00e9scimo de 5% (cinco porcento) ao percentual m\u00e1ximo para a contrata\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito com desconto em folha de pagamento. CONSIDERANDO que \u00e9 necess\u00e1rio alterar a Resolu\u00e7\u00e3o anterior para  fixa\u00e7\u00e3o do novo par\u00e2metro de margem consign\u00e1vel estabelecido em lei. RESOLVE: Art. 1 Alterar o inciso II do \u00a71\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 002/2005 que passa a ter  a seguinte reda\u00e7\u00e3o: II \u2013 Os descontos mensais obedecer\u00e3o ao patamar estabelecido na  Lei 14.131/2021, at\u00e9 o percentual de 35% dos vencimentos dos vereadores e servidores.  Art. 2 Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Sala das sess\u00f5es, Raimundo Nonato A. Bezerra, em14 de Setembro de 2021.                                                   Jos\u00e9 dos Santos Furtado  Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 117 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE  CASTRO \u2013 ACRE; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar o Vereador Jos\u00e9 Nunes de Carvalho para deslocar-se  ao Munic\u00edpio de Rio Branco no dia 14 de setembro de 2021 (ter\u00e7a-feira),  ao Col\u00e9gio Armando Nogueira, \u00e0 CERIM\u00d4NIA PARA ASSINATURA DE  CONV\u00caNIOS DE SERVI\u00c7OS PARA EXECU\u00c7\u00c3O DE OBRAS MUNICIPAIS. Em Pl\u00e1cido de Castro ser\u00e1 realizada a pavimenta\u00e7\u00e3o de 2.000  metros de ruas, constru\u00e7\u00e3o de alambrado do lix\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o preventiva do Terminal Rodovi\u00e1rio.  Art. 2\u00ba - Autorizar a Secretaria de Finan\u00e7as que proceda ao pagamento  correspondente a 1/2 (meia) di\u00e1ria em favor do vereador supracitado. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 14 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "RESOLU\u00c7\u00c3O LEGISLATIVA N\u00b013, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. Cria a Comiss\u00e3o Especial de Inqu\u00e9rito visando \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o do setor  de transporte p\u00fablico de Rio Branco.  A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE Consoante o que prescreve o art. 33, inciso III, al\u00ednea \u201ca\u201d, e art. 45, ambos do Regimento Interno, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, promulga  a seguinte Resolu\u00e7\u00e3o: Art. 1\u00b0 Fica constitu\u00edda a Comiss\u00e3o Especial de Inqu\u00e9rito com o escopo  de investigar as causas dos problemas enfrentados no setor de transporte  p\u00fablico na Cidade de Rio Branco, bem como a condu\u00e7\u00e3o do contrato de  concess\u00e3o firmado com as atuais empresas prestadoras de servi\u00e7o.  Art. 2\u00b0 A fim da composi\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o a qual se refere o art. 1\u00b0, ficam  nomeados como membros titulares os Vereadores Rut\u00eanio S\u00e1 - PP, Michelle Melo - PDT, Adailton Cruz - PSB, Lene Petec\u00e3o - PSD e F\u00e1bio  Ara\u00fajo - PDT, e como membros suplentes os Vereadores Ant\u00f4nio Morais  - PSB e Emerson Jarude - MDB. Art. 3\u00b0 A Comiss\u00e3o ter\u00e1 o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para desenvolver seus trabalhos e emitir relat\u00f3rio de conclus\u00e3o.  Art. 4\u00b0 Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 13 de setembro de 2021. CAP. N. LIMA Presidente HILDEGARD PASCOAL  1\u00b0 Secret\u00e1rio em exerc\u00edcio  ",
            "TERMO DE TRANSMISS\u00c3O DE CARGOS DA 1\u00aa SECRETARIA N\u00ba 002/2021 Aos dias quatorze de setembro de dois mil e vinte e um, no Gabinete  da 1\u00aa Secretaria, localizada na Rua Hugo Carneiro n\u00famero 567, bairro Bosque, na cidade de Rio Branco - Estado do Acre, procedeu-se a  Transmiss\u00e3o de Cargo de 1\u00ba Secret\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Rio  Branco-Acre, pelo 1\u00ba Secret\u00e1rio Vereador Antonio Lira Morais ao seu  substituto legal , 2\u00ba Secret\u00e1rio Vereador Hildegard Gondim Nogueira   para o exerc\u00edcio da 1\u00aa Secretaria do dia 14  a 18 de setembro do corrente ano, de conformidade com o art. 37, inciso I do Regimento Interno da  Casa, em raz\u00e3o da aus\u00eancia tempor\u00e1ria do titular. Antonio Lira de Morais 1\u00ba Secret\u00e1rio da CMRB  Hildegard Gondim Nogueira 2\u00ba Secret\u00e1rio da CMRB "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba 06/2021, EM 13 DE SETEMBRO DE 2021. Disp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o da Procuradoria da Mulher no \u00e2mbito do  Poder Legislativo Municipal e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Rodrigues Alves, Estado do Acre,  usando das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por lei, e ainda conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 013/2021,  DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica nomeada a Procuradoria da Mulher no \u00e2mbito do Poder  Legislativo Municipal. Art. 2\u00ba - A Procuradoria da Mulher ser\u00e1 constitu\u00edda por apenas 02 (duas)  Vereadoras conforme art. 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 013/2021: a) Maria Terezinha Ferandes de Lima \u2013 Procuradora da Mulher, b) Paula Suzane Paix\u00e3o Oliveira \u2013 Procuradora Adjunta. Art. 3\u00ba - Compete \u00e0 Procuradoria da Mulher zelar pela participa\u00e7\u00e3o mais  efetiva das Vereadoras nos \u00f3rg\u00e3os e nas atividades da C\u00e2mara e ainda: I - receber, examinar e encaminhar aos \u00f3rg\u00e3os competentes den\u00fancias  de viol\u00eancias e discrimina\u00e7\u00e3o contra a mulher; II - fiscalizar e acompanhar a execu\u00e7\u00e3o de programas do governo municipal, que visem \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da igualdade de g\u00eanero, assim como  a implementa\u00e7\u00e3o de campanhas educativas e antidiscriminat\u00f3rias de  \u00e2mbito municipal;  III - cooperar com organismos estaduais e municipais, p\u00fablicos e privados, voltados \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas para as mulheres IV - promover pesquisas, semin\u00e1rios, palestras e estudos sobre viol\u00eancia e discrimina\u00e7\u00e3o contra a mulher, bem como acerca de seu d\u00e9fice de  representa\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica, inclusive para fins de divulga\u00e7\u00e3o p\u00fablica e  fornecimento de subs\u00eddio \u00e0s Comiss\u00f5es da C\u00e2mara. Art. 4\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. C\u00e2mara Municipal de Rodrigues Alves/Acre, em 13 de Setembro de 2021. ANT\u00d4NIO LEANDRO DE ALMEIDA NETO Presidente da C\u00e2mara Municipal "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O DO EDITAL \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP  N\u00ba. 0036/2021  A Pregoeira de Acrelandia, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, comunica aos  interessados que o Preg\u00e3o Presencial n. 036/2021, objetivando o Registro de Pre\u00e7os para eventual e futuras aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos  Psicotr\u00f3pico, conforme anexo I, Termo de Refer\u00eancia, fica SUSPENSO  em virtude da necessidade desta Comiss\u00e3o justificar/responder questionamentos do LICON/TCE. O Novo aviso de licita\u00e7\u00e3o e edital com uma nova data para abertura do  certame ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado, Jornal de grande  circula\u00e7\u00e3o, site da Prefeitura de Acrelandia, Portal das Licita\u00e7\u00f5es - LICON  Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, 14 de Setembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira do Munic\u00edpio ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0071/SEMSA-PMA/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 029/2021 TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O A Pregoeira Municipal, no uso se suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela legisla\u00e7\u00e3o em vigor, especialmente a Lei n\u00ba 10.520/02 e Lei n\u00ba.  8.666/93, resolve:  ADJUDICAR a presente Licita\u00e7\u00e3o nestes termos: PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0071/SEMSA-PMA/2021 Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. Data de Lan\u00e7amento: 16/08/2021. Objeto da Licita\u00e7\u00e3o: AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PARA ACADEMIA AO AR LIVRE, em atendimento a Emenda Parlamentar n\u00ba  2020/29140001. Empresa declarada vencedora:  DELVA FABRICA\u00c7\u00c3O DE PE\u00c7AS EM METAIS LTDA, inscrita no CNPJ  sob n\u00ba 09.135.430/0001-95, vencedora em todos os itens, com o valor  global de 62.400,00 (sessenta e dois mil e quatrocentos reais). Acrel\u00e2ndia - AC, 06 de setembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira ",
            "ATA DA SESS\u00c3O DE RECEBIMENTO, ABERTURA E JULGAMENTO  DOS ENVELOPES DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS E HABILITA\u00c7\u00c3O.  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 035/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 078/SEMAF-PMA/2021 Objeto da Licita\u00e7\u00e3o: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para AQUISI\u00c7\u00c3O  DE VE\u00cdCULOS, em atendimento a Conv\u00eanio n\u00ba 00116/2019 e Siconv  884134, conforme descrito e quantificado, conforme especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia - Anexo I. Aos quatorze dias do m\u00eas de setembro de 2021, \u00e0s 11:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda pelos membros: Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira \u2013 Pregoeira, - equipe de  apoio: L\u00edlian de Ara\u00fajo Negrelli e Elias Patr\u00edcio Junior, se reuniram para  iniciarem o processo licitat\u00f3rio do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 035/2021, pelo  crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por Item, atendendo a solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Aberta a reuni\u00e3o no hor\u00e1rio de 11:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), constatou-se que algumas empresas apresentaram propostas, por\u00e9m, os  valores das propostas estavam acima do valor m\u00e1ximo estimado e n\u00e3o  obtivemos \u00eaxito na negocia\u00e7\u00e3o, resultando dessa forma, em LICITA\u00c7\u00c3O FRACASSADA. O resultado ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre. Nada mais havendo a tratar foi encerrada a reuni\u00e3o, da qual para constar foi lavrada a presente Ata, que segue assinada por mim, L\u00edlian de  Ara\u00fajo Negrelli, que secretariei a Sess\u00e3o e pelos demais membros da  Comiss\u00e3o. E nada mais havendo a tratar a Pregoeira deu por encerrado  o presente ato p\u00fablico, e eu, L\u00edlian de Ara\u00fajo Negrelli, na qualidade de  membro, lavrei a presente ata que vai assinada pelos demais membros e  Acrel\u00e2ndia Acre, 14 de setembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira                                                  Pregoeira L\u00edlian de Ara\u00fajo Negrelli Equipe de Apoio Elias Patr\u00edcio Junior Equipe de Apoio "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021  Objeto: \u201ccontrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica destinada a constru\u00e7\u00e3o da 2\u00ba  Etapa da Pra\u00e7a P\u00fablica Henoch Tim\u00f3teo.\u201d Origem: Secretaria Municipal de Obras e Transporte e Urbanismo - SEMOTUR ONDE SE L\u00ca Data de Abertura: 29/09/2021 \u00e1s 08h:30min. Retirada do Edital: 08/09/2021 \u00e0 29/09/2021  LEIA-SE Data de Abertura: 08/10/2021 \u00e1s 08h:30min. Retirada do Edital: 16/09/2021 \u00e0 08/10/2021  Hor\u00e1rio: de Segunda a sexta-feira, das 07:00 \u00e0s 13:00 horas..  Atrav\u00e9s do e-mail: assisbrasil.cpl@gmail.com ou na CPL/PMAB  \u2013 Raimundo Chaar, n\u00ba 362, \u2013 Bairro: Centro, CEP: 69.935-000 \u2013  Assis Brasil/AC. Assis Brasil-AC, 14 de setembro de 2021. Odineia de Ara\u00fajo Teixeira Presidente da Comiss\u00e3o CPL/PMAB ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba023 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 00056/PMAB/ADM/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s  da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo  Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.935-000, neste  ato representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho,  portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no  CPF/MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: PRIME EVENTOS EIRELI, CNPJ n\u00ba 42.584.295/0001-30,  com sede no endere\u00e7o Rua Ana Souza de Lira n\u00ba 104 \u2013 Brasileia, representada legalmente por seu Propriet\u00e1rio, Sr. Roger Santas da Silva,  brasileiro, solteiro residente e domiciliado na Ana Souza de Lira n\u00ba 104  \u2013 Brasileia, RG n\u00ba 339649 SSP/AC, CPF n\u00ba 675.178.892-49. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 015/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os  somados s\u00e3o de R$ 294.120,00 (duzentos e noventa e quatro mil, cento  e vinte reais), de acordo com os valores especificados na Proposta de  Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 17 de agosto de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 e  pela Contratante Roger Santas da Silva \u2013 pela Contratada. ENCARTE I ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba022 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 00056/PMAB/ADM/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s  da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo  Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.935-000, neste  ato representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho,  portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no  CPF/MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: T.A.LOPES. IMP.EXP.LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 42.584.295/0001-30, com sede na Rua 04  de Mar\u00e7o n\u00ba 363, Centro - Brasileia - Acre, doravante denominadas simplesmente CONTRATADA, neste ato representado por seu propriet\u00e1rio  o Senhor TIAGO DE ARA\u00daJO LOPES, solteiro, brasileiro, portador do  RG n\u00ba 343386 SSP/AC, CPF n\u00ba 893.448.802-63, residente e domiciliado  no munic\u00edpio  de \u2013 Brasileia - Acre. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 015/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 841.156,00 (oitocentos e quarenta e um mil, cento e cinquenta e seis reais), de acordo com os valores especificados na Proposta  de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 17 de agosto de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 e  pela Contratante Thiago de Ara\u00fajo Lopes. ENCARTE I "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 137/2021 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei  Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o Processo n\u00ba 2.141/2021 gerado atrav\u00e9s do OF/CI/ PMCS/AC/N\u00b0 174/2021, do Controle Interno desta Municipalidade, RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento de 02 (duas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de MATHEUS  LIMA DE SOUZA, Controlador Geral do Munic\u00edpio, portador do CPF n\u00b0  006.672.592-52, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio  Branco/AC, no per\u00edodo de 14 a 16/09/2021, onde tratar\u00e1 de assuntos de  interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 13 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal  ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 138/2021, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste  Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Abrir um Fundo de Caixa para o Gabinete do Prefeito de Cruzeiro  do Sul no valor de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), designando o Sr. NEY  WILLIAMS SALGADO MAZZARO, Chefe do Gabinete do Prefeito, a  movimentar os recursos  financeiros do referido fundo, dele devendo  apresentar sua presta\u00e7\u00e3o de contas, contento relat\u00f3rio sint\u00e9tico acompanhado dos comprovantes de pagamentos, extratos, etc., em tudo observando as formalidades  legais e os termos do Decreto n\u00ba 025/2005,  de 05/01/2005, que regulamenta a concess\u00e3o do Fundo de Caixa. II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 13 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 139/2021, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de SERGIANE SOUZA DA  SILVA, servidora p\u00fablica, portadora do CPF n\u00b0 510.241.602-20, tendo em  vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco/AC, no per\u00edodo de 13 a  16/09/2021, onde tratar\u00e1 de assuntos de interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 13 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEMED A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMED convoca os candidatos para os Cargos especificados abaixo, aprovados no Edital 01/2021, para fins de admiss\u00e3o no quadro tempor\u00e1rio da Prefeitura de Cruzeiro do Sul, atua\u00e7\u00e3o  na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Data de apresenta\u00e7\u00e3o: 14 e 15 de Setembro de 2021: Local: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo, Bairro do Miritizal  Hor\u00e1rio de atendimento: a partir das 08:00hs \u00e0s 12:00hs CARGO: Assistente Educacional para Educa\u00e7\u00e3o Infantil, Ensino Fundamental I, II e EJA I ZONA URBANA:  1\u00ba ao 25\u00ba lugar  CARGO: PROFESSOR DE ENSINO DE ENSINO FUNDAMENTAL I: ZONA RURAL: 02 154\u00ba ao 155\u00ba lugar  CARGO: PROFESSOR DE ENSINO DE ENSINO FUNDAMENTAL II:  ZONA RURAL: INGL\u00caS: ANGELO MUNIZ DIAS \u2013 3\u00ba LUGAR ZONA RURAL: ATUA\u00c7\u00c3O NO PROGRAMA CAMINHOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O  DO CAMPO (ASAS DA FLORESTANIA) \u2013 TURMAS MULTISSERIADAS IDENIZIA FIGUEIREDO DO NASCIMENTO GORETE LIMA BARBOZA  EMERSON RODRIGUES DA SILVA FRANC\u00cdLIO JOS\u00c9 COSTA DO NASCIMENTO QUEILIANE MAIA DA SILVA GONCALVES GILVAN CHAVES DA CONCEI\u00c7\u00c3O ANTONIA CLICIA DA SILVA MELO JAMILA SILVA DOS SANTOS SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, 13 DE SETEMBRO DE 2021. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA 01 fotos 3x4 Certid\u00e3o de Nascimento e/ou Casamento T\u00edtulo de Eleitor e \u00faltimo comprovante de vota\u00e7\u00e3o/justificativa Carteira de Identidade CPF Carteira de Reservista \u2013 sexo masculino (Servi\u00e7o Militar) PASEP ou PIS Registro de Nascimento do (s) filho(s) menor(es) de 14 anos Comprovante de Resid\u00eancia atualizado Certificado Escolar  Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social N\u00famero da Conta Banc\u00e1ria \u2013 (Banco do Brasil) Declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargos (original) Certid\u00e3o Negativa da Pol\u00edcia Federal Certid\u00e3o Negativa das Varas C\u00edveis e Criminal Certid\u00e3o de Bons Antecedentes OBS.: todos os documentos acima citados dever\u00e3o ser apresentados  (c\u00f3pia) no ato da lota\u00e7\u00e3o. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 287/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba  026/2021- PROCESSO N\u00ba 476/2021, celebrado entre a SECRETARIA  MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA e a empresa CONSTRUTORA COLORADO LTDA, CNPJ n\u00ba 01.541.120/0001-69. OBJETO: Fornecimento de Material de Constru\u00e7\u00e3o: (Pedra de meio fio,  poste de concreto, tijolo e concreto). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93 DO VALOR: o contrato det\u00e9m o valor de R$ 45.000,00 (Quarenta e cinco mil reais). Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 11 Secretaria Munic. De Obras e Infraestrutura Funcional: 15.451.0007.1.014 Constru\u00e7\u00e3o de Cal\u00e7adas e Implanta\u00e7\u00e3o  de Bueiros e Meios-fios. Elemento de despesa: 4.4.90.51.00.00.00.00 0001 Obras e Instala\u00e7\u00f5es. DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro, a contar da data de sua assinatura.  DATA DA ASSINATURA: 13 de setembro de 2021. ASSINAM: JOSINALDO BATISTA FERREIRA, Secret\u00e1rio Municipal  de Obras e Infraestrutura, Representante legal pela CONTRATANTE  e LINKER BARROSO CAMELI Representante legal pela empresa  CONSTRUTORA COLORADO LTDA - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 196/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa M. F. SILVA EIRELI, CNPJ n\u00ba  37.837.041/0001-47. OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de Material Escolar. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal  8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 45.758,7\u202c0 (Quarenta e  cinco mil, setecentos e cinquenta e oito reais e setenta centavos). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 09 de setembro de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e MARINETE FIDELIS DA  SILVA, pela empresa M. F. SILVA EIRELI, CONTRATADA.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 195/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa R. P. CRUZ \u2013 ME, CNPJ N\u00ba  14.325.029/0001-58. OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de Material Escolar. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 8.944,30 (Oito mil, novecentos e quarenta e quatro reais e trinta centavos). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 09 de setembro de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e ROSINEI PEQUENO DA CRUZ, pela  empresa R. P. CRUZ \u2013 ME, CNPJ n\u00ba 04.261.853/0001-38, CONTRATADA.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 197/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021, celebrado entre a SECRETARIA  MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa J. E. S. DANTAS \u2013 EIRELI,  CNPJ n\u00ba 04.261.853/0001-38. OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de Material Escolar. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 29.344,70 (vinte e nove  mil, trezentos e quarenta e quatro reais e setenta centavos). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 09 de setembro de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e JOS\u00c9 ELINSON SILVA DANTAS,  pela empresa J. E. S. DANTAS \u2013 EIRELI, CONTRATADA.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 199/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa L. A. V. DA CUNHA, CNPJ n. \u00ba  05.441.145/0001-41. OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de Material Escolar. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 127.383,60 (Cento e vinte  e sete mil, trezentos e oitenta e tr\u00eas reais e sessenta centavos). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 09 de setembro de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e WESLEY ROBERTO BARROSO  HERCULANO, pela empresa L. A. V. DA CUNHA, CONTRATADA.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 200/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa J. M. M. L DOS SANTOS LTDA,  CNPJ n\u00ba 14.834.920/0001-10. OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de Material Escolar. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 17.704,90 (Dezessete mil,  setecentos e quatro reais e noventa centavos). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 09 de setembro de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e ALESSANDRA RODRIGUES PEREIRA,  pela empresa J. M. M. L DOS SANTOS LTDA, CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 202/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa E. N. LIMA VERDE, inscrita no  CNPJ n\u00ba: 03.692.196/0001-10. OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de Material Escolar. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 59.587,66 (Cinquenta e  nove mil, quinhentos e oitenta e sete reais e sessenta e seis centavos).  DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 09 de setembro de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e EULO NEGREIROS LIMA  VERDE, pela empresa E. N. LIMA VERDE, CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 203/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa D FERREIRA FILHO EIRELI,  CNPJ n\u00ba 14.332.902/0001-30. OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de Material Escolar. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 62.298,36 (Sessenta e  dois mil, duzentos e noventa e oito reais, trinta e seis centavos). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 09 de setembro de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e DJALMA FERREIRA FILHO, pela  empresa D FERREIRA FILHO EIRELI, CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 198/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa G I. C. CAMELI - EPP, CNPJ n.  \u00ba 09.007.823/0001-13. OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de Material Escolar. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 66.346,00 (sessenta e  seis mil, trezentos e quarenta e seis reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 09 de setembro de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e GLAUCIA ISABELE CAVALCANTE  CAMELI, pela empresa G I. C. CAMELI - EPP \u2013 EIRELI, CONTRATADA.   ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 048/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 29/09/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de tubos PEAD. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. Bruna Azevedo do Nascimento Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O ERRATA DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 007/2021 \u2013 Modalidade Preg\u00e3o Presencial \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7o \u2013 pelo crit\u00e9rio Maior Percentual de Desconto.  OBJETO: Fornecimento de Passagem A\u00e9rea, visando atender as demandas das Secretarias Municipais de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. A Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o resolve: RETIFICAR O TERMO DE HOMOLGA\u00c7\u00c3O da presente licita\u00e7\u00e3o a fim  de promover a seguinte altera\u00e7\u00e3o: Onde se l\u00ea: \u201cItem 01 \u2013 com menor percentual de desconto de 1,93% (um virgula  noventa e tr\u00eas por cento)\u201d. Leia \u2013 se: \u201cItem 01 \u2013 com menor percentual de desconto de 2,98% (dois virgula  noventa e oito por cento)\u201d. As demais informa\u00e7\u00f5es do termo de homologa\u00e7\u00e3o permanecem inalteradas. Para efetivar a legalidade do ato, solicito que seja publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado. Cruzeiro do Sul - AC, 14 de setembro de 2021. WILSILENE GADELHA SIQUEIRA  Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 292/2021 "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 880, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Licen\u00e7a Pr\u00eamio\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando requerimento formulado pela servidora, datado de 11 de  agosto de 2021, Considerando que a servidora apresentou Laudo informando a situa\u00e7\u00e3o  de Sua Sa\u00fade, Considerando que cabe ao empregador analisar e deliberar sobre concess\u00e3o de Licen\u00e7a Pr\u00eamio e/ou afastamentos de servidor, RESOLV E: Art 1\u00ba - Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio a servidora Giorgia Lemos Jaeger,  ocupante do cargo de Professora, do quadro de pessoal desta prefeitura, desde 01/07/2016, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no  per\u00edodo de 12/08/2021 a 09/11/2021, referente ao per\u00edodo aquisitivo do  quinqu\u00eanio 01/07/2016 \u00e1 30/06/2021. Art 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, com efeitos retroativos ao dia 12 de  agosto de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 13 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 850 DE 10 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor VALDCLEI DE  SOUZA LIMA, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia T\u00e9cnica, portador do RG n\u00b0 11214813 SSP/AC e do CPF n\u00ba 009.577.772-56. Finalidade: Apoio no 1\u00ba Festival de Interpreta\u00e7\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o \u201cA Voz da  Fronteira\u201d, na Pra\u00e7a Edmundo Pinto, no dia 28 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 852 DE 10 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor VALDCLEI DE  SOUZA LIMA, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia T\u00e9cnica, portador do RG n\u00b0 11214813 SSP/AC e do CPF n\u00ba 009.577.772-56. Finalidade: Apoio no 1\u00ba XCM de MTB Maratona de Mountain Bike, Pra\u00e7a  Edmundo Pinto, no dia 29 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 853 DE 10 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor GRIC\u00c9LIO GALV\u00c3O FEIJ\u00d3, Diretor do Departamento de Produ\u00e7\u00e3o e Abastecimento,  portador do RG n\u00b0 10633243 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 991.998.662-34.  Finalidade: Motorista no Suporte Veicular a Produtora Rural, no dia 22  de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 854 DE 10 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor JO\u00c3O BATISTA  OLIVEIRA DAMASCENA, Secret\u00e1rio Municipal de Cultura e Esporte,  portador do RG n\u00b0 339887 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 669.104.042-20. Finalidade: Organiza\u00e7\u00e3o do Evento na Copa o Alto Acre, em Assis Brasil, no  dia 21 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 855 DE 10 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor WILLIAN JESUS  DE ARA\u00daJO, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Transportes Terrestres, portador do RG  n\u00b0 13547461 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 056.149.032-59. Finalidade: Apoio e  suporte na Final do Ciclismo Mountain Bike XMC de MTB realizada na Pra\u00e7a Edmundo Pinto passando pela BR 317, no dia 29 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 857 DE 10 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor REGINALDO SILVA CORREA, Chefe da Divis\u00e3o de Cultura, portador do RG n\u00b0  11779632 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 702.711.511-53. Finalidade: Organiza\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o e Evento do 1\u00ba XCM de MTB Maratona de Mountain  Bike, no dia 29 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 859 DE 10 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor VALDCLEI DE  SOUZA LIMA, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia T\u00e9cnica, portador do RG n\u00b0 11214813 SSP/AC e do CPF n\u00ba 009.577.772-56. Finalidade: Ponto de hidrata\u00e7\u00e3o (retorno 21 Km) na 1\u00ba Meia Maratona de  Epitaciol\u00e2ndia, no dia 05 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 860 DE 10 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias de campo ao Senhor JONAS RODRIGUES CAVALCANTE, Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente e Turismo,  portador do RG n\u00b0 378542 SSP/AC e do CPF n\u00ba 699.683.492-91. Finalidade: Limpeza na Rua Minas Gerais, vistoria na rota de coleta de lixo, vistoria  do Parque Wilson Pinheiro e abastecimento do trator de esteira que atende  o aterro sanit\u00e1rio em Brasil\u00e9ia, nos dias 04 e 07 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 851 DE 10 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora JOSEANA MATOS DA SILVA,  Agente de Endemias (Respons\u00e1vel do Setor de Agendamento), portadora  do RG n\u00b0 0322835 SSP/AC e do CPF n\u00ba 725.753.442-04, por a mesma se  deslocar a cidade de Rio Branco-AC. Finalidade: Agendamento de consulta  de pacientes na FUNDHACRE, no dia 25 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 861 DE 10 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhora ROSINEI DA SILVA  BRITO, Chefe da Divis\u00e3o de Servi\u00e7os P\u00fablicos, portador do RG n\u00b0  n\u00b01064476-4 SSP/Ac, e do CPF n\u00ba 947.852.102-06, por o mesmo se  deslocar a cidade de Rio Branco-AC. Finalidade: Se deslocou a Rio  Branco para fazer uma Capacita\u00e7\u00e3o do Programa Titulo Brasil oferecido  pelo INCRA, no dia 01 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 862 DE 10 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora J\u00c9SSICA SILVA DO  NASCIMENTO, Chefe da Divis\u00e3o de Pol\u00edtica Social, portadora do RG  n\u00b0 11050977 SSP/AC e do CPF n\u00ba 018.594.352-70, por a mesma  se deslocar a cidade de Rio Branco-AC. Finalidade: Capacita\u00e7\u00e3o do  INCRA para o titula BRASIL e regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria, no dia 01 de  setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 864 DE 10 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias \u00e0 Senhora MARIZANA NOGUEIRA DE OLIVEIRA SILVA, Chefe da Divis\u00e3o de Assist\u00eancia \u00e0 Crian\u00e7a  e ao Adolescente, portadora do RG n\u00b0 379457 SSP/AC, e do CPF n\u00ba  809.475.062-68, por a mesma se deslocar a cidade de Rio Branco-AC.  Finalidade: Reuni\u00e3o com o Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a  e do Adolescente e Reuni\u00e3o com a Coordena\u00e7\u00e3o Estadual do Aux\u00edlio do  Bem, nos dias 02 e 03 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 867 DE 10 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias ao Senhor RAIMUNDO RODRIGUES DA SILVA, Operador de M\u00e1quinas e Implementos Agr\u00edcolas, portador do RG n\u00b0 302666 SSP/AC e do CPF n\u00ba 725.759.992-00, por o  mesmo se deslocar a cidade de Rio Branco-AC. Finalidade: Revis\u00e3o de  caminh\u00e3o, nos dias 06 e 07 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 863 DE 10 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor REGINALDO SILVA CORREA, Chefe da Divis\u00e3o de Cultura, portador do RG n\u00b0  11779632 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 702.711.511-53. Finalidade: Organiza\u00e7\u00e3o do Evento do 1\u00ba Festival da Can\u00e7\u00e3o \u201cA Vaz da Fronteira\u201d, Grupo 03  no s\u00e1bado, no dia 28 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 865 DE 10 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor WELLISON  DE OLIVEIRA DA SILVA, Diretor do Departamento de Esporte, portador  do RG n\u00b0 12583073 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 030.372.342-45. Finalidade:  Final do Campeonato de Ciclismo Mountain Bike XMC de MTB, no dia  29 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 866 DE 10 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias de campo ao Senhor JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO DA SILVA BATISTA, Motorista, portador do RG n\u00b0 0301524 SSP/AC  e do CPF n\u00ba 621.497.252-15. Finalidade: 11\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Sa\u00fade na Comunidade Associa\u00e7\u00e3o Bonfim e 12\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Sa\u00fade na Comunidade Associa\u00e7\u00e3o Porongaba, nos dias 07 e 14 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 868 DE 10 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor JONAS RODRIGUES CAVALCANTE, Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente e Turismo, portador do RG n\u00b0 378542 SSP/AC e do CPF n\u00ba 699.683.492-91.  Finalidade: Limpeza na Rua Minas Gerais, vistoria na rota de coleta de  lixo e entrega de lixeiras, no dia 28 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 867 DE 10 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor WELLISON DE  OLIVEIRA DA SILVA, Diretor do Departamento de Esporte, portador do  RG n\u00b0 12583073 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 030.372.342-45. Finalidade: Suporte e apoio no Campeonato do Z\u00e9 Brand\u00e3o, no dia 18 de julho de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 873 DE 13 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor WELLISON DE  OLIVEIRA DA SILVA, Diretor do Departamento de Esporte, portador do RG  n\u00b0 12583073 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 030.372.342-45. Finalidade: Suporte e  apoio no Campeonato do Z\u00e9 Brand\u00e3o, no dia 08 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 13 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 868 DE 10 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora JESSIANE NASCIMENTO MAIA, Diretora do Departamento de Turismo, portadora do  RG n\u00b0 10710795 SSP/AC e do CPF n\u00ba 018.249.262-19. Finalidade: 1\u00ba  F\u00f3rum Suinocultura, no dia 21 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 869 DE 10 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor KELSON CARLOS JOHAN, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Patrim\u00f4nio, portador do RG n\u00b0 268556  SSP/AC e do CPF n\u00ba 581.474.202-00. Finalidade: 1\u00ba F\u00f3rum de Suinocultura, no dia 21 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 872 DE 10 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias de campo \u00e0 Senhora ANT\u00d4NIA L\u00daCIA PEREIRA DE LIMA, Agente de Servi\u00e7os Gerais, portadora do RG n\u00b0  12059242 SSP/AM e do CPF n\u00ba 522.514.202-82. Finalidade: Servi\u00e7os  Prestados para avan\u00e7os administrativos na Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, nos dias 04 e 11 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 882 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora LIANE ROCHA CHAVES  NICOLAU, Diretora do Departamento de Administra\u00e7\u00e3o, portadora do  RG n\u00b0 701490 SESDEC/RO e do CPF n\u00ba 679.826.702-53, por a mesma  se deslocar a cidade de Rio Branco-AC. Finalidade: Deslocamento para  Rio Branco/Ac, resolver demandas relacionadas a Gest\u00e3o Municipal, no  dia 14 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 14 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 874 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias \u00e0 Senhora LINDACI FERREIRA  FRANCO, Assistente Social, portadora do RG n\u00b0 10213384 SSP/AC e  do CPF n\u00ba 894.559.402-72, por a mesma se deslocar a cidade de Rio  Branco-AC. Finalidade: Viagem a Rio Branco-Ac, condu\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicas  para Semin\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o das Pol\u00edticas P\u00fablicas para as Mulheres e  Capacita\u00e7\u00e3o referente \u00e0s OPM, nos dias 14 e 15 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 14 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 812 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora LIANE ROCHA CHAVES  NICOLAU, Diretora do Departamento de Administra\u00e7\u00e3o, portadora do  RG n\u00b0 701490 SESDEC/RO e do CPF n\u00ba 679.826.702-53. Finalidade:  Organiza\u00e7\u00e3o do Evento e Coordena\u00e7\u00e3o do 1\u00ba F\u00f3rum de Su\u00edno Cultura,  Comunidade S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, no dia 21 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 14 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 883 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora GREICE MAGALH\u00c3ES  DOS REIS, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais, portadora do RG n\u00b0  11665262 SSP/AC e do CPF n\u00ba 020.021.462-41. Finalidade: Suporte  na atividade do 1\u00ba Festival da Can\u00e7\u00e3o \u201cA Voz da Fronteira\u201d Grupo 01 no  s\u00e1bado, no dia 14 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 14 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 884 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias \u00e0 Senhora DIHEYNE DE ANDRADE DA CUNHA, Chefe de Gabinete do Prefeito, portadora do RG n\u00b0  1150337-8 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 015.702.132-75. Finalidade: Servi\u00e7os  prestados na Prefeitura Municipal (Servi\u00e7os internos na Prefeitura, digita\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o comprovat\u00f3rio de di\u00e1rias), nos  dias 04 e 11 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 14 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 025/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito de Epitaciol\u00e2ndia, S\u00e9rgio Lopes de Souza, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio c/c o previsto no caput  do artigo 26, da Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O,  na contrata\u00e7\u00e3o da empresa \u00c2NGULO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO  LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 04.396.920/0001-21, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os complementares de jardinagem e pintura, instala\u00e7\u00e3o e tubula\u00e7\u00e3o  de po\u00e7o na UBS Rubicon, na zona rural do munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/ AC, no valor global de R$ 14.589,22 (quatorze mil, quinhentos e oitenta  e nove reais e vinte e dois centavos) por se tratar de licita\u00e7\u00e3o dispens\u00e1vel (Art. 24, inc. II da Lei 8.666/93), sendo que as despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho:  09.20.10.301.0028.1.097 \u2013 Cont., Ref., Amp. e Equip. de Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os  de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001 \u2013 RPM. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 14 de setembro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 035/2021 TIPO: Menor pre\u00e7o global. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de seguran\u00e7a e  medicina do trabalho a fim de elaborar Programa de Preven\u00e7\u00e3o de  Riscos Ambientais \u2013 PPRA (NR-09); Laudo T\u00e9cnico das Condi\u00e7\u00f5es  Ambientais de Trabalho \u2013 LTCAT; Laudo de Insalubridade \u2013 LI (NR15); Laudo de Periculosidade \u2013 LP (NR-16); Plano de Gerenciamento  de Res\u00edduos do Servi\u00e7o de Sa\u00fade - PGRSS; An\u00e1lise Ergon\u00f4mica  do Trabalho \u2013 AET (NR-17); Gerenciamento de Absente\u00edsmo Empresarial \u2013 GAE; Gest\u00e3o de Cipa (NR-05); Gest\u00e3o de Treinamentos;  Gest\u00e3o da NR-32 para as unidades de sa\u00fade; Gest\u00e3o de Controle  de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual \u2013 EPI (NR-06); Programa  de Controle M\u00e9dico de Sa\u00fade Ocupacional \u2013 PCMSO (NR-07), bem  como realizar exames m\u00e9dicos e complementares em conformidade  com o PCMSO, para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/AC, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o.  DATA DE REABERTURA: 29 de setembro de 2021, \u00e1s 09h00min  (nove horas). O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos  interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, de segunda a quinta-feira  das 07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min e sexta-feira, das 07h00min \u00e0s 13h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, sito  a Rua Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos, n\u00ba 257 \u2013 Bairro Aeroporto e  no Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site  do munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br Epitaciol\u00e2ndia/AC, 15 de setembro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 076/2021 "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3                                                                        EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 060/2021 - PMF A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do  Art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 10 do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013  e suas altera\u00e7\u00f5es, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 012/2021  \u2013 Objeto: Registro de Pre\u00e7o para eventual e futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para o Fornecimento de Material Odontol\u00f3gico, para as  A\u00e7\u00f5es de Promo\u00e7\u00e3o, Preven\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o e Tratamento em Sa\u00fade  Bucal do SUS no N\u00edvel da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica no Munic\u00edpio de Feij\u00f3 - Acre.  FORNECEDOR: MD IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O - EIRELI, inscrito  no CNPJ N\u00ba 27.664.758/0001-80, com sede na Rua Coronel Alexandrino, n\u00ba 494, Bosque, CEP: 69.900-658, Rio Branco-Acre, vencedor do  certame com o menor pre\u00e7o por item. ASSINAM: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/PREFEITO MUNICIPAL/CONTRATANTE e o Sr. MARCELO BRILHANTE CABANELA/ FORNECEDOR. DATA DE ASSINATURA: 13/09/2021. VALIDADE DA ATA: 12 (DOZE)  MESES.    ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3                                                                        EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 062/2021 - PMF A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, em cumprimento ao disposto no \u00a7  2\u00ba do Art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 10 do Decreto Federal n\u00ba  7.892/2013 e suas altera\u00e7\u00f5es, e conforme o Preg\u00e3o Presencial  SRP n\u00ba 012/2021 \u2013 Objeto: Registro de Pre\u00e7o para eventual e futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para o Fornecimento de Material  Odontol\u00f3gico, para as A\u00e7\u00f5es de Promo\u00e7\u00e3o, Preven\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o  e Tratamento em Sa\u00fade Bucal do SUS no N\u00edvel da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica no Munic\u00edpio de Feij\u00f3 - Acre. FORNECEDOR: J V NOGUEIRA  IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA-ME, inscrito no CNPJ N\u00ba  27.896.988/0001-75, com sede na Rua Isaura Parente, n\u00ba 671, Bairro: Bosque, CEP: 69.900-493, Rio Branco-Acre, vencedor do certame com o menor pre\u00e7o por item. ASSINAM: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/PREFEITO MUNICIPAL/CONTRATANTE e o Sr. VITOR PESSOA NOGUEIRA/FORNECEDOR. DATA DE ASSINATURA: 13/09/2021. VALIDADE DA ATA: 12 (DOZE)  MESES.    ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3                                                                        EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 064/2021 - PMF A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do  Art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 10 do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013  e suas altera\u00e7\u00f5es, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 012/2021  \u2013 Objeto: Registro de Pre\u00e7o para eventual e futura Contrata\u00e7\u00e3o de  Pessoa Jur\u00eddica para o Fornecimento de Material Odontol\u00f3gico, para  as A\u00e7\u00f5es de Promo\u00e7\u00e3o, Preven\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o e Tratamento em Sa\u00fade  Bucal do SUS no N\u00edvel da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica no Munic\u00edpio de Feij\u00f3 - Acre.  FORNECEDOR: ODONTO PLUS COMERCIO DE MEDICAMENTOS  EIRELI, inscrito no CNPJ N\u00ba 01.070.964/0001-79, com sede na Estrada  de Porto Acre, n\u00ba 145, Loja 06, Bairro: Alto Alegre, CEP: 69.921-230, Rio  Branco-Acre, vencedor do certame com o menor pre\u00e7o por item. ASSINAM: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/PREFEITO  MUNICIPAL/CONTRATANTE e o Sr. ANTONIO JOSE FARIAS DE  SOUZA/FORNECEDOR. DATA DE ASSINATURA: 13/09/2021. VALIDADE DA ATA: 12 (DOZE) MESES.  "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O REFERENTE AO DIARIO 13.065 EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 011/2021 TOMADA DE PRE\u00c7O DE N\u00ba 003/2021 OBJETO: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DE RUAS LOCALIZADAS NO MUNICIPIO  DE JORDAO ACRE. Valor do Contrato: R$ 331.036,14 (trezentos e trinta e um mil trinta e seis  reais e quatorze centavos). Onde se l\u00ea: Data da Assinatura do Contrato: 02/06/2021 Vig\u00eancia Final: 02/06/2022 L\u00ea - se a: Data da Assinatura do Contrato: 14/09/2021 Vig\u00eancia Final: 14/03/2022   Assinam:  FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O CONTRATANTE YAN SILVA DA CUNHA CASTRO E CUNHA ENGENHARIA CONTRATADA  "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EDITAL DE ABERTURA DE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EDITAL N\u00b0 004/2021 A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Organizadora de Processo Seletivo Simplificado, nomeada pelo Decreto n\u00ba  153/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos moldes da Lei Municipal n\u00ba 468, de 19 de agosto de 2021, TORNA P\u00daBLICA a realiza\u00e7\u00e3o de  Processo Seletivo Simplificado para o preenchimento de vagas para os  cargos tempor\u00e1rios de NUTRICIONISTA, ENFERMEIRO e T\u00c9CNICO  EM ENFERMAGEM da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, para execu\u00e7\u00e3o  das Portarias Federais 2.222, de 25 de agosto de 2020, 731, de 16 de  abril de 2021 e 894, de 11 de maio de 2021, todas do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital e seus Anexos. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES:  1.1. Esta sele\u00e7\u00e3o e a respectiva contrata\u00e7\u00e3o reger-se-\u00e3o pelas normas deste Edital, seus anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, al\u00e9m da legisla\u00e7\u00e3o Municipal, Estadual e Federal a respeito do tema, em especial as Leis Municipais n\u00ba 257, de 10 de dezembro de 2009, que  disp\u00f5e sobre o Plano de Carreira, Cargos e Sal\u00e1rios dos servidores  do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima e 166, de 07 de agosto de 2003, que  disp\u00f5e sobre o Estatuto dos Servidores P\u00fablicos de M\u00e2ncio Lima,  bem como os princ\u00edpios estabelecidos no Art. 37, \u201ccaput\u201d, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sendo executado pela Comiss\u00e3o Organizadora nomeada pelo Decreto n\u00ba 153/2021. 1.2. A realiza\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o implica na concord\u00e2ncia do candidato  com as regras estabelecidas neste Edital, com ren\u00fancia expressa a  quaisquer outras. 1.3. O prazo de validade deste Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 de  06 (seis) meses, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o da Homologa\u00e7\u00e3o dos  resultados finais, podendo ser prorrogado, uma \u00fanica vez, por igual per\u00edodo, a crit\u00e9rio exclusivo da Administra\u00e7\u00e3o Municipal.  1.4. Toda a execu\u00e7\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado, bem como  os atos e informa\u00e7\u00f5es pertinentes, ser\u00e3o divulgados por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://www.manciolima.ac.gov.br e os principais ser\u00e3o  publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  1.5. O conte\u00fado program\u00e1tico da prova objetiva est\u00e1 dispon\u00edvel no Anexo deste Edital. 1.6. O candidato aprovado exercer\u00e1 suas atribui\u00e7\u00f5es em todo o per\u00edmetro do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, simultaneamente, incluindo-se zona  urbana, zona rural e zona ribeirinha.  1.7. As fun\u00e7\u00f5es do cargo, carga hor\u00e1ria, requisitos e remunera\u00e7\u00e3o s\u00e3o  os estabelecidos em anexo deste Edital. 1.8. O Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 composto por uma etapa  \u00fanica de prova objetiva. 1.9. A Prova Objetiva ser\u00e1 aplicada na cidade de M\u00e2ncio Lima/AC. 1.10. Ser\u00e1 de inteira responsabilidade da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento a realiza\u00e7\u00e3o dos demais atos posteriores ao  Processo Seletivo Simplificado, em especial os decorrentes da convoca\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o. 1.11. No ato da contrata\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 cumprir todos os requisitos necess\u00e1rios previstos em Lei, sendo que o n\u00e3o cumprimento, ou  cumprimento parcial, ensejar\u00e1 na desclassifica\u00e7\u00e3o.  2. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 2.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas exclusivamente pela internet, em link  pr\u00f3prio, no site oficial da Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima https:// www.manciolima.ac.gov.br, iniciando-se em 17/09/2021 e encerrando-se no dia 27/09/2021, mediante o preenchimento da ficha de inscri\u00e7\u00e3o  e Pagamento da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o.  2.1.1. O valor da taxa de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de: a) R$ 30,00 (trinta reais) para o cargo de t\u00e9cnico em enfermagem. b) R$ 50,00 (cinquenta reais) para os cargos de enfermeiro e nutricionista.  2.1.2. A import\u00e2ncia recolhida, relativa \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e1 devolvida  em hip\u00f3tese alguma e ser\u00e1 utilizada para custeio das despesas relativas  \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do Certame. 2.1.3. O boleto de pagamento dever\u00e1 ser gerado no ato da inscri\u00e7\u00e3o e  pago dentro do prazo estabelecido neste Edital.  2.2. Antes de se inscrever, o candidato dever\u00e1 tomar conhecimento das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, incluindo seus Anexos, partes integrantes das normas que regem o presente Processo Seletivo Simplificado,  das quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento em nenhuma hip\u00f3tese. 2.3. \u00c9 de responsabilidade exclusiva do candidato/interessado a identifica\u00e7\u00e3o correta e precisa dos requisitos e das atribui\u00e7\u00f5es das fun\u00e7\u00f5es. 2.4. N\u00e3o ser\u00e3o admitidas mais de uma inscri\u00e7\u00e3o ou inscri\u00e7\u00e3o condicional ou provis\u00f3ria. 2.5. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es por via postal, telefone, fax, e-mail ou  sem o pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o e/ou deferimento da isen\u00e7\u00e3o. 2.6. Os candidatos receber\u00e3o a confirma\u00e7\u00e3o de sua inscri\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s  do e-mail indicado. 2.7. A inscri\u00e7\u00e3o via Internet \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato. 2.8. A Comiss\u00e3o Organizadora n\u00e3o ser\u00e1 respons\u00e1vel pela veracidade  das informa\u00e7\u00f5es enviadas pelo candidato, sendo que, caso sejam apresentadas informa\u00e7\u00f5es falsas, o candidato ser\u00e1 desclassificado. 2.9. O candidato somente ser\u00e1 considerado inscrito neste Processo Seletivo Simplificado ap\u00f3s o cumprimento de todas as instru\u00e7\u00f5es descritas  neste Edital.3. DA ISEN\u00c7\u00c3O DA TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O  3.1. A isen\u00e7\u00e3o do valor da inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ocorrer\u00e1 para o candidato: a) que estiver inscrito no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do  Governo Federal (Cad\u00danico) e estiver desempregado; b) for doador de sangue, fazendo a comprova\u00e7\u00e3o de que doou nos \u00faltimos 12 (doze) meses. 3.2. O candidato interessado em pleitear a isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o  dever\u00e1 preencher o campo correspondente na plataforma de inscri\u00e7\u00f5es  que ser\u00e1 acessada por meio do site da prefeitura de M\u00e2ncio Lima https:// www.manciolima.ac.gov.br e anexar c\u00f3pia da carteira de trabalho (p\u00e1ginas  que contenham fotografia, identifica\u00e7\u00e3o civil e contratos de trabalhos para  que se identifique o alegado desemprego), comprova\u00e7\u00e3o de inclus\u00e3o no  Cadastro \u00danico (Cad\u00danico) ou comprova\u00e7\u00e3o de que doou sangue nos \u00faltimos 12 (doze) meses. Os documentos dever\u00e3o ser anexados na ficha de  inscri\u00e7\u00e3o preenchida no site, dentro do per\u00edodo estabelecido. 3.3. As datas de divulga\u00e7\u00e3o dos resultados dos pedidos de isen\u00e7\u00f5es  de inscri\u00e7\u00e3o, bem como de poss\u00edveis recursos constam no cronograma  anexo deste Edital. 3.4. Os resultados dos pedidos de isen\u00e7\u00f5es ser\u00e3o disponibilizados no  site da Prefeitura Municipal, na aba espec\u00edfica de Processo Seletivo  Simplificado.  3.5. O candidato dispor\u00e1, unicamente, do prazo previsto no cronograma  para contestar o indeferimento da isen\u00e7\u00e3o, mediante preenchimento de  formul\u00e1rio constante no site indicado anteriormente. 3.6. O candidato que tiver seu pedido de isen\u00e7\u00e3o indeferido dever\u00e1 retirar  o boleto por meio da plataforma de inscri\u00e7\u00e3o e efetuar o pagamento dentro  do prazo estabelecido no Edital.3.7. O candidato que tiver seu pedido de  isen\u00e7\u00e3o indeferido, e n\u00e3o efetuar o pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o at\u00e9 a  data limite para inscri\u00e7\u00f5es, ter\u00e1 automaticamente sua inscri\u00e7\u00e3o indeferida. 3.8. N\u00e3o ser\u00e1 concedida isen\u00e7\u00e3o de pagamento do valor da inscri\u00e7\u00e3o  ao candidato que: a) omitir informa\u00e7\u00f5es e/ou torn\u00e1-las inver\u00eddicas; b) fraudar e/ou falsificar informa\u00e7\u00e3o ou documenta\u00e7\u00e3o; c) n\u00e3o observar o prazo e os hor\u00e1rios estabelecidos neste Edital. 3.9. As informa\u00e7\u00f5es prestadas no formul\u00e1rio, bem como a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato, respondendo este por qualquer erro ou falsidade. 3.10. Sendo constatada, a qualquer tempo, a falsidade de qualquer  informa\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 cancelada a inscri\u00e7\u00e3o efetivada e anulados todos os  atos dela decorrentes, respondendo o candidato, pela falsidade praticada, na forma da lei. 4. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DA PROVA OBJETIVA 4.1. Caso haja necessidade de condi\u00e7\u00f5es especiais para se submeter \u00e0 Prova Objetiva, o candidato dever\u00e1 solicit\u00e1-las no ato da inscri\u00e7\u00e3o, no campo  espec\u00edfico da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o, indicando claramente quais os recursos  especiais necess\u00e1rios, arcando com as consequ\u00eancias de sua omiss\u00e3o. 4.1.1. O candidato dever\u00e1, no ato do preenchimento da inscri\u00e7\u00e3o, anexar  c\u00f3pia de laudo m\u00e9dico que ateste a necessidade de condi\u00e7\u00e3o especial. 4.1.2 O candidato que deixar de apresentar o laudo m\u00e9dico que justifique a necessidade do atendimento especial n\u00e3o ter\u00e1 o pedido atendido.  4.2. Os recursos especiais que ser\u00e3o disponibilizados aos candidatos, mediante solicita\u00e7\u00e3o nos termos do subitem acima, s\u00e3o: Tempo Adicional de Hor\u00e1rio  de Prova, Ledor, Prova Ampliada, Sala de Melhor Acesso, Lactantes \u2013 Local  para Acompanhante e Beb\u00ea, Aux\u00edlio para Transcri\u00e7\u00e3o, dentre outros. 4.3. As candidatas lactantes que tiverem necessidade de amamentar  durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas, al\u00e9m de solicitar atendimento especial  para tal fim, dever\u00e3o levar um acompanhante, maior de idade, que ficar\u00e1  em sala reservada e que ser\u00e1 respons\u00e1vel pela guarda da crian\u00e7a, n\u00e3o  fazendo jus \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o do tempo de prova. 4.3.1. A candidata lactante que comparecer ao local de provas com o  lactente e sem acompanhante n\u00e3o realizar\u00e1 a prova. 4.4. No atendimento \u00e0s condi\u00e7\u00f5es especiais n\u00e3o se inclui atendimento  domiciliar, hospitalar e transporte. 4.5. A realiza\u00e7\u00e3o da prova em condi\u00e7\u00f5es especiais ficar\u00e1 sujeita, ainda,  \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Organizadora, observados os crit\u00e9rios de  viabilidade e razoabilidade. 5. DA REALIZA\u00c7\u00c3O DA PROVA OBJETIVA 5.1. As informa\u00e7\u00f5es sobre o local e o hor\u00e1rio de aplica\u00e7\u00e3o da Prova  Objetiva ser\u00e3o divulgadas no site https://www.manciolima.ac.gov.br, na  data constante no cronograma deste edital.  5.2. \u00c9 de exclusiva responsabilidade do candidato, tomar ci\u00eancia do trajeto at\u00e9 o local de realiza\u00e7\u00e3o da prova, a fim de evitar eventuais atrasos,  sendo aconselh\u00e1vel ao candidato visitar o local de realiza\u00e7\u00e3o das provas com anteced\u00eancia m\u00ednima de 24 (vinte e quatro) horas. 5.3. O candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento acerca da data, hor\u00e1rio  e local de realiza\u00e7\u00e3o das provas, para fins de justificativa de sua aus\u00eancia. 5.4. Todos os hor\u00e1rios previstos neste Edital referem-se ao hor\u00e1rio local.  5.5. Quando da realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva, o candidato dever\u00e1, ainda, obrigatoriamente, levar caneta esferogr\u00e1fica de tinta azul ou preta,  fabricada em material transparente, n\u00e3o podendo utilizar outro tipo de  caneta ou material. 5.6. O candidato dever\u00e1 comparecer ao local de realiza\u00e7\u00e3o da Prova  Objetiva portando documento oficial e original de identifica\u00e7\u00e3o, com  anteced\u00eancia m\u00ednima de 1 (uma) hora do hor\u00e1rio estabelecido para o  fechamento dos port\u00f5es. 5.6.1. N\u00e3o ser\u00e1 admitido o uso de c\u00f3pias de documentos, ainda que  autenticadas em cart\u00f3rio.  5.7. Os port\u00f5es de acesso aos locais de prova fechar\u00e3o, impreterivelmente, nos 15 (quinze) minutos que antecederem o hor\u00e1rio de realiza\u00e7\u00e3o das provas.  5.7.1. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o ingresso de candidato no local de realiza\u00e7\u00e3o  da prova ap\u00f3s o hor\u00e1rio fixado para o fechamento dos port\u00f5es, mesmo  que as provas ainda n\u00e3o tenham sido iniciadas. 5.8. Ser\u00e3o considerados documentos oficiais de identidade (ORIGINAIS): a) Carteiras expedidas pelas For\u00e7as Armadas, pelos Corpos de Bombeiros e pelas Pol\u00edcias Militares; b) Carteiras expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores de exerc\u00edcio profissional (Ordens e Conselhos de Classe) que, por Lei Federal, valem  como identidade; c) Passaporte; d) Carteiras de Identidade expedidas por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico que, por Lei Federal, valem como identidade; e) Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (somente modelo com foto).  5.8.1. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos como documentos de identidade: a) Certid\u00e3o de nascimento ou Casamento; b) CPF; c) T\u00edtulos eleitorais; d) Carteiras de Motorista (modelo sem foto); e) Carteiras de Estudante; f) Carteiras Funcionais sem valor de identidade; g) Documentos ileg\u00edveis, n\u00e3o identific\u00e1veis e/ou danificados. 5.8.2. O documento dever\u00e1 estar em perfeitas condi\u00e7\u00f5es, de forma a  permitir, com clareza, a identifica\u00e7\u00e3o do candidato (foto e assinatura). 5.9. O documento de identidade dever\u00e1 ser apresentado ao Fiscal de  Sala ou de Local, antes do acesso \u00e0 sala ou ao local de prova. 5.9.1. N\u00e3o ser\u00e1 permitido, em hip\u00f3tese alguma, o ingresso nas salas ou  no local de realiza\u00e7\u00e3o das provas de candidatos sem documento oficial  e original de identidade, nem mesmo sob a alega\u00e7\u00e3o de estar aguardando que algu\u00e9m o traga. 5.9.2. Ap\u00f3s identifica\u00e7\u00e3o e entrada em sala, o candidato se dirigir\u00e1 \u00e0  carteira indicada pelo fiscal e n\u00e3o poder\u00e1 consultar ou manusear qualquer material de estudo ou de leitura enquanto aguardar o hor\u00e1rio de  in\u00edcio das provas. 5.10. N\u00e3o ser\u00e1 permitida a perman\u00eancia de candidatos que j\u00e1 tenham  terminado as provas no local de realiza\u00e7\u00e3o das mesmas. Ao terminarem, os candidatos dever\u00e3o se retirar imediatamente do local, n\u00e3o sendo poss\u00edvel nem mesmo a utiliza\u00e7\u00e3o dos banheiros e bebedouros. 5.11. A Prova acontecer\u00e1 em dia, hor\u00e1rio e local indicados nas publica\u00e7\u00f5es oficiais. N\u00e3o haver\u00e1, sob pretexto algum, segunda chamada, nem  justifica\u00e7\u00e3o de falta, sendo considerado eliminado do Processo Seletivo  Simplificado o candidato que faltar \u00e0s provas. N\u00e3o haver\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o de  prova fora do hor\u00e1rio, data e locais pr\u00e9-determinados. 5.12. Ser\u00e1 automaticamente eliminado do Processo Seletivo Simplificado, o candidato que durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas: a) for descort\u00eas com qualquer membro da equipe encarregada pela realiza\u00e7\u00e3o das provas;  b) for respons\u00e1vel por falsa identifica\u00e7\u00e3o pessoal;  c) utilizar ou tentar utilizar meios fraudulentos para obter aprova\u00e7\u00e3o;  d) ausentar-se do recinto da prova sem permiss\u00e3o;  e) deixar de assinar a lista de presen\u00e7a;  f) fizer, em qualquer documento, declara\u00e7\u00e3o falsa ou inexata;  g) perturbar, de qualquer modo, a ordem dos trabalhos; h) n\u00e3o atender as determina\u00e7\u00f5es deste Edital; i) for surpreendido em comunica\u00e7\u00e3o com outro candidato; j) n\u00e3o devolver o Cart\u00e3o de Respostas ao t\u00e9rmino das Provas, antes de  sair da sala; k) ausentar-se do local da prova antes de decorrida 1 (uma) hora do  in\u00edcio da mesma; l) for surpreendido portando celular durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas.  Celulares dever\u00e3o ser desligados, retiradas as baterias, e guardados  dentro do envelope fornecido pela Comiss\u00e3o ao entrar em sala, mantidos lacrados e dentro da sala at\u00e9 a sa\u00edda definitiva do local da realiza\u00e7\u00e3o da prova; m) n\u00e3o atender ao crit\u00e9rio da al\u00ednea acima e for surpreendido com celular fora do envelope fornecido ou portando o celular no deslocamento ao  banheiro/bebedouro ou o telefone celular tocar, estes \u00faltimos, mesmo  dentro do envelope fornecido pela Comiss\u00e3o; n) for surpreendido em comunica\u00e7\u00e3o verbal ou escrita ou de qualquer  outra forma; o) utilizar-se de livros, dicion\u00e1rios, c\u00f3digos impressos, m\u00e1quinas calculadoras e similares ou qualquer tipo de consulta; 5.13. Ap\u00f3s entrar em sala, n\u00e3o ser\u00e1 admitida qualquer esp\u00e9cie de consulta ou comunica\u00e7\u00e3o entre os candidatos, nem a utiliza\u00e7\u00e3o de livros,  dicion\u00e1rios, c\u00f3digos, manuais, impressos ou anota\u00e7\u00f5es, agendas eletr\u00f4nicas ou similares, telefone celular, smartphones, tablets, iPod, ipad,  pendrive, BIP, walkman, gravador ou similares, m\u00e1quina de calcular,  MP3, MP4 ou similares, notebook, palmtop, receptor, m\u00e1quina fotogr\u00e1fica ou similares, controle de alarme de carro ou qualquer outro receptor  de mensagens, nem o uso de rel\u00f3gio de qualquer forma, material ou especifica\u00e7\u00e3o, \u00f3culos escuros ou quaisquer acess\u00f3rios de chapelaria, tais  como: chap\u00e9u, bon\u00e9, gorro, etc. Tamb\u00e9m n\u00e3o ser\u00e1 admitida a utiliza\u00e7\u00e3o  de qualquer objeto/material, de qualquer natureza, que cubra a orelha  ou obstrua o ouvido.  5.14. \u00c9 proibido o porte de armas nos locais das provas, n\u00e3o podendo  o candidato armado realizar as mesmas. Nos casos em que o inscrito esteja autorizado a portar armas, dever\u00e1 apresentar documento que  comprove sua autoriza\u00e7\u00e3o. 5.14.1. \u00c9 expressamente proibido fumar no local de realiza\u00e7\u00e3o das provas. 5.15. O tempo total de realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva ser\u00e1 de 3h e 00 min. 5.15.1. A prova ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 13:00h, com os port\u00f5es sendo fechados  \u00e0s 12:45h.  5.16. O tempo de dura\u00e7\u00e3o da prova inclui o preenchimento do Cart\u00e3o  de Respostas. 5.16.1. O candidato s\u00f3 poder\u00e1 retirar-se definitivamente do recinto de realiza\u00e7\u00e3o da prova ap\u00f3s decorrida 1 (uma) hora, contada do seu efetivo in\u00edcio. 5.16.2. O candidato s\u00f3 poder\u00e1 levar o pr\u00f3prio exemplar do Caderno  de Quest\u00f5es se deixar a sala faltando 1 (uma) hora para o t\u00e9rmino do  hor\u00e1rio da prova. 5.16.3. Ao final da prova, os 03 (tr\u00eas) \u00faltimos candidatos dever\u00e3o permanecer na sala at\u00e9 que o \u00faltimo candidato termine sua prova, retirando-se todos de uma s\u00f3 vez. 5.16.4 N\u00e3o ser\u00e1 concedido tempo adicional de prova em nenhuma hip\u00f3tese. 5.17. Toda e qualquer ocorr\u00eancia, reclama\u00e7\u00e3o ou necessidade de registro, dever\u00e1 ser imediatamente manifestada ao fiscal ou representante  da Comiss\u00e3o, no local e no dia da realiza\u00e7\u00e3o da prova para o registro da  ocorr\u00eancia e, caso necess\u00e1rio, ser\u00e3o tomadas as provid\u00eancias cab\u00edveis. 6. DA PROVA OBJETIVA 6.1. A Prova Objetiva ter\u00e1 car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio e ser\u00e1  constitu\u00edda de quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha, conforme o Quadro de Provas, subitem 6.4. 6.1.1. Cada quest\u00e3o ter\u00e1 4 (quatro) alternativas, sendo apenas uma correta. 6.2. Cada candidato receber\u00e1 um Caderno de Quest\u00f5es e um \u00fanico  Cart\u00e3o de Respostas que n\u00e3o poder\u00e1 ser rasurado, amassado ou manchado, podendo vir a ser desclassificado caso n\u00e3o atenda este requisito. 6.3. O candidato dever\u00e1 seguir atentamente as recomenda\u00e7\u00f5es contidas na capa de seu Caderno de Quest\u00f5es e em seu Cart\u00e3o de Respostas, bem como as orienta\u00e7\u00f5es e instru\u00e7\u00f5es expedidas pela Comiss\u00e3o e  auxiliares durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas. 6.4. A organiza\u00e7\u00e3o da prova, seu detalhamento, n\u00famero de quest\u00f5es  por disciplina e valor das quest\u00f5es encontram-se representados nas  tabelas abaixo: 6.5. Ser\u00e1 eliminado do Processo Seletivo Simplificado o candidato que  n\u00e3o obtiver, pelo menos, 50% (cinquenta por cento) dos pontos totais  da Prova Objetiva. 6.6. O candidato dever\u00e1 transcrever as respostas da Prova Objetiva para  o Cart\u00e3o de Respostas, que ser\u00e1 o \u00fanico documento v\u00e1lido para corre\u00e7\u00e3o. 6.7. O candidato dever\u00e1 marcar, para cada quest\u00e3o, somente uma das  op\u00e7\u00f5es de resposta. Ser\u00e1 considerada errada e atribu\u00edda nota 0 (zero)  \u00e0 quest\u00e3o com mais de uma op\u00e7\u00e3o marcada, sem op\u00e7\u00e3o marcada, com  emenda ou rasura. 7. DOS RECURSOS E PEDIDOS DE REVIS\u00c3O 7.1. O candidato poder\u00e1 apresentar recurso, devidamente fundamentado, em rela\u00e7\u00e3o a qualquer das quest\u00f5es da Prova Objetiva, informando  as raz\u00f5es pelas quais discorda do gabarito ou conte\u00fado da quest\u00e3o, em  texto livre, a ser preenchido no prazo estipulado no cronograma deste  Edital, por meio do site https://www.manciolima.ac.gov.br. 7.1.1. Tamb\u00e9m poder\u00e1 ser apresentado recurso contra as etapas de realiza\u00e7\u00e3o deste Certame, conforme cronograma anexo.  7.1.2. O candidato que n\u00e3o atender aos requisitos m\u00ednimos descritos  neste item ter\u00e1 seu recurso negado. 7.2. Ap\u00f3s o julgamento dos recursos interpostos, os pontos correspondentes \u00e0s quest\u00f5es da Prova Objetiva, porventura anuladas, ser\u00e3o atribu\u00eddos a todos os candidatos, indistintamente. 7.3. As anula\u00e7\u00f5es de quest\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es de gabarito, notas, resultados ou etapas do edital, provenientes das decis\u00f5es dos recursos ou  pedidos de revis\u00e3o, ser\u00e3o dados a conhecer, coletivamente, por todos  os meios de divulga\u00e7\u00e3o cab\u00edveis. 8. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O FINAL DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  8.1. A nota final no Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 a nota final da  Prova Objetiva. 8.1.1. A classifica\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado obedecer\u00e1, primeiramente, a ordem de maior pontua\u00e7\u00e3o.  8.2.  Em caso de empate, ter\u00e1 prefer\u00eancia, sucessivamente, o(a)  candidato(a) que: a) tiver idade igual ou superior a sessenta anos, at\u00e9 o \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00e3o, conforme artigo 27, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei 10.741, de 1\u00ba de outubro  de 2003 (Estatuto do Idoso). Dentre os(as) idosos(as), \u00e9 assegurada prioridade aos maiores de oitenta anos, conforme artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo 2\u00ba, da  referida Lei; b) obtiver maior n\u00famero de pontos em CONHECIMENTOS ESPEC\u00cdFICOS; c) tiver maior idade, considerando, se necess\u00e1rio, dia, m\u00eas e ano.  9. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O E CONTRATA\u00c7\u00c3O 9.1. Os requisitos b\u00e1sicos para contra\u00e7\u00e3o s\u00e3o, cumulativamente, os seguintes: a) ter sido aprovado e classificado no Processo Seletivo Simplificado; b) ser brasileiro nato ou naturalizado, ou se encaixar no previsto do  par\u00e1grafo 1\u00b0, artigo 12, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal; c) estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; d) estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es militares, para o candidato do sexo  masculino; e) encontrar-se em pleno gozo de seus direitos pol\u00edticos e civis; f) n\u00e3o ter sofrido, no exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, penalidade incompat\u00edvel com nova investidura em cargo p\u00fablico; g) apresentar diploma ou certificado de curso obrigat\u00f3rio para o cargo, devidamente registrado, conforme requisito da fun\u00e7\u00e3o pretendida,  fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, comprovado por meio da apresenta\u00e7\u00e3o de original e c\u00f3pia do  respectivo documento; h) estar registrado e com a situa\u00e7\u00e3o regularizada junto ao \u00f3rg\u00e3o de  conselho de classe correspondente, devidamente comprovado com a  documenta\u00e7\u00e3o exigida; i) estar apto, f\u00edsico e mentalmente, para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es; j) ter idade m\u00ednima de 18 (dezoito) anos at\u00e9 a data da contrata\u00e7\u00e3o; k) apresentar declara\u00e7\u00e3o negativa de antecedentes criminais; l) n\u00e3o acumular cargos, empregos ou fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, salvo nos casos  constitucionalmente admitidos; m) cumprir, na \u00edntegra, as determina\u00e7\u00f5es previstas neste Edital de abertura do Processo Seletivo Simplificado; n) apresentar declara\u00e7\u00e3o de bens. 9.2. O candidato, se aprovado, por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, dever\u00e1  provar que possui todas as condi\u00e7\u00f5es para a investidura do cargo,  apresentando, pessoalmente, todos  os documentos exigidos pelo  presente Edital e outros que lhe forem solicitados, confrontando-se, ent\u00e3o, declara\u00e7\u00e3o e documentos, sob pena de perda do direito  \u00e0 vaga, pessoalmente, na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e  Planejamento, localizada na Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima/AC;  9.3. N\u00e3o comparecendo o candidato convocado no prazo previsto ou  verificando-se o n\u00e3o atendimento das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a contrata\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 convocado o pr\u00f3ximo classificado, observando-se a ordem  classificat\u00f3ria. 9.4. O candidato que n\u00e3o tiver interesse na contrata\u00e7\u00e3o imediata, poder\u00e1 requerer, uma \u00fanica vez, sua aloca\u00e7\u00e3o no final da lista de classificados. No per\u00edodo de validade do Processo Seletivo Simplificado, havendo a desist\u00eancia do titular, poder\u00e1 ser chamado o pr\u00f3ximo candidato  classificado, observada a ordem classificat\u00f3ria. 9.5. O candidato aprovado e que venha a tomar posse do cargo poder\u00e1  ser exonerado a qualquer momento, nos seguintes casos: a) inassiduidade; b) inefici\u00eancia; c) indisciplina; d) insubordina\u00e7\u00e3o; e) falta de dedica\u00e7\u00e3o ao servi\u00e7o; f) m\u00e1 conduta. 10. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 10.1. Quaisquer altera\u00e7\u00f5es nas regras fixadas neste Edital somente poder\u00e3o ser feitas por meio de edital de retifica\u00e7\u00e3o. 10.2. A Prefeitura de M\u00e2ncio Lima n\u00e3o se responsabiliza por informa\u00e7\u00f5es de qualquer natureza, divulgados em sites de terceiros. 10.3. \u00c9 de responsabilidade exclusiva do candidato acompanhar as publica\u00e7\u00f5es dos Editais, comunica\u00e7\u00f5es, retifica\u00e7\u00f5es e convoca\u00e7\u00f5es referentes a este Processo Seletivo Simplificado, durante todo o per\u00edodo de  validade. 10.4. Os resultados finais e convoca\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgados exclusivamente no site Oficial da Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima e Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre. 10.5. Acarretar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o do candidato no Processo Seletivo Simplificado, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais cab\u00edveis, a burla ou a tentativa  de burla a quaisquer das normas definidas neste Edital e/ou em outros  comunicados e instru\u00e7\u00f5es. 10.6. Os documentos produzidos e utilizados pelos candidatos em  todas as etapas do Processo Seletivo Simplificado s\u00e3o de uso e  propriedade exclusivos da Comiss\u00e3o Organizadora, sendo terminantemente vedada a sua disponibiliza\u00e7\u00e3o a terceiros ou a devolu\u00e7\u00e3o ao candidato. 10.7. Integram este Edital, os seguintes anexos: a) ANEXO I \u2013 Quadro de Vagas; b) ANEXO II \u2013 Atribui\u00e7\u00f5es; c) ANEXO III \u2013 Conte\u00fado Program\u00e1tico; d) ANEXO IV \u2013 Cronograma Previsto.  M\u00e2ncio Lima/AC, 15 de setembro de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado  Edital 004/2021 Decreto n\u00ba 153/2021 ANEXO I QUADRO DE VAGAS E REMUNERA\u00c7\u00c3O ANEXO II  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CARGO NUTRICIONISTA O nutricionista deve atuar em conson\u00e2ncia com os demais profissionais  do NASF e das equipes de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e com a \u00e1rea/setor respons\u00e1vel pela gest\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio,  visando qualificar a aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade e melhorar a sua resolubilidade.  Participar de equipes multidisciplinares destinadas a planejar, implementar, controlar e executar pol\u00edticas, programas, cursos, pesquisas  e eventos. Calcular os par\u00e2metros nutricionais para atendimento com  base em recomenda\u00e7\u00f5es nutricionais, avalia\u00e7\u00e3o nutricional e necessidades nutricionais espec\u00edficas, definindo a quantidade e qualidade dos  alimentos, obedecendo aos Padr\u00f5es necess\u00e1rios. Dentre outras atividades previstas nos instrumentos legais e inerentes ao cargo de Nutricionista. Haver\u00e1 atendimento cont\u00ednuo na zona urbana, rural e ribeirinha,  em todo o per\u00edmetro do munic\u00edpio. ENFERMEIRO Planejar, coordenar, executar e avaliar atividades de assist\u00eancia em  sa\u00fade; Desenvolver a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o, promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o, controle e reabilita\u00e7\u00e3o da sa\u00fade; Realizar consulta de enfermagem; Emitir  parecer e laudos sobre assuntos relacionados \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  Supervisionar o auxiliar de enfermagem, o t\u00e9cnico de enfermagem, estagi\u00e1rios e residentes; Notificar os pacientes com suspeitas de doen\u00e7as  e notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria; Coordenar equipes de inspe\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de sa\u00fade; Planejamento, organiza\u00e7\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o de todos os servi\u00e7os de Enfermagem; Realizar todas as atividades  cab\u00edveis aos profissionais voltados \u00e0 aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para atua\u00e7\u00e3o nas  Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade. Haver\u00e1 atendimento cont\u00ednuo na zona urbana, rural e ribeirinha, em todo o per\u00edmetro do munic\u00edpio. T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM Com atua\u00e7\u00e3o voltada para o paciente, \u00e0 fam\u00edlia e \u00e0 comunidade, o profissional foca na preven\u00e7\u00e3o de agravantes e melhora na sa\u00fade. O aux\u00edlio  prestado precisa ser baseado no modelo de preven\u00e7\u00e3o, bem como na  redu\u00e7\u00e3o de riscos comuns \u00e0 sa\u00fade, como doen\u00e7as cr\u00f4nicas, infecciosas  e sexualmente transmiss\u00edveis. Realizar atividades de suporte \u00e0 equipe  de sa\u00fade no cumprimento das pol\u00edticas de atendimento ao cidad\u00e3o, atividades t\u00e9cnicas e auxiliares de promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da  sa\u00fade. Haver\u00e1 atendimento cont\u00ednuo na zona urbana, rural e ribeirinha,  em todo o per\u00edmetro do munic\u00edpio. ANEXO III CONTE\u00daDO PROGRAM\u00c1TICO L\u00cdNGUA PORTUGUESA Compreens\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o de textos. Sem\u00e2ntica: sinon\u00edmia, anton\u00edmia, paron\u00edmia e homon\u00edmia: significados contextuais das palavras.  Denota\u00e7\u00e3o e conota\u00e7\u00e3o. Coer\u00eancia e coes\u00e3o textuais. Ortografia oficial:  corre\u00e7\u00e3o ortogr\u00e1fica, acentua\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica; divis\u00e3o sil\u00e1bica. Pontua\u00e7\u00e3o e  efeitos de sentido. Classes de palavras: identifica\u00e7\u00e3o, classifica\u00e7\u00e3o e  emprego. Correla\u00e7\u00e3o entre modos e tempos verbais. Crase. Sintaxe.  Estrutura da ora\u00e7\u00e3o. Termos da ora\u00e7\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o, classifica\u00e7\u00f5es e  emprego. O per\u00edodo simples e o per\u00edodo composto. As rela\u00e7\u00f5es sem\u00e2nticas: coordena\u00e7\u00e3o e subordina\u00e7\u00e3o. As diferentes vozes presentes no  texto: Discurso direto, indireto e indireto livre. Intertextualidade e interdiscursividade. Varia\u00e7\u00e3o lingu\u00edstica e adequa\u00e7\u00e3o ao contexto. CONHECIMENTOS GERAIS E ATUALIDADES Hist\u00f3ria e Geografia do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima. Hist\u00f3ria e Geografia  do Estado do Acre. Hist\u00f3ria e Geografia do Brasil. Atualidade e aspectos  pol\u00edticos do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima. Atualidade e aspectos pol\u00edticos  do Estado do Acre. Atualidade e aspectos pol\u00edticos do Brasil.  CONHECIMENTOS ESPEC\u00cdFICOS PARA O CARGO DE NUTRICIONISTA C\u00f3digo de \u00c9tica Profissional do Nutricionista. C\u00f3digo Sanit\u00e1rio do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima. Conceito de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o. Nutrientes:  Defini\u00e7\u00e3o, propriedades, fun\u00e7\u00f5es, digest\u00e3o, absor\u00e7\u00e3o, biodisponibilidade, metabolismo, necessidades e fontes alimentares. Alimenta\u00e7\u00e3o nos  Ciclos da Vida. Guia Alimentar para a Popula\u00e7\u00e3o Brasileira. Modifica\u00e7\u00f5es da dieta normal. Desnutri\u00e7\u00e3o e Obesidade. Doen\u00e7as Gastrointestinais. Doen\u00e7as End\u00f3crinas. Doen\u00e7as Cardiovasculares. Doen\u00e7as  Renais. Doen\u00e7as Hep\u00e1ticas. Doen\u00e7as do Sistema Musculoesquel\u00e9tico.  S\u00edndromes de M\u00e1 Absor\u00e7\u00e3o. Erros inatos do metabolismo. Transtornos  comportamentais que afetam a ingest\u00e3o de alimentos. Produ\u00e7\u00e3o e m\u00e9todos de conserva\u00e7\u00e3o de alimentos. Conceito, classifica\u00e7\u00e3o e composi\u00e7\u00e3o qu\u00edmica de alimentos. Higiene de alimentos, par\u00e2metros e crit\u00e9rios  de controle higi\u00eanico-sanit\u00e1rio, utiliza\u00e7\u00e3o de procedimentos operacionais padr\u00e3o. Perfil Nutricional e Consumo Alimentar. Fatores determinantes do estado nutricional da popula\u00e7\u00e3o.  CONHECIMENTOS ESPEC\u00cdFICOS PARA O CARGO DE ENFERMEIRO  Par\u00e2metros para o funcionamento do SUS; Sa\u00fade e Doen\u00e7a: Promo\u00e7\u00e3o  \u00e0 sa\u00fade. Preven\u00e7\u00e3o e controle de infec\u00e7\u00f5es. Preven\u00e7\u00e3o de agravos.  Atua\u00e7\u00e3o da Enfermagem na detec\u00e7\u00e3o e no controle de doen\u00e7as; Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Enfermagem: Origem e evolu\u00e7\u00e3o da Enfermagem. Aspectos  legais e \u00e9ticos de exerc\u00edcio da Enfermagem. O ambiente de trabalho.  T\u00e9cnicas b\u00e1sicas de Enfermagem. Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade. Pol\u00edtica Nacional de Humaniza\u00e7\u00e3o. Interven\u00e7\u00f5es de Enfermagem no domicilio. T\u00e9cnicas B\u00e1sicas de Enfermagem (Administra\u00e7\u00e3o de medicamentos, sondagem  nasog\u00e1strica e/ou vesical, cuidados com feridas, nebuliza\u00e7\u00e3o, coleta de  material para exames, oxigeno terapia). Parada cardiorrespirat\u00f3ria (PCR).  Assist\u00eancia de Enfermagem ao pr\u00e9-natal, parto e puerp\u00e9rio. Aleitamento  Materno. Planejamento Familiar. Doen\u00e7as cardiovasculares. Hansen\u00edase e  Tuberculose. O funcionamento do Sistema \u00danico de Sa\u00fade.                       CONHECIMENTOS ESPEC\u00cdFICOS PARA O CARGO DE T\u00c9CNICO EM  ENFERMAGEM Fundamentos de Enfermagem: t\u00e9cnicas e a\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas na assist\u00eancia  de enfermagem. No\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas de sa\u00fade e doen\u00e7a. Legisla\u00e7\u00e3o e \u00c9tica  de enfermagem. Administra\u00e7\u00f5es de medica\u00e7\u00f5es. Aleitamento materno.  Curativos \u2013 Potencial de contamina\u00e7\u00e3o, T\u00e9cnicas de curativos; Princ\u00edpios  da administra\u00e7\u00e3o de medicamentos: terap\u00eautica medicamentosa, no\u00e7\u00f5es  de farmacoterapia; Condutas do Auxiliar de Enfermagem na Sa\u00fade Mental  \u2013 interven\u00e7\u00f5es, sinais e sintomas; Doen\u00e7as Sexualmente Transmiss\u00edveis  \u2013 Vacinas, acondicionamento, Cadeia de frio. Sistema \u00danico de Sa\u00fade.  Procedimentos t\u00e9cnicos:  verifica\u00e7\u00e3o de sinais vitais, peso e mensura\u00e7\u00e3o,  administra\u00e7\u00e3o de medicamentos por via oral, intramuscular e endovenosa,  coleta de material para exames: sangue, fezes, urina e escarro, curativos;  Imuniza\u00e7\u00f5es: tipo, doses e via de administra\u00e7\u00e3o; Medidas de preven\u00e7\u00e3o e  controle de infec\u00e7\u00f5es; primeiros socorros.  ANEXO IV CRONOGRAMA PREVISTO ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E DESPORTO CONCURSO P\u00daBLICO  CARGO DE NUTRICIONISTA EDITAL N\u00b0 002/2021 RESULTADO FINAL A Comiss\u00e3o Organizadora do Concurso P\u00fablico, nomeada pelo Decreto n\u00b0137/2021, de 14 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em virtude de Senten\u00e7a proferida no Processo 08000581.2016.8.01.0015, TORNA P\u00daBLICO o RESULTADO FINAL ap\u00f3s a  prova objetiva para o cargo de Nutricionista da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto. M\u00e2ncio Lima/AC, 15 de setembro de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Concurso P\u00fablico Edital 002/2021 Decreto n\u00ba 137/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 023/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio em refer\u00eancia que tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de material  de consumo (Fardamentos escolares, fardamentos ACS, camisetas).  HOMOLOGO em todos os seus termos para que surta seus jur\u00eddicos  e legais efeitos, e ADJUDICO junto com o pregoeiro e sua equipe seu  objeto aos licitantes vencedores as empresas conforme segue: Para M.  E. PEREIRA DE SOUZA CNPJ: 10.227.152/0001-85: para o item 5 o  valor de R$ 24,60; para o item 9 o valor de R$ 58,50; para o item 13 o  valor de R$ 68,60; para o item 22 o valor de R$ 45,00; para o item 25 o  valor de R$ 50,00; para o item 36 o valor de R$ 37,30; para o item 42 o  valor de R$ 44,40; para o item 48 R$ 63,90; para o item 49 o valor de R$  61,50; para o item 54 o valor de R$ 59,90; para o item 60 o valor de R$  24,90; para o item 61 o valor de R$ 25,75; para o item 64 o valor de R$  19,30. Para F. L. RODRIGUES CNPJ: 12.194.177/0001-55: para o item  3 o valor de R$ 19,90; para o item 4 o valor de R$ 24,80; para o item 6  o valor de R$ 64,00; para o item 7 o valor de R$ 70,00; para o item 10  o valor de R$ 63,50; para o item 15 o valor de R$ 49,80; para o item 17  o valor de R$ 44,70; para o item 20 o valor de R$ 63,80; para o item 26  o valor de R$ 43,90; para o item 29 o valor de R$ 44,50; para o item 34  o valor de R$ 55,90; para o item 37 o valor de R$ 39,40; para o item 41  o valor de R$ 43,40; para o item 43 o valor de R$ 44,20; para o item 46  o valor de R$ 70,00; para o item 47 o valor de R$ 71,70; para o item  52 o valor de R$ 29,99; para o item 58 o valor de R$ 57,99. Para E. C.  S. MALHARIA CNPJ: 30.621.535/0001-40: para o item 1 o valor de R$  27,00; para o item 8 o valor de R$ 61,00; para o item 16 o valor de R$  44,60; para o item 23 o valor de R$ 47,70; para o item 24 o valor de R$  42,50; para o item 27 o valor de R$ 42,30; para o item 31 o valor de R$  36,90; para o item 32 o valor de R$ 39,00; para o item 38 o valor de R$  37,90; para o item 44 o valor de R$ 46,90; para o item 55 o valor de R$  67,67; para o item 56 o valor de R$ 64,70; para o item 62 o valor de R$  27,60. Para R. P. CRUZ - ME CNPJ: 14.325.029/0001-58: para o item 2  o valor de R$ 27,60; para o item 11 o valor de R$ 73,90; para o item 12 o  valor de R$ 66,80; para o item 14 o valor de R$ 44,90; para o item 18 o  valor de R$ 64,90; para o item 19 o valor de R$ 69,90; para o item 21 o  valor de R$ 64,80; para o item 28 o valor de R$ 43,00; para o item 30 o  valor de R$ 45,00; para o item 33 o valor de R$ 51,00; para o item 35 o  valor de R$ 59,50; para o item 39 o valor de R$ 38,50; para o item 40 o  valor de R$ 43,90; para o item 45 o valor de R$ 46,90; para o item 50 o  valor de R$ 121,67; para o item 51 o valor de R$ 110,90; para o item 53  o valor de R$ 37,60; para o item 57 o valor de R$ 59,80; para o item 59  o valor de R$ 22,90; para o item 63 o valor de R$ 31,40. M\u00e2ncio Lima, 14 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 48/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento, RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba.48/2021 para Contrata\u00e7\u00e3o da empresa  CCAF COMERCIO DE MEDICAMENTOS E MATERIAL HOSPITALAR  EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba. 16.917.181/0001-55, situada na Rua Jamonhanga, S/n, Quadra 62, Lote 13, Aparecida de Goi\u00e2nia \u2013 GO, no  valor total de R$ 28.819,76 (Vinte e oito mil, oitocentos e dezenove reais  e setenta e seis centavos), para aquisi\u00e7\u00e3o de M\u00e1scara N95, M\u00e1scara  de carv\u00e3o aditivado e luvas para Gari, para uso nos servi\u00e7os de limpeza  p\u00fablica no Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima - Acre, para atender as demandas  da Secretaria de Obras, Urbanismo e Saneamento, com fulcro no art.  75, inc. II, da Lei n\u00ba 14.133/2021.  M\u00e2ncio Lima/AC, 03 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 46/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo  desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento, RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 46/2021 para Contrata\u00e7\u00e3o  da empresa QUALIVIDA ASSESSORIA E CONSULTORIA EM SEGURAN\u00c7A E SA\u00daDE NO TRABALHO LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba.  03.912.598/0001-83, situada na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas 175, sala  01 \u2013 Bairro Bosque, Rio Branco \u2013 AC, no valor total de R$ 10.042.67  (Dez mil e quarenta e dois reais e sessenta e sete centavos), especializada para avalia\u00e7\u00e3o individual de condi\u00e7\u00f5es de insalubridade  no ambiente de trabalho, para poss\u00edvel viabiliza\u00e7\u00e3o do pagamento  adicional de insalubridade aos profissionais da Secretaria de Sa\u00fade,  com fulcro no art. 24, inc. II, da Lei n\u00ba 8.666/93.  M\u00e2ncio Lima/AC, 31 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 047/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo  desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento,  RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 047/2021 para Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa, OMEGASUL TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA para atender  a Secretaria Municipal de Sa\u00fade de M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, inscrita no  CNPJ N\u00ba 09.367.511/0001-10, situada na Avenida Cel. M\u00e2ncio Lima,  705 sala 07 \u2013 Bairro Centro em Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, no valor total de  R$ 37.500,00 (Trinta e sete mil e quinhentos reais), para fornecimento  de 150 (cento e cinquenta) megas de internet banda larga por meio de  link dedicado com acesso via fibra optica, para atender as Unidades  B\u00e1sicas de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima \u2013 Ac. Com fulcro no art.  75, inc. II, da Lei n\u00ba 14.133/2021.  M\u00e2ncio Lima/AC, 03 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MANCIO LIMA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N. 48/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N. 139/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba. 164/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de M\u00e1scara N95, M\u00e1scara de carv\u00e3o aditivado e  luvas para GARI, para uso nos servi\u00e7os de limpeza p\u00fablica no Munic\u00edpio de M\u00e2ncio lima Acre, para atender as demandas da Secretaria de  Obras, Urbanismo e Saneamento.   CONTRATADO: empresa CCAF COMERCIO DE MEDICAMENTOS E  MATERIAL HOSPITALAR EIRELI inscrita no CNPJ N\u00ba. 16.917.181/000155, situada na Rua Jamonhanga, S/n, Quadra 62, Lote 13, Aparecida de  Goi\u00e2nia \u2013 GO. No valor global de R$ 28.819,76 (Vinte e oito mil oitocentos e dezenove reais e setenta e seis centavos.) Vig\u00eancia: 03.09.2021 a  03.12.2021. Elemento da despesa: 3.3.90.30.00. Fonte de recursos: RP.  Assinam: ISAAC DE SOUZA LIMA \u2013 Contratante e CASSIA PEREIRA  PINTO \u2013 Contratada.     M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 03 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N. 46/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N. 135/2021 EXTRATO DO CONTRATO N.158/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para avalia\u00e7\u00e3o individual de condi\u00e7\u00f5es de insalubridade no ambiente de trabalho, para  poss\u00edvel viabiliza\u00e7\u00e3o do pagamento adicional de insalubridade aos profissionais da Secretaria de Sa\u00fade. CONTRATADO: a Empresa QUALIVIDA ASSESSORIA E CONSULTORIA EM SEGURAN\u00c7A E SA\u00daDE NO TRABALHO LTDA inscrita no  CNPJ N\u00ba. 03.912.598/0001-83, situada na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas 175,  sala 01 \u2013 Bairro Bosque, capital de Rio Branco \u2013 AC. No valor global  de R$ 10.042.67 (Dez mil e quarenta e dois reais e sessenta e sete  centavos). Vig\u00eancia: 31.08.2021 a 30.11.2021. Elemento da Despesa:  3.3.90.39.00. Fonte de Recurso: RP. Assinam: ISAAC DE SOUZA LIMA  \u2013 Contratante e MARCOS SOMOSA TOLENTINO \u2013 Contratado.  M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 31 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N. 047/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N. 137/2021 EXTRATO DO CONTRATO N.163/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em fornecimento de  150 megas de internet banda larga por meio de link dedicado com acesso via fibra optica, para atender as Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade do munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima - Ac.  CONTRATADO: empresa OMEGASUL TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA  inscrita no CNPJ N\u00ba. 09.367.511/0001-10, situada na Avenida Cel.  M\u00e2ncio Lima, 705, sala 07 \u2013 Bairro Centro em Cruzeiro do Sul \u2013 Acre.  No valor global de R$ 37.500,00 (Trinta e sete mil e quinhentos reais).  Nos termos da Lei Federal LEI N\u00ba 14.133/2021, com fulcro no art. 75,  inciso II. Vig\u00eancia: 03.09.2021 a 03.12.2021. Elemento de despesa:  3.3.90.39.00. Fonte de recursos: RP. Assinam: ISAAC DE SOUZA LIMA  \u2013 Contratante e ENOQUE DE ARAUJO MOREIRA \u2013 Contratado.   M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 03 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 149/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 064/2021 EDITAL DA CARTA CONVITE N\u00ba 005/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos,  como Contratante e do outro lado \u00e0 Empresa Concept Consultoria e  Projetos Ltda \u2013 EPP, como Contratada.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a Elabora\u00e7\u00e3o de Projeto de ATERRO SANIT\u00c1RIO DE PEQUENO PORTE para o Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, com a Execu\u00e7\u00e3o dos Estudos T\u00e9cnicos e Ambientais  necess\u00e1rios para sua Aprova\u00e7\u00e3o e Licenciamento Ambiental sob a Supervis\u00e3o da Secretaria de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos, conforme Edital e seus  anexos e Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto deste despesas, correr\u00e3o por conta dos Recursos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o Exerc\u00edcio  Financeiro do ano 2021. 08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E  SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS. 20 \u2013 DEPARTAMENTO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS. 1.093 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Aterro Sanit\u00e1rio  Municipal. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 33.90.39.00.00. \u2013 Outros Servi\u00e7os  de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos  Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios. VALOR: Pela execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os neste contrato, o CONTRATANTE pagar\u00e1 a empresa CONTRATADA, o valor global de R$- 84.800,00  (Oitenta e Quatro Mil e Oitocentos Reais), de acordo com os valores  especificados na Proposta de Pre\u00e7o da empresa vencedora VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 a partir da data de  sua assinatura e encerrar\u00e1 no dia 31 de dezembro de 2021, podendo  ser prorrog\u00e1vel de comum acordo na forma da Lei Federal n\u00ba 8.666/93  e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Isadora  de Farias Pereira \u2013 Pela Contratada. "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO   Extrato de Distrato n\u00ba 35/2021 \u2013 DISPENCA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 023/2021. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO,  contratado Ant\u00f4nio dos Santos da Silva, brasileira, residente e domiciliado nesta cidade, portador do CPF: 484.359.452-00 RG n\u00ba. 0262947SSP/AC, Loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) Im\u00f3vel localizado na Rua Deleuze Bara\u00fana s/n\u00ba, centro, im\u00f3vel de f\u00e1cil localiza\u00e7\u00e3o, sendo no andar superior,  composta de uma cozinha, 02 (dois) banheiros e 07 (sete) salas, im\u00f3vel  com estrutura de alvenaria. O presente DISTRATO \u00e9 irrevog\u00e1vel e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o cabendo arrependimento das partes, obrigando-se por si, seus herdeiros e sucessores. Assinam ISSAC DA SILVA PYANKO pela Prefeitura Municipal de MARECHAL  THAUMATURGO e Ant\u00f4nio dos Santos da Silva - CPF: 484.359.452-00. Marechal Thaumaturgo \u2013 AC 14 de setembro de 2021. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO   Extrato de Distrato n\u00ba 323/2020 \u2013 DISPENCA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 60/2020. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO, contratado CELI AZEVEDO DA SILVA, INSCRITO NO CPF:  039.762.152-36, INDENTIDADE 1339132-1, RUA DELEUS BARAUNA N\u00ba 593 BAIRRO CENTRO, CEP: 96.983-000, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  PROFISSIONAL DE T\u00c9CNICO DE ANALIS CLINICA PARA ATENDER  AS NECESSIDADES DA SECRET\u00c1RIA DE SA\u00daDE. O presente DISTRATO \u00e9 irrevog\u00e1vel e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o cabendo arrependimento das partes, obrigando-se por si, seus herdeiros e sucessores. Assinam ISSAC DA SILVA PYANKO pela Prefeitura Municipal de MARECHAL  THAUMATURGO e CELI AZEVEDO DA SILVA - CPF: 039.762.152-36. Marechal Thaumaturgo \u2013 AC 14 de setembro de 2021. ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Licita\u00e7\u00e3o TOMADA DE PRE\u00c7OS n\u00ba 011/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo Data de Abertura: 05/10/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Cinco de Novembro, n\u00ba 113 \u2013 Centro  Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE QUINTAIS NAS ESCOLAS DE ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO-AC. OBS: A pasta informativa contendo o edital e seus anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o retro mencionado. Marechal Thaumaturgo\u2013AC, 14 de setembro de 2021. Felix de Melo Sarah Neto  Presidente da CPML ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO   Extrato de Distrato n\u00ba 320/2020 \u2013 DISPENCA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 60/2020. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO,  contratado BRANDHON GADELHA DE ASSIS, INSCRITO NO CPF:  025.661.912-39, INDENTIDADE 115077810, EMDERE\u00c7O RODIA BR  364, N 1707, BAIRRO DISTRITO INDUSTRIAL, CEP: 69914220, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFICIONAL ENFERMEIRO PARA ATENDER AS  NECESSIDADES DA SECRET\u00c1RIA DE SA\u00daDE. O presente DISTRATO \u00e9 irrevog\u00e1vel e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o cabendo arrependimento das partes, obrigando-se por si, seus herdeiros e sucessores. Assinam ISSAC DA SILVA PYANKO pela Prefeitura Municipal de  MARECHAL THAUMATURGO e BRANDHON GADELHA DE ASSIS  - CPF: 025.661.912-39. Marechal Thaumaturgo \u2013 AC 14 de setembro de 2021. "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 154/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Exonerar a senhora MARA DALILA CAMILO CARDOSO, do cargo  de Coordenadora do AEE, ligado a Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, nomeada atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 108/2021 de 07 de maio de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com efeito retroativo ao dia 31 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO PREG\u00c3O PRESENCIAL (SRP) n\u00ba 012/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO: 022/2021 ATA: 02/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 130/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica Para o fornecimento de \u00e1gua mineral  e g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo \u2013 GLP destinado a atender as necessidades da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, que entre si fazem a Prefeitura Municipal  de Pl\u00e1cido de Castro e a empresa M.A. MOREIRA - ME, inscrita no CNPJ  sob o n\u00ba 14.314.710/0001-09, com sede na Rua Jose Pereira Nolasco N\u00b0 230,  Bairro: Centro, CEP 69928-000, no Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, neste ato  representada pelo (a) Sr (a). Marcus Araujo Moreira, Portador da C\u00e9dula de  Identidade n\u00ba 107499 SSP/AC e CPF n\u00ba 215.931.322-04. EXERC\u00cdCIO \u2013 2021 FUNCIONAL PROGRAMATICA - 02.11.10.12.361.0201.2015 ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00 FONTE DE RECURSO: 101.31 VALOR: 1.005,00 Data da assinatura: 13 de Setembro de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada Sr Marcus Araujo  Moreira. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O: 02/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO:001/2021 ADES\u00c3O: 001/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 126/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  Apoio Operacional e Administrativo, sob a inteira responsabilidade da  CONTRATADA, atendendo as necessidades da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de  Castro \u2013 AC, e a empresa T M COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita  no CNPJ sob o CNPJ  n\u00ba 17.310.879/0001-70, com sede na Rua Siqueira Campos, S/N \u2013 Sala 01 \u2013 Centro - CEP: 69.940-000,  Munic\u00edpio de  Sena Madureira-AC, neste ato representada pelo Sr. MANOEL OSMAR  FERREIRA DE FRAN\u00c7A, portador do CPF n\u00ba 435.428.912-15 e RG n\u00ba  240.524 SSP/AC. Valor: R$ 103.867,88 (cento e tr\u00eas mil oitocentos e sessenta e sete reais  e oitenta e oito centavos). Vig\u00eancia: 31/12/2021. Data da Assinatura: 01 de setembro de 2021. Assinam: Camilo Da Silva (Prefeito) e pela contratada Sr. Manoel Osmar  Ferreira de Fran\u00e7a. ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS Considerando as informa\u00e7\u00f5es contidas no presente processo de n\u00ba.  088/2021; Considerando a solicita\u00e7\u00e3o inicial que deu origem ao presente processo,  onde foi evidenciada a necessidade de contrata\u00e7\u00e3o do objeto solicitado; Considerando a autoriza\u00e7\u00e3o para a Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7o  n\u00ba 010/2021, emitida pela Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC,  atrav\u00e9s do Of\u00edcio PMPC/GAB/OF/N\u00ba 213/2021, de 13 de agosto de 2021. Considerando finalmente, a aceita\u00e7\u00e3o das empresas e apresenta\u00e7\u00e3o de  toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, inclusive os comprovantes de regularidade fiscal, DECIDIMOS pela Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os  acima descrita, para fins de contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento  de pe\u00e7as e servi\u00e7os, conforme dados abaixo. Pl\u00e1cido de Castro - AC, 15 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DECRETO N\u00ba 2.009, DE 10 DE SETEMBRO DE 2021. INSTITUI OS MEMBROS DA COMISS\u00c3O ORGANIZADORA DO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 001/2021, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica institu\u00edda a Comiss\u00e3o Municipal Coordenadora do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 001/2021, da Prefeitura Municipal de Porto  Acre, Estado do Acre. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o de que trata o artigo primeiro deste Decreto, fica  assim composta: Presidente: Joanne Mendes Deocleciano de Andrade  Membro: Marcelo Pereira Luiz Membro: Jos\u00e9 Mois\u00e9s Co\u00ealho da Costa Membro: Maricilda Silva Rocha  Par\u00e1grafo \u00danico: A comiss\u00e3o poder\u00e1 funcionar somente com a maioria  absoluta de seus membros. Art. 3\u00ba - As decis\u00f5es da Comiss\u00e3o Coordenadora do Processo Seletivo  Simplificado ser\u00e3o tomadas por maioria simples dos votos. Art. 4\u00ba - Compete \u00e0 Comiss\u00e3o: I - Marcar, organizar e presidir as reuni\u00f5es; II \u2013 Propor as medidas adequadas ao bom andamento dos trabalhos  durante todo o Processo Seletivo Simplificado; III \u2013 Receber das Secretarias o nome de todos os designados para comporem as equipes de entrevistadores; IV \u2013 Coordenar o exame da documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelos candidatos; V - Orientar as Secretarias na realiza\u00e7\u00e3o das entrevistas e da avalia\u00e7\u00e3o  curricular, sobre os julgamentos e atribui\u00e7\u00f5es de notas; VI \u2013 Receber das secretarias os relat\u00f3rios das atividades \u201cin loco\u201d, para  por fim se manifestar acerca da regularidade do processo; Art. 5\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 10  de setembro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis,  59\u00ba do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO                                LEI N\u00ba 2.411 DE 10 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cInstitui o Programa de Vacina\u00e7\u00e3o Domiciliar de Idosos e pessoas com  Defici\u00eancias no Munic\u00edpio de Rio Branco e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO-ACRE  Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de Rio Branco decreta e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00b0 Fica institu\u00eddo o Programa de Vacina\u00e7\u00e3o Domiciliar de Idosos e  Pessoas com Defici\u00eancias no Munic\u00edpio de Rio Branco.  Art. 2\u00b0 O Programa ser\u00e1 destinado a pessoas com idade de 60 (sessenta) anos ou mais, que, comprovadamente, estejam impossibilitadas de  se deslocar at\u00e9 o posto de vacina\u00e7\u00e3o e para pessoas com defici\u00eancia,  principalmente as que tenham dificuldades em locomo\u00e7\u00e3o.  Art. 3\u00b0 A ades\u00e3o ao programa depende de indica\u00e7\u00e3o m\u00e9dica e se dar\u00e1  mediante cadastramento, que poder\u00e1 ocorrer: I - mediante solicita\u00e7\u00e3o do paciente, de seus familiares ou de procurador  por ele constitu\u00eddo; ou II - de of\u00edcio, pelo Poder P\u00fablico. Art. 4\u00b0 As vacinas a serem aplicadas poder\u00e3o ser:  I - vacina contra a gripe (influenza);  II -  vacina contra pneumonia pneumoc\u00f3cica;  III - vacina contra difteria e t\u00e9tano (dupla bacteriana do tipo adulto-dt);  IV - febre amarela;  V - hepatite;  VI - tr\u00edplice viral;  VII - meningite meningoc\u00f3cica; e VIII - doses de refor\u00e7o e/ou vacinas eventuais e obrigat\u00f3rias.  Art. 5\u00b0 Esta lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 10 de setembro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba  do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do Estado do Acre e 137\u00ba do Munic\u00edpio  de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.305 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021    \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo  62, inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro  no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 300.000,00  (trezentos mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior,  no valor de R$ 300.000,00 (trezentos mil reais), ser\u00e1 compensado de  acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto  no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17  de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio Valdenir Cardoso Gomes de Melo Junior Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento, em Exerc\u00edcio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.306 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo  62, inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro  no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 2.000.000,00  (dois milh\u00f5es de reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o  da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior,  no valor de R$ 2.000.000,00 (dois milh\u00f5es de reais), ser\u00e1 compensado  de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320  de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio Valdenir Cardoso Gomes de Melo Junior Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento, em Exerc\u00edcio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.311 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo  62, inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro  no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 230.019,94  (duzentos e trinta mil, dezenove reais e noventa e quatro centavos), ao  Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior,  no valor de R$ 230.019,94 (duzentos e trinta mil, dezenove reais e noventa e quatro centavos) provir\u00e1 de super\u00e1vit financeiro apurado em  balan\u00e7o de exerc\u00edcio anterior, nos termos do disposto no inciso I do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio Valdenir Cardoso Gomes de Melo Junior Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento, em Exerc\u00edcio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.317 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 727, de 19 de mar\u00e7o de 2021, que concedeu a cess\u00e3o do servidor Roraima Moreira da Rocha Neto, matr\u00edcula  n\u00ba 701877-1, para prestar servi\u00e7os junto a C\u00e2mara Municipal de Rio  Branco, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.006, de 22  de mar\u00e7o de 2021.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 02 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.318 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 050, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Zeladoria da  Cidade \u2013 SMZC; Considerando o Oficio n\u00ba.1554/2021/GAB/SMZC, de 08 de setembro 2021,  da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade, bem como o MEMO/GABPRE/N\u00ba637/2021, de 08 de setembro de 2021, do Gabinete do Prefeito;   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Francisco Edinaldo Rodrigues de Sousa, para exercer o  cargo em comiss\u00e3o, lotado na Divis\u00e3o de Coleta de Res\u00edduos S\u00f3lidos, na  Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC, refer\u00eancia CC \u2013 4.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 1\u00ba de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba  do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de  Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 128/2021   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF/N\u00ba 0508/SEPLAN/2021, de 13 de setembro de 2021, da Secretaria Municipal de Planejamento - SEPLAN,  bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 657/2021, de 13 de setembro de 2021,  do Gabinete do Prefeito,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00b0 118, de 02 de setembro de 2021, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.122, de 08 de setembro de 2021. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 14 DE SETEMBRO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 674, DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar Mauro Roney Costa da Silva, da fun\u00e7\u00e3o gratificada,  refer\u00eancia FG-5. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 31 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO  PORTARIA N\u00ba 675, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Evercley Cavalcante Lima, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 09 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO  PORTARIA N\u00ba 676, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Celina Gabriela da Silva e Silva, para exercer o cargo  em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-3. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 09 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 196/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta o art. 1. \u00ba da Lei n.\u00ba 1.731  de 22 de dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO a altera\u00e7\u00e3o da Lei n.\u00ba 1.731, de 22 de dezembro de  2008, atrav\u00e9s da Lei Complementar n.\u00ba 55, de 11 de dezembro de 2018,  que promoveu modifica\u00e7\u00f5es no Anexo II, que trata da Estrutura Organizacional B\u00e1sica e Simbologia para os Cargos, respectivamente. RESOLVE: Art. 1.\u00ba NOMEAR Victor Hugo Sestito Salom\u00e3o, Matr\u00edcula 704367-5,  para exercer o cargo de Coordenador da CAMOB da Superintend\u00eancia  Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito, em substitui\u00e7\u00e3o ao Titular do cargo,  no per\u00edodo de 13 a 27 de setembro de 2021. Art. 2.\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 13 de setembro. Rio Branco-AC, 13 de setembro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNCIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/PRES/FMC N\u00ba 123/2021                            EDITAL DE PR\u00caMIOS POVOS ORIGIN\u00c1RIOS EDITAL N. 04/2021 \u2013 LEI ALDIR BLANC O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, PEDRO HENRIQUE  LIMA E SILVA, nomeado pelo Decreto Municipal N\u00ba 820, de 15 de abril  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei Complementar  n\u00famero 57, de 14 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 12.452, de 17 de dezembro de 2018,  p\u00e1ginas 156 e seguintes, em seu artigo 8\u00ba, inciso V; RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR os representantes da sociedade civil abaixo para comporem a COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS DO EDITAL N.  04/2021 \u2013 EDITAL DE PR\u00caMIOS POVOS ORIGIN\u00c1RIOS, escolhidos  pelo CONSELHO MUNICIPAL DE POL\u00cdTICAS CULTURAIS \u2013 CMPC,  em 6 de setembro de 2021: Titular: Karla Kristina Oliveira Martins \u2013 CPF 216.692.959-49 Titular: Marcos de Almeida Matos \u2013 CPF 058.679.176-06  Suplente: Arlan Hudson Souza e Silva \u2013 CPF 859.125.062-15  Suplente: Paulo Roberto Nunes Ferreira \u2013 CPF 658.679.632-68  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco (AC), 09 de Setembro de 2021. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA Diretor \u2013 Presidente Decreto N. 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNCIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/PRES/FMC N\u00ba 124/2021                            EDITAL DE PR\u00caMIOS POVOS ORIGIN\u00c1RIOS EDITAL N. 04/2021 \u2013 LEI ALDIR BLANC O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, PEDRO HENRIQUE  LIMA E SILVA, nomeado pelo Decreto Municipal N\u00ba 820, de 15 de abril  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei Complementar  n\u00famero 57, de 14 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 12.452, de 17 de dezembro de 2018,  p\u00e1ginas 156 e seguintes, em seu artigo 8\u00ba, inciso V; RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR os representantes da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE  CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL abaixo para comporem a COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS DO EDITAL N.  04/2021 \u2013 EDITAL DE PR\u00caMIOS POVOS ORIGIN\u00c1RIO. Titular: Lilian Campos de Pinho de Almeida de Souza \u2013 CPF 263.846.393-00  Suplente: Wellington Gomes Fraga \u2013 CPF 870.915.852-90  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco (AC), 09 de Setembro de 2021. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA Diretor \u2013 Presidente Decreto N. 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB DIRETORIA DA PRESID\u00caNCIA O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB, Pedro Henrique  Lima e Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei-Complementar n\u00famero 57, de 14 de dezembro de 2018 e nomeado pela  Portaria N\u00famero 820, de 15 de abril de 2020, TORNA P\u00daBLICO que  os fazedores de cultura abaixo est\u00e3o credenciados e cadastrados no  CADASTRO CULTURAL DE RIO BRANCO. 1. BRUNA STHEFANY FI\u00daZA DA SILVA (CPF N. 043.535.032-35)  2. GERSON JOS\u00c9 MARQUES DE SOUZA (CPF N. 735.720.472-34)  3. ROSE MARRY LOPES DA SILVA (CPF N. 926.530.302-68)  4. SAMARA NASCIMENTO DA SILVA (CPF N. 995.727.102-49).  Rio Branco, 22 de junho de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor-Presidente  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA SEFIN N\u00ba 002, DE 01 DE JULHO DE 2021. \u201cEstabelece procedimentos operacionais para a execu\u00e7\u00e3o de despesas  por meio de Suprimento de Fundos, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta  e Indireta do Munic\u00edpio de Rio Branco.\u201d O Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as do Munic\u00edpio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais com fulcro no estabelecidono Art. 46 da Lei Municipal n\u00ba  961/1991; Considerando o disposto nos arts. 68, 69, 78, 83 e 88 da Lei Federal n\u00ba  4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, que estatui Normas Gerais de Direito  Financeiro para elabora\u00e7\u00e3o e controle dos or\u00e7amentos e balan\u00e7os da  Uni\u00e3o, dos Estados, dos Munic\u00edpios e do Distrito Federal; Considerando o disposto no art. 24, II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21  de junho de 1993, alterada pela Lei Federal n\u00ba 9.648, de 27 de maio de  1998, Decreto n\u00ba 9.412 de 18 de junho de 2018; Considerando o disposto na Lei Municipal n\u00ba 965, de 11 de outubro de  1991, que disp\u00f5e sobre o regime de adiantamento na Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica Municipal e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o disposto no art. 33 e no art. 34 da Lei Municipal n\u00ba  1.551, de 08 de novembro de 2005, que disp\u00f5e sobre a estrutura da  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal Direta e Indireta; Considerando que o Tribunal de Contas do Estado do Acre editou a  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 062, de 18 de julho de 2008, indicando as metodologias e  procedimentos adequados \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o das Contas de Governo e de  Gest\u00e3o, dentre os quais se destacam em seu art. 5\u00ba, os procedimentos  cont\u00e1beis a serem adotados pelos respons\u00e1veis pelo poder p\u00fablico; Considerando finalmente, as a\u00e7\u00f5es do Programa de Moderniza\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o  no Munic\u00edpio, constante do Plano de Gest\u00e3o por Programas, estabelecem: Art. 1\u00ba Os procedimentos para a execu\u00e7\u00e3o de despesas por meio de  suprimento de fundos, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do  Munic\u00edpio de Rio Branco, s\u00e3o os constantes desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa. Suprimento de Fundos  Art. 2\u00ba Suprimento de fundos consiste na concess\u00e3o de numer\u00e1rio a  servidor, sempre precedida de empenho na dota\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria \u00e0 despesa  a realizar, que n\u00e3o possa subordinar-se ao processo normal da execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. Art. 3\u00ba As despesas com suprimento de fundos ser\u00e3o efetivadas por meio  de Cart\u00e3o Corporativo do Governo Municipal \u2013 CCGM, e emitidos pelo  Banco do Brasil S/A, requeridos pela Secretaria Municipal de Finan\u00e7as; Solicita\u00e7\u00e3o Art. 4\u00ba O cadastramento do servidor dever\u00e1 ser providenciado, pelo \u00f3rg\u00e3o ou entidade a que estiver vinculado, no s\u00edtio do Banco do Brasil, na  internet, op\u00e7\u00e3o \u201cGoverno Municipal\u201d \u2013 Cadastro de Portador. Art. 5\u00ba A unidade respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira  do \u00f3rg\u00e3o ou entidade, encaminhar\u00e1 ao servidor suprido formul\u00e1rio devidamente preenchido e assinado pelo ordenador de despesas e pelo  gestor financeiro, bem como o Cart\u00e3o Corporativo para desbloqueio junto ao Banco do Brasil. Art . 6\u00ba O ato concessivo do suprimento de fundos dever\u00e1 conter:  I - a unidade gestora requisitante; II - a indica\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio financeiro; III - classifica\u00e7\u00e3o completa da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria que suportar\u00e1 a despesa; IV - nome, CPF, cargo ou fun\u00e7\u00e3o do servidor a quem vai ser entregue o  suprimento e o  n\u00ba do Cart\u00e3o Corporativo do Governo Municipal \u2013 CCGM; V - indica\u00e7\u00e3o, em algarismos ou por extenso, do valor do suprimento; VI - per\u00edodo de aplica\u00e7\u00e3o e prazo para presta\u00e7\u00e3o de contas do suprimento;  VII - indica\u00e7\u00e3o das despesas a realizar. Limites or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros Art. 7\u00ba. O suprimento de fundos dever\u00e1 fundamentar-se na exist\u00eancia  de dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria na natureza de despesa espec\u00edfica do objeto  da concess\u00e3o. Art. 8\u00ba. O valor de um suprimento de fundos entregue ao suprido, poder\u00e1  relacionar-se a mais de uma natureza de despesa, desde que precedido dos empenhos nas dota\u00e7\u00f5es respectivas, respeitados os valores de  cada natureza. Art. 9\u00ba. Ao conceder o suprimento de fundos, o ordenador de despesa  determinar\u00e1 a emiss\u00e3o do empenho, cuja c\u00f3pia da Nota de Empenho  ficar\u00e1 anexada ao ato de concess\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. Em se tratando de suprimento de fundos para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os prestados por pessoa f\u00edsica, dever\u00e1 ser emitida Nota  de Empenho referente \u00e0s Obriga\u00e7\u00f5es Tribut\u00e1rias e de Contribui\u00e7\u00f5es,  observado o limite de que trata o art. 10 desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa. Art. 10. Cabe \u00e0 unidade respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira de cada \u00f3rg\u00e3o ou entidade: \u2013 acompanhar a execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira dos suprimentos  de fundos; \u2013 verificar se a solicita\u00e7\u00e3o de cada unidade gestora e se os respectivos  supridos atendem ao disposto nesta Instru\u00e7\u00e3o Normativa; \u2013 encaminhar \u00e0 autoridade concedente e, posteriormente, ao ordenador de despesas para as devidas autoriza\u00e7\u00f5es, a solicita\u00e7\u00e3o de suprimentos de fundos; \u2013 emitir a Nota de Empenho (NE) e os procedimentos necess\u00e1rios \u00e0  disponibiliza\u00e7\u00e3o financeira do suprimento de fundos; IV \u2013 orientar o suprido quanto \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o do suprimento de fundos,  prazos de aplica\u00e7\u00e3o e de presta\u00e7\u00e3o de contas, encaminhando-lhe c\u00f3pia  dos documentos referentes \u00e0s concess\u00f5es dos suprimentos. Limites para concess\u00e3o Art. 11. O suprimento de fundos para despesas de que trata o art. 16  desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa, est\u00e1 limitado a 20% (vinte por cento) do valor estabelecido na al\u00ednea \u201ca\u201d (convite) do inciso \u201cII\u201d do artigo 23, da Lei  Federal n\u00ba 8.666/93, alterada pela  Lei Federal n\u00ba 9.648/98, Decreto n\u00ba  9.412 de 18 de junho de 2018, atualiza os valores das modalidades de  licita\u00e7\u00e3o de que  trata o art. 23 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. \u00a7 1\u00ba Excepcionalmente, e desde que justificado, o ordenador de despesa pode autorizar valores superiores, observados os limites estabelecidos na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. \u00a7 2\u00ba. O limite m\u00e1ximo para realiza\u00e7\u00e3o de despesa de pequeno vulto em  cada documento comprobat\u00f3rio, ser\u00e1 de 2% (dois por cento)  do valor  estabelecido na al\u00ednea \u201ca\u201d (convite) do inciso \u201cII\u201d do artigo 23, da Lei  Federal n\u00ba 8.666/93, alterada pela Lei Federal n\u00ba 9.648/98. Decreto n\u00ba  9.412 de 18 de junho de 2018, atualiza os valores das modalidades de  licita\u00e7\u00e3o de que  trata o art. 23 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. \u00a7 3\u00ba. \u00c9 vedado o fracionamento de despesa ou de documento comprobat\u00f3rio, caracterizado por aquisi\u00e7\u00f5es de mesma natureza f\u00edsica e  funcional, para adequa\u00e7\u00e3o dos valores de que trata o \u00a7 2\u00ba deste artigo. Art. 12. O valor do suprimento de fundos inclui os valores referentes \u00e0s  Obriga\u00e7\u00f5es Tribut\u00e1rias e de Contribui\u00e7\u00f5es, n\u00e3o podendo, em hip\u00f3tese  alguma, ultrapassar os limites estabelecidos no art. 11 e seu \u00a7 2\u00ba desta  Instru\u00e7\u00e3o Normativa. \u00a7 1\u00ba Do valor a pagar ao prestador de servi\u00e7o pessoa f\u00edsica, ser\u00e1 retida  a contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria por ele devida, recolhida atrav\u00e9s de Guia  da Previd\u00eancia Social - GPS e inclu\u00edda na Guia de Recolhimento do  Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o \u2013 GFIP, na forma e nos prazos  estabelecidos na legisla\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria. \u00a7 2\u00ba O valor referente ao Imposto sobre Servi\u00e7os, quando incidente,  dever\u00e1 ser retido do valor a ser pago ao prestador de servi\u00e7o e recolhido  por meio do Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o Municipal - DAM. Restri\u00e7\u00f5es \u00e0 concess\u00e3o Art. 13. N\u00e3o se conceder\u00e1 suprimento de fundos: I \u2013 a respons\u00e1vel por 1 (um) suprimentos a comprovar;  II \u2013 a servidor que n\u00e3o esteja em efetivo exerc\u00edcio; III \u2013 a quem n\u00e3o tenha v\u00ednculo empregat\u00edcio com o servi\u00e7o p\u00fablico municipal;  IV \u2013 a ordenador de despesa e a respons\u00e1vel por setor financeiro; V - a servidor que tenha a seu cargo a guarda ou a utiliza\u00e7\u00e3o de material a  adquirir, salvo quando n\u00e3o houver outro servidor na unidade administrativa; VI - a respons\u00e1vel por suprimento de fundos que, esgotado o prazo, n\u00e3o  tenha prestado contas de sua aplica\u00e7\u00e3o; VII - a servidor que esteja respondendo a processo administrativo disciplinar, ou o que teve suas contas recusadas ou impugnadas em virtude  de desvio, desfalque, falta ou m\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o dos recursos recebidos; VIII - a servidor detentor de senha de acesso ao Sistema de Administra\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil; IX - com prazo de aplica\u00e7\u00e3o ap\u00f3s o encerramento do exerc\u00edcio financeiro correspondente. Aplica\u00e7\u00e3o Art. 14. O suprimento de fundos s\u00f3 pode ser aplicado em objetos compat\u00edveis com a classifica\u00e7\u00e3o de despesa prevista no ato de concess\u00e3o. \u00a7 1\u00ba Antes de cada aquisi\u00e7\u00e3o, o suprido deve consultar o almoxarifado  quanto \u00e0 disponibilidade do material em estoque, e a consulta compor\u00e1  o respectivo processo administrativo. \u00a7 2\u00ba O suprido deve verificar a exist\u00eancia de contrato do \u00f3rg\u00e3o ou entidade com empresa que possa fornecer o material ou prestar os servi\u00e7os  de imediato e a informa\u00e7\u00e3o expressa constar\u00e1 da presta\u00e7\u00e3o de contas. \u00a7 3\u00ba O prazo de aplica\u00e7\u00e3o do Suprimento de Fundos e de at\u00e9 60  (sessenta) dias, contado da assinatura do ato de concess\u00e3o. Para a presta\u00e7\u00e3o de contas do Suprimento de Fundos, o prazo \u00e9 de at\u00e9 10 (dez)  dias, contados a partir do t\u00e9rmino do prazo de aplica\u00e7\u00e3o. Isto \u00e9, disp\u00f5es  de at\u00e9 60 (sessenta) dias para aplicar e mais 10 (dez) dias para prestar  contas, totalizando assim at\u00e9 70 (setenta) dias. Despesas admitidas Art. 15. S\u00e3o despesas pass\u00edveis de realiza\u00e7\u00e3o por meio de suprimento de fundos: I \u2013 de pequeno vulto, assim entendidas aquelas cuja soma, em cada  caso, n\u00e3o ultrapassa limite estabelecido nesta Instru\u00e7\u00e3o Normativa; II - extraordin\u00e1rias ou urgentes, assim entendidas aquelas cuja n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o imediata possa causar preju\u00edzo ao Tesouro Municipal ou interromper o curso de atendimento de servi\u00e7os p\u00fablicos, as quais ser\u00e3o  fundamentadas pelo ordenador de despesas; \u00a7 1\u00ba. Nas hip\u00f3teses previstas nos incisos I e II deste artigo, salvo em  situa\u00e7\u00f5es emergenciais fora da sede do munic\u00edpio, devidamente comprovadas, a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo fica condicionada: a) \u00e0 inexist\u00eancia tempor\u00e1ria ou eventual no Almoxarifado, dep\u00f3sito ou  farm\u00e1cia, do material ou medicamento a adquirir; b) \u00e0 aus\u00eancia contempor\u00e2nea de contrata\u00e7\u00e3o em vigor para a realiza\u00e7\u00e3o  do  objeto; c) \u00e0 impossibilidade, inconveni\u00eancia ou inadequa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de  estocagem do material. \u00a7 2\u00ba. \u00c9 vedada a realiza\u00e7\u00e3o de despesas, sob a forma de suprimento  de fundos, \u00e0 conta de dota\u00e7\u00f5es destinadas a pagamento de pessoal,  obriga\u00e7\u00f5es patronais, de compromissos vinculados \u00e0 d\u00edvida p\u00fablica e  aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente. Cart\u00e3o Corporativo do Governo Municipal Art. 16. O ordenador de despesas \u00e9 a autoridade competente para indicar os  portadores de Cart\u00e3o Corporativo do Governo Municipal do respectivo \u00f3rg\u00e3o. \u00a7 1\u00ba. A ades\u00e3o ao contrato dever\u00e1 ser precedida de abertura de processo administrativo espec\u00edfico, no \u00e2mbito do \u00f3rg\u00e3o, do qual constar\u00e1  c\u00f3pia do contrato firmado pela Prefeitura Municipal de Rio Branco com  a Administradora de Cart\u00f5es. \u00a7 2\u00ba. Uma vez assinado o termo de ades\u00e3o, o ordenador de despesas assume inteira responsabilidade pelo cumprimento das regras contratuais, e  demais instru\u00e7\u00f5es relativas ao uso dos cart\u00f5es emitidos com a titularidade  do respectivo \u00f3rg\u00e3o, e ao pagamento das despesas decorrentes. \u00a7 3\u00ba. N\u00e3o ser\u00e3o admitidos pagamentos de taxas de ades\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o, anuidades ou quaisquer outros decorrentes de obten\u00e7\u00e3o e uso do  Cart\u00e3o Corporativo do Governo Municipal. Art. 17. Em nenhuma hip\u00f3tese ser\u00e3o admitidas transa\u00e7\u00f5es pela modalidade de \u201cassinatura em arquivo\u201d, entendidas como aquelas em que o  portador adquire bens e servi\u00e7os via telefone ou  outro meio sem assinar  o correspondente comprovante de venda, salvo quando da realiza\u00e7\u00e3o  de saque em esp\u00e9cie. Art. 18. O ordenador de despesas definir\u00e1, para registro na Administradora de Cart\u00f5es, o limite total do \u00f3rg\u00e3o, bem como o limite a ser concedido aos portadores de Cart\u00e3o Corporativo do governo Municipal, por  ele autorizados, e os tipos de gastos permitidos, se d\u00e9bito e/ou saque. \u00a7 1\u00ba. O somat\u00f3rio dos limites estabelecidos para os portadores de Cart\u00e3o Corporativo do governo Municipal, n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar o limite  total do respectivo \u00f3rg\u00e3o, observado o art. 11 desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa. \u00a7 2\u00ba. O pagamento aos afiliados dever\u00e1 ser efetivado na data da compra, exigindo-se o comprovante de venda, n\u00e3o sendo permitido saque. Art. 19. O Cart\u00e3o Corporativo do Governo Municipal \u00e9 de uso pessoal e  intransfer\u00edvel do portador nele identificado, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o  para outros fins que n\u00e3o aqueles previstos nesta Instru\u00e7\u00e3o Normativa. Art. 20. O \u00f3rg\u00e3o usu\u00e1rio \u00e9 respons\u00e1vel pelas transa\u00e7\u00f5es e obriga\u00e7\u00f5es  decorrentes da utiliza\u00e7\u00e3o dos cart\u00f5es emitidos com autoriza\u00e7\u00e3o do ordenador de despesas, sem preju\u00edzo da responsabilidade solid\u00e1ria do  portador, para todos os efeitos legais, at\u00e9: I - a data e hora da comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Central de Atendimento da Administradora de Cart\u00f5es, da ocorr\u00eancia de roubo, furto, perda ou extravio de  Cart\u00e3o Corporativo em vigor; e II - a data da inclus\u00e3o no Boletim de Cancelamento, quando se tratar de  cart\u00e3o cancelado ou substitu\u00eddo e n\u00e3o devolvido, pelo \u00f3rg\u00e3o, \u00e0 Secretaria Municipal de Finan\u00e7as. Par\u00e1grafo \u00fanico. O ressarcimento de eventuais transa\u00e7\u00f5es fraudulentas  com cart\u00e3o roubado, furtado, perdido ou extraviado, mesmo que efetuadas por terceiros, at\u00e9 a data e hora da ocorr\u00eancia \u00e0 Central de Atendimento da Administradora de Cart\u00f5es, ser\u00e1 de inteira responsabilidade  do ordenador de despesas ou do portador por ele autorizado. Art. 21. O Cart\u00e3o Corporativo \u00e9 de uso pessoal e intransfer\u00edvel do portador nele identificado, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o para outros fins que  n\u00e3o aqueles previstos nesta Instru\u00e7\u00e3o Normativa. Presta\u00e7\u00e3o de Contas Art. 22. A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser apresentada \u00e0 Diretoria de  Contabilidade da SEFIN, mediante protocolo, no prazo de at\u00e9 10 (dez)  dias subseq\u00fcentes ao t\u00e9rmino do per\u00edodo de aplica\u00e7\u00e3o indicado no ato  concess\u00f3rio, devidamente aprovada pela autoridade concedente. \u00a7 1\u00ba A Diretoria de Contabilidade da SEFIN, efetuar\u00e1 o controle dos prazos para presta\u00e7\u00e3o de contas pelos supridos, para efeito de baixa de  responsabilidade, o qual dever\u00e1 ser efetivado no prazo de 5 (cinco) dias  \u00fateis do recebimento da presta\u00e7\u00e3o de contas devidamente aprovada  pelo ordenador de despesas. \u00a7 2\u00ba A impugna\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas ou a sua n\u00e3o-apresenta\u00e7\u00e3o  dentro do prazo fixado no ato de concess\u00e3o, acarretar\u00e3o a instaura\u00e7\u00e3o,  pelo ordenador de despesas, de tomada de contas especial para apura\u00e7\u00e3o dos fatos, identifica\u00e7\u00e3o dos respons\u00e1veis e quantifica\u00e7\u00e3o do dano,  em conformidade com a Lei Complementar n\u00ba 38, de 27 de dezembro  de 1993 (Lei Org\u00e2nica do TCE/AC). \u00a7 3\u00ba S\u00e3o pass\u00edveis de impugna\u00e7\u00e3o, dentre outras, as seguintes hip\u00f3teses: a) fracionamento de notas fiscais para adequa\u00e7\u00e3o aos limites de despesas de pequeno vulto; b) valores recebidos em uma natureza de despesa e aplicados em outra; c) comprovantes com datas anteriores \u00e0 libera\u00e7\u00e3o do recurso ou posteriores ao per\u00edodo de aplica\u00e7\u00e3o; d) documentos rasurados, sem identifica\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o, com preenchimento incompleto, ileg\u00edveis ou n\u00e3o originais; e) valores aplicados em material permanente ou outra muta\u00e7\u00e3o patrimonial classificada como despesa de capital; f) aquisi\u00e7\u00e3o de bens ou servi\u00e7os para os quais existam ou devam existir  contratos de fornecimento; g) assinatura de livros, revistas, jornais e peri\u00f3dicos; h) pagamento de di\u00e1rias; i) pagamento de combust\u00edvel; j) reparo de ve\u00edculos que ultrapasse o valor disposto no \u00a7 2\u00ba do art. 10  desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa. Art. 23. No m\u00eas de dezembro prevalecer\u00e3o os prazos para presta\u00e7\u00e3o  de contas contidos nas normas de encerramento de exerc\u00edcio, editadas  anualmente pela Secretaria Municipal de Finan\u00e7as. Art. 24. A comprova\u00e7\u00e3o das despesas realizadas dever\u00e1 ser atestada  por outro servidor que n\u00e3o seja o suprido ou o ordenador de despesas,  que tenha conhecimento das condi\u00e7\u00f5es em que estas foram efetuadas,  mediante a aposi\u00e7\u00e3o no pr\u00f3prio documento fiscal do nome completo, matr\u00edcula, cargo/fun\u00e7\u00e3o exercido do servidor respons\u00e1vel e a data do atesto. Art. 25. As despesas realizadas dever\u00e3o ser comprovadas por documento fiscal espec\u00edfico, em original, em nome do \u00f3rg\u00e3o emissor do  empenho, com data de emiss\u00e3o igual ou posterior ao da libera\u00e7\u00e3o do  recurso e compreendida dentro do per\u00edodo fixado para aplica\u00e7\u00e3o, e conter\u00e1 declara\u00e7\u00e3o do fornecedor do material ou prestador de servi\u00e7o, do  recebimento da import\u00e2ncia paga. \u00a7 1\u00ba A aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo ser\u00e1 comprovada atrav\u00e9s de  Nota Fiscal, Nota Fiscal Fatura, Nota Fiscal de Venda ao Consumidor. \u00a7 2\u00ba A presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o realizado por pessoa jur\u00eddica ser\u00e1 comprovada atrav\u00e9s de Nota Fiscal de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os. \u00a7 3\u00ba A presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os realizada por pessoa f\u00edsica ser\u00e1 comprovada atrav\u00e9s de Recibo de Servi\u00e7o Prestado por Pessoa F\u00edsica, que  conter\u00e1, obrigatoriamente, de forma clara, o nome, CPF e o n\u00famero de  inscri\u00e7\u00e3o no INSS do prestador de servi\u00e7o, excetuando-se a inexist\u00eancia  da inscri\u00e7\u00e3o em casos excepcionais. \u00a7 4\u00ba. Os comprovantes das despesas realizadas n\u00e3o poder\u00e3o conter  discrimina\u00e7\u00e3o abreviada que dificulte a identifica\u00e7\u00e3o do objeto, rasuras,  acr\u00e9scimos, emendas ou entrelinhas. Art. 26. O suprido deve verificar, no ato da emiss\u00e3o da nota fiscal, se ela  est\u00e1 de acordo com os prazos de aplica\u00e7\u00e3o estabelecidos pelo ordenador de despesas e se: I \u2013 as notas fiscais n\u00e3o t\u00eam rasuras ou emendas; II - a discrimina\u00e7\u00e3o \u00e9 leg\u00edvel e n\u00e3o h\u00e1 generaliza\u00e7\u00e3o ou abreviatura que  impossibilite a identifica\u00e7\u00e3o do material adquirido ou servi\u00e7os prestados; III - as notas fiscais t\u00eam o carimbo de \u201cPago\u201d ou \u201cRecebemos\u201d; IV - no caso de compra de materiais ou servi\u00e7os prestados aplicados em  bens m\u00f3veis ou im\u00f3veis, em reformas ou manuten\u00e7\u00e3o, consta o n\u00famero  do tombamento ou registro patrimonial; o endere\u00e7o, no caso de im\u00f3veis;  o n\u00famero da placa do ve\u00edculo, inclusive para aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel; V - a despesa \u00e9 compat\u00edvel com o elemento de despesas autorizado  pelo ordenador de despesas; VI - a data limite para emiss\u00e3o da nota fiscal estabelecida pelo \u00d3rg\u00e3o de  Arrecada\u00e7\u00e3o competente; VII - na aquisi\u00e7\u00e3o do material ou execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os n\u00e3o foi utilizada  mais de uma nota fiscal com a mesma caracter\u00edstica, o que pode caracterizar fracionamento das despesas. Art. 27. O processo de presta\u00e7\u00e3o de contas constar\u00e1 de processo administrativo espec\u00edfico com todas as folhas numeradas e rubricadas pelo  suprido, na ordem seq\u00fcencial dos fatos e conter\u00e1 as seguintes pe\u00e7as: I - c\u00f3pia do ato de concess\u00e3o; II - c\u00f3pia da Nota de Empenho de despesa; III - c\u00f3pia da ordem banc\u00e1ria relativa \u00e0 libera\u00e7\u00e3o do recurso; IV - demonstrativo original das despesas realizadas assinado pelo suprido; V - notas fiscais originais (1\u00aa via) e nominais ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade emissor da Nota de Empenho; VI - comprovante de pagamento pelo Cart\u00e3o Corporativo do Governo  Municipal (ticket);  VII - c\u00f3pia da GPS, se for o caso; VIII - extrato banc\u00e1rio da movimenta\u00e7\u00e3o no per\u00edodo da aplica\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o;  IX - c\u00f3pia do recolhimento do ISS, se for o caso; X - justificativa quanto \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o do material/servi\u00e7o, constando de  declara\u00e7\u00f5es  conforme art. 14 desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa; XI - Anexos I, II e III da Lei Municipal n\u00ba 965/1991. XII - Certificado do Controle Interno. Art. 28. Na an\u00e1lise da presta\u00e7\u00e3o de contas, a unidade respons\u00e1vel pela  execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira do \u00f3rg\u00e3o ou entidade, observar\u00e1 os  seguintes procedimentos: I - apresenta\u00e7\u00e3o do processo dentro do prazo estabelecido pelo ordenador de despesas; II - quadro demonstrativo de despesas de d\u00e9bito e cr\u00e9dito, em ordem  cronol\u00f3gica de acordo com o executado pelo suprido; III - processo devidamente autuado, numerado e instru\u00eddo; IV - emiss\u00e3o dos comprovantes de despesas dentro do prazo de aplica\u00e7\u00e3o estipulado pelo ordenador de despesas e em acordo com o elemento de despesa para o qual foi concedido; V - documento de prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de aplica\u00e7\u00e3o e de comprova\u00e7\u00e3o  autorizado pelo ordenador de despesas, quando for o caso; VI - notas fiscais originais atestadas por servidor que tenha conhecimento  da despesa e que n\u00e3o seja o pr\u00f3prio suprido ou o ordenador de despesas; VII - carimbo de \u201cPago\u201d ou \u201cRecebemos\u201d da empresa emitente da nota fiscal; VIII - inexist\u00eancia de fracionamento de despesas; e IX - justificativa para aquisi\u00e7\u00e3o especial, autorizada pelo ordenador de  despesas. Art. 29. O suprido deve conhecer as normas que regem a utiliza\u00e7\u00e3o de  suprimento de fundos e n\u00e3o pode transferir para outra pessoa a responsabilidade da aplica\u00e7\u00e3o. Art. 30. O suprido ser\u00e1 notificado pelo ordenador de despesas sempre  que houver alguma impropriedade ou irregularidade na presta\u00e7\u00e3o de  contas e, se for o caso, poder\u00e1 ser solicitado a recolher aos cofres p\u00fablicos os recursos utilizados em desacordo com a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Art. 31. Sanadas as impropriedades ou poss\u00edveis irregularidades, a  presta\u00e7\u00e3o de contas ser\u00e1 aprovada pelo ordenador de despesas que a  encaminhar\u00e1 ao Departamento de Contabilidade da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as, para baixa de responsabilidade cont\u00e1bil. Art. 32. Na imin\u00eancia de gozar f\u00e9rias, o suprido: I - n\u00e3o deve solicitar novo suprimento de fundos; e II - deve prestar contas antecipadamente, caso possua saldo e o t\u00e9rmino do per\u00edodo de utiliza\u00e7\u00e3o se der durante o per\u00edodo de f\u00e9rias. Art. 33. O servidor que deixar de ser suprido deve comunicar ao Departamento de Tesouraria da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as, atrav\u00e9s  de memorando e devolver o Cart\u00e3o Corporativo do Governo Municipal. Dos procedimentos cont\u00e1beis Art. 34. Os suprimentos de fundos concedidos pelo Munic\u00edpio de Rio  Branco obedecer\u00e3o \u00e0s seguintes classifica\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis: I - Natureza da Despesa \u2013 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; II - Natureza da Despesa \u2013 3.3.90.33.00 \u2013 Passagem e Despesas com  Locomo\u00e7\u00e3o; III - Natureza da Despesa \u2013 3.3.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros  \u2013 Pessoa F\u00edsica; IV - Natureza da Despesa \u2013 3.3.90.39.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros  \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Art. 35. Para efeito da codifica\u00e7\u00e3o dos suprimentos de fundos concedidos pelo Munic\u00edpio de Rio Branco dever\u00e3o ser observados, na escritura\u00e7\u00e3o cont\u00e1bil, os seguintes esquemas cont\u00e1beis: Art. 36. Os casos omissos e as d\u00favidas em rela\u00e7\u00e3o a esta Instru\u00e7\u00e3o  Normativa ser\u00e3o resolvidos pelo Departamento de Contabilidade da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as Decreto n\u00ba 01/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE SUSPENS\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 029/2021 \u2013 CPL01/PMRB A Pregoeira da CPL 01 da Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre,  torna p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  029/2021 \u2013 CPL01/PMRB, cujo o objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo e  operacional, de natureza cont\u00ednua, para atender Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o-SEGATI, Processo  CPL 01/PMRB N\u00b0 127/2021 e no site www.licitacoes-e.com.br, atrav\u00e9s  do N\u00ba 892750, em virtude de pedido de esclarecimentos. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de setembro de 2021. Selma Sales de Mesquita Pregoeira da CEL/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 CPL02 AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 061/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, acess\u00f3rios novos, genu\u00ednos, originais e similares para reposi\u00e7\u00e3o, especificamente para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva no cavalo mec\u00e2nico Mercedes Benz LS 1938, para atender as necessidades da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco-EMURB. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), do  dia 01 de outubro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico:  site  www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a  partir do dia 15 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br n\u00ba 895385 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na  Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 13 de setembro de 2021. FRANCISCO JO\u00c3O RICARDO PEREIRA Pregoeiro da CPL02/PMRB Decreto n\u00b0 867, de 22 de abril de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE ABERTURA  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 062/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Maquin\u00e1rio \u2013 01 Trator de Esteiras, com pot\u00eancia  l\u00edquida m\u00ednima de 118 hp e 01 Retroescavadeira sobre rodas, com pot\u00eancia l\u00edquida m\u00ednima de 85 hp, visando a execu\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio Plataforma +Brasil n\u00b0 905185/2020, para atender a Secretaria Municipal de  Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), do  dia 27 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a  partir do dia 15 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br  n\u00ba 895635 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 13 de setembro de 2021. Aruza de Abreu Sarkis Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo:  Terceiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 235/2020 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Motoniveladora Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa jur\u00eddica, Alfa Empreendimentos Ltda Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 079/2019 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 027/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71, da Lei  n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio no  valor de R$139.920,00 (cento e trinta e nove mil, novecentos e vinte reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Leandro Queiroz Santiago Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.        ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250172/2021 Processo N\u00ba 037/2021\u2013 CPL/PMRB Partes: AZ COM\u00c9RCIO, SERVI\u00c7O E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ n\u00ba 08.078.762/0001-12, e a Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Caminh\u00e3o Basculante - Truck. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 157.500,00. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, AZ Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Representa\u00e7\u00f5es Importa\u00e7\u00f5es Ltda.  Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250184/2021 Processo N\u00ba 192/2020\u2013 CPL/PMRB Partes: I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA, CNPJ n\u00ba 04.361.899/000129, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 056/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 076/2020 Objeto: Equipamento de inform\u00e1tica Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 5.334,79 Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0601.2045.0000; Elemento  da Despesa: 4.4.90.52,.00.00.00; 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, I9 Solu\u00e7\u00f5es do Brasil Ltda  Data da Assinatura: 27 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250186/2021 Processo N\u00ba 192/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI, CNPJ  n\u00ba07.204.141/0001-75, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 056/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 076/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 747,07 (setecentos e quarenta e sete  reais e sete centavos) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0601.2045.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Moises Moraes Junqueira  Data da Assinatura: 27 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA E FLORESTA \u2013 SAFRA COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O AVISO DE CHAMADA P\u00daBLICA N.\u00ba 001/2021 \u2013 PMRB Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios Perec\u00edveis, provenientes da  Agricultura familiar pelo per\u00edodo de 200 dias letivos, para atender aos  alunos do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEC, PNAEF, PNAEP  e PNAEJA), atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME. Origem: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME e Secretaria Municipal de Agricultura e Floresta \u2013 SAFRA Data da Abertura: 30/09/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 15/09/2021 \u00e0 29/09/2021 - Hor\u00e1rio: 8h \u00e0s 12h e 13h \u00e0s 17h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bosque \u2013  Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 Rio Branco \u2013 Acre, 13 de setembro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o Portaria Conjunta n\u00ba 001/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 4\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 010/2017.  Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN, COM PARTICIPA\u00c7\u00c3O DAS SECRETARIA MUNICIPAIS DE EDUCA\u00c7\u00c3O E S\u00c1UDE, E DO OUTRO, COMO  CONTRATADA, A EMPRESA RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA-ME. Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o corretiva e/ou preventiva, para a frota  de ve\u00edculos automotores da SEFIN, com fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o e assess\u00f3rios (novas \u2013 primeiro uso) e quaisquer componentes  necess\u00e1rios, de forma cont\u00ednua destinados a atender as necessidades  da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as \u2013SEFIN. Valor Inicial do Contrato: R$ 91.492,48 Modalidade: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 596/2016  CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO DO TERMO ADITIVO Constitui objeto deste Termo, alterar a CL\u00c1USULA NONA \u2013 PRAZO DE  VIG\u00caNCIA que passa ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: CL\u00c1USULA NONA \u2013 PRAZO  DE VIG\u00caNCIA O prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto deste  Termo Aditivo ser\u00e1 do dia 11 de setembro de 2021 at\u00e9 o dia 12 de setembro de 2022, podendo ser novamente prorrogado conforme Lei Federal n\u00b0  8.666/93. A CONTRATADA fica obrigada a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es  por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 33, IV, do Decreto Municipal n\u00b0  269/2008, bem como manter os valores ofertados no presente contrato. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO AMPARO E DISPOSI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: O  presente Termo Aditivo tem como base legal o inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7 1\u00ba e  2\u00ba do art. 65 da Lei n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Decreto  Municipal n\u00ba 1.127/2014 e seus art.1\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, art.2\u00ba, par\u00e1grafo  \u00fanico e art. 6\u00ba. Ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es impostas nas cl\u00e1usulas  n\u00e3o alteradas do Contrato Origin\u00e1rio. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DESPESA E DOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste contrato sair\u00e3o por conta do Programa de Trabalho: 01.009.001.04.122.0601.2194.0000; Elemento de  Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte de Recursos: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). CL\u00c1USULA QUARTA - DA REN\u00daNCIA AO REAJUSTE: A CONTRATADA ren\u00fancia, neste ato, \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o do reajuste contratual, relativa ao  per\u00edodo de 13/09/2021 \u00e0 12/09/2022. CL\u00c1USULA QUINTA - DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO 2021.02.001033,  expedido pela Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio, anexo. Data da Assinatura: 10 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios - Contratantes: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio  Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN. Signat\u00e1rio \u2013 Contratada: Reinaldo Geraldo de Carvalho pela empresa  RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA-ME. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA Extrato de Contrato N\u00b0 do Contrato: 01160030/2021. N\u00b0 do Processo n\u00ba 118/2020 \u2013 CEL/PMRB Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA  E DO OUTRO LADO COMO CONTRATADA A EMPRESA SOTREQ S/A,  Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de Rolo Compactador Liso, visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por SRP n\u00ba 021/2020 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Leis 13.303/2016 e 8.666/1993 Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 02/09/2021 e t\u00e9rmino em 30/11/2021. Valor: R$ 400.000,00 (quatrocentos mil). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.001.15.451.010 6.2433.0000 \u2013 Melhoria e Manuten\u00e7\u00e3o de Ramais / Natureza da Despesa: 4.4.90.52.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente/ Fonte:  101 (RP) e 106 (Conv\u00eanio) \u2013 CONV\u00caNIO N\u00ba 883630/2019 Data da Assinatura: 02/09/2021 Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA Signat\u00e1rios \u2013 Contratado: Fernando Sim\u00f5es de Oliveira - SOTREQ S/A ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250193/2021 Processo N\u00ba 035/2021\u2013 CPL/PMRB Partes: NEYDSON JORGE DE SOUZA MIRANDA JUNIOR, CPF n\u00ba  033.497.842-40, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco  \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 020/2021 Objeto: Rolo Compactador Liso. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 53.999,32. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Neydson Jorge de Souza Miranda Junior.  Data da Assinatura: 31 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250197/2021 Processo N\u00ba 2.704/2021\u2013 EMURB.  Partes: FERROSUL IND E COM. IMP E EXP LTDA, CNPJ n\u00ba  08.078.762/0001-12, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 06.041.603/0001-18.  Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, n\u00ba 008/2021.  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de ferro e tela soldada.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 50.338,40 Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Ferrosul Ind e Com. Imp e Exp Ltda.  Data da Assinatura: 01 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250200/2021 Processo N\u00ba 035/2021\u2013 CPL/PMRB Partes: JL CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, CNPJ n\u00ba 31.031.592/0001-32, e  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 020/2021 Objeto: Motoniveladora Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 172.060,00 Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, JL CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI.  Data da Assinatura: 03 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA  Extrato de Termo Aditivo ao Contrato N\u00b0 do Termo Aditivo: 2\u00ba Termo Aditivo. N\u00b0 do Contrato: 090/2020.  Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, e, do outro, como contratada EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO  \u2013 EMURB Objeto do Contrato: EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE  MANUTEN\u00c7\u00c3O VI\u00c1RIA NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO/ACRE.  Valor do Contrato: R$ 2.168.268,30 (dois milh\u00f5es, cento e sessenta e  oito mil, duzentos e sessenta e oito reais e trinta centavos) Modalidade: DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 037/2020 N\u00b0 do Processo: 25320/2020 - SEINFRA  Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto as  prorroga\u00e7\u00f5es dos Prazos de Execu\u00e7\u00e3o e Vig\u00eancia, referente a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para Executar Obras de Terraplenagem  Drenagem e Pavimenta\u00e7\u00e3o no Ramal da Cinco Mil no munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, parte integrante deste aditivo, onde fica prorrogado o  prazo de Execu\u00e7\u00e3o por mais 120 (cento e vinte) dias, a contar do dia  08/09/2021 ao dia 05/01/2022 e vig\u00eancia por mais 150 (cento e cinquenta) dias, a contar do dia  11/10/2021 ao dia 09/03/2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.   Vig\u00eancia do Contrato: Execu\u00e7\u00e3o do dia 08/09/2021 ao dia 05/01/2022   -  Vig\u00eancia do dia  11/10/2021 ao dia 09/03/2022. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.001.15.451.010 6.1348.0000 e 01.017.001.20.605.0106.1349.0000 - Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.91.51.00 \u2013 Fonte 1.24 (Transfer\u00eancias Vinculadas a Uni\u00e3o). Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Contratada - Jos\u00e9 Assis Benvindo - Diretor Presidente Interino da  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o \u2013 EMURB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 3\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 089/2020.  Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 Seinfra e, do outro lado, como  Contratada a Empresa J. C. O. PAZ ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES  E COM\u00c9RCIO EIRELI Objeto Do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Realizar Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o de Ruas em \u00c1reas Urbanas com Meio-Fio, Sarjeta e Drenagem no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Valor do Contrato: R$ 572.192,09 Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os    N\u00famero da Modalidade: N\u00ba 004 Ano da Modalidade: 2020 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto a  prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia, referente a Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o de Ruas em \u00c1reas Urbanas com Meio-Fio, Sarjeta e Drenagem, no  Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, parte integrante deste aditivo, onde fica  prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 90 (noventa), dias a contar do  dia 05/09/2021 ao dia 03/12/2021. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.  Vig\u00eancia do Aditamento: 05/09/2021 ao dia 03/12/2021 Programa de Trabalho: 01.017.001.15.451.0106.1348.0000 - Elemento de  Despesa: 4.4.90.51.00 \u2013 Fontes de Recurso: 1.06 (Conv\u00eanio) e 1.01 (RP). Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios \u2013 Contratada:  Jos\u00e9 Carlos Ornelis da Paz - J. C. O. Paz  Engenharia Constru\u00e7\u00f5es e Com\u00e9rcio Eireli ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 008/2021 \u2013 CPL 01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e em aten\u00e7\u00e3o ao inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba 8.666/93, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio referente \u00e0 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2021 \u2013 CPL 01/ PMRB, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para reforma e amplia\u00e7\u00e3o das casas de acolhimento Dra. Maria  Tapaj\u00f3s e Casa do Sol Nascente, neste Munic\u00edpio, e ADJUDICO o  objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor da Empresa IMPERIAL COM\u00c9RCIO E  CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI, com o valor de R$ 252.817,36 (duzentos  e cinquenta e dois mil oitocentos e dezessete reais e trinta e seis  centavos). Rio Branco, 09 de setembro de 2021. ANT\u00d4NIO CID RODRIGUES FERREIRA  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2021 \u2013 CPL 01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e em  aten\u00e7\u00e3o ao inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba 8.666/93, HOMOLOGO o  processo licitat\u00f3rio referente \u00e0 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2021 \u2013  CPL 01/PMRB, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de  engenharia para amplia\u00e7\u00e3o da quadra de grama sint\u00e9tica do Bairro  Raimundo Melo (constru\u00e7\u00e3o de cobertura e vesti\u00e1rios), neste Munic\u00edpio, e ADJUDICO o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor do CONS\u00d3RCIO  INNOVE,  composto pelas Empresa INNOVE ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI e EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, com o valor  de R$ 623.837,63 (seiscentos e vinte e tr\u00eas mil oitocentos e trinta e  sete reais e sessenta e tr\u00eas centavos). Rio Branco, 08 de setembro de 2021. ANT\u00d4NIO CID RODRIGUES FERREIRA  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo:  Quinto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 203/2019 Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Motoniveladora Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a pessoa jur\u00eddica Alfa Empreendimentos Ltda. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 079/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 027/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do  art. 71, da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio no valor de R$132.000,00 (cento e trinta e dois  mil reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e  pela contratada, Leandro Queiroz Santiago Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.              ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo:  Sexto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 196/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Pipa Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a pessoa jur\u00eddica Alfa Empreendimentos Ltda Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 079/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 027/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71, da Lei  n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio no valor de R$44.00,00 (quarenta e quatro mil reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e  pela contratada, Leandro Queiroz Santiago Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.              ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250158/2021 Processo N\u00ba 2.014/2021\u2013 CPL/PMRB Partes:  Pessoa Jur\u00eddica ELITE ENGENHARIA LTDA, CNPJ n\u00ba 12.005.360/0001-65, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o: N\u00b0005/2021 Objeto: Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.39,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Marco Aurelio Gomes Nobre Data da Assinatura: 20 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 029/2021 PROCESSO N\u00ba 024/2021-CPL/PMRB PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba. 012/2021 VALIDADE: 12 MESES 1) M. S. M. INDUSTRIAL LTDA\u2013 CNPJ 05.394.853/0002-50, com sede na Rodovia BR 364, Km 245, lote 19, Gleba Marmelo, Distrito Abun\u00e3- Porto  Velho/RO, neste ato representado pelo Senhor Leocardio Luiz Soster, inscrito no CPF n\u00ba 411.839.242-91, carteira de identidade n\u00ba 221250 SSP/Ac,  telefone: (68) 3221-4959 e-mail: pedranorte@hotmail.com.   Data e Local de Assinatura: 09/09/2021 \u2013 Rio Branco \u2013 AC Assinam: Jos\u00e9 Assis Benvindo (Diretor Presidente EMURB) Leocardio Luiz Soster (M. S. M. INDUSTRIAL LTDA) ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME (PROCESSO CPL N\u00ba 013/2021- CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 023/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 006/2021 CONTRATO SEME N\u00ba 056/2021 CONTRATO WEB N\u00ba ____/2021 DAS PARTES: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME e a Empresa STAR COM\u00c9RCIO  DE SUPRIMENTOS LTDA. DO OBJETO: Constitui objeto do presente para eventual processo licitat\u00f3rio para Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene Pessoal e Expediente). Para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e suas Unidades Administrativas, conforme os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es  contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo I do Edital.  DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 023/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS E DO CONTRATO: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de  assinatura, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA:  DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: Nos casos omissos neste termo contratual, ser\u00e3o aplicados os dispositivos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Aplicam-se \u00e0s omiss\u00f5es deste contrato as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba. 10.520/02, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Lei Federal n\u00ba.  8.666/93, e demais normas regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 2 (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado  pelas partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram.  DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM:  NABIHA BESTENE KOURY SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE EDSONN DE ALMEIDA MAGALH\u00c3ES  STAR COM\u00c9RCIO DE SUPRIMENTOS LTDA  CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME (PROCESSO CPL N\u00ba 013/2021- CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 023/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 006/2021 CONTRATO SEME N\u00ba 057/2021 CONTRATO WEB N\u00ba ____/2021 DAS PARTES: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME e a Empresa J S CORDEIRO - EIRELI. DO OBJETO: Constitui objeto do presente para eventual processo licitat\u00f3rio para Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene Pessoal e Expediente). Para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e suas Unidades Administrativas, conforme os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es  contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo I do Edital.  DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 023/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS E DO CONTRATO: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de  assinatura, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA:  DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: Nos casos omissos neste termo contratual, ser\u00e3o aplicados os dispositivos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Aplicam-se \u00e0s omiss\u00f5es deste contrato as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba. 10.520/02, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Lei Federal n\u00ba.  8.666/93, e demais normas regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 2 (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado  pelas partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram.  DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM:  NABIHA BESTENE KOURY SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE JORDNEY DE SOUZA CORDEIRO  JS CORDEIRO - EIRELI CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O (PROCESSO CPL N\u00ba 013/2021- CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 023/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 006/2021 CONTRATO SEME N\u00ba 059/2021 CONTRATO WEB N\u00ba ____/2021 DAS PARTES: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME e a Empresa NOVA COROA  COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS LTDA. DO OBJETO: Constitui objeto do presente para eventual processo licitat\u00f3rio para Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene Pessoal e Expediente). Para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e suas Unidades Administrativas, conforme os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es  contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo I do Edital.  DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 023/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS E DO CONTRATO: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de  assinatura, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA:  DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: Nos casos omissos neste termo contratual, ser\u00e3o aplicados os dispositivos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Aplicam-se \u00e0s omiss\u00f5es deste contrato as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba. 10.520/02, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Lei Federal n\u00ba.  8.666/93, e demais normas regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 2 (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado  pelas partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram.  DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM:  NABIHA BESTENE KOURY SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE MILTON VIGNOLE NOVA COROA COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS LTDA CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME (PROCESSO CPL N\u00ba 013/2021- CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 023/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 006/2021 CONTRATO SEME N\u00ba 060/2021 CONTRATO WEB N\u00ba ____/2021 DAS PARTES: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME e a Empresa RICHARD S. MIRANDA. DO OBJETO: Constitui objeto do presente para eventual processo licitat\u00f3rio para Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene Pessoal e Expediente). Para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e suas Unidades Administrativas, conforme os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es  contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo I do Edital.  DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 023/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS E DO CONTRATO: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de  assinatura, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA:  DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: Nos casos omissos neste termo contratual, ser\u00e3o aplicados os dispositivos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Aplicam-se \u00e0s omiss\u00f5es deste contrato as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba. 10.520/02, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Lei Federal n\u00ba.  8.666/93, e demais normas regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 2 (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado  pelas partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram.  DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM:  NABIHA BESTENE KOURY SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE RICHARD SOUZA MIRANDA RICHARD S. MIRANDA CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME (PROCESSO CPL N\u00ba 013/2021- CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 023/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 006/2021 CONTRATO SEME N\u00ba 061/2021 CONTRATO WEB N\u00ba ____/2021 DAS PARTES: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME e a Empresa U.L. FENANDEZ IMP. E EXP. DO OBJETO: Constitui objeto do presente para eventual processo licitat\u00f3rio para Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene Pessoal e Expediente). Para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e suas Unidades Administrativas, conforme os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es  contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo I do Edital.  DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 023/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS E DO CONTRATO: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de  assinatura, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA:  DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: Nos casos omissos neste termo contratual, ser\u00e3o aplicados os dispositivos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Aplicam-se \u00e0s omiss\u00f5es deste contrato as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba. 10.520/02, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Lei Federal n\u00ba.  8.666/93, e demais normas regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 2 (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado  pelas partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram.  DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM:  NABIHA BESTENE KOURY SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE URSUS LUJAN FERNANDEZ U.L. FENANDEZ IMP. E EXP. CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME (PROCESSO N\u00ba 078/2021 \u2013 CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 031/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba XXX/2021 CONTRATO SEME N\u00ba 062/2021 CONTRATO WEB N\u00ba _______/2021 DAS PARTES: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME e a Empresa ALAB & ALAB LTDA. DO OBJETO: Constitui objeto do presente,  para eventual contrata\u00e7\u00e3o   de empresa   especializada   em  Fornecimento de  G\u00eaneros aliment\u00edcios  n\u00e3o perec\u00edveis com o objetivo de atender aos alunos do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEF, PNAEP, PNAEC e PNAEJA) da Rede de Ensino  do Munic\u00edpio de Rio Branco, de acordo com os quantitativos, condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas neste Termo de Refer\u00eancia, para atender da Rede  Municipal de Ensino desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME, assim como a execu\u00e7\u00e3o de Conv\u00eanios financiados com recursos federais que  poder\u00e3o surgir durante o per\u00edodo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os. FORMA DE FORNECIMENTO: Os produtos aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis ser\u00e3o entregues, no Armaz\u00e9m da Divis\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, situado  na Rua Rio Grande Sul, n\u00ba 311, Bairro Dom Giocondo \u2013 Telefone 3224-9458, de segunda a sexta-feira, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 11h e da 14h \u00e0s 17h,  em at\u00e9 15 (quinze) dias ap\u00f3s a emiss\u00e3o da nota de empenho ou termo contratual e autoriza\u00e7\u00e3o de entrega. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: No caso de g\u00eaneros aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis, a Nota Fiscal e/ou Fatura correspondente a  quantidade efetivamente fornecida dever\u00e1 ser entregue juntamente com as Notas de Remessas (guias), devidamente assinadas e carimbadas pelo  servidor respons\u00e1vel pelo recebimento dos g\u00eaneros aliment\u00edcios na Unidade Escolar, sem rasuras e corre\u00e7\u00f5es. PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 a partir da data de sua assinatura at\u00e9 31 de dezembro de  2021 ou at\u00e9 o consumo total dos itens contratados, n\u00e3o excedendo o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da  lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: As despesas ocorrer\u00e3o por conta das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: constante do vigente Or\u00e7amento Geral da Secretaria, e no  pr\u00f3ximo exerc\u00edcio, \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria prevista para atender despesas da mesma natureza. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: Nos casos omissos neste termo contratual, ser\u00e3o aplicados os dispositivos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Aplicam-se \u00e0s omiss\u00f5es deste contrato as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba. 10.520/02, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Lei Federal n\u00ba.  8.666/93, e demais normas regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 2 (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado  pelas partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - AC, 09 de setembro de 2021. ASSINAM:  NABIHA BESTENE KOURY SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE VALDEMIR DE OLIVEIRA LIMA ALAB & ALAB LTDA CONTRATANTE  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME (PROCESSO N\u00ba 078/2021 \u2013 CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 031/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba XXX/2021 CONTRATO SEME N\u00ba 064/2021 CONTRATO WEB N\u00ba _______/2021 DAS PARTES: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME e a Empresa E C O MOURA.  DO OBJETO: Constitui objeto do presente,  para eventual contrata\u00e7\u00e3o   de empresa   especializada   em  Fornecimento de  G\u00eaneros aliment\u00edcios  n\u00e3o perec\u00edveis com o objetivo de atender aos alunos do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEF, PNAEP, PNAEC e PNAEJA) da Rede de Ensino  do Munic\u00edpio de Rio Branco, de acordo com os quantitativos, condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas neste Termo de Refer\u00eancia, para atender da Rede  Municipal de Ensino desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME, assim como a execu\u00e7\u00e3o de Conv\u00eanios financiados com recursos federais que  poder\u00e3o surgir durante o per\u00edodo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os. FORMA DE FORNECIMENTO: Os produtos aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis ser\u00e3o entregues, no Armaz\u00e9m da Divis\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, situado  na Rua Rio Grande Sul, n\u00ba 311, Bairro Dom Giocondo \u2013 Telefone 3224-9458, de segunda a sexta-feira, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 11h e da 14h \u00e0s 17h,  em at\u00e9 15 (quinze) dias ap\u00f3s a emiss\u00e3o da nota de empenho ou termo contratual e autoriza\u00e7\u00e3o de entrega. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: No caso de g\u00eaneros aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis, a Nota Fiscal e/ou Fatura correspondente a  quantidade efetivamente fornecida dever\u00e1 ser entregue juntamente com as Notas de Remessas (guias), devidamente assinadas e carimbadas pelo  servidor respons\u00e1vel pelo recebimento dos g\u00eaneros aliment\u00edcios na Unidade Escolar, sem rasuras e corre\u00e7\u00f5es. PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 a partir da data de sua assinatura at\u00e9 31 de dezembro de  2021 ou at\u00e9 o consumo total dos itens contratados, n\u00e3o excedendo o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da  lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: As despesas ocorrer\u00e3o por conta das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: constante do vigente Or\u00e7amento Geral da Secretaria, e no  pr\u00f3ximo exerc\u00edcio, \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria prevista para atender despesas da mesma natureza. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: Nos casos omissos neste termo contratual, ser\u00e3o aplicados os dispositivos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Aplicam-se \u00e0s omiss\u00f5es deste contrato as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba. 10.520/02, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Lei Federal n\u00ba.  8.666/93, e demais normas regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 2 (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado  pelas partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - AC, 09 de setembro de 2021. ASSINAM:  NABIHA BESTENE KOURY SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE EMERSON CLEY DE OLIVEIRA E C O MOURA CONTRATANTE  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME (PROCESSO N\u00ba 078/2021 \u2013 CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 031/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba XXX/2021 CONTRATO SEME N\u00ba 065/2021 CONTRATO WEB N\u00ba _______/2021 DAS PARTES: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME e a Empresa AUGUSTO S. DE  ARAUJO. DO OBJETO: Constitui objeto do presente,  para eventual contrata\u00e7\u00e3o   de empresa   especializada   em  Fornecimento de  G\u00eaneros aliment\u00edcios  n\u00e3o perec\u00edveis com o objetivo de atender aos alunos do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEF, PNAEP, PNAEC e PNAEJA) da Rede de Ensino  do Munic\u00edpio de Rio Branco, de acordo com os quantitativos, condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas neste Termo de Refer\u00eancia, para atender da Rede  Municipal de Ensino desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME, assim como a execu\u00e7\u00e3o de Conv\u00eanios financiados com recursos federais que  poder\u00e3o surgir durante o per\u00edodo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os. FORMA DE FORNECIMENTO: Os produtos aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis ser\u00e3o entregues, no Armaz\u00e9m da Divis\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, situado  na Rua Rio Grande Sul, n\u00ba 311, Bairro Dom Giocondo \u2013 Telefone 3224-9458, de segunda a sexta-feira, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 11h e da 14h \u00e0s 17h,  em at\u00e9 15 (quinze) dias ap\u00f3s a emiss\u00e3o da nota de empenho ou termo contratual e autoriza\u00e7\u00e3o de entrega. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: No caso de g\u00eaneros aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis, a Nota Fiscal e/ou Fatura correspondente a  quantidade efetivamente fornecida dever\u00e1 ser entregue juntamente com as Notas de Remessas (guias), devidamente assinadas e carimbadas pelo  servidor respons\u00e1vel pelo recebimento dos g\u00eaneros aliment\u00edcios na Unidade Escolar, sem rasuras e corre\u00e7\u00f5es. PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 a partir da data de sua assinatura at\u00e9 31 de dezembro de 2021 ou  at\u00e9 o consumo total dos itens contratados, n\u00e3o excedendo o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: As despesas ocorrer\u00e3o por conta das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: constante do vigente Or\u00e7amento Geral da Secretaria, e no  pr\u00f3ximo exerc\u00edcio, \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria prevista para atender despesas da mesma natureza. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: Nos casos omissos neste termo contratual, ser\u00e3o aplicados os dispositivos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Aplicam-se \u00e0s omiss\u00f5es deste contrato as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba. 10.520/02, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Lei Federal n\u00ba.  8.666/93, e demais normas regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 2 (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado  pelas partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - AC, 09 de setembro de 2021. ASSINAM:  NABIHA BESTENE KOURY SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE Augusto Souza De Ara\u00fajo  AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO  FORNECEDOR ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME (PROCESSO N\u00ba. 125/2020 \u2013 CPL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 030/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 023/2020 CONTRATO SEME N\u00ba 068/2021 CONTRATO WEB N\u00ba _______/2021 DAS PARTES: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME e a Empresa HD SUPRI INFORMATICA EIRELI. DO OBJETO: Constitui objeto do presente CONTRATO a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de suprimentos de impressoras jato de tinta e  lazer, monocrom\u00e1ticas e coloridas, ambos novos e sem uso, com garantia t\u00e9cnica devidamente certificada pelo fabricante oficial dos equipamentos, para atender as demandas de impress\u00f5es de grande e m\u00e9dio volumes (Monocrom\u00e1ticas e Coloridas), dos setores e unidades de ensino da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo I do Edital. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 030/2020 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia ao final do exerc\u00edcio financeiro em que estiver vigente o respectivo credito or\u00e7ament\u00e1rio, podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA GARANTIA, DESPESA E ASSISTENCIA T\u00c9CNICA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por  conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho: 01.013.003.12.361.0201.2127.0000; 01.013.003.12.365.0201.2129.0000;01.013.003.1 2.365.0201.2239.0000;01.013.002.12.365.0201.2132.000, Elemento de Despesa: 33.90.30 - Fonte de Recursos \u2013 01 - RP. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: Nos casos omissos neste termo contratual, ser\u00e3o aplicados os dispositivos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Aplicam-se \u00e0s omiss\u00f5es deste contrato as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba. 10.520/02, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Lei Federal n\u00ba.  8.666/93, e demais normas regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 2 (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado  pelas partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - AC, 13 de setembro de 2021. ASSINAM:  ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - Seme CONTRATANTE AGNALDO APARECIDO DOS REIS  HD SUPRI INFORMATICA EIRELI CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COMPRA A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em emiss\u00e3o de  certificado digital por meio de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico de Registro de Pre\u00e7os, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o servi\u00e7o: Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos Controlados (Carbonato de L\u00edtio 300mg), conforme na  descri\u00e7\u00e3o do objeto para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria  Municipal de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados:  Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a)  administrador (a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0  004/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail contratosemsa.ac@gmail.com at\u00e9 o dia 17 de setembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC 14 de setembro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COMPRA A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em emiss\u00e3o de  certificado digital por meio de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico de Registro de Pre\u00e7os, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o servi\u00e7o: Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos (Secnidazol 1000mg), conforme na descri\u00e7\u00e3o do  objeto para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social,  CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a) administrador (a) da  empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 004/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail contratosemsa.ac@gmail.com at\u00e9 o dia 17 de setembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC 14 de setembro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COMPRA A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em emiss\u00e3o de  certificado digital por meio de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico de Registro de Pre\u00e7os, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o servi\u00e7o: Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Emiss\u00e3o de Certificado digital para pessoa f\u00edsica e jur\u00eddica e de  m\u00eddia avulsa (token), conforme na descri\u00e7\u00e3o do objeto para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social,  CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a) administrador (a) da  empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 004/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail contratosemsa.ac@gmail.com at\u00e9 o dia 17 de setembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC 14 de setembro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB GABINETE DO PREFEITO EXTRATO DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 41/2021 Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica que entre si celebram o Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre \u2013 TJAC, inscrito no CNPJ n\u00ba 04.034.872/0001/-21 e  o Munic\u00edpio de Rio Branco, inscrito no CNPJ n\u00ba 04.034.583/0001-22, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, que tem por objeto a conjun\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os para implementa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es ambientais de manuten\u00e7\u00e3o da Horta Compartilhada  do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado Acre, visando a doa\u00e7\u00e3o de hortali\u00e7as produzidas, para institui\u00e7\u00f5es solid\u00e1rias.  Data da Assinatura: 09 de setembro de 2021. SIGNATARIOS: Desembargadora Waldirene Cordeiro \u2013 Presidente do TJAC, Sebasti\u00e3o Bocalom Rodrigues \u2013 Prefeito do Munic\u00edpio de Rio Branco  - AC e Eracides Caetano de Souza \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico.     "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O EXTRAJUDICIL NOTIFICADO: JOS\u00c9 RIBAMAR VALENTE DE FIGUEIREDO, RESPONSAVEL PELA EMPRESA MARBRIL CONSTRUTORA EIRELI. REF: TOMADA DE PRE\u00c7OS 06/2018 CONTRATO N\u00ba 21/2018 OBJETO: IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE MELHORIAS SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES A PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 84.306.455/0001-20, SITUADA A AV. S\u00c3O JOS\u00c9, 780  - CENTRO, DORAVANTE DENOMINADA CONTRATANTE, NESTE ATO REPRESENTADA PELO SR. PREFEITO MUNICIPAL JAILSON PONTES  DE AMORIM, PORTADOR DA CARTEIRA DE IDENTIDADE N\u00ba 267963 SSP/AC E CPF N\u00ba 435.050.402-82, VEM POR MEIO DESTE NOTIFICAR  A  EMPRESA MARBRIL CONSTRUTORA EIRELI , INSCRITA NO CNPJ N\u00ba 10.725.767/0001-31, REPRESENTADA PELO SENHOR: JOS\u00c9 RIBAMAR VALENTE DE FIGUEIREDO,  PARA QUERENDO MANIFESTAR SE NO PRAZO DE 3 (TR\u00caS) DIAS  SOBRE A IRREGULARIDADE ABAIXO  APRESENTADA NA EXECU\u00c7\u00c3O DA OBRA DE  IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE MELHORIAS SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES, REFERENTE A TOMADA DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 06/2018,  CONTRATO  N\u00ba 21/2018.  EM FACE DE IRREGULARIDADES APONTADAS NO ITEM PLACA DE OBRA CONFORME ATENDIMENTO AO PARECER DE VSITORIA TECNICO DO ORG\u00c3O CONVENENTE N\u00ba 240/2021/DIESP-AC, DESDE J\u00c1 FICA VOSSA SENHORIA INFORMADA QUE DEVER\u00c1 DEVOLVER AO  ERARIO PUBLICO NA CONTA B.B (BANCO DO BRASIL), OP: 006, AGENCIA 0234-8,  O VALOR DE R$ 1.920,12 (MIL NOVECENTOS E VINTE  REAIS E DOSE CENTAVOS), J\u00c1 INCLUSO CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA REFERNTE AO ITEM CITADO. O N\u00c3O ATENDIMENTO DESTA NOTIFICA\u00c7\u00c3O NO PRAZO ENSEJAR\u00c1 O ENCAMINHAMENTO DAS DEMAIS PROVID\u00caNCIAS QUE O CASO  REQUER NAS ESFERAS COMPETENTES  DE  ATUA\u00c7\u00c3O  DO  PODER  P\u00daBLICO,  SEM  PREJU\u00cdZO  DA  ADO\u00c7\u00c3O  DE    MEDIDAS JUDICIAIS  CAB\u00cdVEIS. JAILSON PONTES DE AMORIM Prefeito municpal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 533, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 12 (doze) di\u00e1rias ao servidor Janner Gonzales, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco-Acre, onde estar\u00e1 participando de uma capacita\u00e7\u00e3o na empresa Beta do sistema de Recursos Humanos e tamb\u00e9m do curso de  Licita\u00e7\u00e3o. Nos dias 14/09/2021 \u00e0 28/09/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal TORNA-SE SEM EFEITO A PUBLICA\u00c7\u00c3O NO DOE N\u00ba 13.126 DA PAGINA 145 DO DIA 14 de Setembro de 2021. "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba 001/2021. TERMO DE PERMISS\u00c3O GRATUITA DE USO DE BEM P\u00daBLICO MUNICIPALQUE ENTRE SI CELEBRAM A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA  MADUREIRA E A FUNDA\u00c7\u00c3O ASSISTENCIAL E EDUCACIONAL BETEL \u2013 FAEB. O MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ/MF sob o n.\u00b0 04.513.362/0001-37, com  sede administrativa em Sena Madureira/AC, Av. Avelino Chaves, 722 \u2013 Centro, CEP: 69.940-000, neste ato representado pelo Chefe do  Executivo, SR. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE, brasileiro, casado, prefeito, portador do RG n\u00ba 000257388 SSP/RO, inscrito no CPF/MF n\u00ba  349.798.242-34, residente e domiciliado na Rodovia BR 364, KM 0, 800, Bairro S\u00e3o Felipe \u2013 CEP: 69.940-000, nesta cidade de Sena Madureira/AC, em pleno regular exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es, aqui denominada PERMITENTE a Funda\u00e7\u00e3o Assistencial e Educacional Betel - FAEB,  entidade civil sem fins lucrativos, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.178.226/0001-40, com sede na Rua Siqueira Campos, n.\u00ba 195, Bairro Centro-  Sena Madureira-Acre, neste ato representado pela sua Presidente, Sra. K\u00c9RILLEN CEIL GREG\u00d3RIO DE LIMA, brasileira, portadora do RG  n\u00ba 407.738 SSP/AC e CPF n\u00ba 783.983.632-15, residente e domiciliada nesta cidade, em pleno e regular exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es, adiante  denominada simplesmente PERMISSION\u00c1RIA, celebram este Termo de Permiss\u00e3o Gratuita de Uso de Bem P\u00fablico Municipal, mediante as  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes:  CL\u00c1USULA PRIMEIRA O objeto do presente instrumento \u00e9 a Permiss\u00e3o de Uso de Bem P\u00fablico Municipal \u00e0 PERMISSION\u00c1RIA, a t\u00edtulo  gratuito, do bem m\u00f3vel descrito abaixo para ser utilizado pela mesma, visando o transporte dos idosos internos na sua sede para consultas  e exames em Rio Branco e outros Munic\u00edpios, buscar doa\u00e7\u00f5es, realiza\u00e7\u00e3o de compras e servi\u00e7os administrativos, de acordo com as necessidades da Institui\u00e7\u00e3o. DESCRI\u00c7\u00c3O DO VE\u00cdCULO Par\u00e1grafo \u00danico. O ve\u00edculo objeto do presente termo ser\u00e1 entregue no ato da sua assinatura, em perfeitas condi\u00e7\u00f5es, mediante recibo e entrega do  Certificado de Registro e Licenciamento do mesmo.  CL\u00c1USULA SEGUNDA Fica expressamente proibida \u00e0 PERMISSION\u00c1RIA a utiliza\u00e7\u00e3o do bem permitido em outras atividades que n\u00e3o estejam  contempladas no \u00e2mbito da previs\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es expressas acima, sob pena de cancelamento unilateral do presente termo e imediata devolu\u00e7\u00e3o  do ve\u00edculo nas condi\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas em que foram entregues.  CL\u00c1USULA TERCEIRA A PERMISSION\u00c1RIA utilizar\u00e1 e conservar\u00e1 o bem da presente permiss\u00e3o, devendo entreg\u00e1-lo \u00e0 PERMITENTE, quando for  o caso, no mesmo estado em que o tiver recebido, salvo os desgastes decorrentes do uso natural da sua finalidade. \u00a7 1\u00ba - A opera\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do bem somente poder\u00e1 ser realizada por pessoas devidamente habilitadas.  \u00a7 2\u00ba - A partir da entrega do bem, ser\u00e1 de responsabilidade da PERMISSION\u00c1RIA o pagamento de seguros e taxas obrigat\u00f3rias, quando do seu  vencimento.  \u00a7 3\u00ba - Em caso de perda da garantia por mau uso, utiliza\u00e7\u00e3o indevida ou contr\u00e1ria ao objeto deste Termo ou manipula\u00e7\u00e3o por pessoa n\u00e3o habilitada  ou, ainda, por qualquer fato configurado de responsabilidade da PERMISSION\u00c1RIA, ser\u00e1 desta o \u00f4nus da repara\u00e7\u00e3o do bem.  \u00a7 4\u00ba - \u00c9 de plena e exclusiva responsabilidade da PERMISSION\u00c1RIA a guarda e a prote\u00e7\u00e3o do bem. Qualquer fato que implique na perda,  furto ou extravio do bem, a PERMISSION\u00c1RIA providenciar\u00e1 a sua imediata reposi\u00e7\u00e3o ou indenizar\u00e1 a PERMITENTE, no caso de rescis\u00e3o  ou decurso de prazo deste termo, de tal forma que permita a aquisi\u00e7\u00e3o de outro, com as mesmas qualidades, fun\u00e7\u00f5es e caracter\u00edsticas  t\u00e9cnicas.  \u00a7 5\u00ba - A PERMISSION\u00c1RIA dever\u00e1 manter no ve\u00edculo cedido a logomarca da PREFEITURA DE SENA MADUREIRA, SECRETARIA MUNICIPAL DE  CIDADANIA E ASSISTENCIA SOCIAL e acrescentar, logo ap\u00f3s a logomarca da FUNDA\u00c7\u00c3O ASSISTENCIAL E EDUCACIONAL BETEL - FAEB:  \u201cEste ve\u00edculo foi cedido pela PREFEITURA DE SENA MADUREIRA\u201d.  CL\u00c1USULA QUARTA O bem referido na Cl\u00e1usula Primeira \u00e9 intransfer\u00edvel, vedada a sua cess\u00e3o, a qualquer t\u00edtulo, para terceiros.  CL\u00c1USULA QUINTA O presente Termo de Permiss\u00e3o de Uso vigorar\u00e1 a partir da data da sua assinatura 03/09/2021 at\u00e9 03/09/2025, podendo, no  entanto, ser rescindido a qualquer tempo, a crit\u00e9rio da CONCEDENTE, mediante aviso pr\u00e9vio no prazo de 30 (trinta) dias.  CL\u00c1USULA SEXTA O bem ora concedido dever\u00e1 ser devolvidos \u00e0 PERMITENTE em caso de desist\u00eancia ou descumprimento da exclusividade na  utiliza\u00e7\u00e3o do mesmo por parte da CONCESSION\u00c1RIA, no desenvolvimento das atividades constantes na Cl\u00e1usula Primeira.  CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA A fiscaliza\u00e7\u00e3o e acompanhamento ser\u00e1 feita pela PERMITENTE, ou a quem este formalmente indicar, ficando desde j\u00e1 a  PERMISSION\u00c1RIA obrigada a enviar relat\u00f3rios acerca da utiliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos e facilitar a execu\u00e7\u00e3o da fiscaliza\u00e7\u00e3o al\u00e9m de atender a  todas as solicita\u00e7\u00f5es.  CL\u00c1USULA OITAVA Este Termo poder\u00e1 ser denunciado por qualquer das partes ou rescindido, automaticamente, por descumprimento de qualquer  das cl\u00e1usulas pactuadas, ou por superveni\u00eancia de norma legal ou administrativa que o torne material ou formalmente impratic\u00e1vel.  Par\u00e1grafo \u00fanico - Fica a PERMISSION\u00c1RIA, em qualquer caso, obrigada a restituir o bem ora permitido no prazo de 30 (trinta) dias, a contar da  notifica\u00e7\u00e3o do fato ou, de decis\u00e3o negativa acerca de recurso interposto. CL\u00c1USULA NONA A PERMITENTE far\u00e1 publicar no Painel de Publica\u00e7\u00f5es Oficiais do Munic\u00edpio o extrato deste Termo de Permiss\u00e3o de Uso de  Bem P\u00fablico.  MODELO CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA As d\u00favidas eventualmente decorrentes deste Termo de Permiss\u00e3o de Uso ser\u00e3o resolvidas de comum acordo, ficando desde  j\u00e1 eleito o foro de Sena Madureira para dirimir qualquer lit\u00edgio dele decorrente.  E por estarem justos e acordados, as partes assinam o presente Termo de Permiss\u00e3o de Uso, em 3 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a  de duas testemunhas. Sena Madureira-Ac, 03 de Setembro de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal Daniel Herculano da Silva Filho Secret\u00e1rio Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social Decreto n.\u00ba 013/2021  K\u00e9rillen Ceil Greg\u00f3rio de Lima Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Assistencial e Educacional Betel \u2013 FAEB "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 002/2020 Objeto: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o da Escola Municipal Lupic\u00ednio Alexandre Nunes, conforme Termo de Compromisso n\u00ba 129806/2018 \u2013 Plano de A\u00e7\u00f5es Articuladas - PAR, no munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC. Local de Retirada: Secretaria Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e Contratos, sito Avenida Castelo Branco, n\u00ba 1900, Bairro: Centro, das 07:00 \u00e0s 13:00 das 14:00  \u00e0s 17:00, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, ou atrav\u00e9s do e-mail: cplsenadorguiomard2019@gmail.com. Tipo: Menor Pre\u00e7o Global. Data e Local da Abertura: dia 01 de outubro de 2021 \u00e0s 09:00 h, na Sede da Secretaria Municipal de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos, sito na Av. Castelo  Branco, n\u00ba 1900, Bairro: Centro, CEP: 69.925-000. Senador Guiomard/AC, 14 de setembro de 2021. Glauber da Cruz Lima Pregoeiro "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 36/2021   DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, ao servidor RONILSON RODRIGUES LOPES, Professor, matricula n\u00ba360, com base na Lei de n\u00b0 847/2015, Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 13.03.2012 a 13.03.2017. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 13.09.2021 a 11.12.2021.   ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 37/2021  DE 13 DE SETEMBRO DE 2021       A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, ao servidor JO\u00c3O PEREIRA ALMEIDA, Professor, matricula n\u00ba426, com base na Lei de n\u00b0 847/2015, Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 13.03.2007 a 13.03.2012. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 01.09.2021 a 29.11.2021.   ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 38/2021 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, a servidora  MARIA IVANETE IZAQUIEL, Auxiliar T\u00e9cnico, matricula n\u00ba264, com base na Lei de n\u00b0 847/2015, Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 1 m\u00eas de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.05.2012 a 01.05.2017. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 02.09.2021 a 01.10.2021.   ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021 PROCESSO N\u00ba 1140/2021 Para que se produza os efeitos legais e considerando o que consta dos autos, HOMOLOGO em sua plenitude, todos os atos praticados pela senhora Pregoeira  e sua equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Presencial Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 021/2021, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para fornecimento parcelado  de filtros, \u00f3leo lubrificante e derivados para os ve\u00edculos e maquinas pesadas que comp\u00f5em a frota do munic\u00edpio, a fim de atender as necessidades de todas as  Secretaria Municipais pertencentes a Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1, adjudicado em favor das pessoas jur\u00eddicas: 1) Raz\u00e3o Social: CONSTRUTORA NORUEGA LTDA - ME - CNPJ: 04.292.277/0001-96, representada por seu Procurador o Sr Talisson de Mattos Noruega, RG: n.\u00ba 0243820 SSP/GO. Vencedora do item  01 \u2013 R$ 38,80, item 03 \u2013 R$ 550,00, item 04 \u2013 R$ 26,90, item 05 \u2013 R$ 500,00, item 08 \u2013 R$ 28,00, item 11 \u2013 R$ 388,90, item 12 \u2013 R$ 22,90, item 13 \u2013 R$ 599,90,  item 14 \u2013 R$ 40,00, item 15 \u2013 R$ 26,90, item 18 \u2013 R$ 774,00, item 19 \u2013 R$ 25,00, item 21 \u2013 R$ 29,90, item 24 \u2013 R$ 33,90, item 26 \u2013 R$ 26,00, item 27 \u2013 R$  29,90, item 28 \u2013 R$ 39,80, item 30 \u2013 R$ 479,90, item 32 \u2013 R$ 415,00, item 35 \u2013 R$ 30,90, item 36 \u2013 R$ 546,00, item 37 \u2013 R$ 418,00, item 38 \u2013 34,90, item 41 \u2013  R$ 179,90, item 42 \u2013 R$ 238,00, item 43 \u2013 R$ 198,00, item 45 \u2013 R$ 20,50, item 46 \u2013 R$ 389,60, item 47 \u2013 R$ 388,00, item 49 \u2013 R$ 220,00, item 50 \u2013 R$ 5,50,  item 51 \u2013 R$ 5,00, item 52 \u2013 R$ 4,50, item 53 \u2013 R$ 4,50, item 54 \u2013 R$ 4,50, item 55 \u2013 R$ 20,00, item 56 \u2013 R$ 20,00, item 57 \u2013 R$ 40,00, item 58 \u2013 R$ 40,00, item  59 \u2013 R$ 30,00, item 60 \u2013 R$ 25,00, item 61 \u2013 R$ 25,00, item 62 \u2013 R$ 500,00, item 63 \u2013 R$ 359,90. 2) Raz\u00e3o Social: F. L. J. EMPREENDIMENTOS LTDA - EPP -  CNPJ: 27.461.505/0001-00, representada por sua Procuradora a Sra Richaele da Silva Feitoza, RG: n.\u00ba 10446354 SSP/AC. Vencedora do item 02 \u2013 R$ 466,00,  item 06 \u2013 R$ 25,00, item 07 \u2013 R$ 494,00, item 09 \u2013 R$ 767,00, item 10 \u2013 R$ 40,00, item 16 \u2013 R$ 682,00, item 17 \u2013 R$ 40,00, item 20 \u2013 R$ 440,00, item 22 \u2013 R$  426,00, item 23 \u2013 R$ 457,00, item 25 \u2013 R$ 367,00, item 29 \u2013 R$ 502,00, item 31 \u2013 R$ 26,00, item 33 \u2013 R$ 23,00, item 34 \u2013 R$ 33,00, item 39 \u2013 R$ 33,00, item  40 \u2013 R$ 37,00, item 44 - R$ 18,00, item 48 \u2013 R$ 69,00. Publique-se. Tarauac\u00e1, 13/09/2021.  Assina: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita. "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE  MUNICIPIO DE XAPURI AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 008/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO 060/2021 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico aos interessados, a abertura de licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, tipo Menor Pre\u00e7o por Item:  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, atrav\u00e9s de PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, mediante Sistema de Registro de Pre\u00e7os, visando \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os continuados, para a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os diversos de apoio \u00e0s atividades administrativas da Prefeitura Municipal de Xapuri, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o discriminadas do presente Termo de Refer\u00eancia.  Data da abertura: 29 de setembro de 2021, a partir das 10:30 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), atrav\u00e9s do site www.comprasnet.gov.br.  O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta a partir do 15 de setembro de 2021, atrav\u00e9s dos endere\u00e7os  eletr\u00f4nicos: e-mail: cplxapuri@gmail.com, http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ e www.comprasnet.gov.br.  Xapuri, 13 de setembro de 2021.                                                               Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI CONTRATO N\u00ba 017/2021 PREG\u00c3O N\u00ba 004/2021 PROCESSO N\u00ba. 005/2021 DO OBJETO - Constitui objeto do presente contrato o fornecimento de Merenda Escolar, para suprir as necessidades das Escolas da Rede Municipal de Xapuri,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial  para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 004/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba.  005/2021. QUANTITATIVO, VALOR E FORMA DE PAGAMENTO-O quantitativo correspondente a aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais contratados \u00e9 o seguinte: A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO (A), a import\u00e2ncia de R$  8.016,58 (Oito mil e dezesseis reais e cinquenta e oito centavos)  que  dever\u00e1 ser pago mediante a entrega dos produtos, atrav\u00e9s de Ordem de Entrega em at\u00e9  30 (Trinta)  dias, e que, portanto, os recibos estar\u00e3o sujeitos a Impostos de Renda Retidos na Fonte \u2013 IRRF, e ISS, devido ao munic\u00edpio, INSS conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente em vigor.  DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA- As despesas decorrentes deste instrumento correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI, para o exerc\u00edcio financeiro de 2021. Programa de Trabalho: 006.02.12.361.2032 \u2013 PROGRAMA MERENDA ESCOLAR Elemento de Despesa: 33.90.30.00.0016  \u2013 Material de Consumo.  Xapuri-Acre, 09 de   Agosto  de 2021.  Assinam, Francisco  Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri AC, como Contratante e  ABREU DE SOUZA & CIA LTDA - EPP, CNPJ  N\u00ba 21.214.851/0001-07, como Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI CONTRATO N\u00ba 018/2021 PREG\u00c3O N\u00ba 004/2021 PROCESSO N\u00ba. 005/2021 DO OBJETO  - Constitui objeto do presente contrato o fornecimento de Merenda Escolar, para suprir as necessidades das Escolas da Rede Municipal de Xapuri,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial  para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 004/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba.  005/2021. QUANTITATIVO, VALOR E FORMA DE PAGAMENTO-O quantitativo correspondente a aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais contratados \u00e9 o seguinte: A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO (A), a import\u00e2ncia de  R$ 971,00 (Novecentos e setenta e um reais)que dever\u00e1 ser pago mediante  a entrega dos produtos, atrav\u00e9s de Ordem de Entrega em at\u00e9 30 (trinta)  dias, e que, portanto, os recibos estar\u00e3o sujeitos a Impostos de Renda  Retidos na Fonte \u2013 IRRF, e ISS, devido ao munic\u00edpio, INSS conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente em vigor.  DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA- As despesas decorrentes deste instrumento correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI, para o exerc\u00edcio financeiro de 2021. Programa de Trabalho: 006.02.12.361.2032 \u2013 PROGRAMA MERENDA ESCOLAR Elemento de Despesa: 33.90.30.00.0016  \u2013 Material de Consumo.  Xapuri-Acre, 09 de  Agosto  de 2021.  Assinam, Francisco  Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri AC, como Contratante e  D. L. RAMOS - ME, CNPJ N\u00ba 05.146.814/000152, como Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI CONTRATO N\u00ba 023/2021 PREG\u00c3O N\u00ba 004/2021 PROCESSO N\u00ba. 005/2021 DO OBJETO  - Constitui objeto do presente contrato o fornecimento de Merenda Escolar, para suprir as necessidades das Escolas da Rede Municipal de Xapuri,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial  para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 004/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba.  005/2021. QUANTITATIVO, VALOR E FORMA DE PAGAMENTO-O quantitativo correspondente a aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais contratados \u00e9 o seguinte:  A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO (A), a import\u00e2ncia R$ 2.826,20 (Dois mil e oitocentos e vinte e seis reais e vinte centavos), que  dever\u00e1 ser pago mediante a entrega dos produtos, atrav\u00e9s de Ordem de Entrega em at\u00e9 30 (Trinta)  dias, e que, portanto, os recibos estar\u00e3o sujeitos  a Impostos de Renda Retidos na Fonte \u2013 IRRF, e ISS, devido ao munic\u00edpio, INSS conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente em vigor.  DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA- As despesas decorrentes deste instrumento correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI, para o exerc\u00edcio financeiro de 2021. Programa de Trabalho: 006.02.12.361.2032 \u2013 PROGRAMA MERENDA ESCOLAR Elemento de Despesa: 33.90.30.00.0016  \u2013 Material de Consumo.  Xapuri-Acre, 09 de Agosto de 2021.  Assinam, Francisco  Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri AC, como Contratante e  ALM PINTO EIRELI, CNPJ n\u00ba  10.623.093/000164, como Contratada. "
        ]
    },
    "DIVERSOS": [
        "(SOCIEDADE FOGAS LTDA) (CNPJ: 04.563.672/0030-09) JF MADEIRAS Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o - LO, Com\u00e9rcio varejista de g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo  (GLP), localizado na Rua Solim\u00f5es 719, Artur Maia, munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. N\u00e3o foi determinado Estudo de Impacto Ambiental ",
        "ACRE MADEIRAS EIRELI Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica n\u00ba 162/2021, Processo Administrativo N\u00ba LAU28/2021, com validade de 1 (um) ano, para  Atividade de Armazenamento Tempor\u00e1rio de Madeiras em Toras em uma Area de 1,81 h\u00e1, localizado  a BR 364, Km 85, Feij\u00f3-AC. ",
        "ENERGISA ACRE \u2013 DISTRIBUIDORA DE ENERGIA SA CNPJ: 04.065.033/0001-70 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A PR\u00c9VIA n\u00b0 195/2021, com validade de 1 (um) ano, para  atividade de PLANEJAMENTO E ELABORA\u00c7\u00c3O DOS PROJETOS REFERENTE A CONSTRU\u00c7\u00c3O DA SUBESTA\u00c7\u00c3O \u2013 SE M\u00c2NCIO LIMA 34,5  KV, localizado \u00e0 Avenida Japiim com esquina com a Rua Francisco Anastacio de Quirino, M\u00e2ncio Lima \u2013 AC. Rio Branco \u2013 AC, 17 de setembro de 2021. Ricardo Alexandre Xavier Gomes Diretor T\u00e9cnico e Comercial ",
        "ENERGISA ACRE \u2013 DISTRIBUIDORA DE ENERGIA SA CNPJ: 04.065.033/0001-70 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O n\u00b0 209/2021, com validade de 4 (quatro)  anos, para atividade de OPERA\u00c7\u00c3O DA SUBESTA\u00c7\u00c3O ABAIXADORA DE TENS\u00c3O TAQUARI DE 69/34,5/13,8 KV, localizado \u00e0 Avenida Via  Verde, s/n, 2\u00b0 Distrito, Corrente, Rio Branco \u2013 AC. Rio Branco \u2013 AC, 17 de setembro de 2021. Ricardo Alexandre Xavier Gomes Diretor T\u00e9cnico e Comercial ",
        "ENERGISA ACRE \u2013 DISTRIBUIDORA DE ENERGIA SA CNPJ: 04.065.033/0001-70 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O n\u00b0 197/2021, com validade de 4 (quatro)  anos, para atividade de OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O DA LINHA DE TRANSMISS\u00c3O DE 69KV ENTRE AS SUBESTA\u00c7\u00d5ES DE SENA MADUREIRA E  MANOEL URBANO, localizado \u00e0 Rodovia BR-364, Sena Madureira \u2013 AC. Rio Branco \u2013 AC, 17 de setembro de 2021. Ricardo Alexandre Xavier Gomes Diretor T\u00e9cnico e Comercial ENERGISA ACRE \u2013 DISTRIBUIDORA DE ENERGIA SA CNPJ: 04.065.033/0001-70 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A PR\u00c9VIA n\u00b0 194/2021, com validade de 1 (um) ano, para atividade  de PLANEJAMENTO E ELABORA\u00c7\u00c3O DOS PROJETOS REFERENTE A CONSTRU\u00c7\u00c3O DA SUBESTA\u00c7\u00c3O \u2013 SE JURU\u00c1 69, localizado \u00e0 Rua Yaco  esquina com a Rua Canamaris, Cruzeiro do Sul \u2013 AC. Rio Branco \u2013 AC, 17 de setembro de 2021. Ricardo Alexandre Xavier Gomes Diretor T\u00e9cnico e Comercial ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo Administrativo n\u00ba 004/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os T\u00e9cnicos especializados de Consultoria e Assessoria Jur\u00eddica da Escola  Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino. Parecer t\u00e9cnico n\u00b0. 003/2021  Respaldado no inciso II, do artigo 24, da Lei n\u00ba 8.666/93, e no Parecer n\u00ba 003/2021 da ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO, objeto do Processo  Administrativo n\u00ba 004/2021, AUTORIZO a contrata\u00e7\u00e3o direta, atrav\u00e9s de dispensa de licita\u00e7\u00e3o, para Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os T\u00e9cnicos especializados de  Consultoria e Assessoria Jur\u00eddica consistente em: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de consultoria e assessoria jur\u00eddica consistentes na defesa em  a\u00e7\u00f5es judiciais em que a contratante figurar como parte, em qualquer grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, acompanhamento e apresenta\u00e7\u00e3o de recursos administrativos  perante o Tribunal de Contas do Estado e da Uni\u00e3o, bem como servi\u00e7o de advocacia, em n\u00edvel de consultoria preventiva e contenciosa na \u00e1rea do Direito  P\u00fablico, dando suporte a Dire\u00e7\u00e3o Administrativa e Diretoria da ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO. Junto a empresa ANDRE VIEIRA SOCIEDADE INVIDIDUAL DE ADVOCACIA, CPF/CNPJ: 41.974.674/0001-74, no valor de R$ 21.600,00 (Vinte e um mil e seiscentos reais), para atender as  necessidades da ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO. Em cumprimento ao disposto no artigo 26 da Lei n\u00ba 8.666/93 DETERMINO a publica\u00e7\u00e3o  da presente ratifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, para que produza os efeitos legais. Publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 25 de maio de 2021.  Vicente Fernandes Nogueira Presidente ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, referente aos atos do processo licitat\u00f3rio  de DISPENSA N. \u00ba 003/2021 que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica de empresa especializada em medicina e engenharia do trabalho,  e ADJUDICO o objeto licitado em favor da empresa Andr\u00e9 Luiz Rodrigues de Camargo EIRELI, com valor global de R$ 15.000,00 (Quinze mil reais). Rio Branco, 31 de maio de 2021. Lucas Ramon Cruz Barros Coordenador administrativo ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, referente aos atos do  processo licitat\u00f3rio de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N. \u00ba 004/2021 que tem como objeto Elabora\u00e7\u00e3o de proposta t\u00e9cnica, incluindo o Sum\u00e1rio  de Custos para a celebra\u00e7\u00e3o de parceria com a SEE, em conformidade com o Termo de Subven\u00e7\u00e3o Social n 01/2019, referente ao exerc\u00edcio  2021, e ADJUDICO o objeto licitado em favor da empresa NOVA VIDA EIRELI, com valor global de R$ 4.300,00 (Quatro mil e trezentos reais). Rio Branco, 02 de junho de 2021. Lucas Ramon Cruz Barros Coordenador administrativo ",
        "HENRIQUE LUIS CARDOSO NETO Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O - LO, para a atividade de Opera\u00e7\u00e3o de um  Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel \u2013 PMFS, classificado na Modalidade Individual referente \u00e0 Unidade de Produ\u00e7\u00e3o Anual \u2013 UPA 01, com 650,8729  hectares, situada na Fazenda Espig\u00e3o, localizada \u00e0 margem direita da Rodovia BR 317, Km 23, Sentido Capixaba/Xapuri, Munic\u00edpio de Capixaba /AC. ",
        "HENRIQUE LUIS CARDOSO NETO Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O - LO, para a atividade de Opera\u00e7\u00e3o de um Plano  de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel \u2013 PMFS, classificado na Modalidade Individual referente \u00e0 Unidade de Produ\u00e7\u00e3o Anual \u2013 UPA 01, com 228,4554 hectares,  situada na Fazenda Castanhal Parte A, localizada na Rodovia BR 317, Km 23, Sentido Capixaba/Xapuri (Lado Direito), Munic\u00edpio de Capixaba/AC. ",
        "SINDICATO DOS PROFISSIONAIS AUXILIARES, T\u00c9CNICOS DE ENFERMAGEM E ENFERMEIROS DO ACRE \u2013 SPATE/AC EDITAL DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA CONVOCA\u00c7\u00c3O DA ASSEMBLEIA GERAL DO SINDICATO DOS PROFISSIONAIS AUXILIARES, T\u00c9CNICOS DE  ENFERMAGEM E ENFERMEIROS DO ACRE \u2013 SPATE/AC. A Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral do Sindicato dos Profissionais Auxiliares, T\u00e9cnicos de Enfermagem e Enfermeiros do Acre \u2013 SPATE/AC, vem  por meio deste expediente RETIFICAR a convoca\u00e7\u00e3o para a Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria a ser realizada no dia 15/09/2021, que ter\u00e1 a seguinte  Ordem do Dia: a) Delibera\u00e7\u00e3o sobre a aclama\u00e7\u00e3o da Chapa denominada \u201cO SEGREDO DA VIT\u00d3RIA EST\u00c1 NA UNI\u00c3O\u201d ou realiza\u00e7\u00e3o de novo processo eleitoral, com reabertura do prazo para inscri\u00e7\u00f5es de chapas; b) Caso a Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria decida por realizar novo processo  eleitoral, com reabertura do prazo para inscri\u00e7\u00f5es de chapas, haver\u00e1 delibera\u00e7\u00e3o quanto ao per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o de chapas e defini\u00e7\u00e3o sobre o dia,  local e hor\u00e1rio de vota\u00e7\u00e3o. No caso, acrescenta-se a referida convoca\u00e7\u00e3o que a Assembleia Geral ser\u00e1 realizada, em primeira chamada, \u00e0s 17hrs,  do dia 15/09/2021, em sua sede provis\u00f3ria, localizada na Rua Jo\u00e3o VX, n\u00ba. 672 \u2013 Bairro Bosque, na cidade de Rio Branco (AC). Rio Branco \u2013 Acre, 13 de setembro de 2021. ANA CARCIA DA SILVA SAMPAIO CAMPOS PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O ELEITORAL DO SPATE/AC ELEI\u00c7\u00d5ES 2021 SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0036/2021. PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM RURAL  - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO ESTADO DO ACRE (SENAR \u2013 AR/AC), neste ato representado por seu Diretor-Superintendente, MAURO  MARCELLO GOMES DE OLIVEIRA. OBJETO: 19.200 horas de consultoria em Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Gerencial Rural, 3.360 horas de consultoria especializada/Supervis\u00e3o t\u00e9cnica,  3.840 horas de consultoria T\u00e9cnica em Agroneg\u00f3cio, 21 Capacita\u00e7\u00f5es Rurais, com foco na agricultura e pecu\u00e1ria para atendimento dos empreendimentos rurais nas regionais do Alto Acre, Baixo Acre e Purus nos termos do Termo de Refer\u00eancia que se constitui em parte indissoci\u00e1vel do  presente instrumento. DOS PRAZOS: O contrato ter\u00e1 prazo de execu\u00e7\u00e3o de 28 (vinte e oito) meses e de vig\u00eancia de 32 (trinta e dois) meses, contados da assinatura do  instrumento contratual, podendo ser prorrogado nos termos do artigo 26 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: O Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada a import\u00e2ncia global de R$ 2.559.145,00  (Dois milh\u00f5es, quinhentos e cinquenta e nove mil, quatrocentos e quinze reais). MODALIDADE: PROCESSO ADMINISTRATIVO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 202118833692. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ser\u00e3o custeadas pela seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Item 4.1 \u2013 Consultoria Especializada/Supervis\u00e3o Unidade: Escrit\u00f3rio Regional do Baixo Acre e Purus \u2013 ERBAP; Projeto: Atendimento Territorial Agroneg\u00f3cio; A\u00e7\u00e3o; Consultoria t\u00e9cnica e gerencial;  Natureza de Despesa: Servi\u00e7os Especializados; Fonte de recurso: CSO \u2013 Contribui\u00e7\u00e3o Social Ordin\u00e1ria. Valor Total: R$ 403.200,00 2021: R$ 72.000,00 2022: R$ 172.800,00 2023: R$ 158.400,00 Item 4.2 \u2013 Consultoria de assist\u00eancia t\u00e9cnica e gerencial rural \u2013 AteG Unidade: Escrit\u00f3rio Regional do Baixo Acre e Purus \u2013 ERBAP; Projeto: Atendimento Territorial Agroneg\u00f3cio; A\u00e7\u00e3o: Assist\u00eancia T\u00e9cnica e gerencial  \u2013 AteG; Natureza de Despesa: Servi\u00e7os Especializados; Fonte de recurso: CSO \u2013 Contribui\u00e7\u00e3o Social Ordin\u00e1ria. Valor Total: R$ 1.920.000,00 2021: R$ 310.000,00 2022: R$ 960.000,00 2023: R$ 650.000,00 Item 4.3 \u2013 Consultoria em Agroneg\u00f3cio Unidade: Escrit\u00f3rio Regional do Baixo Acre e Purus \u2013 ERBAP; Projeto: Atendimento Territorial Agroneg\u00f3cio; A\u00e7\u00e3o: Consultoria t\u00e9cnica e gerencial;  Natureza de Despesa: Servi\u00e7os Especializados; Fonte de recurso: CSO \u2013 Contribui\u00e7\u00e3o Social Ordin\u00e1ria. Valor Total: R$ 192.000,00 2021 R$ 40.000,00 2022 R$ 96.000,00 2023 R$ 56.000,00 Item 4.4 \u2013 Capacita\u00e7\u00f5es/ Oficinas Unidade: Escrit\u00f3rio Regional do Baixo Acre e Purus \u2013 ERBAP; Projeto: Atendimento Territorial Agroneg\u00f3cio; A\u00e7\u00e3o: Empreendedorismo rural \u2013 capacita\u00e7\u00e3o; Natureza de Despesa: Servi\u00e7os Especializados; Fonte de recurso: CSO \u2013 Contribui\u00e7\u00e3o Social Ordin\u00e1ria. Valor Total 2021: R$ 44.215,00 Valor total contratado: R$ 2.559.415,00 LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as FRANCINEI DO  SOCORRO LIMA DOS SANTOS, Diretor T\u00e9cnico LAURO DA VEIGA SANTOS e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM RURAL - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO ESTADO DO ACRE (SENAR \u2013 AR/AC), neste ato representado por seu Diretor-Superintendente, MAURO MARCELLO GOMES  DE OLIVEIRA. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS "
    ]
}