{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.062, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar NILO BARRETO DOS SANTOS J\u00daNIOR do Cargo de  Chefe de Departamento de Educa\u00e7\u00e3o Escolar Ind\u00edgena, da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte \u2013 SEE, nomeado atrav\u00e9s do  Decreto n\u00ba 3.925, de 30 de agosto de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.063, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ANA PAULA LOPES MONTEIRO para exercer o cargo  de Chefe de Departamento, na Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte \u2013 SEE. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 8.882, de 13 de maio de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021, 131\u00ba da Rep\u00fablica, 117\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 58\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.064, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, EDUARDO SANTOS DE OLIVEIRA  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, na Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.111, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o do servidor EDINALDO FERNANDES DE  SOUZA, Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ para a Secretaria Extraordin\u00e1ria de Assuntos  Governamentais \u2013 SEGOV.   Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.127, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o do servidor DIEGO CAVALCANTE LINS,  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade - SESACRE para a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes \u2013 SEE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.128, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar CLEILTON CARLOS ALVES DA LUZ do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 1.188, de 1\u00ba de  mar\u00e7o de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.129, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, RODRIGUES ALVES DE ANDRADE,  para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.161, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do cargo de Professor, ocupado pelo servidor GELSON AQUINO DE ALMEIDA, matr\u00edcula n\u00ba 9210113-1, nos termos do art. 38, inciso VII, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39, de 29  de dezembro de 1993. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 26 de setembro de 2017.  Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.162, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Planejamento  e Gest\u00e3o, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0014.004770.01036/2021-61, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar a servidora JHENNYFFE DA SILVA MOREIRA, do Cargo de Apoio Administrativo, matr\u00edcula n\u00b0 9389652-2, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. Art. 2\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do Cargo de Apoio Administrativo, ocupado  pela servidora nos termos do art. 38, inciso VII, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993. Art. 3\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 9 de abril de 2021. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.165 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 Nomeia os candidatos aprovados no concurso p\u00fablico para a forma\u00e7\u00e3o  de cadastro de reserva da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e, CONSIDERANDO o resultado final do concurso p\u00fablico para a forma\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, homologado pelo Edital n\u00ba 023 SGA/SEE, de 22  de julho de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.599, de 23  de julho de 2019, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o constante do Of\u00edcio n\u00ba 3438/2021/SEE,  objeto do Processo SEI n\u00ba 0014.004807.00279/2021-26, CONSIDERANDO Decreto n\u00ba 10.131, de 27 de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.136, de 28 de setembro de  2021, que torna sem efeito nomea\u00e7\u00f5es para cargo da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear para o cargo da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes - SEE, no padr\u00e3o e classe inicial da carreira, os candidatos no cargo e cidades a seguir relacionados:  I - PROFESSOR - P2 - CI\u00caNCIAS - RIO BRANCO - URBANA: JESSICA  PEREIRA DE OLIVEIRA e REGINA C\u00c9LIA MARTINS SILVA. II - PROFESSOR - P2 \u2013 GEOGRAFIA - RIO BRANCO \u2013 URBANA: TIAGO NOGUEIRA FERREIRA (RECLASSIFICADO). III - PROFESSOR - P2 - L\u00cdNGUA PORTUGUESA - TARAUAC\u00c1 \u2013 URBANA: MARIA JOS\u00c9 DE LIMA SILVA. Art. 2\u00ba Os candidatos nomeados ter\u00e3o o prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias  para a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos pertinentes ao cargo e a efetiva  assinatura do Termo de Posse. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.166, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do cargo de Apoio Administrativo, ocupado  pela servidora IRANI SAMPAIO DE ARAUJO OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba  221368-1, nos termos do art. 38, inciso VII, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 7 de abril de 2021.  Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.169, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d e \u201ch\u201d, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 16 esse, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei  Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 197/2009;  e ainda, com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba  1.236/1997, art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art.  2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0609.012080.00452/2021-30 do Corpo de Bombeiros Militar do Estado  do Acre, incluso o Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base  na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada do Corpo de  Bombeiros Militar do Estado do Acre, o CAPIT\u00c3O BM RG 120266-3  PAULO ROBERTO CARVALHO DE AMORIM, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais,  fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de MAJOR BM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.170, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00406/2021-54 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba TENENTE PM RG 2170 CARLOS DE FREITAS CAMPELO, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos  de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos  calculados sobre o posto de CAPIT\u00c3O PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 25 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.171, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00397/2021-00 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba TENENTE PM RG 2177 FRANCISCO ASSIS  OLIVEIRA DA SILVA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta)  anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de CAPIT\u00c3O PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.172, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00407/2021-07 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba TENENTE PM RG 2171 CARLOS CESAR  RIBEIRO BARBOSA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta)  anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de CAPIT\u00c3O PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 25 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.173, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00434/2021-71 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que  o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o  vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba TENENTE PM RG 1971 JOS\u00c9 TERRANA  DA SILVA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de CAPIT\u00c3O PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 9 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.174, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00411/2021-67 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba TENENTE PM RG 2197 CARLOS ALBERTO  ALVES DE ARAUJO, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta)  anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de CAPIT\u00c3O PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 25 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.175, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00403/2021-11 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba TENENTE PM RG 2011  JOS\u00c9 MAURICIO  MAIA DA SILVA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos  de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos  calculados sobre o posto de CAPIT\u00c3O PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 25 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.176, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00412/2021-10 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba TENENTE PM RG 2176 JAIME COSTA  DE MOURA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de  servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de CAPIT\u00c3O PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.177, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00398/2021-46 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba TENENTE PM RG 2190 ANTONIO MAIA DE  SOUZA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o  e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados  sobre o posto de CAPIT\u00c3O PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.178, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00399/2021-91 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 2\u00ba TENENTE PM RG 2195  TIMOTEO DA  COSTA MOREIRA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos  de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos  calculados sobre o posto de 1\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.179, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00424/2021-36 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 2\u00ba TENENTE PM RG 2485  ANT\u00d4NIO PIRES  DA SILVA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de 1\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 31 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.180, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00402/2021-76 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 2\u00ba TENENTE PM RG 2461  FRANCISCO  OZIMAR DE FREITAS SOUZA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30  (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos  proventos calculados sobre o posto de 1\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.181, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00427/2021-70 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba SARGENTO PM RG 2756 PEDRO ALVES  DA COSTA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de  servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de SUBTENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 3 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.182, DE 29 DE SETEMBRO DE 20221 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar TAIANE BELARMINO DOS SANTOS, Diretora T\u00e9cnica, para responder pela Secretaria de Estado de Empreendedorismo e  Turismo \u2013 SEET, durante o per\u00edodo de 4 a 21 de outubro de 2021, em  virtude da aus\u00eancia da titular da pasta. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "DECRETO CONJUNTO N\u00ba 02, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Altera o Decreto Conjunto n\u00ba 01, de 19 de fevereiro de 2021, que institui  Comiss\u00e3o Interinstitucional destinada a atuar na instaura\u00e7\u00e3o e condu\u00e7\u00e3o do procedimento de revers\u00e3o do sistema de abastecimento de \u00e1gua  e coleta de esgoto do munic\u00edpio de Rio Branco. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, e O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o art. 58, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco,  DECRETAM: Art. 1\u00ba O Decreto Conjunto n\u00ba 01, de 19 de fevereiro de 2021, passa a  vigorar com as seguintes altera\u00e7\u00f5es: \u201cArt. 5\u00ba A Comiss\u00e3o dever\u00e1 concluir os trabalhos at\u00e9 a data de 31 de  dezembro de 2021.\u201d (NR) Art. 2\u00ba Este Decreto Conjunto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre Ti\u00e3o Bocalom Prefeito do Munic\u00edpio de Rio Branco "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 529, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 01 (um) per\u00edodo de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor FRANECI DE LIMA BANDEIRA, referente ao per\u00edodo aquisitivo de  08/08/2014 a 07/08/2019, a ser gozado a partir de 04/03/2022. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE PORTARIA PMAC N\u00ba 1842, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021  \u201cPens\u00e3o Policial Militar por Falecimento\u201d  O Comandante Geral da PMAC no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de  acordo com o Decreto n\u00ba 6.258, de 02 de julho de 2020, c/c o art. 5\u00ba e 6\u00ba  da Lei n\u00ba 2001, de 31 de mar\u00e7o de 2008. tendo em vista que o Processo  SEI n\u00ba 0044.007593.00105/2021-66, encontra-se regularmente instru\u00eddo. Considerando o requerimento da Sra. Walquiria D\u2019avila Lira, pelo falecimento do ST PM RR Edson Israel Lira, ocorrida em 04 de setembro  de 2021, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito em anexo, eventos no SEI de n\u00bas  (2282107) e (2282118), respectivamente;  Considerando o Parecer de n\u00ba 688 da Assessoria Jur\u00eddica da PMAC,  evento SEI de n\u00ba (2286630);  Considerando o Termo de Homologa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da  PMAC, evento SEI de n\u00ba (2300815); e  Considerando o Parecer de n\u00ba 945 da Procuradoria Jur\u00eddica e acolhida  da Presid\u00eancia do Acreprevid\u00eancia, evento SEI de n\u00ba (2363172). R E S O L V E:  Art. 1\u00ba - Conceder Pens\u00e3o Policial Militar por Falecimento, de forma integral aos proventos do instituidor, em favor da Sra. WALQUIRIA D\u2019AVILA  LIRA, na condi\u00e7\u00e3o de vi\u00fava do Ex - ST PM RR Edson Israel Lira, a  contar de 04 de Setembro de 2021, data do \u00f3bito do ex-militar, tudo com  base na legisla\u00e7\u00e3o vigente que versa sobre a mat\u00e9ria.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se;  Publique-se; e Cumpra-se.  Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 CEL PM Comandante Geral da PMAC "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 134, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para, em  observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 03/2020, celebrado entre a  Secretaria de Estado da Casa Civil, e a empresa WAGNER E SILVA LTDA,  assinado no dia 10 de fevereiro de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 o dia 09 de fevereiro de 2022, que tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de  instala\u00e7\u00e3o, retirada e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em equipamentos  de climatiza\u00e7\u00e3o (condicionadores de ar), incluindo limpeza e fornecimento  de pe\u00e7as novas e genu\u00ednas, e elabora\u00e7\u00e3o do plano de manuten\u00e7\u00e3o e controle de opera\u00e7\u00f5es (PMOC), a fim de atender as necessidades da Secretaria de Estado da Casa Civil e anexos: I. Gestor Titular: Maria da Concei\u00e7\u00e3o Barros da Silva, matr\u00edcula: 291536. II. Gestor Substituto: Claudene  Chaves de Souza, matr\u00edcula 9558918. III. Fiscal Titular: Valcicleudo Rocha de Assis, matr\u00edcula: 9142916.. IV. Fiscal Substituto: Hilson Dias da Silva Junior- matr\u00edcula 9281410. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 38, de 01 de abril de 2021. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 141, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados  para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores  e fiscais do CONTRATO/ CC N\u00ba10/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa Civil e a empresa: SALMEM VIDAL AYACHE  - ME, assinado dia 18/03/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021 que  possui como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de coroa de flores para atender as  necessidades do Gabinete do Governador e da Secretaria de Estado  da Casa Civil \u2013 SECC em Cruzeiro do Sul: I. Gestor Titular: Lidiane Rodrigues Antrobos do Santos, matr\u00edcula:  9507493-1 II. Gestor Substituto: Ana Paula Duarte  Lopes- matricula 9511377 III. Fiscal Titular: Hilson Dias da Silva Junior - matricula 9281410. IV. Fiscal Substituto: Socorro Bianca Cavalcante de Lima,  matr\u00edcula: 9507922-1  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 110, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 151, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba\u00ba. Designar os servidores, em substitui\u00e7\u00e3o, abaixo indicados  para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e  fiscais do 7\u00ba Termo Aditivo ao CONTRATO/CC N\u00ba 024/2019, celebrado  entre a Secretaria de Estado da Casa Civil e a empresa: FB LIMPEZA  E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, assinado dia 30/07/2021, com vig\u00eancia at\u00e9  01/08/2022, tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de forma indireta e cont\u00ednua, atrav\u00e9s dos cargos de auxiliar de limpeza, auxiliar de servi\u00e7os de  diversos, copeiro e jardineiro, para atender a Secretaria da casa Civil,  e seus anexos: I. Gestor Titular: Maria Ant\u00f4nia In\u00e1cio Moraes, matr\u00edcula 9508368 II. Gestor Substituto: Maria Josefa Aquino Moura, matr\u00edcula 53141. III. Fiscal Titular: Hilson Dias da Silva Junior, matr\u00edcula: 928141 IV. Fiscal Substituto: Elizabete Jeronimo do Vale Matricula N\u00ba 53953 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba  Revogar a Portaria  N\u00ba 105, de julho de 2021  Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba  Revogar a Portaria  N\u00ba 105, de julho de 2021  Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo  SEI n\u00b0 0056.012418.00518/2020-82, PARECER PGE N\u00ba 47/2021, Processo 2020.02.001048, datado de 17 de setembro de 2021, resolve,  RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso II da Lei 8.666/93 e suas  altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando a loca\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel localizado na Rua Luiz Pereira n\u00ba 231,  bairro Aeroporto Velho, contendo 2 su\u00edtes, 1 quarto, 2 salas, 1 escrit\u00f3rio,  1 cozinha, 1 \u00e1rea de servi\u00e7o, 3 banheiros, varanda, garagem, murada  e com cerca el\u00e9trica, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM, no valor mensal de R$ 3.000,00 (Tr\u00eas mil reais), visando a  contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica (LOCADOR):  DARIANA COSTA GAMA MARTINS, CPF: 025.359.542-81, residente  e domiciliado em Cruzeiro do Sul/Acre, no valor total de R$ 36.000,00  (Trinta e seis mil reais). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 760.001.4326.0000; Elemento de Despesa: 33.90.36.00 e Fonte  de Recurso:  100.                   Publique-se. Rio Branco, 29 de setembro de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM ",
            "PORTARIA N\u00ba 162/2021-GAB-SEASDHM, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 Designa\u00e7\u00e3o de servidor para responder interinamente pelo Departamento de Planejamento \u2013 DPLAN durante aus\u00eancia do titular dado setor. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA SECRETARIA DE ESTADO DE ASSISTENCIA SOCIAL DOS DIREITOS HUMANOS E DE POLITICAS  PARA MULHERES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas  pelo art. 32, inciso XIV da Lei Complementar n\u00ba 359, de 24 de maio de  2019 e conforme Decreto n\u00ba 5.889, de 5 de maio de 2020, e CONSIDERANDO o per\u00edodo de f\u00e9rias agendada pelo servidor Felipe  Cavalcante Guedes; CONSIDERANDO  0860.012976.00111/2021-71,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Washington Menezes Camelo J\u00fanior, Gestor de  Pol\u00edticas P\u00fablicas, matricula n\u00ba 90822710-2, para responder interinamente  pelo Departamento de Planejamento - DPLAN no per\u00edodo de 01 a 30 de  outubro de 2021, tendo em vista o per\u00edodo de f\u00e9rias do titular do cargo. Art. 2\u00ba A presente portaria entra em vigor na presente data, com efeitos  a contar de 01.10.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5889/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1.901, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. Institui a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica para an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o aos  procedimentos de ades\u00e3o e presta\u00e7\u00f5es de contas do Programa de Inova\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Conectada no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE e d\u00e1 outras provid\u00eancias. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto Estadual n\u00ba 8.821, de 3 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares e, CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei Estadual n\u00ba 3.778, de 1\u00ba de setembro  de 2021, que cria a a\u00e7\u00e3o governamental destinada a garantir, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, a efetiva  continuidade do Programa de Inova\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Conectada, previsto no  Decreto Federal n\u00ba 9.204, de 23 de novembro de 2017; CONSIDERANDO os termos do Decreto Estadual n\u00ba 10.060, de 15 de  setembro de 2021, que regulamenta a Lei Estadual n\u00ba 3.778, de 1\u00ba de  setembro de 2021; CONSIDERANDO a necessidade de estabelecer os procedimentos de execu\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de contas do Programa de Inova\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Conectada; RESOLVE: Art. 1\u00ba Instituir a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica para an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o aos procedimentos de ades\u00e3o e presta\u00e7\u00f5es de contas do Programa  de Inova\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Conectada, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE. Art. 2\u00ba Designar os membros abaixo para compor a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: I-Departamento de Tecnologias Educacionais e da Informa\u00e7\u00e3o: a) Fabio Santos Moreira - Titular; b) Tiago Dutra Diel - Suplente; II-Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas: a) Marta Liane Lima Pires da Silva - Titular; b) Maria de Nazar\u00e9 Rodrigues de Lima - Suplente; III-Diretoria de Ensino: a) Denise dos Santos - Titular; b) Raquele Alves Nasserala Figueiredo - Suplente; IV-Departamento Gest\u00e3o de Redes: a) Aberson Carvalho de Sousa - Titular; b )Pedrinho Nascimento da Silva - Suplente; V-Departamento de Descentraliza\u00e7\u00e3o de Recursos e Programas Complementares: a) Jos\u00e9 R\u00f4mulo sombra Pereira - Titular; b) Aldenir Rodrigues Mota \u2013 Suplente. Art. 3\u00ba Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: I - Analisar os procedimentos e requerimentos formais que envolvam  questionamentos acerca das normativas do Programa de Inova\u00e7\u00e3o  Educa\u00e7\u00e3o Conectada; II - Recomendar melhorias ao bom desenvolvimento dos procedimentos  referentes ao programa; III- Acompanhar e fiscalizar o cumprimento dos prazos estabelecidos  na legisla\u00e7\u00e3o; IV \u2013 Dirimir poss\u00edveis conflitos durante o processo; V - Registrar as ocorr\u00eancias na realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos; VI \u2013 Elaborar relat\u00f3rios peri\u00f3dicos e relat\u00f3rio final dos trabalhos da comiss\u00e3o institu\u00edda por esta portaria, nos termos dos arts. 8\u00ba e 9\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 10.060, de 15 de setembro de 2021. Art. 4\u00ba Os centros, n\u00facleos, classes hospitalares e demais unidades de  escolariza\u00e7\u00e3o e de atendimento da educa\u00e7\u00e3o especial, mencionados no  art. 2\u00ba, inciso II, da Lei n\u00ba 3.778/2021, s\u00e3o os seguintes: 1. N\u00facleo Estadual de Tecnologia Assistiva \u2013 NETA: 1.1 Centro de Apoio ao Surdo \u2013 CAS; 1.2 Centro de Ensino Especial Dom Bosco; 1.3 Centro de Apoio Pedag\u00f3gico para Atendimento \u00e0s Pessoas com Defici\u00eancia Visual \u2013 CAP/AC;  2. N\u00facleo de Atividades em Altas Habilidades e Superdota\u00e7\u00e3o \u2013 NAAH/S-AC; 3. N\u00facleo de Apoio \u00e0 Inclus\u00e3o \u2013 NAPI;  4. N\u00facleo de Atividades em Altas Habilidades e Superdota\u00e7\u00e3o \u2013  NAAH/S/CZS/ AC: 4.1 Centro de Apoio Pedag\u00f3gico para Atendimento \u00e0s Pessoas com Defici\u00eancia Visual \u2013 CAP/CZS/AC; 4.2 Centro de Apoio ao Surdo \u2013 CAS/CZS/AC. Art. 5\u00ba A prerrogativa de ades\u00e3o contemplar\u00e1 exclusivamente aos professores da Rede Estadual de Ensino, efetivos e tempor\u00e1rios, que atendam as condi\u00e7\u00f5es dispostas no art. 2\u00ba, da Lei n\u00ba 3.778/2021. Art. 6\u00ba \u00c9 de responsabilidade do benefici\u00e1rio eleg\u00edvel a qualidade do  equipamento, bem como sua conserva\u00e7\u00e3o e uso adequado durante o  per\u00edodo de 24 (vinte e quatro) meses. Art. 7\u00ba Os benefici\u00e1rios deste programa devem atingir as metas relacionadas \u00e0s atividades de magist\u00e9rio. Art. 8\u00ba \u00c9 vedada \u00e0 cess\u00e3o a qualquer t\u00edtulo o uso do equipamento a  terceiros ou alienar por qualquer raz\u00e3o, durante o per\u00edodo de 24 meses. Art. 9\u00ba Caso o benefici\u00e1rio venha a descumprir alguma das normas previstas no Programa de Inova\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Conectada, responder\u00e1 a  Processo Administrativo Disciplinar, podendo ocorrer devolu\u00e7\u00e3o dos recursos recebidos e exclus\u00e3o do cadastro no programa. Art. 10 Competir\u00e1 a Divis\u00e3o de Lota\u00e7\u00e3o de Pessoas, vinculada ao Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da SEE, no prazo m\u00e1ximo de 10  (dez) dias \u00fateis, a valida\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es realizadas atrav\u00e9s do link  http://auxilio.see.ac.gov.br, devendo justificar formalmente em caso de  reprova\u00e7\u00e3o da mesma. Art. 11 Competir\u00e1 ao Departamento de Tecnologias Educacionais e da  Informa\u00e7\u00e3o da SEE, o encaminhamento do relat\u00f3rio com a rela\u00e7\u00e3o de  inscri\u00e7\u00f5es aprovadas, para a Divis\u00e3o de Folha de Pagamento, vinculada  ao Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da SEE, a cada 10 (dez) dias  \u00fateis para an\u00e1lise dos dados e posterior libera\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio. Art. 12 Competir\u00e1 ao benefici\u00e1rio o envio dos comprovantes de aquisi\u00e7\u00e3o do bem e do servi\u00e7o contida no Programa de Inova\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o  Conectada, no prazo m\u00e1ximo de 60 (sessenta) dias ap\u00f3s o recebimento  do benef\u00edcio, atrav\u00e9s de upload de nota fiscal acessando o link http:// auxilio.see.ac.gov.br. Art. 13 O benefici\u00e1rio poder\u00e1 optar pela n\u00e3o ades\u00e3o do servi\u00e7o de internet,  atrav\u00e9s do link http://internet.see.ac.gov.br, em prazo de 02 (dois) dias \u00fateis  ap\u00f3s inscri\u00e7\u00e3o no Programa de Inova\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Conectada, devendo  devolver o saldo remanescente \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o do equipamento. Art. 14 Competir\u00e1 ao Departamento de Tecnologias Educacionais e da Informa\u00e7\u00e3o da SEE, a an\u00e1lise dos comprovantes mencionados no art. 13,  desta portaria, no prazo m\u00e1ximo de 10 (dez) dias \u00fateis ap\u00f3s envio, devendo  validar ou recusar, justificadamente neste \u00faltimo caso, o comprovante. Art. 15 Competir\u00e1 ao Departamento de Tecnologias Educacionais e da  Informa\u00e7\u00e3o da SEE, o encaminhamento do relat\u00f3rio com a rela\u00e7\u00e3o das  an\u00e1lises dos comprovantes, para a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica criada no art. 2\u00ba, desta portaria, a cada 10 (dez) dias \u00fateis para an\u00e1lise dos  dados e posterior encaminhamentos. Art. 16 Os professores contemplados com os repasses do Programa de  Inova\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Conectada, dever\u00e3o providenciar e manter a guarda da documenta\u00e7\u00e3o que comprove o disp\u00eandio dos valores recebidos,  pelo prazo m\u00ednimo de 24 meses, a contar da data de aquisi\u00e7\u00e3o. Art. 17 A chefia imediata do benefici\u00e1rio ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo acompanhamento do cumprimento das normas, por parte dos professores, que  envolvem o Programa de Inova\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Conectada. Art. 18 Competir\u00e1 ao Departamento de Descentraliza\u00e7\u00e3o de Recursos e  Programas Complementares a an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o das presta\u00e7\u00f5es de  contas, que envolvem o Programa de Inova\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Conectada  aos \u00f3rg\u00e3os competentes. Art. 19 Compete a Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o decidir acerca das  presta\u00e7\u00f5es de contas que apresentarem situa\u00e7\u00f5es que extrapolam as  atribui\u00e7\u00f5es da chefia imediata e da comiss\u00e3o. Art. 20 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se.  MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1946, de 28 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04354/2021-83. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Luzenira de Souza Santos, Professora P2,  matr\u00edcula n\u00ba 199028-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.07.1999 a 29.06.2014. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.10.2021 a 27.06.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1944, de 28 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04320/2021-99. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Silvia Maria Martins de Oliveira, T\u00e9cnico  Adm. Educ. NI, matr\u00edcula n\u00ba 254053-2, com base no Art. 132, da Lei  Complementar n\u00ba 39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a  Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 30.03.2015  a 28.03.2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 27.09.2021 a 25.12.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1948, de 28 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04363/2021-74. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Rodrigues Moura, Apoio Adm.NI,  matr\u00edcula n\u00ba 131334-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 29.02.2004 a 27.02.2014. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 27.09.2021 a 25.03.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1945, de 28 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04219/2021-38. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Jos\u00e9 Xavier de Ara\u00fajo, Apoio Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 249866-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.03.1990 a 28.02.2000. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 18.10.2021 a 15.04.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1947, de 28 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04275/2021-72. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Marilene Reis de Oliveira, Apoio Adm.NI,  matr\u00edcula n\u00ba 212776-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 17.10.2006 a 16.10.2011. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 13.09.2021 a 11.12.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1949, de 28 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04222/2021-51. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Deusimar Jos\u00e9 da Costa, Professor P2,  matr\u00edcula n\u00ba 2385350-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.09.2002 a 30.08.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 18.10.2021 a 14.07.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1950, de 28 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04396/2021-14. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Luzia Miranda Guerra Morais, Apoio Adm. NI, matr\u00edcula n\u00ba 241792-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 28.02.2005 a  27.02.2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 04.10.2021 a 30.06.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA  SEI N\u00ba 1941, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 128/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa G. SANTOS  DA SILVA EIRELI \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba  02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens  e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, Conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 215/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba 0014.013886.00041/2021-12, a fim de atender as necessidades da  CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA  \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Fiscal Titular: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Por- taria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio  do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1943, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1879, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. Art. 2\u00baDesignar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 045/2019 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa TEC NEWS EIRELI \u2013 EPP, que  tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de outros servi\u00e7os terceiros, compreendendo motorista de \u00f4nibus e de micro\u00f4nibus e loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra monitor, para orienta\u00e7\u00e3o de alunos e condu\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos da frota oficial da SEE, visando atender as necessidades  do transporte escolar nas unidades de ensino remotas de dif\u00edcil acesso da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, na Regional do  Alto Acre, conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia deste Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2018 \u2013 CPL 02, proposta da  CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.011108.00120/2021-81, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.   Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 9/2021/SEE - DICL/SEE - DELIC/SEE - DAF PROCESSO N\u00ba 0014.013909.00036/2021-68 INTERESSADO: DEPARTAMENTO DE ASSUNTOS JUR\u00cdDICOS Ao Senhor Klesson Campos de Oliveira Rua Raimunda Correia, n\u00b0 356, Bairro Belo Jardim Assunto: Decis\u00e3o do Processo Administrativo n\u00b0  0014.013909.00036/2021-68. Prezado, Vimos comunicar-lhes da DECIS\u00c3O de PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO PARA APURA\u00c7\u00c3O DE RESPONSABILIDADE, Processo administrativo n\u00b0  0014.013909.00036/2021-68, e solicitar apresenta\u00e7\u00e3o de REGISTRO E QUITA\u00c7\u00c3O DE DIVIDAS TRABALHISTAS do senhor Ruan Maia Fernandes, de  acordo com o artigo 87 da Lei 8.666/93 c/c o Decreto n\u00ba 5.965/2010, referente ao Contrato n\u00ba 287/2016, pelo descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es estabelecidas no instrumento contratual. Diante do acima exposto, para que Vossa Senhoria possa exercer os direitos constitucionais do contradit\u00f3rio e ampla defesa, e em conformidade  com o art. 24 do Decreto n\u00ba 5.965/2010, a fornecedora poder\u00e1 entregar defesa em um prazo de at\u00e9 5 dias da data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o. \u201c\u00c9 facultado ao fornecedor interpor recurso contra a aplica\u00e7\u00e3o das penas de advert\u00eancia, suspens\u00e3o tempor\u00e1ria ou de multa, no prazo de  cinco dias \u00fateis a contar da notifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o.\u201d A apresenta\u00e7\u00e3o da defesa dever\u00e1 ser realizada mediante documento  escrito e entregue no Departamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos em dia  \u00fatil e hor\u00e1rio normal de funcionamento do Departamento, ou via endere\u00e7o eletr\u00f4nico licitacao.see@gmail.com, conforme dic\u00e7\u00e3o do art. 8\u00ba do  Decreto em tela. Por fim, informamos que, considerando os autos do Processo administrativo n\u00b0 0014.013909.00036/2021-68, o Parecer Jur\u00eddico 311/2021/ SEE - DILIC/SEE - DEAJ (2242198) , a Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,  com escopo na Lei 8.666/93, no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/10, DECIDE:  a) Pela aplica\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o de SUSPENS\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE LICITAR E IMPEDIMENTO DE CONTRATAR com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  no \u00e2mbito do Estado do Acre, por todos os seus \u00f3rg\u00e3os, pelo per\u00edodo  de 12 (doze) meses, tudo em conformidade com art. 87, III, do diploma  licitacional, art. 20, \u00a71\u00b0, IV, \u201cb\u201d \u201cd\u201d e \u201cf\u201d do Decreto n\u00b0 5.965/10 e instrumento contratual entabulado entre as partes: \u201cArt. 20. A suspens\u00e3o \u00e9 a san\u00e7\u00e3o que impede temporariamente o fornecedor de participar de licita\u00e7\u00f5es e de contratar com a Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica dos Poderes da Uni\u00e3o, dos Estados e dos Munic\u00edpios, por prazo  n\u00e3o superior a dois anos, podendo chegar a cinco anos em se tratando  da modalidade preg\u00e3o. \u00a7 1\u00ba A suspens\u00e3o tempor\u00e1ria impedir\u00e1 o fornecedor de licitar e contratar  com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, e ser\u00e1 aplicada, dentre outros, nos seguintes casos e per\u00edodos: (...) IV - de doze a vinte e quatro meses: a) pr\u00e1tica de atos il\u00edcitos visando frustrar os objetivos da licita\u00e7\u00e3o, dentre  os quais o conluio entre empresas; b) apresenta\u00e7\u00e3o de documentos fraudulentos, adulterados, falsos ou  falsificados nas licita\u00e7\u00f5es ou na execu\u00e7\u00e3o do contrato, incluindo o Cadastro Unificado de Fornecedores - CADUF; c) condena\u00e7\u00e3o definitiva pela pr\u00e1tica, por meios dolosos, de fraude fiscal no recolhimento de quaisquer tributos relacionados ao contrato; d) quando o fornecedor paralisar servi\u00e7o, obra ou fornecimento de bens  sem justa motiva\u00e7\u00e3o e pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o; e) entrega de objeto contratual falsificado ou adulterado; f) pr\u00e1tica de s\u00e9rios atos de inexecu\u00e7\u00e3o contratual ou de il\u00edcitos administrativos graves; ou g) \u201crecebimento pela segunda vez de penalidade sancionada na forma  do inciso III, em prazo inferior a quarenta e oito meses.\u201d Segue em anexo c\u00f3pia do Parecer Jur\u00eddico 311/2021/SEE - DILIC/SEE  - DEAJ (2242198) Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Decreto n\u00ba  8.821/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO REGO BARROS RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CERB/2021   O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO REGO BARROS, NO USO  DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art.1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Maria Heliane Guimar\u00e3es Martins - Presidente Elane de Souza Bezerra Sarah  Ana Clea Batista da Cruz Art. 2\u00ba - Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os  processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre atrav\u00e9s  da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Escola Estadual de Ensino Fundamental Rego Barros, nos termos da Lei n\u00ba 1569 de 23 de julho de 2004 - Lei  de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 29 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Francisco da Costa Ara\u00fajo Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO MARECHAL HUMBERTO DE ALENCAR  CASTELO BRANCO RETIFICA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEMHACB/2021\u2013  Retifica\u00e7\u00e3o da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 01. DOE 13.109 do dia 18 de Agosto de  2021 p\u00e1g. 19. O PRESIDENTE COMIT\u00ca EXECUTIVO MARECHAL HUMBERTO DE  ALENCAR CASTELO BRANCO, NO USO DAS SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d4ES  PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00b0: Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo descriminados - MARIA JOS\u00c9 DE SOUZA ROCHA - Presidente - ITALO ROCHA DE SENA - INALDA RIBEIRO DA COSTA Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Escola Mal. Humberto de Alencar  Castelo Branco, nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de Julho de 2004- Lei  de Autonomia Financeira das Escolas Publicas Estaduais. Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigora partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, AC 29 de Setembro de 2021. Maria Carlejane Lima Ferreira Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO FRANCISCO NAPOLE\u00c3O DE ARA\u00daJO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE001/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO FRANCISCO NAPOLE\u00c3O DE  ARA\u00daJO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: FRANCISCO BARBOSA DE OLIVEIRA NETO - Presidente VANGILEIA ROBERTA DE PAIVA - Membro ANA VALERIA TORQUATO DO NASCIMENTO - Membro Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do  Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Escola Estadual Rural de Ensino  Fundamental e M\u00e9dio Francisco Napole\u00e3o de Ara\u00fajo, nos termos da  Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das  Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o com  efeito retroativo a 01.09.2021. Tarauac\u00e1 - AC, 27 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Figueiredo Neto Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 128/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 215/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00041/2021-12 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba  02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens  e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, Conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 215/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba 0014.013886.00041/2021-12. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  995.712,10 (novecentos e noventa e cinco mil setecentos e doze reais  e dez centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 27 de setembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Geraldo Santos da Silva - G. Santos da Silva Eireli \u2013 ME - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 132/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba  248/2021 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.007026.00120/2021-51 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020 e ainda o Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 248/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.007026.00120/2021-51. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de  R$ 185.770,80 (cento e oitenta e cinco mil setecentos e setenta reais e  oitenta centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Fonte de recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 da data de sua assinatura  com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 29 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Paulo Victor Bezerra Bendaham \u2013 TL Com\u00e9rcio de Produtos Aliment\u00edcios  Eireli \u2013 EPP \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO C\u00cdVICO MILITAR MADRE ADELGUNDES BECKER  RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 02/CESL/2021 A PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO DA ESCOLA ESTADULA C\u00cdVICO-MILITAR MADRE ADELGUNDES BECKER, NO USO DE  SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art.1\u00ba- Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Rosileide Lima Pereira -  Presidente K\u00e1tia Maria Santos da Silva  Demirius Nascimento Melo Art. 2\u00ba- Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os  processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre atrav\u00e9s  da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Escola Estadual C\u00edvico-Militar Madre  Adelgundes Becker, nos termos da Lei n\u00ba 1569 de 23 de julho de 2004-Lei  de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba- Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cruzeiro do Sul - Ac, 29 de setembro de 2021. RAIMUNDA GUIMARAES LEBRE Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO PL\u00c1CIDO DE CASTRO TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 02/2021  EDITAL DE PUBLICA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O A Escola Estadual de Ensino Fundamental Pl\u00e1cido de Castro, de acordo  com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico  que realizar\u00e1 a Licita\u00e7\u00e3o a seguir caracterizada: TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 02/2021 OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: Material de expediente/did\u00e1tico, limpeza e higiene, material de cantina, equipamentos DATA DA ABERTURA DAS PROPOSTAS: 14/10/2021 HOR\u00c1RIO: 16H LOCAL: ESCOLA PL\u00c1CIDO DE CASTRO ENDERE\u00c7O: RUA FLORIANO PEIXOTO, N\u00ba 273 - XAPUIRI-ACRE Obs: Edital completo poder\u00e1 ser obtido atrav\u00e9s do SAAL e na Escola nos  hor\u00e1rios de 08h \u00e0s 11h e das 14h \u00e0s 17h, dos dias 30/09/2021 a 13/10/2021. Xapuri \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021 ALDEISO FERREIRA DOS SANTOS  Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 181, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 02  de janeiro de 2019. Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  N\u00ba020/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a empresa  INOV9 COMERCIAL E SERVI\u00c7OS EIRELI, que tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo para atender a  SEICT nas a\u00e7\u00f5es de monitoramento, atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental,  preven\u00e7\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o, controle e repress\u00e3o ao desmatamento ilegal e  as queimadas e inc\u00eandios florestais, conforme Acordo de Empr\u00e9stimo \u2013  8442/BR. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n.\u00ba 148/2021 - CEL 01.  I- Gestor Titular: Rosembergue Almeida Aguiar  - Matricula: 9511512-1; II- Gestor Substituto: Erlailson Costa dos Santo  Matricula: 9188460-3 III- Fiscal Titular:  David Melo da Costa Bussons Matricula: 9176632-2 IV- Fiscal Substituto: Marcus Jefferson Ferreira da Silva  Matricula: 9120912-2 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: 1. Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; 2. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; 3. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N.\u00ba 020/2021  PROCESSO N\u00ba 0761.012707.00044/2021-19 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a empresa INOV9 COMERCIAL E  SERVI\u00c7OS EIRELI. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos para atender a SEPLAG, SEMA e SEICT  nas a\u00e7\u00f5es de monitoramento, atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental, preven\u00e7\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o, controle e repress\u00e3o ao desmatamento ilegal e as quei- madas e inc\u00eandios florestais, conforme Acordo de Empr\u00e9stimo \u2013 8442/BR. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato ser\u00e1 de 12  (doze) meses a contar da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado conforme previsto no Art. 57, I da Lei 8666/93. VALOR: A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento do bem no valor de R$ 193.990,00 (cento e noventa e tr\u00eas mil  novecentos e noventa reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho 761.001.3297.0000  - Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica do Acre - PROSER; Elemento de Despesa 449052; Fonte de Recursos 500. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: A legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 este Contrato \u00e9: Diretrizes  para Aquisi\u00e7\u00f5es no \u00e2mbito de Empr\u00e9stimos do BIRD, edi\u00e7\u00e3o: de junho  de 2011, subsidiariamente as Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, Lei Federal  n\u00ba 8.666/1993 e demais normas regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o foro da Comarca  de Rio Branco - Acre. Rio Branco/AC, 27 de agosto de 2021. Anderson Abreu de Lima \u2013 Secretario de Estado de Industria, Ci\u00eancia e  Tecnologia, Marcus Vinicius Azeredo \u2013 Representante Legal. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 11/2021 CONTRATO N\u00ba:28/2021/SEICT PROCESSO N\u00ba:0761.012707.00013/2020-79 OBJETO:AQUISI\u00c7\u00c3O DE  MICROSC\u00d3PIOS BIOL\u00d3GICO, VISANDO  ATENDER AS NECESSIDADES DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA  DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC NO \u00c2MBITO DO PROJETO CENTRO VOCACIONAL TECNOL\u00d3GICO DO BAMBU \u2013 CVT BAMBU DA VIG\u00caNCIA:O CONTRATO TER\u00c1 SUA VIG\u00caNCIA DENTRO DO  EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO, A CONTAR A PARTIR DE SUA ASSINATURA, N\u00c3O PODENDO SER PRORROGADO. DO VALOR: R$ 29.000,00 (VINTE E NOVE MIL REAIS) SEU PRE\u00c7O \u00c9  FIXO E IRREAJUST\u00c1VEL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:AS DESPESAS DECORRENTES DA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DO OBJETO DESTA LICITA\u00c7\u00c3O CORRER\u00c3O \u00c0  CONTA DO OR\u00c7AMENTO GERAL DO ESTADO DO ACRE PARA O  EXERC\u00cdCIO 2021, FONTE 200, PROGRAMA DE TRABALHO 761.003.3187.0000 \u2013 PROGRAMA DE  INOVA\u00c7\u00c3O CIENTIFICO E TECNOL\u00d3GICA, ELEMENTOS DE DESPESA 44.90.52.00. - CONV\u00caNIO N\u00ba 27/2014  MCTI/GOVERNO  813086/2014). DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:LEI FEDERAL N\u00ba 10.520/2002 E A LEI  FEDERAL N\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: ASSINADO DIGITALMENTE NO DIA  27 DE SETEMBRO DE 2021. ASSINAM: ANDERSON ABREU DE LIMA - SECRETARIO DE ESTADO  DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA \u2013 SEICT- CONTRATANTE MARCELLA CAVALCANTI VASCONCELOS SILVA SANTOS- IDM SOLU\u00c7\u00d5ES PUBLICAS LTDA - FORNECEDOR "
        ],
        "SEINFRA": [
            "SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA   Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o - LO, para atividade de Operacionaliza\u00e7\u00e3o da Urbaniza\u00e7\u00e3o do Bairro Conquista, localizado \u00e0 Ruas diversas do  bairro Conquista no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura - SEINFRA Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEJUSP": [
            "SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA CENTRO INTEGRADO DE OPERA\u00c7\u00d5ES A\u00c9REAS EDITAL DE SELE\u00c7\u00c3O INTERNA PARA ADMISS\u00c3O DE OPERADORES  E/OU FUTUROS OPERADORES AEROT\u00c1TICOS DO CENTRO INTEGRADO DE  OPERA\u00c7\u00d5ES A\u00c9REAS N\u00ba 001/2021 \u2013 CIOPAER/ACRE O Coordenador Geral do Centro Integrado de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas - CIOPAER, Samir Rog\u00e9rio Cardoso de Freitas, com base na Portaria n\u00ba 04  de 29 de janeiro de 2014 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna  p\u00fablica a abertura de Inscri\u00e7\u00f5es para o processo de sele\u00e7\u00e3o interna \u00e0  Secretaria de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Acre - SEJUSP,  abrangendo \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, ao Corpo de Bombeiros  Militar do Estado do Acre e \u00e0 Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre. Este edital tem como finalidade recrutar 09 (nove) agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica, al\u00e9m de criar e manter um cadastro reserva. Os candidatos  aprovados, no primeiro momento, ir\u00e3o integrar ao CIOPAER atuando  nas atividades de Guarda, Escolta, Apoio Solo e Assessoramento Administrativo e em segundo momento na fun\u00e7\u00e3o de Operador Aerot\u00e1tico,  ap\u00f3s participar de Curso de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas \u2013 COA, caso o candidato  aprovado ainda n\u00e3o possua, ofertado por Unidades A\u00e9reas de Seguran\u00e7a P\u00fablica do pa\u00eds, desde que aprovado nesta seletiva e posteriormente  lotado no CIOPAER. ANEXO \u201cA\u201d 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES 1.1. O processo seletivo ser\u00e1 regido por este edital e executado por Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, formada por membros integrantes do quadro funcional do  CIOPAER, a quem competir\u00e1 a organiza\u00e7\u00e3o, elabora\u00e7\u00e3o, corre\u00e7\u00e3o, aplica\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o dos resultados de todas as fases deste certame; 1.2. As vagas ser\u00e3o distribu\u00eddas, exclusivamente, entre as seguintes  institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em a SEJUSP: PMAC, CBMAC e PCAC. 1.3. As vagas ser\u00e3o ofertadas para as fun\u00e7\u00f5es de Operadores e/ou Futuros Operadores Aerot\u00e1ticos de sexo masculino ou feminino; 1.4. O resultado final do certame se dar\u00e1 ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de todas as  05 (cinco) fases de sele\u00e7\u00e3o deste edital; 1.5. A classifica\u00e7\u00e3o dos aprovados se dar\u00e1 com o resultado final do  certame, conforme a somat\u00f3ria das pontua\u00e7\u00f5es e aprova\u00e7\u00f5es/aptid\u00f5es em todas as fases. 2. DAS FASES DA SELE\u00c7\u00c3O 2.1. 1\u00aa FASE \u2013 INSCRI\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DE EXAMES M\u00c9DICOS  (car\u00e1ter habilitacional); 2.2. 2\u00aa FASE \u2013 TESTE DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA \u2013 TAF (car\u00e1ter eliminat\u00f3rio/ classificat\u00f3rio); 2.3. 3\u00aa FASE - PROVA DE T\u00cdTULOS (car\u00e1ter classificat\u00f3rio); 2.4. 4\u00aa FASE \u2013 AVERIGUA\u00c7\u00c3O DE VIDA PREGRESSA (car\u00e1ter  eliminat\u00f3rio); 2.5. 5\u00aa FASE \u2013 CONSELHO DE VOO (car\u00e1ter eliminat\u00f3rio). 3. DAS VAGAS 3.1. As vagas ser\u00e3o divididas entre as institui\u00e7\u00f5es participantes da seguinte forma: 3.1.1. - 03 (tr\u00eas) vagas para PMAC; 3.1.2. - 03 (tr\u00eas) vagas para CBMAC; e 3.1.3. - 03 (tr\u00eas) vagas para PCAC; 3.2. Cumprindo os crit\u00e9rios deste edital, considerar-se-\u00e1 APROVADO o  candidato que for APTO e/ou RECOMENDADO em todas as 05 (cinco)  fases descritas neste edital e, considerando a classifica\u00e7\u00e3o final, estiverem entre as vagas, conforme descrito no item 3.1. 3.3. Os demais candidatos que forem APTOS e/ou RECOMENDADOS  em todas as 05 (cinco) fases descritas neste edital, mas n\u00e3o alcan\u00e7arem nota suficiente para estarem classificados, conforme item 3.1, ir\u00e3o  compor o CADASTRO DE RESERVA; 3.4. O Cadastro de Reserva, a crit\u00e9rio do CIOPAER, poder\u00e1 ser ou n\u00e3o  aproveitado para atender o mesmo fim desde edital, desde que respeitado o resultado da classifica\u00e7\u00e3o final, geral ou institucional, do certame; 3.5. O Cadastro de Reserva ter\u00e1 validade pelo mesmo tempo da classifica\u00e7\u00e3o final deste edital; 3.6. Uma vez integrado ao CIOPAER, os aprovados estar\u00e3o cientes que  dever\u00e3o, quando recomendado pela Coordena\u00e7\u00e3o do CIOPAER, frequentar Curso de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas (COA), que poder\u00e1 ser realizado  em outras institui\u00e7\u00f5es e/ou em outras unidades federativas, com \u00f4nus  de passagens e percentual de di\u00e1rias a serem logrados pela administra\u00e7\u00e3o do CIOPAER; 3.7. A classifica\u00e7\u00e3o final deste edital ter\u00e1 validade de 06 (seis) meses,  podendo, a crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o do CIOPAER, ser prorrogado uma  \u00fanica vez e por igual per\u00edodo. DA 1\u00aa FASE 4. DA INSCRI\u00c7\u00c3O: 4.1. Per\u00edodo: 19 a 21 de outubro de 2021. 4.2. Hor\u00e1rio: das 08h00m \u00e0s 12h00m; 4.3. Local da Inscri\u00e7\u00e3o: 4.3.1. Em Rio Branco/AC: Centro Integrado de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 CIEPS. Endere\u00e7o: Via Verde, BR 364, km 02, Jardim Europa e  mais outra localidade que disponha de piscina (em Rio Branco \u2013 AC). 4.3.2. Em Cruzeiro do Sul/AC: Batalh\u00e3o do Corpo de Bombeiro Militar de Cruzeiro do Sul \u2013 4\u00ba BEPCIF. Endere\u00e7o: Rua Rio Grande do Sul, n\u00ba 1106, Centro. 4.4. A inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 poder\u00e1 ser\u00e1 feita pelo pr\u00f3prio candidato ou por pro- cura\u00e7\u00e3o, desde que autenticada em cart\u00f3rio; 4.5. Antes de efetuar a inscri\u00e7\u00e3o, o candidato ou o procurador dever\u00e1 certificar-se de que preencheu adequadamente todos os campos do  FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O; 4.6. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es feitas via e-mail, aplicativo de mensagem, FAX, caixa postal, malote ou qualquer outro meio virtual; 4.7. As inscri\u00e7\u00f5es que n\u00e3o atenderem a todos os requisitos fixados neste  edital ser\u00e3o devidamente CANCELADAS, assim como as que forem verificadas qualquer falsidade nas declara\u00e7\u00f5es ou quaisquer irregularidades  nos documentos a serem anexados pelo candidato, conforme item 5.2, independentemente de originar ou n\u00e3o procedimento disciplinar; 4.8. Ser\u00e1 desclassificado o candidato que deixar de apresentar qualquer  um dos documentos descritos no item 5.2 ou qualquer um dos exames  descritos no item 6.1 junto ao Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o; 4.9. O FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O ser\u00e1 disponibilizado nos dias e  locais de inscri\u00e7\u00e3o; 4.10. As informa\u00e7\u00f5es prestadas no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato ou do seu procurador; 4.11. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas as solicita\u00e7\u00f5es de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atenderem  rigorosamente a todos os itens deste edital; 4.12. Havendo o cancelamento da inscri\u00e7\u00e3o o candidato ser\u00e1 desclassificado do certame; 4.13. Em sendo desclassificado, o candidato n\u00e3o ter\u00e1 seus exames m\u00e9dicos apresentados \u00e0 Junta de Inspe\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade. 5. DOS REQUISITOS B\u00c1SICOS PARA A INSCRI\u00c7\u00c3O 5.1. Para se inscrever, o candidato deve obrigatoriamente: 5.1.1. Ser Pra\u00e7a da PMAC ou do CBMAC; Agente de Pol\u00edcia ou Escriv\u00e3o  de Pol\u00edcia da PCAC; E estar em efetivo exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es de  Pra\u00e7a na PMAC ou no CBMAC; de Agente ou Escriv\u00e3o na PCAC; 5.1.2. Ter no m\u00ednimo 03 (tr\u00eas) e no m\u00e1ximo 15 (quinze) anos de efetivos servi\u00e7os prestados na respectiva institui\u00e7\u00e3o de origem (PMAC, CBMAC ou PCAC); 5.1.3. Preencher adequadamente do Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o, assim  como entregar c\u00f3pias dos exames e dos documentos exigidos e no prazo, conforme descritos neste edital; 5.2. No ato da inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1: 5.2.1. Apresentar os EXAMES M\u00c9DICOS originais, relacionados no  item 6.1, e entregar uma c\u00f3pia dos mesmos; 5.2.2. Entregar AUTORIZA\u00c7\u00c3O DO CHEFE IMEDIATO devidamente  assinada, conforme ANEXO I deste edital, n\u00e3o sendo aceito assinatura  eletr\u00f4nica para este fim; 5.2.3. Apresentar documento original de Identifica\u00e7\u00e3o Civil (RG) e entregar uma c\u00f3pia; 5.2.4. Apresentar documento original funcional (carteira funcional) e entregar uma c\u00f3pia; 5.2.5. Apresentar carteira original de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH) e entregar uma c\u00f3pia. 6. DOS EXAMES M\u00c9DICOS PARA INSCRI\u00c7\u00c3O 6.1. Dever\u00e3o ser apresentados os seguintes exames, juntamente com  um laudo m\u00e9dico indicando que o candidato n\u00e3o possui contraindica\u00e7\u00e3o  para participar do TAF: 6.1.1. Teste Ergom\u00e9trico; 6.1.2. Raio-X de T\u00f3rax, com laudo; 6.1.3. Hemograma Completo; 6.1.4. EEG (Eletroencefalograma). 6.2. Os exames m\u00e9dicos descritos no item 6.1 deste edital n\u00e3o poder\u00e3o  ter data superior a 30 (trinta) dias antes do primeiro dia de inscri\u00e7\u00e3o; 6.3. Os exames apresentados pelos candidatos ser\u00e3o submetidos \u00e0  an\u00e1lise de uma Junta de Inspe\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade, designada para o ato,  que, a partir dos resultados apresentados, poder\u00e1 n\u00e3o recomendar a  participa\u00e7\u00e3o do candidato para a realiza\u00e7\u00e3o do TAF; 6.4. Os exames m\u00e9dicos servir\u00e3o para assessorar a Junta de Inspe\u00e7\u00e3o de  Sa\u00fade sobre as condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas e f\u00edsicas do candidato at\u00e9 ent\u00e3o inscrito; 6.5. A Junta de Inspe\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade poder\u00e1 solicitar, se julgar necess\u00e1rio, exames complementares aos candidatos, a fim de um ju\u00edzo mais adequado; 6.6. O resultado de cada exame m\u00e9dico ser\u00e1 indicado com a express\u00e3o  de APTO ou INAPTO; 6.7. O TAF s\u00f3 ser\u00e1 realizado pelo candidato que for considerado APTO  em todos os exames pela Junta de Inspe\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade; 6.8. Havendo qualquer restri\u00e7\u00e3o ou limita\u00e7\u00e3o em qualquer um dos exames, o candidato ser\u00e1 considerado INAPTO nesta fase; 6.9. O candidato considerado INAPTO na avalia\u00e7\u00e3o dos EXAMES M\u00c9DICOS n\u00e3o poder\u00e1 participar do TAF e deste modo estar\u00e1 desclassificado do certame; 6.10. Os Exames M\u00e9dicos s\u00e3o de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio. DA 2\u00aa FASE 7. DO TESTE DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA \u2013 TAF 7.1. S\u00f3 ser\u00e3o autorizados para participar do TAF os candidatos que forem considerados APTOS na fase anterior; 7.2. Cada prova s\u00f3 poder\u00e1 ser realizada uma \u00fanica vez por cada candidato; 7.3. Se por qualquer motivo o candidato n\u00e3o obter aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o  conseguir executar qualquer uma das provas, o mesmo estar\u00e1 automaticamente desclassificado do certame; 7.4. N\u00e3o ser\u00e1 permitido a nenhum candidato a repeti\u00e7\u00e3o de qualquer prova; 7.5. O TAF ser\u00e1 composto das seguintes provas, podendo ser ou n\u00e3o  executadas nesta mesma ordem: 7.5.1. Corrida; 7.5.2. Nata\u00e7\u00e3o; 7.5.3. Flutua\u00e7\u00e3o; 7.5.4. Apneia Din\u00e2mica; 7.5.5. Apneia Est\u00e1tica; 7.5.6. Flex\u00e3o de Bra\u00e7os sobre o solo; 7.5.7. Flex\u00e3o de Bra\u00e7os em barra fixa; 7.5.8. Flex\u00e3o Abdominal; 7.5.9. Subida na Corda; e 7.5.10. Teste de altura. 7.6. Para aprova\u00e7\u00e3o no TAF ser\u00e1 exigida a pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 35  (trinta e cinco) pontos no somat\u00f3rio geral, bem como o \u00cdNDICE M\u00cdNIMO  DE 07 (sete) PONTOS em cada prova que requeira pontua\u00e7\u00e3o, assim  como ser APTO nas provas que exijam tal requisito; 7.7. Obtendo nota menor que 07 (sete) em qualquer umas das provas  que requeiram pontos e/ou for considerado inapto, o candidato ser\u00e1  imediatamente DESCLASSIFICADO, ficando impedido de executar as  demais provas, se ainda houver; 7.8. O resultado da marca obtida ser\u00e1 informado ao candidato no t\u00e9rmino da aplica\u00e7\u00e3o de cada prova, e o mesmo assinar\u00e1 o resultado da sua  pontua\u00e7\u00e3o/aptid\u00e3o; 7.9. A pontua\u00e7\u00e3o obtida em cada uma das provas do TAF ser\u00e1 interpolada de acordo com a tabela contida no ANEXO \u201cC\u201d; 7.10. O candidato que n\u00e3o atingir o \u00edndice m\u00ednimo conforme o exposto  no item 7.6, ser\u00e1 desclassificado; 7.11. O TAF \u00e9 fase de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio. DA 3\u00aa FASE 8. DA PROVA DE T\u00cdTULOS 8.1. Participar\u00e3o da Prova de T\u00edtulos apenas os candidatos aprovados  nas fases anteriores; 8.2. Os candidatos habilitados ter\u00e3o prazo de 02 (dois) dias uteis, contados a partir do dia de divulga\u00e7\u00e3o do resultado e classifica\u00e7\u00e3o do TAF,  para a apresenta\u00e7\u00e3o de seus t\u00edtulos; 8.3. Os t\u00edtulos considerados para os fins deste edital e os valores a eles  atribu\u00eddos est\u00e3o descritos na tabela abaixo: 8.4. Poder\u00e1 haver acumula\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos; 8.5. A nota atribu\u00edda aos t\u00edtulos, na sua totalidade, n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 05 (cinco) pontos; 8.6. A Prova de T\u00edtulos \u00e9 fase de car\u00e1ter classificat\u00f3rio. DA 4\u00aa FASE 9. DA AVERIGUA\u00c7\u00c3O DE VIDA PREGRESSA 9.1. Poder\u00e3o participar desta fase os candidatos aprovados nas fases anteriores; 9.2. Os candidatos dever\u00e3o apresentar os seguintes documentos, conforme as datas descritas no cronograma, no mesmo hor\u00e1rio e endere\u00e7o  dos locais de inscri\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Fase: 9.2.1. 01 (uma) foto 3x4 recente, de at\u00e9 06 (seis) meses anteriores ao  dia da apresenta\u00e7\u00e3o; 9.2.2. Certid\u00f5es que comprovem a inexist\u00eancia de antecedentes criminais na Justi\u00e7a Federal e da Justi\u00e7a Estadual, expedidas pelos cart\u00f3rios  distribuidores de feitos criminais da(s) comarca(s) da(s) cidade(s) em  que o candidato tenha residido a partir dos 18 anos de idade; 9.2.3. Certid\u00e3o expedida pelo setor correcional da institui\u00e7\u00e3o de origem,  informando a atual situa\u00e7\u00e3o disciplinar e/ou comportamental do candidato, se responde ou se j\u00e1 respondeu a algum procedimento/processo  administrativo desde seu ingresso, se responde ou se j\u00e1 respondeu a  algum procedimento/processo disciplinar, bem como as puni\u00e7\u00f5es j\u00e1 sofridas, se houver; 9.2.4. Certid\u00e3o de CI\u00caNCIA DE ATRIBUI\u00c7\u00d5ES A DESEMPENHAR, conforme ANEXO III, devidamente assinada pelo candidato; 9.3. O candidato ser\u00e1 reprovado nesta fase se for enquadrado em qualquer uma das seguintes situa\u00e7\u00f5es: 9.3.1. Preso previamente ou em flagrante delito, enquanto a pris\u00e3o n\u00e3o for revogada; 9.3.2. Condenado \u00e0 pena privativa de liberdade; 9.3.3. Condenado \u00e0 pena de suspens\u00e3o de cargo ou fun\u00e7\u00e3o; 9.3.4. Respondendo a PAD, Sindic\u00e2ncia ou IPM. 9.4. O n\u00e3o cumprimento de qualquer um dos itens desta fase gerar\u00e1 a desclassifica\u00e7\u00e3o do candidato; 9.5. Ser\u00e1 desclassificado o candidato que n\u00e3o possuir no m\u00ednimo o comportamento classificado como BOM; 9.6. A Averigua\u00e7\u00e3o de Vida Pregressa \u00e9 fase de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio. DA 5\u00aa FASE 10. DO CONSELHO DE VOO O Conselho de Voo, existente em todos os ramos da avia\u00e7\u00e3o civil, militar e de seguran\u00e7a p\u00fabica, tem por objetivo a tomada de todas as decis\u00f5es de  grande complexidade e que possam comprometer a seguran\u00e7a institucional, operacional, de informa\u00e7\u00e3o e pessoal dos atuais membros da Unidade  A\u00e9rea P\u00fablica \u2013 UAP. Assim, todos os novos recrutamentos, tal como a forma\u00e7\u00e3o e ascens\u00e3o dos j\u00e1 recrutados, dentre outros assuntos, devem ser  analisados pelo Conselho. Nesse contexto, \u00e9 imprescind\u00edvel, para a seguran\u00e7a da UAP, que os candidatos at\u00e9 esta fase aprovados sejam considerados recomendados pelo crivo do Conselho de Voo. 10.1. Ser\u00e3o submetidos a esta fase do certamente apenas os candidatos aprovados em todas as anteriores; 10.2. S\u00f3 poder\u00e3o ser recomendados nesta fase os candidatos que atenderem, cumulativamente, a todos os requisitos exigidos na seguinte rela\u00e7\u00e3o: 10.2.1. Habilidade f\u00edsica; 10.2.2. Habilidade psicol\u00f3gica; 10.2.3. Habilidade intelectual; 10.2.4. Habilidade de trabalhar em equipe; 10.2.5. Disponibilidade de aprender e contribuir com a UAP; 10.2.6. Possuir bom relacionamento interpessoal e boa comunica\u00e7\u00e3o; 10.2.7. Ter bom conv\u00edvio pessoal, social e profissional com todos os atuais integrantes do CIOPAER. 10.3. O Conselho de Voo \u00e9 fase de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio. ANEXO \u201cB\u201d 11. DOS RECURSOS 11.1. Admitir-se-\u00e1 recurso pelo candidato, uma \u00fanica vez, contra: 11.1.1. Indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o; 11.1.2. Resultado final do TAF; 11.1.3. Resultado da Provas de T\u00edtulos; 11.1.4. Resultado final de classifica\u00e7\u00e3o geral e institucional. 11.2. O recurso dever\u00e1 ser interposto no prazo de at\u00e9 02 (dois) dias \u00fateis, a contar da data da divulga\u00e7\u00e3o dos resultados ato que lhe deu causa  ou da fase referente a ser recorrida, devendo ser encaminhado diretamente \u00e0 Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, cabalmente fundamentado e indicando o(s)  objeto(s) do pedido; 11.3. A Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o fornecer\u00e1 as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao Coordenador do CIOPAER para que o mesmo decida sobre os recursos pleiteados; 12. DOS CRIT\u00c9RIOS DE AVALIA\u00c7\u00c3O E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O 12.1. Todas as observa\u00e7\u00f5es inerentes \u00e0s provas, como: procedimentos de execu\u00e7\u00e3o, tempo, trajes, e demais assuntos relacionados, devem ser  fielmente respeitados. A n\u00e3o observ\u00e2ncia deste item acarretar\u00e1 na desclassifica\u00e7\u00e3o imediata do candidato; 12.2. A classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos para o preenchimento das vagas seguir\u00e1 a ordem da M\u00e9dia Final \u2013 MF (resultado final), considerando-se para tanto  a soma da nota do TAF com a nota da Prova de T\u00edtulos, uma vez que as demais fases do edital s\u00e3o eliminat\u00f3rias e n\u00e3o atribuem notas; 12.3. Em acaso de empate da MF, o desempate se dar\u00e1 a partir da decis\u00e3o do Conselho de Voo; 12.4. S\u00f3 ser\u00e3o aprovados os candidatos que possu\u00edrem aptid\u00e3o f\u00edsica, situa\u00e7\u00e3o cl\u00ednica, psicol\u00f3gica e intelectual compat\u00edvel com o exerc\u00edcio e as atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o de Operador Aerot\u00e1tico de aeronaves, conforme ser\u00e1 demonstrado com os resultados ao fim de todas as fases deste edital; 12.5. Os resultados de cada fase do certame ser\u00e3o divulgados no mural de informa\u00e7\u00f5es do CIEPS e do Batalh\u00e3o do CBMAC de CZS nas datas  informadas no cronograma; 13. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 13.1. O presente edital visa o preenchimento de 09 (nove) vagas, como descrito no item 3.1, cabendo cadastro de reserva de mais 09 (nove),  seguindo a classifica\u00e7\u00e3o final geral ou institucional, com validade de 06 (seis) meses, podendo ser prorrog\u00e1vel, conforme item 3.7 deste edital; 13.2. Somente os candidatos aprovados em todos os exames/fases/provas e classificados dentro do n\u00famero de vagas institucionais previstas no item 3.1  ser\u00e3o solicitados de imediato para serem lotados no CIOPAER; 13.3. A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 na aceita\u00e7\u00e3o, se aprovado, das atividades a serem desempenhadas no CIOPAER, conforme se descreve  na primeira p\u00e1gina deste edital; 13.4. O candidato aprovado, uma vez lotado no CIOPAER, ir\u00e1 cumprir um PER\u00cdODO EXPERI\u00caNCIA de 06 (seis) meses para que seu desempenho,  proatividade, conviv\u00eancia, habilidade e desenvoltura sejam submetidas \u00e0 an\u00e1lise do Conselho de Voo que ir\u00e1 decidir se o agente possui ou n\u00e3o  perfil profissional para se manter no Centro; 13.5. Ap\u00f3s o per\u00edodo experi\u00eancia, se n\u00e3o for considerado apto, o candidato aprovado poder\u00e1 ser, a crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o do CIOPAER, devolvido  a sua institui\u00e7\u00e3o de origem; 13.6. A Coordena\u00e7\u00e3o do CIOPAER poder\u00e1 fazer a devolu\u00e7\u00e3o do candidato aprovado \u00e0 institui\u00e7\u00e3o de origem antes do t\u00e9rmino do per\u00edodo de experi\u00eancia pelos mesmos motivos contidos no item 13.4; 13.7. \u00c9 de total responsabilidade do candidato: 13.7.1. O cumprimento de todos os prazos descritos no cronograma; 13.7.2. O cumprimento de todos os e requisitos exigidos neste edital; 13.7.3. O acompanhamento de todas as fases deste Edital; 13.7.4. O acompanhamento de todos os resultados; 13.8. O resultado final do certame ser\u00e1 divulgado no mural de informa\u00e7\u00f5es do CIEPS e do Batalh\u00e3o do CBMAC de CZS de acordo com a data  informada no cronograma; 13.9. Havendo situa\u00e7\u00f5es omissas no presente edital, as mesmas ser\u00e3o examinadas pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o e pela Coordena\u00e7\u00e3o do CIOPAER  a fim de alcan\u00e7ar a melhor forma de resolu\u00e7\u00e3o cada situa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. 14. DO CRONOGRAMA ANEXO \u201cC\u201d PROTOCOLO DE APLICA\u00c7\u00c3O DO TESTE DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA\u2013 TAF CORRIDA DE 10KM a) A execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 a mesma para os candidatos de ambos os sexos (masculino e feminino). Para esse teste, cada candidato dever\u00e1 se apresentar  trajando o uniforme oficial de sua institui\u00e7\u00e3o, sendo: cal\u00e7a, coturno, cinto (simples) e camiseta; b) O teste ter\u00e1 in\u00edcio atrav\u00e9s da voz de comando \u201cATEN\u00c7\u00c3O....J\u00c1\u201d e ser\u00e1 encerrado ao atingir o tempo de 01 (uma) hora a partir do in\u00edcio da prova; c) O candidato dever\u00e1 correr o percurso de 10km, no circuito de \u00e1rea demarcada, para que sua prova seja considerada conclu\u00edda, caso contr\u00e1rio  a nota do candidato ser\u00e1 igual a 0 (zero); d) Admite-se a execu\u00e7\u00e3o de trechos em qualquer ritmo, podendo at\u00e9 mesmo parar e depois continuar, desde que o avaliado n\u00e3o saia do percurso  a ser cumprido; e) N\u00e3o ser\u00e1 permitido dar ou receber qualquer tipo de ajuda f\u00edsica (puxar, empurrar, etc.) e nem deslocar-se em sentido contr\u00e1rio; f) O teste n\u00e3o ser\u00e1 dividido por sexo, faixa et\u00e1ria ou por qualquer outro par\u00e2metro. Todos os candidato ser\u00e3o submetidos ao mesmo teste de corrida. TABELA DA PONTUA\u00c7\u00c3O NA CORRIDA DE 10KM NATA\u00c7\u00c3O DE 100M a) O teste de nata\u00e7\u00e3o consistir\u00e1 no percurso de 100m para os candidatos de ambos os sexos (masculino e feminino), sendo autorizado qualquer  tipo de nado, mas sendo proibido qualquer tipo de apoio ou aux\u00edlio (borda, flutuadores e/ou ch\u00e3o); b) Para esse teste, cada candidato dever\u00e1 se apresentar trajando o uniforme oficial de sua institui\u00e7\u00e3o, sendo: cal\u00e7a, coturno, cinto (simples) e camiseta; c) N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso de \u00f3culos ou touca de nata\u00e7\u00e3o; d) O tempo m\u00e1ximo de execu\u00e7\u00e3o do teste ser\u00e1 de 4 (quatro) minutos e 30 (trinta) segundos. Ser\u00e1 desclassificado o candidato que exceder o tempo  m\u00e1ximo de teste. TABELA DA PONTUA\u00c7\u00c3O NA NATA\u00c7\u00c3O DE 100M FLUTUA\u00c7\u00c3O a) A flutua\u00e7\u00e3o ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 01h (uma) hora; b) Para esse teste, cada candidato dever\u00e1 se apresentar trajando o uniforme oficial de sua institui\u00e7\u00e3o, sendo: cal\u00e7a, coturno, cinto (simples) e camiseta; c) Ser\u00e1 desclassificado o candidato que n\u00e3o cumprir com o tempo m\u00ednimo de prova e que n\u00e3o permanecer na posi\u00e7\u00e3o vertical, com a cabe\u00e7a totalmente do lado de fora da \u00e1gua, durante toda prova, que segurar nas bordas, flutuadores, separadores de raia ou qualquer outro item da piscina. APNEIA DIN\u00c2MICA a) A apneia din\u00e2mica ser\u00e1 na dist\u00e2ncia de 25 (vinte e cinco) metros; b) Para esse teste, os candidatos devem apresentar-se vestidos de sunga, sendo do sexo masculino, ou mai\u00f4, se do sexo feminino; c) N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso de \u00f3culos ou touca de nata\u00e7\u00e3o; d) O in\u00edcio do teste ser\u00e1 feito com os candidatos j\u00e1 no interior da piscina, n\u00e3o sendo permitido o salta da borda ou plataforma; e) Ser\u00e1 considerado inapto, o candidato que respirar fora do meio l\u00edquido antes de ter executado o percurso integral do teste. APNEIA EST\u00c1TICA a) A prova ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 01 (um) minuto e ser\u00e1 realizada com mesmo traje de banho da prova de Apneia Din\u00e2mica; b) N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso de \u00f3culos ou touca de nata\u00e7\u00e3o; c) Ser\u00e1 considerado inapto o candidato(a) que respirar fora do meio l\u00edquido antes da dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima do teste. FLEX\u00c3O DE BRA\u00c7OS SOBRE O SOLO a) O candidato dever\u00e1 apoiar as m\u00e3os espalmadas de frente, sobre o solo e com os cotovelos estendidos. A dist\u00e2ncia entre as m\u00e3os dever\u00e1 corresponder \u00e0 largura da cintura escapular; b) Deve-se iniciar e permanecer com as pernas completamente estendidas e com as pontas dos p\u00e9s unidas, tocando o solo (p\u00fablico masculino); c) Deve-se iniciar e permanecer com as pernas unidas, com as pontas dos p\u00e9s e os joelhos tocando o solos (p\u00fablico feminino); d) Executar sucessivas flex\u00f5es e extens\u00f5es dos cotovelos ininterruptamente, durante a realiza\u00e7\u00e3o, os candidatos deveram manter o quadril alinhado com o restante do corpo; e) N\u00e3o haver\u00e1 limite de tempo para a realiza\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio; f) No caso de execu\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio que n\u00e3o seja conforme os par\u00e2metros acima, a repeti\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 computada; g) O uniforme para a realiza\u00e7\u00e3o deste teste ser\u00e1 o padr\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica de cada institui\u00e7\u00e3o. TABELA DE FLEX\u00c3O DE BRA\u00c7OS SOBRE O SOLO FLEX\u00c3O DE BRA\u00c7OS NA BARRA FIXA a) Empunhar a barra com as m\u00e3os em pegada pronada; b) Os cotovelos devem estar totalmente estendidos; c) Executar sucessivas flex\u00f5es e extens\u00f5es completas dos cotovelos  (p\u00fablico masculino); d) Executar uma flex\u00e3o na barra, sem qualquer apoio ou ajuda, e permanecer nesta posi\u00e7\u00e3o o maior tempo poss\u00edvel (p\u00fablico feminino); e) O Candidato dever\u00e1 ultrapassar o queixo da borda superior da barra,  sem apoi\u00e1-lo; f) O Candidato n\u00e3o poder\u00e1 tocar com os membros inferiores qualquer  parte dos suportes laterais da barra ou no solo; g) Os membros inferiores dever\u00e3o permanecer cruzados ou paralelos e  n\u00e3o poder\u00e3o servir de alavanca para o exerc\u00edcio, n\u00e3o sendo permitido  qualquer balanceio do corpo; h) N\u00e3o h\u00e1 limite de tempo para a realiza\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio; i) N\u00e3o ser\u00e1 permitida a utiliza\u00e7\u00e3o de qualquer objeto para a realiza\u00e7\u00e3o  do teste, tais como luvas, espumas, ou qualquer outro objeto que venha  a facilitar a empunhadura na barra; j) Se o candidato, depois de dependurar na barra e antes de qualquer  tentativa de executar o exerc\u00edcio, quiser enxugar a barra ou as m\u00e3os  para melhor firm\u00e1-las, poder\u00e1 faz\u00ea-lo sem preju\u00edzo para o exerc\u00edcio; k) Caso a execu\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio n\u00e3o seja conforme os par\u00e2metros acima, a repeti\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 computada; l) O uniforme para a realiza\u00e7\u00e3o deste teste ser\u00e1 o padr\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o  F\u00edsica de cada institui\u00e7\u00e3o. TABELA DE FLEX\u00c3O DE BRA\u00c7OS NA BARRA FIXA FLEX\u00c3O ABDOMINAL a) A execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 a mesma para os candidatos do sexo masculino e  feminino, no tempo m\u00e1ximo de 60 segundos; b) Posi\u00e7\u00e3o inicial em dec\u00fabito dorsal, joelhos estendidos, bra\u00e7os estendidos, acima da cabe\u00e7a, tocando o solo; c) O candidato realizar\u00e1 flex\u00f5es abdominais estendendo o quadril de  maneira que os antebra\u00e7os ultrapassem o joelho na linha dos cotovelos  e no retorno que as esc\u00e1pulas toquem o solo, sendo acompanhado do  movimento dos bra\u00e7os que devem permanecer estendidos e seguir o  movimento do corpo; d) Atrav\u00e9s da contra\u00e7\u00e3o da musculatura abdominal, o avaliado adotar\u00e1  a posi\u00e7\u00e3o sentada, permanecendo com os joelhos flexionados, sendo  requisito para a execu\u00e7\u00e3o correta do movimento que os cotovelos ultrapassem os joelhos; e) No segundo momento, o avaliado retornar\u00e1 \u00e0 posi\u00e7\u00e3o inicial, com os  bra\u00e7os estendidos at\u00e9 que toque o solo com as esc\u00e1pulas (deitado),  completando um movimento, quando ent\u00e3o poder\u00e1 dar in\u00edcio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de novo movimento; f) Os movimentos devem ser ininterruptos, sem parada para descanso  ou intervalo entre as execu\u00e7\u00f5es abdominais; g) No caso de execu\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcio que n\u00e3o seja conforme os par\u00e2metros acima, a repeti\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 computada; h) O uniforme para a realiza\u00e7\u00e3o deste teste ser\u00e1 o padr\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o  F\u00edsica de cada institui\u00e7\u00e3o. TABELA DE FLEX\u00c3O ABDOMINAL SUBIDA NA CORDA a) O candidato deve subir na corda de 06 (seis) metros. b) Para esse teste, cada candidato dever\u00e1 se apresentar trajando o uniforme oficial de sua institui\u00e7\u00e3o, sendo: cal\u00e7a, coturno, cinto (simples) e  camiseta; c) Com o cabo seguran\u00e7a clipado, o candidato poder\u00e1, al\u00e9m das m\u00e3os,  utilizar do aux\u00edlio dos p\u00e9s para realizar a subida; d) Ser\u00e1 considerado inapto, o candidato que n\u00e3o tocar na altura m\u00ednima  estipulada, receber qualquer tipo de ajuda e/ou n\u00e3o estiver com o fardamento exigido para prova. TESTE DE ALTURA a) Para esse teste, cada candidato dever\u00e1 se apresentar trajando o uniforme oficial de sua institui\u00e7\u00e3o, sendo: cal\u00e7a, coturno, cinto (simples) e  camiseta, assim como tamb\u00e9m com todos EPI (disponibilizado no dia do  teste pelo CIOPAER), de forma que se sinta seguro para a realiza\u00e7\u00e3o do  teste o qual ser\u00e1 submetido; b) Ao sinal, o candidato ficar\u00e1 em certa altura, com corpo retesado, na  posi\u00e7\u00e3o de 45\u00ba em rela\u00e7\u00e3o ao solo, com as m\u00e3os cruzadas atr\u00e1s do  capacete de seguran\u00e7a, pelo tempo m\u00ednimo a ser estipulado no dia da  prova (por considerar a situa\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica e meteorologia do dia); c) Ser\u00e1 considerado inapto, o candidato que n\u00e3o cumprir o tempo m\u00edni- mo determinado pelo avaliador para esta prova. ANEXO \u201cD\u201d DO RESULTADO FINAL Ao fim da aplica\u00e7\u00e3o das cinco fases do processo seletivo e computada  a MF, o Coordenador do CIOPAER far\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o  final, geral e institucional, em Boletim Interno e encaminhar\u00e1 c\u00f3pia \u00e0s  respectivas institui\u00e7\u00f5es participantes para que seus respectivos gestores/diretores/comandantes possam ser cientificados, assim como informar\u00e1 ao Secret\u00e1rio de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica para que o mesmo  possa de pronto e devidamente solicitar que os candidatos classificados  dentro dos n\u00fameros de vagas sejam imediatamente postos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o  da SEJUSP para que, em sequ\u00eancia, possam sem lotados para operar  junto a este CIOPAER, exercendo as atividades descritas neste Edital. Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Samir Rog\u00e9rio Cardoso de Freitas - MAJ QOMEC PM Coordenador Geral do CIOPAER/AC ANEXO I TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA CHEFIA IMEDIATA Pelo presente TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O, eu, ___________________ ____________________________________________________ , ocupante do cargo efetivo do(a)__________________________________ ________, matr\u00edcula n\u00ba ______________, AUTORIZO o(a) servidor(a)  ________________________________________________________ _______________ , ocupante do cargo efetivo do(a)_______________ ___________________________, matr\u00edcula n\u00ba ______________, para  participar do TAF do Edital de Sele\u00e7\u00e3o Interna para admiss\u00e3o de operadores e/ou futuros Operadores Aerot\u00e1ticos do CENTRO INTEGRADO  DE OPERA\u00c7\u00d5ES A\u00c9REAS (n\u00ba 001/2021 \u2013 CIOPAER/ACRE), a ser realizado nos dias (marque uma das op\u00e7\u00f5es): 08 e 09 de novembro de 2021 na cidade de Rio Branco \u2013 AC. 11 e 12 de novembro na cidade de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. ____________________________________________ Assinatura e Carimbo da Chefia Imediata "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 883, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  N\u00ba 0014.004770.02287/2021-62.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor CARLOS DILSON ESTIVALETE CARVALHO, matr\u00edcula n\u00ba. 9210733-1, ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, lotado na Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes - SEE para a Classe IV e Refer\u00eancia 1 com efeitos a  contar de 06/07/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 885, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo 33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.258, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  4010.015023.00011/2021-46.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor AUDIZIO DAMASCENO  ALVES, matr\u00edcula n\u00ba. 2361698-10, ocupante do cargo de Analista de Sistemas, lotado na Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG  para a Classe IV e Refer\u00eancia 1 com efeitos a contar de 01/09/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 898, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando teor do processo SEI 4010.012336.00071/2021-83, MEMORANDO N\u00ba 26/2021/SEPLAG - DIRGEP, de 28 de setembro de 2021, RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar, o servidor Fernando Bessa de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba  9313958-1, para assumir a Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, durante a aus\u00eancia do titular,  no per\u00edodo de 04/10/2021 a 11/10/2021, sem preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es no Departamento Financeiro. Art. 2\u00ba- Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 35/2020 DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE  IMPRESS\u00c3O/C\u00d3PIA, DIGITALIZA\u00c7\u00c3O (OUTSOURCING DE IMPRESS\u00c3O) E ENCADERNA\u00c7\u00c3O,  NA MODALIDADE FRANQUIA DE P\u00c1GINAS MAIS EXCEDENTE, INCLUINDO DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS NOVOS, M\u00c3O  DE OBRA PARA OPERA\u00c7\u00c3O DOS EQUIPAMENTOS E INSUMOS,  TAIS COMO: TONER, CILINDRO REVELADOR, GRAMPO, DENTRE  OUTROS, PAPEL A4 E A3 DE COR BRANCA, SUPORTE E ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA ESPECIALIZADA E PE\u00c7AS, QUECELEBRAM ENTRE SI A SECRETARIA DE ESTADO DEPLANEJAMENTO E GEST\u00c3O  E A EMPRESA PRINT SOLUTION SERVICOS DE PROCESSAMENTO  DE DOCUMENTOS LTDA.   PROCESSO SEI N\u00ba. 4010.012287.00066/2021-49 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia  do Contrato n\u00ba 35/2020, por mais 6 (seis) meses, a contar de 22 de  setembro de 2021, tendo em vista a necessidade de continua\u00e7\u00e3o do fornecimento dos servi\u00e7os prestados pela contratada. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL Este aditivo possui como fundamento: inciso II, Art. 57, da Lei 8.666/93;  justificativa; aceite da CONTRATADA; manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no portal da transpar\u00eancia, Autoriza\u00e7\u00e3o Superior; PARECER 211/2021/SEPLAG - DIJUA/SEPLAG. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR DO CONTRATO O valor do contrato permanece conforme contrato original, estimado em  R$ 188,512,31 (cento e oitenta e oito mil, quinhentos e doze reais e  trinta e um centavos). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, objeto do presente  Contrato, correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados no Programa de  Trabalho: 71404122227742650000; Elemento de Despesa: 3 3 90 39 00  00; Fonte de Recurso: 100. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente  Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte  ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO  ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), o presente Termo  Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes. Rio Branco, Acre 29 de setembro de 2021.  Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos \u2013 CONTRATANTE; Lucas Aguiar  da Silveira - CONTRATADA   ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N.\u00ba 022/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 DERACRE Licitantes Habilitadas: 1) OLIVEIRA ENGENHARIA EIRELI; 2) MSM INDUSTRUAL LTDA; 3) EMOT CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 4) ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI  N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 08/10/2021, \u00e0s 10h00min. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 29 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CARPresidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es CPL03 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA POR T\u00c9CNICA E PRE\u00c7O N\u00ba 024/2021 \u2013 SEDUR  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria  t\u00e9cnica especializada para o gerenciamento do projeto de redu\u00e7\u00e3o da vulnerabilidade das comunidades ribeirinhas da bacia do Igarap\u00e9 S\u00e3o Francisco aos eventos extremos e supervis\u00e3o e acompanhamento t\u00e9cnico de  obras - ATO das obras de requalifica\u00e7\u00e3o ambiental e urban\u00edstica da bacia  do Igarap\u00e9 S\u00e3o Francisco, Cidade de Rio Branco, Estado do Acre. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 18/11/2021 \u00e0s 8h15min, conforme pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 29 de Setembro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secretario Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 7.239/2020  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 235/2021 \u2013 SEASDHM Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rios  em geral e equipamentos de inform\u00e1tica. Fonte de Recurso: 200 (CV). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 14/10/2021, \u00e0s 10h15min  (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 29 de Setembro de 2021.   ASS Gen\u00e9sio Holanda de Negreiros Junior   CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 327/2021 \u2013 SEASDHM Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de produtos de refei\u00e7\u00e3o pronta (marmitex, refrigerante e coffe break) e material gr\u00e1fico (placa, certificado,  folder, banner, pasta e caneta) para atender \u00e0s demandas da SEASDHM. Fonte de Recurso: 700. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  14/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 29 de Setembro de 2021.   ASS Janaina Vasconcelos Cunha  CAR Pregoeira  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 299/2021 \u2013 IEPTEC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e diversos, com o intuito de atender  as a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC. Fonte de Recursos: 100  200  e 700. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  14/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4ni- co: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco - AC, 29 de Setembro de 2021. ASS Fabiano de Oliveira Silva Bispo  CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 302/2021 \u2013 DEPASA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de EPI (cal\u00e7ados de  seguran\u00e7a) destinados a atender as necessidades do Departamento  Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. Fonte de Recurso: 100 e 700. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  14/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 29 de Setembro de 2021.   ASS Luana Oliveira da Silva   CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 322/2021 \u2013 SESACRE  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico-hospitalar descart\u00e1veis para atender as demandas das unidades do \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. Fonte de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de  Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o).Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  14/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 29 de Setembro de 2021.   ASS M\u00e1rio Jorge Moraes de Oliveira    CAR Pregoeiro   ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 328/2021 \u2013 IDAF Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de carretinha reboque para quadr\u00edculos e para barcos  de alum\u00ednio 08 (oito) metros, motor rabeta com 13 HP e motor de popa  de 25 HP, visando a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os operacionais do Instituo de  Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre - IDAF. Fonte de Recurso: 100 e 700. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15hrs (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  14/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 29 de Setembro de 2021.   ASS Bruna Souza de Almeida   CAR Pregoeira   ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 039/2021 \u2013 SEINFRA Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma e amplia\u00e7\u00e3o do Gabinete Militar, localizado no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 19/10/2021, \u00e0s 14h30min, conforme pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 29 de Setembro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secretario Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 7.239/2020  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O A Secretaria Adjunta de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Acre - SELIC, torna  p\u00fablica para conhecimento dos interessados a REVOGA\u00c7\u00c3O do Shopping n\u00ba 014/2021 - CEL 01, contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia  para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma e manuten\u00e7\u00e3o da f\u00e1brica de  biscoitos de goma, localizada na Estrada do Paran\u00e1 dos Pentecostes,  Vila Assis Brasil, munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC, conforme memorando N\u00ba 34/2021/SEPLAG - DIRCAM, expedido pelo Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, Ricardo Brand\u00e3o dos Santos (SEI n\u00ba  0761.013645.00003/2021-77). Rio Branco-AC, 29 de Setembro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secretario Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 7.239/2020  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 269/2021 \u2013 SESACRE  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de reagentes em comodato de equipamentos, para  realiza\u00e7\u00e3o dedetermina\u00e7\u00e3o de dosagens sorol\u00f3gicas para atender as  necessidades dos laborat\u00f3rios de Sa\u00fade P\u00fablica do Acre \u2013 Lacen de  Rio Branco, Lafron de Brasil\u00e9ia e Lafron do Juru\u00e1, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  30/09/2021 \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www. ac.gov.br,  www.licitacao.ac.gov.br por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 29 de Setembro de 2021.   ASS Samira Ferreira Parente    CAR Pregoeira   ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 313/2021 \u2013 SEJUSP Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus novos de primeiro uso, c\u00e2maras de ar e  baterias seladas (com servi\u00e7o de troca), para atender aos ve\u00edculos e  motos oficiais pertencentes a frota da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e  Seguran\u00e7a P\u00fablica em Rio Branco-AC. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  29/09/2021 \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www. ac.gov.br,  www.licitacao.ac.gov.br por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 29 de Setembro de 2021.   ASS Janeth Rebou\u00e7as de Almeidas  CAR Pregoeira   ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 315/2021 \u2013 SEPA  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (caminh\u00e3o, barco em alum\u00ednio, b\u00e1brica de gelo em escamas, kit casa  de farinha e beneficiadora de caf\u00e9), visando atender a Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia   30/09/2021 \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www. ac.gov.br,  www.licitacao.ac.gov.br por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 29 de Setembro de 2021.   ASS Bruna Souza de Almeida   CAR Pregoeira   "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 1.008 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 1374 de 16 de dezembro de 2020.  Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 740/2020, e/ou seus substitutos, oriundo da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 004/2020 \u2014 CPL 03, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa E E. G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E  COM\u00c9RCIO - EIRELI, cujo o objeto, Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Reforma da Brinquedoteca  Hospital Iolanda Costa e Silva \u2013 Hospital da Crian\u00e7a, localizado no munic\u00edpio de Rio Branco/AC I - Gestor do Contrato:  Titular: Ant\u00f4nio Lucas da Silva Almeida \u2013 Matricula/CPF: 9139524 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou ex onera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 273 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, ELIS CARLOS F\u00c9LIX RODRIGUES, matr\u00edcula n\u00ba 9504311-1 para responder interinamente pela Coordena\u00e7\u00e3o de  Sa\u00fade do Trabalhador da Regi\u00e3o do Vale do Juru\u00e1/Tarauac\u00e1 e Envira,  sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00ba 069 de 11 de janeiro de 2019; Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 274 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio  do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem que lhe conferem o Art. 86, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  combinado com o Decreto n\u00ba 9.486, de 13 de julho de 2021. Publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.084, de 14 de julho de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar por 30 (trinta) dias a Sindic\u00e2ncia n\u00ba 03/2021, instaurada  por meio da Portaria n\u00ba 179 de 16 de julho de 2021, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n.\u00ba 13.090, de 22 de julho de 2021, e prorrogada pela  Portaria n.\u00ba 218 de 27 de agosto de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre n.\u00ba 13.119, de 01 de setembro de 2021, com fulcro no  art. 202 de Lei Complementar n.\u00ba 39/93; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.009 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 154 de 27 de janeiro de 2021.  Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 179/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 014/2019 \u2013 CPL 03, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, \u00d4MEGA ENGENHARIA EIRELI, cujo  o objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os de Reforma da Unidade Mista de Sa\u00fade, localizado no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia I - Gestor do Contrato:  a) Titular: Ant\u00f4nio Lucas da Silva Almeida \u2013 Matricula/CPF: 9139524 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou ex onera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O  PORTARIA N\u00b0 232 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 No Art. 1\u00b0: Onde se l\u00ea: \u201cResponder pela Rede Cegonha\u201d   Leia-se: \u201cResponder pela Assessoria T\u00e9cnica da Rede Cegonha\u201d. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.007 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 739/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, RICHARD S. MIRANDA,  cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as  necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Waltevi Alves de Sena  - Matricula/CPF: 302-1 Substituto: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Carlos Magno de Lima Souza- Matricula/CPF:21140003 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou ex onera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 27 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE TORNA SEM EFEITO O TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba  37/2021/SESACRE  PROCESSO SEI: 0019.004661.00388/2021-50 PUBLICADO NO DI\u00c1RIO OFICIAL N\u00ba 13.133, NO DIA 23 DE SETEMBRO DE 2021, NA P\u00c1GINA 25. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATTIVO PORTARIA N\u00ba 151/2021 ",
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 563/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021 - PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 010/2021 \u2013 CARONA PREFEITURA MUNICIPAL  DE BRASIL\u00c9IA. SEI N\u00ba 0019.005695.00174/2021-21 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: BRAGA & BRAGA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DA RESCIS\u00c3O UNILATERAL O presente termo tem por objetivo RESCINDIR, POR ATO UNILATERAL, O TERMO DE CONTRATO N\u00ba 563/2021, decorrente da ADES\u00c3O  A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 010/2021 \u2013 CARONA PREFEITURA MUNICIPAL DE  BRASIL\u00c9IA, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de material hospitalar (luvas para  procedimentos), para atender a demandas das Unidades de Sa\u00fade do  Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia/AC, visando o enfrentamento da Pandemia do  Corona v\u00edrus (Covid-19), no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade  do Acre \u2013 SESACRE. DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES  Ficam distratadas as obriga\u00e7\u00f5es de ambas as partes contra\u00eddas no Contrato. DOS FUNDAMENTOS LEGAIS  O presente Termo encontra fundamento no Art. 79, inciso I e 78, inciso  XII, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS As partes estabelecem entre si, plena, geral e irrevog\u00e1vel quita\u00e7\u00e3o, para  n\u00e3o mais reclamarem no presente ou no futuro, renunciando ao direito  de arrependimento, obrigando-se fielmente a cumprirem todas as cl\u00e1usulas do presente instrumento, fazendo deste sempre fiel e valioso, em  qualquer tempo e lugar. A presente rescis\u00e3o n\u00e3o exime a CONTRATADA das penalidades previstas na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Quarta do contrato e no art. 87 da Lei n\u00ba  8.666/93, bem como o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/10. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 24 de setembro de 2021. ASSINA: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA CONTRATANTE.  ",
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 564/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021 - PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 010/2021 \u2013 CARONA PREFEITURA MUNICIPAL  DE BRASIL\u00c9IA. SEI N\u00ba 0019.005695.00174/2021-21 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O & EXPORTA\u00c7\u00c3O - EIRELI DA RESCIS\u00c3O UNILATERAL O presente termo tem por objetivo RESCINDIR, POR ATO UNILATERAL, O TERMO DE CONTRATO N\u00ba 564/2021, decorrente da ADES\u00c3O  A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 010/2021 \u2013 CARONA PREFEITURA MUNICIPAL DE  BRASIL\u00c9IA, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de material hospitalar (luvas para  procedimentos), para atender a demandas das Unidades de Sa\u00fade do  Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia/AC, visando o enfrentamento da Pandemia do  Corona v\u00edrus (Covid-19), no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade  do Acre - SESACRE. DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES  Ficam distratadas as obriga\u00e7\u00f5es de ambas as partes contra\u00eddas no  Contrato. DOS FUNDAMENTOS LEGAIS  O presente Termo encontra fundamento no Art. 79, inciso I e 78, inciso  XII, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS As partes estabelecem entre si, plena, geral e irrevog\u00e1vel quita\u00e7\u00e3o, para  n\u00e3o mais reclamarem no presente ou no futuro, renunciando ao direito  de arrependimento, obrigando-se fielmente a cumprirem todas as cl\u00e1usulas do presente instrumento, fazendo deste sempre fiel e valioso, em  qualquer tempo e lugar. A presente rescis\u00e3o n\u00e3o exime a CONTRATADA das penalidades previstas na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Quarta do contrato e no art. 87 da Lei n\u00ba  8.666/93, bem como o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/10. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 24 de setembro de 2021. ASSINA: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  RECURSOS  CONTRATANTE.  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE TORNA SEM EFEITO O TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba  37/2021/SESACRE  PROCESSO SEI: 0019.004661.00388/2021-50 PUBLICADO NO DI\u00c1RIO OFICIAL N\u00ba 13.133, NO DIA 23 DE SETEMBRO DE 2021, NA P\u00c1GINA 25. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATTIVO PORTARIA N\u00ba 151/2021 ",
            "PORTARIA N\u00b0 271 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, nomeada por meio do Decreto Estadual n\u00ba 9.486, de 13 de julho de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado n\u00ba 13.084, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares e, CONSIDERANDO o que disp\u00f5em a Constitui\u00e7\u00e3o Federal no seu art. 200, inciso II, art 181, inciso II, a Lei federal n\u00ba 8.080 de 19/09/2019 nos artigos  6\u00ba, 15, 17 e 18, regulamentada pelo Decreto n\u00b0 7.508 de 28/06/2011; Lei Complementar Estadual n\u00b0 06 de 27/12/1982, Portaria Federal MS/GM  3.908 de 30/10/1998; Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o MS/GM n\u00ba 003, Cap\u00edtulos I e II do Anexo X de 28/09/2017, Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o  MS/GM n\u00b0 5,  Titulo III, Capitulo III, Se\u00e7\u00e3o III de 28/09/2017. CONSIDERANDO a Portaria SESACRE N\u00ba 1.986 de 30/10/2018 que estabelece as a\u00e7\u00f5es de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade do trabalhador no \u00e2mbito do Sistema  Unicode Sa\u00fade \u2013 SUS, no seu art. 1\u00b0, inciso II que disp\u00f5e sobre a realiza\u00e7\u00e3o de inspe\u00e7\u00f5es nos ambientes de trabalho, como parte das a\u00e7\u00f5es do sistema  de vigil\u00e2ncia \u00e0 sa\u00fade do trabalhador, com objetivo de buscar a promo\u00e7\u00e3o e a prote\u00e7\u00e3o da sa\u00fade nos ambientes e processos de trabalho; e CONSIDERANDO a necessidade de desenvolver as a\u00e7\u00f5es de vigil\u00e2ncia com o objetivo de se buscar a promo\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o da sa\u00fade do trabalhador no \u00e2mbito da Rede de Aten\u00e7\u00e3o Integral a Sa\u00fade do Trabalhador no Estado do Acre. RESOLVE Art. 1\u00ba DESIGNAR os t\u00e9cnicos abaixo relacionados, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Fiscal Sanit\u00e1rio em Vigil\u00e2ncia da Sa\u00fade do Trabalhador no \u00e2mbito  do Estado do Acre, para desenvolver a\u00e7\u00f5es inerentes \u00e0 vigil\u00e2ncia em sa\u00fade do trabalhador nos ambientes de trabalho do setor p\u00fablico, privado e  filantr\u00f3pico, nos meios urbano e rural. Art 2\u00ba A designa\u00e7\u00e3o que trata esta portaria ocorrer\u00e1 sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 739/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 275/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: RICHARD SOUZA MIRANDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 122.564,40 (cento e vinte e dois mil, quinhentos e sessenta e quatro reais e quarenta centavos), seu  pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 27 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E RICHARD SOUZA MIRANDA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba413, 20 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0 079/2021, da  empresa RONSY COMERCIAL DE FERRAGENS LTDA, com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de material de constru\u00e7\u00e3o em geral, para atender as necessidades do  Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I - Gestor Titular: Daniel Feitosa de Oliveira Matr\u00edcula: 9441867-1 II \u2013 Gestor Substituto: Ant\u00f4nio Eduardo Oliveira da Costa Matr\u00edcula: 700224 III - Fiscal Titular: Carlos Gardel Andrade de Souza Matr\u00edcula: 700028  IV \u2013 Fiscal Substituto: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues de Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9557210-1 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba417, 17 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0078/2021,  da empresa CONSTRUTORA 03 IRM\u00c3OS LTDA, com vig\u00eancia ser\u00e1 de 60  (sessenta) dias, contados da emiss\u00e3o da ordem de servi\u00e7o, cujo objeto \u00e9  a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Manuten\u00e7\u00e3o do  Sistema de Tratamento de Lodo na Unidade do Departamento Estadual  de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, na cidade de Sena Madureira \u2013 Acre,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no termo de refer\u00eancia. I - Gestor Titular: Filogonio Cassiano Ribeiro Matr\u00edcula: 9078673-1 II \u2013 Gestor Substituto: Thiago Silva Farias Matr\u00edcula: 9297081  III - Fiscal Titular: Antonio Lima Rodrigues Matr\u00edcula: 9366016-6 IV \u2013 Fiscal Substituto: Daniel Feitosa de Oliveira Matr\u00edcula: 9441867-1  Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 448 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e  pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais na ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 045/2021, na qual foi classificada como vencedora  a empresa GABBY MALHARIA LTDA., assinada no dia 25 de AGOSTO de  2021, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de uniformes visando atender as  diversas frentes de trabalho dos servidores desta Autarquia.  I. Gestor Titular: Terezinha Soares dos Santos \u2013 Mat: 9081011 Gestor Substituto: Maria de Nazar\u00e9 Rocha Sampaio \u2013 Mat: 60674 Fiscal Titular: Maria Rosilda Vieira Melo \u2013 Mat: 61891 Fiscal Substituto: Eliana de Sousa Oliveira Mota  \u2013 Mat: 9570616 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Ad- ministrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 28 de SETEMBRO de 2021 PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE DECRETO N\u00b0 6319/2020 ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 044/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021  VIG\u00caNCIA DA ATA: 10/062022 O DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA  HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTUARIA DO ACRE - DERACRE, torna p\u00fablico a  sua ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 044/2021, decorrente do Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00ba 019/2021, autorizado pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMED do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, por meio do aceite OF/ SEMED/N\u00ba 1.142/2021, e aceite, pela Empresa: J. B. CORREA (CNPJ N\u00b0  04.786.148/0001-54), atrav\u00e9s OF\u00cdCIO N\u00ba 08/2021, para os itens 44, 45, 46, 47,  48, 49, 50, 51, 52, 53, 55, 59, 61, 62, 63, 64, 65, e 70 perfazendo o valor global  de R$ 818.578,50 (oitocentos e dezoito mil, quinhentos e setenta e oito reais  e cinquenta centavos), visando \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os nela registrados cujo  objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis e de consumo (arm\u00e1rios, mesas, bancos,  t\u00e1buas, vigas de madeira e outros), para atender as demandas do DERACRE  - Regional do Juru\u00e1, no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. PROGRAMA DE TRABALHO: 744 201 267811408 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais;  ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00.00 e 4.4.90.52.00.00 FONTE DE RECURSO: 100 \u2013 RP Rio Branco, 27 de setembro de 2021.    Petronio Antunes Presidente do DERACRE Contratante Aderente "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA INTERNA DETRAN - SACETRAN N\u00ba 18, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 PORTARIA N\u00ba 026 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.766, de 15 de Agosto de 2019, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 12.616 de 19 de agosto de 2019, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97, art. 13  e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425,  de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta M\u00e9dica,  pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos m\u00e9dicos peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia  do primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no  Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON - CRM 082/AC II \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC III - ROG\u00c9RIO HENRIQUES NETTO \u2013 CRM 964 /AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDITRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2477, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 01/10/2021 (sexta-feira). Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a  realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia  relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 15 de Setembro de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 3.766, de 15/08/2019 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA A JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 01/10/2021     Hor\u00e1rio: 09h00min ",
            "PORTARIA INTERNA DETRAN - SACETRAN N\u00ba 20, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 PORTARIA N\u00ba 028 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.766, de 15 de Agosto de 2019, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 12.616 de 19 de agosto de 2019, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97, art. 13  e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de  27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta M\u00e9dica,  pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos m\u00e9dicos peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia  do primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no  Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON - CRM 082/AC II \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC III - ROG\u00c9RIO HENRIQUES NETTO - CRM 964/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDITRAN, com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2477, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) do dia 01/10/2021 (sexta-feira), Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a  realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia  relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27 de Setembro de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 3.766, de 15/08/2019 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA A JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 01/10/2021  Hor\u00e1rio: 09h00min ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 707, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 556/2021/ DETRAN - DEPT (2404870). RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os examinadores deste \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito, os  Senhores, PATR\u00cdCIO DA SILVA BARROSO, NATALY LEAL LIMA, ARIVALDO LUCENA RAMOS, a representante do Conselho Estadual de  Tr\u00e2nsito, Vanessa de Jesus Albuquerque, bem como, o m\u00e9dico especialista em medicina do tr\u00e2nsito, Dr. Paulo Crisogono Carvalho de Vellosso  Vianna - 050 CRM /AC, para comporem a Banca de Dire\u00e7\u00e3o Veicular  Especial, com objetivo de submeter a exame de dire\u00e7\u00e3o veicular, primeira habilita\u00e7\u00e3o na categoria (A), do candidato ISAIAS SILVA DE LIMA,  CPF 965.430.272-15, no ve\u00edculo de placa QLY-9580 - CAT (A). Art. 2\u00baA banca de dire\u00e7\u00e3o veicular dever\u00e1 ser realizada no dia 30/09/2021  (quinta-feira), \u00e0s 10h30min (dez horas e trinta minutos), no Centro de  Avalia\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o de Condutores - CEAC, em Rio Branco/AC. Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 28 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Decreto N\u00b0 8.348, de 17/03/2021. DOE N\u00b0 13.004 ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 708, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 503/2021/ DETRAN - DEPT (2319340). RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os examinadores deste \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito, os  Senhores, PATR\u00cdCIO DA SILVA BARROSO, NATALY LEAL LIMA, ARIVALDO LUCENA RAMOS, a representante do Conselho Estadual de  Tr\u00e2nsito, Vanessa de Jesus Albuquerque, bem como, o m\u00e9dico especialista em medicina do tr\u00e2nsito, Dr. Paulo Crisogono Carvalho de Vellosso  Vianna - 050 CRM /AC, para comporem a Banca de Dire\u00e7\u00e3o Veicular  Especial, com objetivo de submeter a exame de dire\u00e7\u00e3o veicular, primeira habilita\u00e7\u00e3o na categoria (A), do candidato MARCIANO MIRANDA  SILVA, CPF 008.985.842-56, no ve\u00edculo de placa  QWM-1793 - CAT (A). Art. 2\u00baA banca de dire\u00e7\u00e3o veicular dever\u00e1 ser realizada no dia 30/09/2021  (quinta-feira), \u00e0s 10h30min (dez horas e trinta minutos), no Centro de  Avalia\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o de Condutores - CEAC, em Rio Branco/AC. Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 28 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Decreto N\u00b0 8.348, de 17/03/2021. DOE N\u00b0 13.004 ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 709, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 699, de 27 de setembro de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.137 de 29 de setembro de 2021,  usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da  Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  667/2021/DETRAN - DADM (2400160), RESOLVE: Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  052/2021, celebrado entre o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a empresa GRUPO E IMP EXP LTDA. Constitui objeto  do presente termo a aquisi\u00e7\u00e3o de Blocos de Autos de Infra\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito \u2013 AIT, de forma a atender as demandas de fiscaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito da  Coordenadoria de Multas e RENAINF deste Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito do Acre \u2013 DETRAN/AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades  discriminadas em seu ANEXO I.  A vig\u00eancia do contrato tem in\u00edcio na data  da assinatura (28/09/2021) e t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. I Gestor Titular: Sheila Pereira de Souza - matr\u00edcula: 9315527; II Gestor Suplente: Francisca Iris de Almeida Barbosa - matr\u00edcula: 9165320; III Fiscal Titular:   Heretuza Sena Pessoa - matr\u00edcula: 357782; IV Fiscal Suplente: Paulo Henrique dos Santos Damasceno - matr\u00edcula: 9301321. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administra- tivos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando  vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 29 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "EXTRATO DO CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba 052/ 2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.006444.00061/2020-39 EXTRATO DO CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ACRE E A EMPRESA GRUPO E IMP EXP LTDA. DO OBJETO Constitui objeto do presente termo consiste na aquisi\u00e7\u00e3o de Blocos de  Autos de Infra\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito \u2013 AIT, de forma a atender as demandas de  fiscaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito da Coordenadoria de Multas e RENAINF deste  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre \u2013 DETRAN/AC. DO PRE\u00c7O, DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES.                                                                                 O valor deste contrato \u00e9 de R$ 62.230,00 (sessenta e dois mil, duzentos  e trinta reais). A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura e  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro; DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas estimadas para a aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais, objeto deste  contrato, correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 42.46.00.00 \u2013 Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito; Natureza da Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recursos: 700 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. DATA DA ASSINATURA 28/09/2021. ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC, e a senhora   SAMARA LIMA DE CASTRO pelo GRUPO E \u2013 IMP EXP LTDA \u2013 CONTRATADA                                       ANEXO I ",
            "CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba. 053/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.001057.00062/2021-69 CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA FRANCINETE  FERNANDES DE SOUZA - EIRELI. DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na confec\u00e7\u00e3o de material  gr\u00e1fico, visual e de servi\u00e7o de publicidade e propaganda para as atividades de apoio \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito desenvolvidas por este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/ACRE, conforme especifica\u00e7\u00f5es  e quantidades discriminadas no ANEXO I. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL  Para a presente contrata\u00e7\u00e3o foi instaurado procedimento licitat\u00f3rio,  atrav\u00e9s do Preg\u00e3o Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  038/2020 e Processo Licitat\u00f3rio N\u00ba 0068.011650.00025/2020-24, cujo  \u00f3rg\u00e3o Gerenciador \u00e9 o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre,  CNPJ n\u00ba 01.005.762/0001-43, com fundamento na Lei no 10.520/2002,  dos Decretos Federais nos 3.555/2000, 7.892/2013 e 8250/2014 e Decretos Estaduais nos 5.972/2010, 5.965/2010, 5.966/2010, 5967/2010 e  7.477/2014, aplicando-se subsidiariamente, a Lei n\u00b0 8.666/93; Integram o presente Contrato, independente de transcri\u00e7\u00e3o, o Edital do  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 038/2020, com seus anexos, a Ata de  Registro de Pre\u00e7os 033/2020, Parecer Jur\u00eddico N\u00ba 980/2021/DETRAN - ASSEJU/DETRAN \u2013 PRES, Nota de Empenho N\u00ba 754204107/2021, a proposta da contratada e demais elementos constantes do processo acima citado. DO PRE\u00c7O, DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES.  O valor deste contrato \u00e9 de R$ 10.650,00 (dez mil e seiscentos e cinquenta reais);  A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura e  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro; DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes do objeto deste contrato, correr\u00e3o \u00e0 conta da  seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 42.44.00.00 \u2013 Educa\u00e7\u00e3o de  Tr\u00e2nsito; Natureza da Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo;  Fonte de Recursos: 700 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. DATA DA ASSINATURA: 29/09/2021 ASSINAM: Manoel Ger\u00f4nimo Filho e CHRISTIAN ROBERTO RODRIGUES LOPES pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO -  DETRAN/AC e o Senhor PAULO SERGIO MARTINS PEREIRA,  pelo  empresa FRANCINETE  FERNANDES DE SOUZA -EIRELI. ANEXO I "
        ],
        "IEPTEC": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL/IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O,  sob Processo \u2013 SEI, n\u00ba. 0052.013537.00019/2021-21 e PARECER N\u00ba  106/2021/IDAF-JUR/IDAF-PRE, datado de 10/08/2021, que, com fundamento no inciso II, artigo 24 da Lei n\u00ba 8.666/1993, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o  das empresas F. ALMEIDA DA SILVA, CNPJ: 06.886.449/0001-85 e VTPRINT OUTDOOR E GRAFICA EIRELI, CNPJ: 04.135.560/0001-04, cujo  objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os gr\u00e1ficos,  com a finalidade de atender a necessidade do conv\u00eanio n\u00ba 890660/2019. Resolve RATIFICAR a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em  ep\u00edgrafe, no valor total de R$ 8.688,00 (oito mil, seiscentos e oitenta e  oito reaus). Visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa, sendo:  1) O valor de R$ 688,00 (seiscentos e oitenta e oito reais), para a empresa F. ALMEIDA DA SILVA, CNPJ: 06.886.449/0001-85, referente a  item I - Folder tr\u00eas dobras e impresso nos dois lados, em  papel chambril  de 120 gramas em  formato A4, de 21cm x 30cm. 2) O valor de R$ 8.000,00 (oito mil), para a empresa VTPRINT OUTDOOR E GRAFICA EIRELI, CNPJ: 04.135.560/0001-04, referente ao item  II -  Cartilhas colorida 20cm x 14cm com 06 folhas normais e 2 folhas  estilo sanfonada medindo 50cm x 20cm. Justificativa: A altera\u00e7\u00e3o do termo se deu, devido a desist\u00eancia da primeira  colocada a empresa FOTOFILM PRODUCOES E EVENTOS LTDA, CNPJ:  04.135.560/0001-04, nos termos do art. 64, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/199. Rio Branco-AC, 28 de setembro de 2021 JOS\u00c9 FRANCISCO THUM PRESIDENTE INSTITUTO DE DEFESA AGROPECUARIA E FLORESTAL - IDAF CONTRATANTE "
        ],
        "ISE": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 234/2021/GAB/IEPTEC-DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019  DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Gabriel de Araujo Brito, para exercer  o cargo em comiss\u00e3o CEC 03 no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 29 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 235/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da Ata de Registro de Pre\u00e7os 04/2021 Processo n\u00b0 2021.01.004 Preg\u00e3o Presencial SRP  N\u00b0 068/2021 CPL 02, celebrado entre o Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC, e as empresas  L. A. V. DA CUNHA EIRELI, E. N. LIMA VERDE, SABEL COM\u00c9RCIO E  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O IMPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI e  J. E COM\u00c9RCIO & CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, cujo o objeto \u00e9 \u00e0 Aquisi\u00e7\u00e3o de material de Consumo  (expediente, limpeza e \u00e1gua mineral), para atender as necessidades do  Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC Dom Moacyr  Unidade Descentralizada CEFLORA no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul,  no \u00e2mbito do programa PRONATEC/MEDIOTEC. I - Gestor Titular: Silvano da Silva Soares \u2013 Matricula n\u00b0 9482555-2 ll- Gestor Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 III \u2013 Fiscal Titular: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do termo de que  trata esta Portaria, gerenciar a aludida Ata de Registro de Pre\u00e7os o at\u00e9  o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal da Ata de Registro  de Pre\u00e7os em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor da Ata  de Registro de Pre\u00e7os os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes.  Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 29 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O C\u00c2MARA T\u00c9CNICA/IEPTEC N\u00ba 428/2018 A C\u00e2mara T\u00e9cnica do Conselho Consultivo do Instituto Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere a Delibera\u00e7\u00e3o 01/2018 do CEE, Instru\u00e7\u00e3o Normativa  001/2018 e a Portaria n\u00ba 168/2018/GAB/IDM. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar, com base no Parecer C\u00c2MARA T\u00c9CNICA N\u00ba 138/2018,  o reconhecimento do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Design de M\u00f3veis \u2013 Eixo Tecnol\u00f3gico Produ\u00e7\u00e3o Cultural e Design \u2013 Concomitante \u2013  PRONATEC/Mediotec, ofertado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica em Design, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba - Aprovar a Matriz Curricular do referido Curso, conforme quadro abaixo: Quadro 1. Detalhamento da matriz curricular do curso.  Art. 3\u00ba - Determinar o cadastramento do referido curso no Sistema Nacional de Informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 SISTEC para homologa\u00e7\u00e3o desta C\u00e2mara e posterior cadastramento dos  alunos para fins de validade nacional. Art. - 4\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor com data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-AC, 18 de outubro de 2018. Jacqueline Rodrigues Paiva Gerente Pedag\u00f3gica e Curricular ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE CONTRATO INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC DOM MOACYR CONTRATO N\u00ba. 049/2021 Processo N.\u00ba 2021.07.048 PROCESSO SEI N\u00ba 2817.012999.00015/2021-80 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e a  empresa ABREU DE SOUZA & CIA LTDA, CONTRATADA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de higiene e limpeza em atendimento as necessidades do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR, visando proporcionar a manuten\u00e7\u00e3o  dos ambientes, mantendo-os limpos e higienizados os espa\u00e7os f\u00edsicos,  existentes na Sede Administrativa, como tamb\u00e9m nas depend\u00eancias  das Unidades Descentralizadas. DO VALOR: R$ 30.189,43 (Trinta mil, cento e oitenta e nove reais e  quarenta e tr\u00eas centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: As despesas decorrentes da referida  aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho: 717/212.42880000,  Elemento de Despesa: 33.90.30.000 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 100 (RP), consignado ao CONTRATANTE no Or\u00e7amento Geral do Estado, tendo sido emitida a Nota de Empenho n\u00ba  7172121905/2021, datada do dia 27/09/2021. DATA DA ASSINATURA: 27/09/2021 VIG\u00caNCIA:   O Contrato ter\u00e1 validade a partir da data de sua assinatura  at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa, pelo CONTRATANTE e Alailson  Abreu de Souza, pela CONTRATADA. "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA N\u00ba 237 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato N\u00ba 023/2021  celebrado entre o Instituto Socioeducativo do Estado do Acre - ISE e a  empresa R. A. DE SOUZA EIRELI ME, e respectivo contrato/ empenho do  processo administrativo SEI N\u00ba 4025.013666.00002/2021-22, assinado no  dia 29/09/2021, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses a contar da sua assinatura, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, n\u00e3o podendo ultrapassar o  per\u00edodo m\u00e1ximo de 60 (meses), adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios; cujo o contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o com o  fornecimento Ininterruptos de alimenta\u00e7\u00e3o pronta, abrangendo Caf\u00e9 da Manh\u00e3, Almo\u00e7o, Jantar, Ceia e Alimenta\u00e7\u00e3o Complementar para Gestantes,  composto de pratos variados diariamente com base no card\u00e1pio, apresentado pelo Instituto, acondicionado em embalagem t\u00e9rmica individual ou em  bandejas a serem servidas nos Centros Socioeducativos de Rio Branco/ AC, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I-Gestor Titular: M\u00e1rcio Cristiano Maciel; matricula n\u00ba 9235396-6 II-Gestor Substituto: Roneuda Moraes Frota; matricula n\u00ba 9372083-2 III-Fiscal titular: Keulem Batista da Silva; matricula n\u00ba: 9263276-2 IV-Fiscal Substituto: J\u00e2nio de Souza Santos, matricula n\u00b0 9186930-4 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP  sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato n\u00b0.  023/2021 e processo administrativo SEI N\u00ba 4025.013666.00002/2021-22. Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 29.09.2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 238  DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Extinguir, com fulcro no Art. 5\u00ba, inciso IV da Lei Complementar  58/98 o termo aditivo n\u00ba 006/2021, do contrato n\u00ba 039/2017, celebrado  entre o senhor Evenilson Nascimento de Lima, matr\u00edcula n\u00ba 9256210-2  e este Instituto Socioeducativo.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar do dia 30 de Setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N.\u00ba 023/2021 E PROCESSO SEI N\u00b0 4025.013666.00002/2021-22 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 046/2021 \u2013 CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 SRP N\u00ba 02/2021  PARTES: O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE E A EMPRESA R. A. DE SOUZA EIRELI - ME 2. DO OBJETO  O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o com o fornecimento Ininterruptos de alimenta\u00e7\u00e3o pronta,  abrangendo Caf\u00e9 da Manh\u00e3, Almo\u00e7o, Jantar, Ceia e Alimenta\u00e7\u00e3o Complementar para Gestantes, composto de pratos variados diariamente com  base no card\u00e1pio, apresentado pelo Instituto, acondicionado em embalagem t\u00e9rmica individual ou em bandejas a serem servidas nos Centros  Socioeducativos de Rio Branco/AC. 4. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  4.1 Os recursos para pagamento das despesas encontram-se dispon\u00edveis no Programa de Trabalho: 14.122.1421. 4286.0000 - Manuten\u00e7\u00e3o das  Atividades Administrativas e Operacionais.  Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros, Pessoa Jur\u00eddica e 33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo.  Fonte 100 \u2013 RP.  5. DO VALOR  5.1 O valor total \u00e9 de R$ R$ 3.260.980,80 (tr\u00eas milh\u00f5es, duzentos e sessenta mil, novecentos e oitenta reais e oitenta centavos) correspondente  ao valor global do lote \u00fanico. 8. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO 8.1 A vig\u00eancia do contrato, contar-se-\u00e1 a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, com fulcro no  art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. 8.1.1 \u00c0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem executados de forma cont\u00ednua, que poder\u00e3o ter a sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por iguais e sucessivos per\u00edodos  com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os e condi\u00e7\u00f5es mais vantajosas para a administra\u00e7\u00e3o, limitada a sessenta meses. ANEXO \u2013 CONTRATO  DATA DA ASSINATURA: 29/09/2021. ASSINAM: Sr. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas, Presidente do ISE/ AC, pelo Contratante e a Sra. Raynara Albuquerque de Souza,  pela Contratada. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00b0 005 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021. O DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESOS E MEDIDAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 IPEM-AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto  n\u00ba 4.729  de 29 de novembro de 2019 e Portaria  n\u00b0 66 de 17 de fevereiro de 2020, tendo e vista o Conv\u00eanio n\u00ba 14/2020/INMETRO de 27 Novembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR Izaias Ferreira da Silva \u2013 Matricula 9072179-6, para responder interinamente pelo Controle Interno do Instituto de Pesos e Medidas do Estado do Acre \u2013 IPEM, enquanto perdurar a aus\u00eancia do Titular. Art.  2\u00ba  - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura, com efeitos a contar de 28 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Diretor Presidente  Portaria n\u00b0 66/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 49 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de  novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2 de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba DESIGNAR, os abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba 025/2021, celebrado entre a FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC,  e a empresa Z.M. MANUTENCAO E REPARACAO DE INSTRUMENTOS LTDA, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para calibra\u00e7\u00e3o de equipamentos que s\u00e3o utilizados na realiza\u00e7\u00e3o de ensaios nos laborat\u00f3rio do  Departamento de Servi\u00e7os Tecnol\u00f3gicos - DEST/FUNTAC . Gestor Titular: Concilio Barros de Oliveira, Matr\u00edcula n\u00ba. 262617-2 Gestor Substituto: Adriana Paula Barbosa Moura Cavalcante n\u00ba. 3224970-2 Fiscal Titular: Carlos Afonso de Lima n\u00ba. 57100-1 Fiscal Substituto: Irimar Soares de Brito, Matr\u00edcula n\u00ba. 57134-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento  contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O  gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico.  O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.    Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente Decreto n.\u00ba 4.729/2019 ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 1/2021/FUNTAC TERMO DE ADES\u00c3O - ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021 \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 035/2020 - SRP Por este Termo de Ades\u00e3o, a FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO ACRE com endere\u00e7o na Avenida das Ac\u00e1cias, n\u00ba. 279, Distrito Industrial, em Rio Branco/AC, CEP: 69.920-175, inscrita no CPNJ sob o  n\u00ba  34.700.153/0001-63, neste ato representada pelo Senhor ANTONIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA, brasileiro, casado, portador do documento de identidade RG sob n\u00ba 0331387 SSP/AC e CPF/ MF n\u00ba 647.406.332-72, nos termos do que disp\u00f5e a Lei n\u00ba. 10.520, de 17/07/2002, Lei Complementar 123/06 e suas altera\u00e7\u00f5es, Decreto Estadual n\u00ba. 5.973/10, Decreto n\u00ba. 5.965 de 30 de dezembro de 2010, aplicando-se subsidiariamente, a Lei n\u00b0 8.666/93 e a Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, altera\u00e7\u00f5es supervenientes e demais exig\u00eancias deste Edital, RESOLVE ADERIR \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 003/2021,  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 035/2020 onde foi classificada a empresa DUTECH INFORM\u00c1TICA LTDA - ME, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 09.353.109/0001-87, estabelecida na SMSE Conjunto 18 - Lote 04 Unidade 4E setor  de Mans\u00f5es Sudeste - Samambaia Sul, CEP: 72310-218 - Bras\u00edlia - DF, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Senhor(a) Claudoaldo Almeida Pereira, brasileiro, portador da Carteira de  Identidade n\u00ba 14695888 SSP/DF e do CPF n\u00ba 781.540.141.49, referente \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica e eletr\u00f4nicos do tipo: notebooks. Cujo objetivo \u00e9 atender as demandas desta funda\u00e7\u00e3o por meio do  Programa REM ACRE FASE II, executado pela Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre - FUNTAC, de acordo com as quantidades e especifica\u00e7\u00f5es, conforme abaixo especificado: Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 19573140632970000 7443010004 \u2013 Gera\u00e7\u00e3o de Difus\u00e3o do Conhecimento, Ci\u00eancia e Tecnologia para o Setor Produtivo do Acre; Fontes: 200 (Conv\u00eanio) Programa REM ACRE FASE II; Natureza da despesa: 44.90.52.00 (Equipamentos e Material permanente). Empresa Contratada: DUTECH INFORM\u00c1TICA LTDA - ME CNPJ n\u00ba 09.353.109/0001-87 Rio Branco \u2013 Acre, 23 de agosto de 2021. ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA CONTRATANTE CLAUDOALDO ALMEIDA PEREIRA CONTRATADA "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "COHAB": [
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA Pelo presente Edital,ficam convocados os Senhores Acionistas da Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre - COHAB/ACRE, na forma legal e estatut\u00e1ria, para Reuni\u00e3o da Assembl\u00e9ia Geral Extraordin\u00e1ria, que realizar-se-\u00e1 no dia  04/10/2021, \u00e0s 9h, na Sede Social da empresa, situada \u00e0 Rua Val\u00e9rio Magalh\u00e3es, 172, nesta cidade, a fim de deliberar sobre a seguinte ordem do dia: ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA a) - Mudan\u00e7a na Presid\u00eancia da Companhia; b) - Outros assuntos de interesse da Companhia. Rio Branco, 24 de setembro de 2021 PEDRO DE OLIVEIRA SILVA Diretor-Presidente "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA": [],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL": [],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BRASILEIA": [],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI": [
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 03/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de di\u00e1rias aos vereadores e servidores da C\u00e2mara Municipal de Bujari  \u2013 AC, revoga a resolu\u00e7\u00e3o 11/2003 e d\u00e1 outras  provid\u00eancias\u201d A C\u00e2mara Municipal de Bujari, nos termos da Lei Org\u00e2nica Municipal e de seu Regimento Interno, aprova a seguinte Resolu\u00e7\u00e3o: Art. 1\u00ba Fica autorizada a concess\u00e3o de di\u00e1rias aos Vereadores e Servidores da C\u00e2mara Municipal de Bujari-AC na forma expressa nesta Resolu\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba O Vereador da C\u00e2mara Municipal de Bujari-AC, devidamente autorizado, que se deslocar para qualquer parte do territ\u00f3rio nacional, fora do  Munic\u00edpio, em objeto de servi\u00e7o de interesse do Munic\u00edpio ou em miss\u00e3o oficial do Poder Legislativo, far\u00e1 jus a percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias destinadas a  indenizar as despesas com viagem e alimenta\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 Do mesmo modo far\u00e1 jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias o Vereador que, devidamente autorizado, se deslocar para qualquer parte do  territ\u00f3rio nacional, fora do Munic\u00edpio, para a realiza\u00e7\u00e3o de cursos de capacita\u00e7\u00e3o e aprimoramento relativos \u00e0s suas fun\u00e7\u00f5es legislativas. Art. 3\u00ba \u00c9 fixado o valor das di\u00e1rias dos servidores para indenizar despesas de viagem e alimenta\u00e7\u00e3o, quando em deslocamento para fora da sede  funcional, \u00e0 servi\u00e7o ou para participar de curso de especializa\u00e7\u00e3o, a qual somente se dar\u00e1 com a devida autoriza\u00e7\u00e3o do Presidente do Poder Legislativo, as quais ser\u00e3o indenizadas de acordo com o Anexo I desta Resolu\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba Os valores das di\u00e1rias dos Vereadores e servidores da C\u00e2mara Municipal de Bujari-AC, est\u00e3o fixados em moeda corrente, conforme a tabela  constante do Anexo I \u2013 Valores das Di\u00e1rias de Vereadores e Servidores da C\u00e2mara Municipal de Bujari- AC, desta Resolu\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba A concess\u00e3o e o pagamento de di\u00e1rias ser\u00e3o realizadas antecipadamente, mediante requerimento escrito, protocolizado e aprovado pelo  Presidente da C\u00e2mara Municipal de Bujari-AC. \u00a7 1\u00ba O requerimento para concess\u00e3o de di\u00e1ria ser\u00e1 dirigido ao Presidente da C\u00e2mara e dever\u00e1 ser instru\u00eddo com a motiva\u00e7\u00e3o da viagem, o per\u00edodo  de afastamento e o destino, nos termos do formul\u00e1rio constante no Anexo II - Requerimento de Di\u00e1rias de Vereadores/Servidores, desta Resolu\u00e7\u00e3o,  e, sempre que houver, de impresso sobre o evento que motiva o deslocamento. \u00a7 2\u00ba Em hip\u00f3tese alguma poder\u00e1 ser autorizada a concess\u00e3o de indeniza\u00e7\u00f5es ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o do evento que deu origem ao pedido. \u00a7 3\u00ba Havendo necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de afastamento, o Vereador/Servidor ter\u00e1 direito \u00e0s di\u00e1rias correspondentes aos dias compreendidos nesse per\u00edodo, mediante comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Secretaria da C\u00e2mara. \u00a7 4\u00ba Os requerimentos formulados pelo Presidente da C\u00e2mara na forma acima exposta ser\u00e3o dirigidos e apreciados pelo Vice-Presidente. Art. 6\u00ba O Vereador/Servidor que receber di\u00e1ria e n\u00e3o se afastar da sede, por qualquer motivo, fica obrigado a restitu\u00ed-la, integralmente, no prazo de  cinco dias \u00fateis ap\u00f3s a data prevista para o deslocamento. Par\u00e1grafo \u00fanico. Na hip\u00f3tese de o Vereador/Servidor retornar \u00e0 sede em prazo menor do que o previsto para seu afastamento, dever\u00e1 restituir as  di\u00e1rias recebidas em excesso, no mesmo prazo do caput deste artigo. Art. 7\u00ba O Vereador/Servidor ao final da miss\u00e3o de representa\u00e7\u00e3o ou do objeto de servi\u00e7o apresentar\u00e1, no prazo de cinco dias \u00fateis ap\u00f3s o retorno: - O atestado ou certificado de frequ\u00eancia que comprove a participa\u00e7\u00e3o no evento que motivou a viagem ou outro documento que certifique a presen\u00e7a do benefici\u00e1rio no local de destino, conforme a solicita\u00e7\u00e3o pr\u00e9via da di\u00e1ria, ou; - O relat\u00f3rio circunstanciado das atividades desenvolvidas durante o per\u00edodo de afastamento que poder\u00e1 ser realizado de pr\u00f3prio punho pelo benefici\u00e1rio. \u00a7 1\u00ba A omiss\u00e3o na apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o ou do relat\u00f3rio de que trata este artigo implicar\u00e1 o desconto, em folha de pagamento, do valor recebido. Art. 8\u00ba O disposto nesta Resolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o inclui as despesas com a aquisi\u00e7\u00e3o de passagens, por qualquer meio, as quais dever\u00e3o ser pagas pelo  Poder Legislativo. Art. 9\u00ba Os valores das di\u00e1rias constantes no Anexo I desta Resolu\u00e7\u00e3o ser\u00e3o corrigidos anualmente, atrav\u00e9s de Portaria, pela Unidade Fiscal Padr\u00e3o  do Municipio de Bujari\u2013  ( UFP )  Art. 10 As despesas decorrentes da aplica\u00e7\u00e3o desta Resolu\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias. Art. 11 Integram esta Resolu\u00e7\u00e3o os anexos: - Anexo I - Valores das Di\u00e1rias de Vereadores e Servidores da C\u00e2mara Municipal de Bujari-AC - Anexo II - Requerimento de Di\u00e1rias de Vereadores e Servidores da C\u00e2mara Municipal de Bujari-AC Art. 12 Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 13 Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Bujari-Acre , 09 de Setembro de 2021. Francisco Luciano Costa de Queiroz PRESIDENTE Maria de Jesus Mendes Rodrigues 1\u00aa SECRETARIA Adaildo dos Santos Oliveira 2\u00baSECRET\u00c1RIO TABELA DOS VALORES DAS DIARIAS 2021 "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 005/2021  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 005/2021 Considerando a vista dos elementos contidos no presente termo de processo devidamente justificadas pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o.  Considerando que o PARECER JUR\u00cdDICO prev\u00ea a DISPENSA em conformidade com o disposto no artigo 24, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93,  em especial ao disposto no artigo 26 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es.  RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2021, Processo Administrativo n\u00ba 005/2021 e autorizo em consequ\u00eancia a proceder-se a aquisi\u00e7\u00e3o ora  nos termos justificados, com Fundamento Legal Artigo 24, Inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93.  Do Fornecedor: AUTO POSTO PACIFICO, CNPJ n\u00ba 04.596.169/0001-07  Do Produtos e do Valor:    Registre e Publique-se na forma da lei.  Capixaba, 02 de junho de 2021.     AMILTON COSTA DA CUNHA Presidente ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 006/2021  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 006/2021 Considerando a vista dos elementos contidos no presente termo de processo devidamente justificadas pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o.  Considerando que o PARECER JUR\u00cdDICO prev\u00ea a DISPENSA em conformidade com o disposto no artigo 24, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93,  em especial ao disposto no artigo 26 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es.  RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 006/2021, Processo Administrativo n\u00ba 006/2021 e autorizo em consequ\u00eancia a proceder-se a aquisi\u00e7\u00e3o ora  nos termos justificados, com Fundamento Legal Artigo 24, Inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93.  Do Fornecedor: Raimundo S. da Silva, CNPJ n\u00ba 04.480.176/0001-49 Dos Produtos e do Valores:    Registre e Publique-se na forma da lei.  Capixaba, 02 de junho de 2021.     AMILTON COSTA DA CUNHA Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 85 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, DIOJINO GUIMARAES DA SILVA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00b0. Divulgar o Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o Fiscal referente ao 2\u00b0 Quadrimestre de 2021 do Poder Legislativo, em cumprimento a Lei Complementar  Federal n\u00b0. 101/2000, arts. 54 e 55, Resolu\u00e7\u00e3o TCE/AC n\u00b0. 061/2007, alterada pelas Resolu\u00e7\u00f5es n\u00ba 89/2014 e n\u00ba 115/2018, e Portaria STN n\u00b0 375,  de 08 de julho de 2020. Art. 2\u00b0. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se Publica-se Cumpra-se Gabinete do Presidente da C\u00e2mara Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, em 28 de setembro de 2021. DIOJINO GUIMARAES DA SILVA Presidente da C\u00e2mara de Vereadores "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 118 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O VEREADOR JOS\u00c9 NUNES DE CARVALHO, PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... CONSIDERANDO a miss\u00e3o do Poder Legislativo, que \u00e9 de legislar e fiscalizar as a\u00e7\u00f5es do Poder Executivo, cumprir e fazer cumprir as leis municipais, estaduais e federais; CONSIDERANDO o que disp\u00f5e o art. 22, Par\u00e1grafo 2\u00ba do Regimento Interno. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar o Senhor JOS\u00c9 ROBERTO SOUZA DE ARA\u00daJO J\u00daNIOR, do Cargo de Comiss\u00e3o de Chefe de Departamento de Controle Patrimonial e operacional. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito de encerramento das responsabilidades administrativas. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. \u201cSala das Sess\u00f5es \u201cProf. Pedro de Castro Meireles\u201d Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 29 de Setembro de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA N\u00ba 119 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO \u2013 ACRE; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar o Vereador Marcelo Augusto de Oliveira Meireles para deslocar-se ao Munic\u00edpio de Rio Branco no dia 30 de setembro de 2021  (quinta-feira), \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE para cumprimento de agenda com a Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade. Art. 2\u00ba - Autorizar a Secretaria de Finan\u00e7as que proceda ao pagamento correspondente a 1/2 (meia) di\u00e1ria em favor do vereador supracitado. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 29 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 120 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO \u2013 ACRE; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar o Vereador Jos\u00e9 Nunes de Carvalho para deslocar-se ao Munic\u00edpio de Rio Branco no dia 30 de setembro de 2021 (quinta-feira),  \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE para cumprimento de agenda com a Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade. Art. 2\u00ba - Autorizar a Secretaria de Finan\u00e7as que proceda ao pagamento correspondente a 1/2 (meia) di\u00e1ria em favor do vereador supracitado. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 29 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE": [
            "PORTARIA N\u00ba. 027 DE 16 DE SETEMBRO DE 2021.  \u201cDISP\u00d5E SOBRE A DESIGNA\u00c7\u00c3O DE FISCAL DE CONTRATO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, E D\u00c1 OUTRAS PROVIDENCIAS\u201d.   O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE \u2013 ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e Regimentais, em conson\u00e2ncia com a  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Legisla\u00e7\u00e3o Vigente, Considerando a RATIFICA\u00c7\u00c3O dos trabalhos da CPL, com refer\u00eancia a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0. 005/2021, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O  DE EMPRESA PARA O FORNECIMENTO DE COMBUST\u00cdVEl; Considerando a necessidade da C\u00e2mara Municipal, fazer a Contrata\u00e7\u00e3o da Empresa AUTO POSTO FENIX EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba.  40.586.941/0001-73, para executar o FORNECIMENTO DE COMBUST\u00cdVEl, conforme expressa o CONTRATO N\u00b0. 007/2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a senhora Sandra Mendes G\u00f3es, Servidora do Poder Legislativo do Munic\u00edpio de Porto Acre, para acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do CONTRATO N\u00b0. 007/2021, firmado com a Empresa AUTO POSTO FENIX EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba. 40.586.941/0001-73.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. M\u00e1ximo Ant\u00f4nio de Souza da Costa \u2013 Presidente Eliene de Almeida Amorim - 1\u00ba Secret\u00e1ria ",
            "EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO ADMINISTRATIVO: 008/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0. 005/2021 CONTRATO N\u00ba. 007/2021 PARTES: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, e a Empresa AUTO POSTO FENIX EIRELI. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA O FORNECIMENTO DE COMBUST\u00cdVEL, visando atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal  de Porto Acre. VALOR DO CONTRATO GLOBAL: R$ 48.675,00 (quarenta e oito mil e seiscentos e setenta e cinco reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.001.01.031.2002.2005 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal, Elemento de Despesa:  33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo - Fonte: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. VIG\u00caNCIA: 16/09/2021 \u00e0 15/06/2022. SIGNAT\u00c1RIOS: M\u00e1ximo Ant\u00f4nio de Souza Costa e Eliene de Almeida Amorim pela C\u00e2mara Municipal e Vin\u00edcio Le\u00e3o Lima pela Empresa. Porto Acre, em 16 de setembro de 2021. M\u00e1ximo Ant\u00f4nio de Souza da Costa \u2013 Presidente Eliene de Almeida Amorim - 1\u00ba Secret\u00e1ria AUTO POSTO FENIX EIRELI - Ven\u00edcio Le\u00e3o Lima - CONTRATADA ",
            "EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO ADMINISTRATIVO: 008/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0. 005/2021 CONTRATO N\u00ba. 007/2021  PARTES: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, e a Empresa AUTO POSTO FENIX EIRELI.  OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA O FORNECIMENTO DE COMBUST\u00cdVEL, visando atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Porto Acre. VALOR DO CONTRATO GLOBAL: R$ 48.675,00 (quarenta e oito mil e seiscentos e setenta e cinco reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.001.01.031.2002.2005 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal, Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo - Fonte: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. VIG\u00caNCIA: 16/09/2021 \u00e0 15/06/2022. SIGNAT\u00c1RIOS: M\u00e1ximo Ant\u00f4nio de Souza Costa e Eliene de Almeida Amorim pela C\u00e2mara Municipal e Vin\u00edcio Le\u00e3o Lima pela Empresa. Porto Acre, em 16 de setembro de 2021. M\u00e1ximo Ant\u00f4nio de Souza da Costa \u2013 Presidente Eliene de Almeida Amorim - 1\u00ba Secret\u00e1ria AUTO POSTO FENIX EIRELI - Ven\u00edcio Le\u00e3o Lima - CONTRATADA "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "ATA PLEN\u00c1RIA, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021. ATA DA 56\u00aa SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA PRIMEIRA SESS\u00c3O LEGISLATIVA DA D\u00c9CIMA QUINTA LEGISLATURA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  RIO BRANCO, ESTADO DO ACRE. Aos dezesseis dias do m\u00eas de setembrodo ano de 2021, \u00e0s oito horas  e dez minutos, no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco; sob a  presid\u00eancia dovereador N. Lima, secretariado pela vereadora Lene Petec\u00e3o, presentes ainda os Vereadores: Arnaldo Barros, C\u00e9lio Gadelha,  F\u00e1bio Ara\u00fajo, Emerson Jarude, Francisco Piaba, Joaquim Flor\u00eancio,  Michelle Melo, Raimundo Castro e Samir Bestene; foi declarada aberta  a sess\u00e3o. Justificada a aus\u00eancia dos vereadores: Ant\u00f4nio Morais, Hildegard Pascoal, Ismael Machado e Raimundo Nen\u00e9m. A ata da sess\u00e3o  anteriorfoi aprovada por unanimidade. Constaram no EXPEDIENTE DO  DIA: OF\u00cdCIO/N\u00ba. 477/2021/GBSUP; OF\u00cdCIOS/N\u00baS. 1.464 e 1.479/2021/ COJUR; OFICIOS N\u00ba. 5 482 e 484/2021/RBTRANS. Aberto o PEQUENO EXPEDIENTE. Vereador Francisco Piaba assomou a tribuna. Registrou visita ao Bairro H\u00e9lio Melo, exp\u00f4s as mazelas estruturais da localidade e indicou melhorias \u00e0 regi\u00e3o. Num outro momento, o parlamentar  apresentou requerimento visando mo\u00e7\u00e3o de aplausos ao senhor Nelson  de Lima Silva, futebolista. Vereador Samir Bestene assomou a tribuna.  E, ap\u00f3s relato de agenda na Unidade de Sa\u00fade Ary Rodrigues, 06 de  Agosto, constatou a falta de reagentes qu\u00edmicos para a realiza\u00e7\u00e3o de  exames laboratoriais, situa\u00e7\u00e3o para a qual reivindicou solu\u00e7\u00e3o junto \u00e0  Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA. J\u00e1 em outra pauta, o orador  tratou de nuances do Termo de Ajuste de Conduta \u2013 TAC, firmado entre  o empresariado do setor de transportes e a RBTRANS; e, reafirmou o  compromisso de fiscalizar os tramites do assunto. A seguir, Presidente  N. Lima \u00e0 luz de fatos recentes, defendeu a harmonia entre os poderes  e questionou o Executivo Municipal quando da falta de publicidade de  algumas mat\u00e9riasde interesse do Parlamento. Vereadora Lene Petec\u00e3o assomou a tribuna. E, \u00e0 luz dos problemas econ\u00f4micos do Acre, a  exemplo da dificuldade na gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda, teceu cr\u00edticas  ao Governo pela contrata\u00e7\u00e3o de empresa de Manaus, ganhadora de  preg\u00e3o eletr\u00f4nico, como fornecedora de refei\u00e7\u00f5es para as Unidades de  Pronto Atendimento do Estado \u2013 UPAS. Vereador Emerson Jarude assomou a tribuna. Destacou a apresenta\u00e7\u00e3o de emenda ao PPA \u2013 Plano  Plurianual de Rio Branco, visando \u00e0 constru\u00e7\u00e3o de dois restaurantes  populares na capital. Ademais, o parlamentar cobrou da prefeitura a reabertura do restaurante popular Jos\u00e9 Marques de Souza, na regional  da Sobral. Numa outra pauta, o vereador registrou agenda no ramal  JK, imedia\u00e7\u00f5es da Est. Do Quixad\u00e1, pontuou irregularidades nas obras  realizadas no local, chamou aten\u00e7\u00e3o da prefeitura e apresentou requerimento com intuito do recebimento de informa\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os  executados.  Em quest\u00e3o de ordem vereadora Lene Petec\u00e3o se solidarizou com o vereador Raimundo Nen\u00e9m, acompanhante do progenitor  em procedimento cir\u00fargico. Encerrado o pequeno expediente. Aberto o  GRANDE EXPEDIENTE. Vereador C\u00e9lio Gadelha assomou a tribuna.  Lembrou do Dia do Caminhoneiro, comemorado hoje, 16, e parabenizou  a classe trabalhadora. Em outra tem\u00e1tica, munido de registro fotogr\u00e1fico  e de relatos de moradores, o orador reiterou indica\u00e7\u00f5es de melhoria \u00e0  Rua Joaquim Macedo, S\u00e3o Francisco e chamou aten\u00e7\u00e3o do Executivo  para a problem\u00e1tica. Em apartes a vereadora Lene Petec\u00e3o e o vereador N. Lima. Por fim, o parlamentar pontuou inger\u00eancias na RBTRANS,  destaque negativo para falta de conserva\u00e7\u00e3o dos abrigos de \u00f4nibus da  cidade. Vereador Arnaldo Barros assomou a tribuna. E, com aparato fotogr\u00e1fico, refor\u00e7ou indica\u00e7\u00f5es ao Executivo visando melhorias aos Bairros: Jorge Lavocat, Baixada da Colina, Estrada do Quixad\u00e1 eJo\u00e3o Eduardo. Na oportunidade, o orador ainda relatou visita ao Mercado Elias  Mansour e pontuou os problemas estruturantes do pr\u00e9dio, ao passo em  que cobrou solu\u00e7\u00f5es da gest\u00e3o municipal. Em apartes os vereadores  Francisco Piaba e C\u00e9lio Gadelha. Vereadora Michelle Melo assomou a  tribuna. E, esclareceu \u00e0 popula\u00e7\u00e3o os objetivos da Comiss\u00e3o Especial  de Inqu\u00e9rito \u2013 CPI do Transporte P\u00fablico de Rio Branco, instaurada pela  C\u00e2mara. Ao mesmo tempo, a parlamentar reiterou compromisso com  a efici\u00eancia e transpar\u00eancia do setor de transportes, intento da referida  CPI. Num outro assunto, a oradora apresentou reflex\u00e3o sobre a import\u00e2ncia de pol\u00edticas de cuidado com o bem-estar mental dos profissionais  da sa\u00fade. Em aparte o vereador Raimundo Castro. Encerrado o Grande  Expediente. Aberta a ORDEM DO DIA. Registrada a presen\u00e7a dos parlamentares: Arnaldo Barros, Emerson Jarude, F\u00e1bio Ara\u00fajo, Francisco  Piaba, Joaquim Flor\u00eancio, Lene Petec\u00e3o,Michelle Melo, Raimundo Cas- tro e Samir Bestene; ausentes de toda a Ordem do Dia, justificadamente, os edis: Ant\u00f4nio Morais, Ismael Machado, Hildegard Pascoal e Raimundo Nen\u00e9m. Lida a pauta de mat\u00e9rias: Requerimento n\u00b0155/2021, de  autoria do vereador Francisco Piaba, que requer Mo\u00e7\u00e3o de Aplausos ao  senhor Nelson de Lima Silva; vota\u00e7\u00e3o; aprovado porunanimidade, por  9 (nove) parlamentares presentes.Encerrada a Ordem do Dia.Aberta a  EXPLICA\u00c7\u00c3O PESSOAL. Vereadora Lene Petec\u00e3o assomou a tribuna.  E, defendeu o afastamento do gestor \u00e0 frente do Hospital de Sa\u00fade  Mental do Acre \u2013 HOSMAC, alvo de den\u00fancias de ass\u00e9dio. Quanto ao  assunto, a parlamentar projetou a protocoliza\u00e7\u00e3o de Representa\u00e7\u00e3o  junto ao Minist\u00e9rio P\u00fablico do Acre\u2013 MP/AC e \u00e0 Secretaria Estadual de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, a fim da abjun\u00e7\u00e3o do mesmo, do cargo. Por fim,  destacou a apresenta\u00e7\u00e3o de 152 (cento e cinquenta e duas) indica\u00e7\u00f5es  de melhoria para a cidade. Encerrada a explica\u00e7\u00e3o pessoal. Nada mais  havendo a constar, a sess\u00e3o foi encerrada \u00e0s 10h07. E, para os devidos  fins, foi lavrada a presente ata que, ap\u00f3s ser lida e aprovada por unanimidade, foi assinada por ele, Presidente, e, por mim, Secret\u00e1ria. CAP. N. LIMA Presidente LENE PETEC\u00c3O Secret\u00e1riaad hoc. ",
            "ATA PLEN\u00c1RIA, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. ATA DA 58\u00aa SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA PRIMEIRA SESS\u00c3O LEGISLATIVA DA D\u00c9CIMA QUINTA LEGISLATURA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  RIO BRANCO, ESTADO DO ACRE. Aos vinte e tr\u00eas dias do m\u00eas de setembro do ano de 2021, \u00e0s oito  horas e dez minutos, no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Rio  Branco; sob a presid\u00eancia do vereador N. Lima, secretariado pelo  vereador Ant\u00f4nio Morais, presentes ainda os Vereadores: Adailton  Cruz, Arnaldo Barros, F\u00e1bio Ara\u00fajo, Emerson Jarude, Francisco  Piaba, Ismael Machado, Joaquim Flor\u00eancio, Michelle Melo, Raimundo Nen\u00e9m, Rut\u00eanio S\u00e1 e Samir Bestene; foi declarada aberta  a sess\u00e3o. Justificada a aus\u00eancia dos vereadores: C\u00e9lio Gadelha,  Hildegard Pascoal, Lene Petec\u00e3o e Raimundo Castro. A ata da  sess\u00e3o anterior foi aprovada por unanimidade. Constaram no EXPEDIENTE DO DIA: OF\u00cdCIOS/N\u00b0s 512 e 517/2021/GBSUP. Aberta  a TRIBUNA POPULAR, de proposi\u00e7\u00e3o do vereador F\u00e1bio Ara\u00fajo,  com o tema: T\u00e1xi Compartilhado.  Esperidi\u00e3o Teixeira, pres. Do  Sindicato dos Taxistas do Acre assomou a tribuna. E, reivindicou  a regulamenta\u00e7\u00e3o do aludido modal de transporte. Vereador Ismael Machado \u00e0 luz do que prev\u00ea a Lei Municipal n\u00b0 3.43/1982  somou for\u00e7as \u00e0 categoria dos taxistas. Vereadora Michelle Melo  tamb\u00e9m saiu em defesa da classe e se colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da  tem\u00e1tica. Vereador Francisco Piaba tamb\u00e9m declarou apoio \u00e0 causa em quest\u00e3o. Vereador F\u00e1bio Ara\u00fajo justificou a necessidade  de efetiva\u00e7\u00e3o do modal, visto o fluxo de demanda dos mun\u00edcipes.  Vereador Raimundo Nen\u00e9m destacou a qualidade dos servi\u00e7os  do sistema de T\u00e1xi Compartilhado oferecidos \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Vereador Emerson Jarude cobrou do Executivo o encaminhamento  de mat\u00e9ria regulat\u00f3ria do modal, visando seguran\u00e7a jur\u00eddica aos  trabalhadores. Vereador Ant\u00f4nio Morais tamb\u00e9m se declarou favor\u00e1vel \u00e0 pauta discutida. Vereador N. Lima fez um apanhado dos  posicionamentos, contextualizou o tema a exemplo da realidade  de outras pra\u00e7as, afirmou n\u00e3o haver mat\u00e9ria correspondente ao  assunto em tramita\u00e7\u00e3o na Casa e, projetou a aprova\u00e7\u00e3o da iniciativa de regulariza\u00e7\u00e3o do novo meio de transporte, ao tempo que a  proposi\u00e7\u00e3o chegar ao Legislativo. Esperidi\u00e3o Teixeira esclareceu  nuances da log\u00edstica adotada pelo servi\u00e7o de T\u00e1xi Compartilhado e ainda cobrou maior fiscaliza\u00e7\u00e3o da pr\u00e1tica clandestina de  transporte na Cidade de Rio Branco. Encerrada a tribuna popular.  Aberto o PEQUENO EXPEDIENTE. Vereador Francisco Piaba assomou a tribuna e questionou a pol\u00edtica de pre\u00e7os praticada pela  Energisa. Numa outra pauta, o parlamentar destacou indica\u00e7\u00f5es  de melhorias ao Executivo aos bairros Manoel Juli\u00e3o e Nova Esperan\u00e7a. Na oportunidade, reivindicou a revitaliza\u00e7\u00e3o do Museu, em  mem\u00f3ria do Cel. Pl\u00e1cido de Castro, her\u00f3i da Revolu\u00e7\u00e3o Acreana,  localizado no Seringal Benfica. Vereador Samir Bestene assomou  a tribuna. E, diante da exposi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo, cobrou do poder p\u00fablico a\u00e7\u00f5es de incentivo ao Esporte e Lazer. Em outra tem\u00e1tica,  o orador reivindicou a retomada dos servi\u00e7os de odontologia na  rede p\u00fablica municipal de sa\u00fade. Vereadora Michelle Melo asso- mou a tribuna. Registrou agenda na SEE \u2013 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e noticiou investimentos na \u00e1rea esportiva, ao passo que tamb\u00e9m chamou aten\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio para tanto. J\u00e1 ao tratar  do transporte p\u00fablico, a parlamentar cobrou di\u00e1logo do prefeito visando solu\u00e7\u00f5es das mazelas do setor. Atinente ao tema, a oradora apontou postura contradit\u00f3ria do Executivo Municipal quando da  inten\u00e7\u00e3o de repasses ao empresariado do Transporte, outrora recha\u00e7ada. Vereador Rut\u00eanio S\u00e1 assomou a tribuna.  E, repudiou, segundo ele, a omiss\u00e3o da imprensa diante de temas relevantes,  como o aumento da tarifa de energia el\u00e9trica no Estado. Atrelado a isso, o parlamentar confirmou audi\u00eancia p\u00fablica, no pr\u00f3ximo dia 29, com representa\u00e7\u00e3o da Energisa e PROCON a fim de debater  o assunto. Vereador Emerson Jarude assomou a tribuna e listou inger\u00eancias do Executivo Municipal nas \u00e1reas de Saneamento B\u00e1sico, Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o. Ademais, o orador alertou para a pr\u00e1tica recorrente de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, adotada pela gest\u00e3o municipal, situa\u00e7\u00e3o para a qual chamou aten\u00e7\u00e3o do MP/AC. Na sequ\u00eancia, destacou outras duas emendas ao PPA de Rio Branco: inser\u00e7\u00e3o de  laborat\u00f3rios de inform\u00e1tica em 23 escolas da capital e corre\u00e7\u00e3o da distor\u00e7\u00e3o salarial dos servidores da Educa\u00e7\u00e3o. Encerrado o pequeno expediente. Aberto o GRANDE EXPEDIENTE. Vereador Ant\u00f4nio  Morais assomou a tribuna. Reiterou indica\u00e7\u00f5es de melhoria ao P\u00f3lo Geraldo Mesquita e, diante do resgate de reportagens, comemorou a conclus\u00e3o dos servi\u00e7os de recupera\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica dos ramais  da Col\u00f4nia Cinco Mil, ao passo que estendeu agradecimento aos personagens respons\u00e1veis pela obra: ex-prefeita Socorro N\u00e9ri, o atual prefeito Ti\u00e3o Bocalom e equipe t\u00e9cnica da prefeitura. Vereador  Raimundo Nen\u00e9m assomou a tribuna. Teceu cr\u00edticas aos primeiros meses de gest\u00e3o do prefeito da capital. E, j\u00e1 em outra pauta, agradeceu \u00e0 vereadora Michelle Melo, m\u00e9dica, pelo aux\u00edlio profissional  prestado ao progenitor do parlamentar. Em seguida, apresentou requerimento visando Mo\u00e7\u00e3o de Pesar aos familiares da senhora Maria de Lourdes da Silva, e, Projeto de Decreto Legislativo, este,  a fim da concess\u00e3o do t\u00edtulo de cidadania Rio-branquense ao Dr. Augusto Munhoz J\u00falio. Em apartes vereadores Ant\u00f4nio Morais, Emerson Jarude e vereadora Michelle Melo. Por fim, o orador elogiou  o presidente N. Lima pela condu\u00e7\u00e3o \u00e0 frente da Mesa Diretora. A seguir, foi comunicada a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo para entrega dos Projetos de Decreto Legislativo de cidadania Rio-branquense \u00e0 data  limite do pr\u00f3ximo dia 15 de outubro. Vereador N. Lima assomou a tribuna. E, \u00e0 luz das manifesta\u00e7\u00f5es populares da Direita, no 7 de Setembro; do discurso do presidente Jair Bolsonaro na ONU; do  encontro do Chefe do Executivo com o ex-presidente Michel Temer e do Livro O Pr\u00edncipe, de Nicolau Maquiavel, enalteceu a postura, segundo ele, Estadista, do mandat\u00e1rio federal frente ao desenrolar  da Pol\u00edtica Nacional. Por conseguinte, levantou fala de rep\u00fadio ao Comunismo e saiu em defesa da fam\u00edlia tradicional e do direito \u00e0 liberdade de express\u00e3o. Vereador Adailton Cruz assomou a tribuna.  Agradeceu aos colegas de Plen\u00e1rio pela aprova\u00e7\u00e3o das mat\u00e9rias, de sua autoria, na \u00faltima sess\u00e3o. O orador, j\u00e1 em outro assunto, destacou a legalidade dos cursos de qualifica\u00e7\u00e3o realizados pelos  vereadores, fora do Estado. Na sequ\u00eancia, comunicou viagem a Florian\u00f3polis, na semana vindoura, em vista do recebimento da l\u00e1urea m\u00e1xima da Enfermagem: O Pr\u00eamio Anna Nery. Na oportunidade,  cumprimentou o Colegiado do Conselho de Enfermagem pela concess\u00e3o da honraria. A seguir, chamou aten\u00e7\u00e3o do Executivo para a conclus\u00e3o de ponte no Ramal do Clodoaldo. E, por fim, ao tratar  do transporte coletivo, sugeriu \u00e0 prefeitura a retirada do PL enviado \u00e0 C\u00e2mara, para corre\u00e7\u00e3o, visto os v\u00edcios detectados na mat\u00e9ria. Encerrado o Grande Expediente. Aberta a ORDEM DO DIA. Registrada a presen\u00e7a dos parlamentares: Ant\u00f4nio Morais, Adailton Cruz, Arnaldo Barros, Emerson Jarude, Ismael Machado, F\u00e1bio Ara\u00fajo, Francisco Piaba, Joaquim Flor\u00eancio, Michelle Melo, Raimundo  Nen\u00e9m, Rut\u00eanio S\u00e1 e Samir Bestene. Lida a pauta de mat\u00e9rias: Requerimento n\u00b0157/2021, de autoria do vereador Rut\u00eanio S\u00e1, que requer realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica, remota, no pr\u00f3ximo dia 29,  \u00e0s 9h, a fim da discuss\u00e3o do aumento da tarifa de energia el\u00e9trica em Rio Branco; vota\u00e7\u00e3o; aprovado por unanimidade, por 12 (doze) parlamentares presentes. Encerrada a ordem do dia. Aberta a  EXPLICA\u00c7\u00c3O PESSOAL. Vereadora Michelle Melo assomou a tribuna. Registrou agenda junto ao Departamento de Esportes da SEE/AC e agradeceu pela garantia das condi\u00e7\u00f5es para retomada das  atividades f\u00edsicas aos portadores de obesidade. Num segundo momento, a oradora tamb\u00e9m destacou visita ao IAPEN a fim de discutir pol\u00edticas de ressocializa\u00e7\u00e3o. Por fim, convidou os pares para a  audi\u00eancia p\u00fablica de amanh\u00e3, 24. Encerrada a explica\u00e7\u00e3o pessoal. Nada mais havendo a constar, a sess\u00e3o foi encerrada \u00e0s 10h45. E, para os devidos fins, foi lavrada a presente ata que, ap\u00f3s ser  lida e aprovada por unanimidade, foi assinada por ele, Presidente, e, por mim, secret\u00e1rio. CAP. N. LIMA Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS Secret\u00e1rio ",
            "Contrato n\u00ba 024/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 004/2021 Processo Administrativo n\u00ba 15.184/2021 Partes: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e a  empresa: R. S. Freitas Juc\u00e1 (Trampo inform\u00e1tica). Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de 40(quarenta) impressoras multifuncional para atender as demandas da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco. Valor Unit\u00e1rio: R$ 120,00 Valor Mensal: R$ 3.960,00 Vig\u00eancia do Contrato: 24.09.2021 a 31.12.2021 Data Assinatura: 24.09.2021. ASSINAM: pela Contratante:  N. Lima  \u2013 Presidente e Antonio Morais \u2013 1\u00ba Secret\u00e1rio e pela Contratada: Ronniere Stenio Freitas Juca (Trampo Inform\u00e1tica). ENCARTE I 1) Empresa: R. S. FREITAS JUCA (TRAMPO INFORM\u00c1TICA); CNPJ n\u00ba 07.190.927/0001-80, com sede ao Conj. Esperan\u00e7a Q/36 C/11 - Bairro Esperan\u00e7a representada neste ato pelo Sr. Ronniere Stenio Freitas Juca,  CPF n\u00ba 629.361.662-68, RG n\u00ba 0276393 SSP/AC. "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA": [],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA COMISS\u00c3O ESPECIAL ORGANIZADORA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0 001/2021 O munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/AC, por meio do senhor NILSON MENDES DE CARVALHO, Presidente da Comiss\u00e3o Especial Organizadora, CONVOCA o (os) candidato (os) aprovado (os) no Processo Seletivo Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio e superior,  edital n\u00ba 02/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00b0 13.081, 09/07/2021, abaixo relacionado a comparecer na Prefeitura  Municipal de Acrel\u00e2ndia, localizado na Av. Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 810, CEP 69945-000, Centro, Acrel\u00e2ndia/Acre, no Departamento de Recursos Humanos, no per\u00edodo de 30/09/2021 a 01/10/2021, no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 11:00 horas e 13:00 \u00e0s 17:00, para apresenta\u00e7\u00e3o e entrega dos  documentos relacionados no item \u201c19 \u2013 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA ASSINAR O CONTRATO\u201d do Edital de abertura n\u00ba. 002/2021. O n\u00e3o comparecimento dos candidatos nos DIAS E HOR\u00c1RIOS CITADOS, a aus\u00eancia da documenta\u00e7\u00e3o exigida ou a n\u00e3o manifesta\u00e7\u00e3o por escrito  da investidura, implicar\u00e1 na exclus\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos do referido Processo Seletivo. Acrel\u00e2ndia - AC, 29 de setembro de 2021.              NILSON MENDES DE CARVALHO Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "AVISO DE EDITAL CARTA CONVITE N\u00ba 01/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de uma empresa para servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares, referente ao conv\u00eanio n\u00ba 00409/2019 \u2013  SICONV 864276, firmado entre esta Municipalidade e a FUNASA, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes deste Edital. ABERTURA DAS PROPOSTAS: 08 de Outubro de 2021, \u00e0s 08h:00min.  LOCAL: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av. Gov. Edmundo Pinto, n\u00ba 810- Centro, Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia. RETIRADA DE EDITAL: No endere\u00e7o acima citado, munido de Pen- drive, ou atrav\u00e9s do site do TCE \u2013 Portal das Licita\u00e7\u00f5es, ou atrav\u00e9s do site da  Prefeitura, https://www.acrelandia.ac.gov.br/licitacoes Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 29 de Setembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Presidente da CPL ",
            "ATA COMPLEMENTAR - AN\u00c1LISE DA HABILITA\u00c7\u00c3O  REFERENTE A TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 05/2021 Aos vinte e nove dias do m\u00eas de Setembro de 2021, \u00e0s 14:00 hs, na sala da CPL, da Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia, sito a Av. Gov. Edmundo  Pinto, n\u00ba 810 \u2013 Centro, reuniu-se a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, juntamente com a Engenheira civil desta Muncipalidade, para an\u00e1lise dos  documentos de habilita\u00e7\u00e3o apresentados pelas empresas L\u00cdDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita no CNPJ 03.587.444/0001-63, e CROA ENGENHARIA, COMERCIO E ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ: 38.369.159/0001-50, referente ao processo licitat\u00f3rio da Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba  05/2021, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o global, com finalidade de Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de engenharia para Amplia\u00e7\u00e3o na Escola  Altina Magalhaes e Constru\u00e7\u00e3o de Galp\u00e3o Coberto , em conformidade com os anexos constantes do Edital.       A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o procedeu com a abertura dos envelopes de habilita\u00e7\u00e3o no dia 27/09/2021.  A licita\u00e7\u00e3o foi suspensa naquela ocasi\u00e3o, e ap\u00f3s an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o das empresas de regularidade fiscal, t\u00e9cnica, econ\u00f4mica financeira e  habilita\u00e7\u00e3o jur\u00eddica achando estar tudo em conformidade habilitou L\u00cdDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita no CNPJ 03.587.444/0001-63, e CROA  ENGENHARIA, COMERCIO E ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ: 38.369.159/0001-50.  A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, em atendimento ao Art. 109 da Lei 8.666/93, suspende o certame, e abre prazo de recursos de 05 dias uteis,  e ressalta que informar\u00e1 uma nova data para a abertura das Propostas de Pre\u00e7o em publica\u00e7\u00f5es no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Nada mais havendo a  tratar, foi lavrada a presente Ata que foi secretariada por mim, Elias Patr\u00edcio J\u00fanior que vai assinada por mim e por quem assim desejar.  Acrel\u00e2ndia Acre \u2013 29 de setembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira                                                            Presidente Wagner da Silva Gega Membro Elias Patr\u00edcio Junior Membro "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO N\u00ba 221/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 30 de setembro de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o Art.  40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR a Senhora KEROLEN CAYENA SANTOS DA SILVA, do cargo em comiss\u00e3o de Diretora Executiva da Secretaria Municipal de  Cidadania e Assist\u00eancia Social. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho  Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 222/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 30 de setembro de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR o Senhor KENNEDY TEWELLINGTON SALES  LOPES, do cargo em comiss\u00e3o de Coordenador Administrativo da Secretaria Municipal de Obras, Transportes e Urbanismo. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho  Prefeito Municipal de Assis Brasil "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                     PORTARIA N\u00ba. 171/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor Ant\u00f4nio Carlos Pessoa da Silva, 13 (treze) di\u00e1rias de campo no  valor unit\u00e1rio de R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de R$ 682,50 (seiscentos e oitenta e dois  reais e cinquenta centavos). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 172/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Ant\u00f4nio Carlos de Souza Rufino, 10 (dez) di\u00e1rias de campo no valor  unit\u00e1rio de R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de R$ 525,00 (Quinhentos e vinte e cinco reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                     PORTARIA N\u00ba. 173/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Carlos Armando de Souza Alves, Vice- Prefeito,  01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio Branco  \u2013 Acre, no dia 28 de junho de 2021, para participar da Cerim\u00f4nia de entrega  de m\u00e1quinas pesadas e caminh\u00f5es financiados pelo Governo Federal por  meio do Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional/ SUDAM. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                      PORTARIA N\u00ba. 174/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Eva de Souza Vieira, Gerente de CPL, 01  (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio Branco  \u2013 Acre, no dia 08 e 09 de julho de 2021, para realiza\u00e7\u00e3o de visita t\u00e9cnica  \u00e0 Secretaria Adjunta de Compras e Licita\u00e7\u00f5es e Reuni\u00e3o na AMAC, para  tratar assuntos referentes aos Conv\u00eanios municipais. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 08 de junho de 2021. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasileia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 021/2021 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DE CANDIDATO APROVADO NO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ  PARA CONTRATA\u00c7\u00d5ES DE PROFISSIONAIS POR TEMPO DETERMINADO DE PROFISSIONAIS CONFORME NOS TERMOS DO EDITAL N\u00ba 001/2021. Pelo presente O PROCESSO SELETIVO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O POR  TEMPO DETERMINADO DE PROFISSIONAIS PARA ATUAREM JUNTO AO  PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ, CONFORME OS TERMOS DO  EDITAL N\u00ba 001/2021, a PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, na Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interino, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 04.508.933/0001- 45, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O. TORNA P\u00daBLICO a seguinte ordem administrativa:   A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ, para o cargo de  VISITADOR: THALINE SILVA DE FARIAS; O candidato dever\u00e1 comparecer  munidos de seus documentos pessoais exigida no Edital do Processo  Seletivo Simplificado com C\u00f3pia Leg\u00edvel do RG, CPF, Titulo de Eleitor;  Certid\u00e3o de Nascimento/Casamento; Atestado de Sanidade F\u00edsica e  Mental; Alistamento Militar; comprovante de resid\u00eancia atualizado; Certid\u00e3o Negativa \u2013 Pol\u00edcia Civil, Certid\u00e3o Negativa \u2013 TRE: quita\u00e7\u00e3o eleitoral, Certid\u00e3o Negativa \u2013 TRE: quita\u00e7\u00e3o Crimes Eleitorais; comprovante  de resid\u00eancia atualizada, Certificado do Ensino M\u00e9dio reconhecido pelo  MEC, Certid\u00e3o Negativa \u2013 Justi\u00e7a Estadual:  A\u00e7\u00e3o Civil e criminais; -  Cidade onde Reside; Carteira de Trabalho original e fotocopia, uma foto  3x4, (c\u00f3pia), PIS/PASEP, CPF e Certid\u00e3o de Nascimento dos dependentes; declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargo para ser entregue na SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O \u2013 SMA, sito a Avenida Rui Lino  n\u00ba 340, Bairro Centro, Brasil\u00e9ia/AC, at\u00e9 05 dias \u00fateis, a contar do dia da  publica\u00e7\u00e3o, para tomar posse e assumir o cargo p\u00fablico. Publique-se Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 037/2021 DISPENSA N\u00ba 012/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 051/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual - EPI\u2019s  para medidas de preven\u00e7\u00e3o de sa\u00fade nas escolas da rede municipal de  ensino, visando o retorno gradativo das aulas presenciais no Munic\u00edpio  de Brasileia/AC. VALOR GLOBAL: A contratante pagar\u00e1, pelo material, objeto deste contrato, o valor total de R$ 1.100,00 (mil e cem reais). VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 90 dias contados a partir do recebimento da ordem de entrega. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 seguinte conta: SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE Programa de Trabalho: 10.301.0013.3.028 \u2013 Enfrentamento ao Combate ao Coronav\u00edrus (COVID-19) Elemento de despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 0109 e 0125  DATA DE ASSINATURA: 28 de setembro de 2021. ASSINAM: FERNANDA DE SOUZA HASSEM CESAR - PREFEITA MUNICIPAL DE BRASILEIA (CONTRATANTE) - ODONTO PLUS COM\u00c9RCIO  LTDA, CNPJ 01.070.964/0001-79, (CONTRATADA) e (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 038/2021 DISPENSA N\u00ba 012/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 051/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual - EPI\u2019s para medidas de preven\u00e7\u00e3o de sa\u00fade nas escolas da rede municipal de ensino,  visando o retorno gradativo das aulas presenciais no Munic\u00edpio de Brasileia/AC. VALOR GLOBAL: A contratante pagar\u00e1, pelos materiais, objetos deste contrato, o valor total de R$ 6.200,00 (seis mil e duzentos reais). VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 90 dias contados a partir do recebimento da ordem de entrega. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 seguinte conta: SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE Programa de Trabalho: 10.301.0013.3.028 \u2013 Enfrentamento ao Combate ao Coronav\u00edrus (COVID-19) Elemento de despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 0109 e 0125  DATA DE ASSINATURA: 28 de setembro de 2021. ASSINAM: FERNANDA DE SOUZA HASSEM CESAR -PREFEITA MUNICIPAL DE BRASILEIA (CONTRATANTE) \u2013 DENTAL B\u00c9LIA LTDA, CNPJ  n\u00ba 04.043.808/0001-07 (CONTRATADA) E (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 039/2021 DISPENSA N\u00ba 012/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 051/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual - EPI\u2019s para medidas de preven\u00e7\u00e3o de sa\u00fade nas escolas da rede municipal de ensino,  visando o retorno gradativo das aulas presenciais no Munic\u00edpio de Brasileia/AC. VALOR GLOBAL: A contratante pagar\u00e1, pelos materiais, objetos deste contrato, o valor total de R$ 7.500,00 (Sete mil e quinhentos reais), VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 90 dias contados a partir do recebimento da ordem de entrega. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 seguinte conta: SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE Programa de Trabalho: 10.301.0013.3.028 \u2013 Enfrentamento ao Combate ao Coronav\u00edrus (COVID-19) Elemento de despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 0109 e 0125  DATA DE ASSINATURA: 28 de setembro de 2021. ASSINAM: FERNANDA DE SOUZA HASSEM CESAR - PREFEITA MUNICIPAL DE BRASILEIA (CONTRATANTE) \u2013 E, BIODENT \u2013 MD IMP. E EXP.  LTDA, CNPJ n\u00ba. 27.664.758/0001-80 (CONTRATADA) E (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASILEIA TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0012/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 051/2021 A PREFEITA MUNCIPAL DE BRASILEIA, Sr.\u00aa FERNANDA DE SOUZA HASSEM CESAR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o que  determina o artigo 26 da lei n\u00b0 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, atualizada pela Lei n\u00ba 9.648/98 e considerando o que consta do presente  processo de dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 012/2021, RATIFICA a declara\u00e7\u00e3o de dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual - EPI\u2019s para medidas de preven\u00e7\u00e3o de sa\u00fade nas escolas da rede municipal de ensino, visando o retorno gradativo das aulas presenciais no  Munic\u00edpio de Brasileia/AC, perfazendo o valor global total de R$ 14.800,00 (quatorze mil e oitocentos reais), tendo como favorecidas, as empresas:  1) DONTO PLUS COM\u00c9RCIO LTDA, inscrita no CNPJ 01.070.964/0001-79; 2) DENTAL B\u00c9LIA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 04.043.808/0001-07; 3)  BIODENT - MD IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 27.664.758/0001-80.                                    Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 28 de setembro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 040/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 065/2021 A Prefeitura de Brasileia, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL torna P\u00fablico a PRORROGA\u00c7\u00c3O da sess\u00e3o p\u00fablica de abertura sob  a modalidade Preg\u00e3o Presencial n\u00b0 040/2021 cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para Futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para o Fornecimento de  Combust\u00edveis visando atender as necessidades da Prefeitura de Brasil\u00e9ia, marcada 11 de outubro de 2021, \u00e0s 09h00min. A nova data da abertura  ser\u00e1 dia 20 de outubro de 2021, \u00e0s 09h00min. Brasileia/AC, 29 de setembro de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira "
        ],
        "BUJARI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 014/2021 \u2013 CPL/PMBJ A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP 014/2021, Para  eventual e futura Aquisi\u00e7\u00e3o de Tendas e Barracas para atender as necessidades do munic\u00edpio de Bujari. Retirada do Edital: 30/09/2021 a 13/10/2021.  Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Horario: 8h as 16h. Abertura ser\u00e1 dia 14/10/2021 \u00e0s 10:00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Bujari-AC, 30 de setembro de 2021. JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA \u2013 Ordenador de Despesas ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00ba 026/2021 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI/AC E A EMPRESA SILVA COMERCIO DE LUBRIFICANTES LTDA. ADES\u00c3O A ATA SRP 148/2021 \u2013 PR 15/2020 DO 7\u00b0 BATALH\u00c3O DE ENGENHARIA DE CONSTRU\u00c7\u00c3O OBJETO: Ades\u00e3o a ata de registro de pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Filtros e \u00f3leos lubrificantes para atender as necessidades da frota do Munic\u00edpio de  Bujari/AC, conforme itens e quantidade abaixo. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 02.010 \u2013 ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GOVERNAMENTAL 04.122.0002.2002.000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito.; 06.010 \u2013 GABINETE DO SEC.  DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS; 04.122.0002.2017.000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as.; 07.010 \u2013 GABINETE DO  SEC. DE AGRICULTURA 20.122.0002.2019.000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura; 20.601.0011.2020 \u2013 Des. Prod. Agr\u00edcola Agropecu\u00e1ria e Agroflorestal.; 09.010 \u2013 GAB. OBRAS, TRANSP. E SERVI\u00c7OS URBANOS 26.782.0008.1011.000 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o e Melhoria da Infraestrutura Rural; 04.122.0002.2033.000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Frota de Ve\u00edculos Municipais;  04.122.0002.2034.000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Sec. de Obras e Servi\u00e7os Urbanos; 04.122.0002.2035.000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Limpeza P\u00fablica. 10.010 \u2013  GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE EDUCA\u00c7\u00c3O 12.361.0006.2039.000 \u2013 Gest\u00e3o do Transporte Escolar; 12.361.0006.2068.000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o.  08.010 \u2013 GABINETE DA SECRETARIA DE SA\u00daDE 10.122.0007.2021.000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Sa\u00fade; 10.302.0007.2022.000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es B\u00e1sicas de Sa\u00fade.  Elemento de despesa: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo.  Fonte: 101 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio Ordin\u00e1rio; Fonte: 107 \u2013 Transfer\u00eancia Volunt\u00e1ria do  Estado; Fonte: 113 \u2013 Receita de Imposto e de Transfer\u00eancia de Impostos \u2013 Sa\u00fade; Fonte: 114 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do SUS \u2013 Sistema  \u00danico de Sa\u00fade; Fonte: 116 \u2013 Transfer\u00eancia do FNDE.   VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir de sua assinatura e encerramento em 31/12/2021, at\u00e9 o fim do exerc\u00edcio financeiro de 2021. DATA DA ASSINATURA: 19/08/2021. REPRESENTANTES: JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA, pelo CONTRATANTE e MANOEL FRANCISCO TEIXEIRA DE SOUZA pela CONTRATADA. "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA -ACRE GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00ba 639/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Abertura de Cr\u00e9dito Suplementar por Super\u00e1vit Financeiro no Exerc\u00edcio de 2021, e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias\u201d O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz  saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga a seguinte lei. Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Suplementar, no valor de R$93.771,48 (Noventa e tr\u00eas mil, setecentos e setenta e um reais e  quarenta e oito centavos). Conforme projetos de Atividades abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 010 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL 1043 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ 017 \u2013 FONTE: TRANSFER\u00caNCIAS DE RECURSOS DO FUNDO NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL PROGRAMA DE TRABALHO 010 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL 003 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 1123 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL B\u00c1SICA 017 \u2013 FONTE: TRANSFER\u00caNCIAS DE RECURSOS DO FUNDO NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL PROGRAMA DE TRABALHO 010 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL 1125 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013GEST\u00c3O DO PROGRAMA BOLSA FAMILIA 017 \u2013 FONTE: TRANSFER\u00caNCIAS DE RECURSOS DO FUNDO NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL Art. 2\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos  no art. 1\u00ba provir\u00e3o de SUPERAVIT FINANCEIRO, conforme Demonstrativos (Extratos Banc\u00e1rios e Concilia\u00e7\u00f5es Banc\u00e1rias) em anexo. Art. 3\u00ba \u2013  Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Gabinete do Prefeito de Capixaba-Acre, em 28 de Setembro de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA -ACRE GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00ba 640/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Abertura de Cr\u00e9dito Especial Suplementar no Exerc\u00edcio  de 2021, e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias\u201d O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio,  faz saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga  a seguinte lei. Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Especial, no valor  de R$144.086,60 (Cento e quarenta e quatro mil, oitenta e seis reais e  sessenta centavos). Conforme projetos de Atividades abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 006 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS 003 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE 2166 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE MELHORIAS SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES \u2013 CONV\u00caNIO N\u00b0 812597/2014 006 \u2013 FONTE: TRANSFER\u00caNCIAS VOLUNT\u00c1RIAS COM UNI\u00c3O  (CONV\u00caNIOS) Art. 2\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos  no art. 1\u00ba provir\u00e3o de RECEITA DE CONV\u00caNIO, conforme Termo de  Conv\u00eanio n\u00ba 812597/2014 e extrato banc\u00e1rio, celebrado pelo Munic\u00edpio  de Capixaba a Funda\u00e7\u00e3o Nacional de Sa\u00fade. Art. 3\u00ba \u2013  Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Gabinete do Prefeito de Capixaba-Acre, em 28 de Setembro de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA -ACRE GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00ba 641/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Abertura de Cr\u00e9dito Suplementar por Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o no Exerc\u00edcio de 2021, e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias\u201d O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio,  faz saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga  a seguinte lei. Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Suplementar, no valor  de R$16.489,76 (dezesseis mil, quatrocentos e oitenta e nove reais e  setenta e seis centavos). Conforme projetos de Atividades abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 11 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO  1131 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA DE  PLANEJAMENTO  007 \u2013 FONTE: TRANSFER\u00caNCIAS VOLUNT\u00c1RIAS DO FEDERAL  (CONV\u00caNIOS) Art. 2\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos no  art. 1\u00ba provir\u00e3o de EXCESSO DE ARRECADA\u00c7\u00c3O, conforme Termos  de Conv\u00eanios e extratos banc\u00e1rios em anexo. Art. 3\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Capixaba-Acre, em 28 de Setembro de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA -ACRE GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00ba 642/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Abertura de Cr\u00e9dito Suplementar por Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o e anula\u00e7\u00e3o no Exerc\u00edcio de 2021, e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias\u201d O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio,  faz saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga  a seguinte lei. Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Suplementar, no valor  de R$1.301.500,00 (Hum milh\u00e3o, trezentos e um mil e quinhentos reais). Conforme projeto de Atividades abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 004 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE GABINETE E CULTURA 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE GABINENTE E  CULTURA  1007 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA DE  GABINETE E CULTURA 001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 005 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E  FINAN\u00c7AS 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS  1011 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO GABINETE DA  SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS 001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 006 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE OBRAS  1022  DA SECRETARIA DE OBRAS 001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 006 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTOS 1033  RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ESTRADAS VICINAIS 001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 006 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTOS 2107   \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO DEPARTAMENTO DE LIMPEZA P\u00daBLICA 001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 008 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA E  MEIO AMBIENTE 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE AGRICULTURA  E MEIO AMBIENTE 1072   \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE 001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS ",
            "PROGRAMA DE TRABALHO 011 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO 1131   \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA DE PLANEJAMENTO 001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 010 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL 1118   \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL 001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS Art. 2\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos no  art. 1\u00ba provir\u00e3o de EXCESSO DE ARRECADA\u00c7\u00c3O e POR ANULA\u00c7\u00c3O  PARCIAL, conforme Projetos de Atividades abaixo e Anexo 10 (Comparativo da Receita Or\u00e7ada com a Arrecadada) onde demonstra o excesso  de arrecada\u00e7\u00e3o previsto. PROGRAMA DE TRABALHO 002 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 GABINETE DO PREFEITO 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO PREFEITO  1118  DO PREFEITO  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 002 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 GABINETE DO PREFEITO 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO PREFEITO  1005  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 003 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 GABINETE DO VICE PREFEITO 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO VICE PREFEITO  1006  DO VICE PREFEITO  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 004 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE GABINETE E CULTURA  001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE GABINETE E  CULTURA  1007   \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO SECRETARIA DE GABINETE E CULTURA  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 005 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E  FINAN\u00c7AS 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS  1011  DO SECRETARIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 005 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E  FINAN\u00c7AS 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTOS  1015  FISCALIZA\u00c7\u00c3O E CONTRIBUI\u00c7\u00c3O  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 005 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E  FINAN\u00c7AS 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTOS  1017   \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 TREINAMENTO E CAPACITA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 005 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E  FINAN\u00c7AS 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTOS  1020  P\u00daBLICO  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 005 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E  FINAN\u00c7AS 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTOS  1021   \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 CAMPANHA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE LOTES URBANOS  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 005 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE OBRAS  1022   \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA DE OBRAS  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 005 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS 001 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTOS  1038  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 005 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS 001 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTOS  2107  ",
            "MENTO DE LIMPEZA P\u00daBLICA  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 005 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTOS  2108  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 005 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTOS  1034  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 008 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE  1072  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 008 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE 003 \u2013 UNIDADE \u2013 MEIO AMBIENTE  1087  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 011 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO  1131  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS PROGRAMA DE TRABALHO 012 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ESPORTES 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE ESPORTES  1134  001 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS Art. 3\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Capixaba-Acre, em 28 de Setembro de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA -ACRE GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00ba 643/2021 \u201c REVOGA  O ART. 1\u00ba DA  LEI 458/2016; ALTERA O ANEXO I DO ARTIGO 10 DA LEI MUNICIPAL N\u00b0 458, DE 28 DE MAR\u00c7O DE 2016 E D\u00c1  OUTRAS PROVIDENCIAS\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE CAPIXABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o artigo 36, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso II da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Capixaba decretou e EU sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - O art. 7\u00ba da Lei 304/2007 de 18 de setembro de 2007, passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  \u201cArt. 7\u00ba - A categoria profissional de professor distribuir-se-\u00e1 em cinco n\u00edveis, de acordo com o grau de forma\u00e7\u00e3o profissional correspondente\u201d.  N\u00edvel I \u2013 Correspondente ao professor com forma\u00e7\u00e3o em Magist\u00e9rio;  N\u00edvel II - Correspondente ao professor com forma\u00e7\u00e3o de ensino superior em curso de licenciatura plena, ou forma\u00e7\u00e3o superior em \u00e1rea correspondente com complementa\u00e7\u00e3o nos termos legais;  N\u00edvel III - Correspondente ao professor com forma\u00e7\u00e3o em curso de licenciatura plena com especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea educacional;  N\u00edvel IV - Correspondente ao professor com forma\u00e7\u00e3o em curso de licenciatura plena com mestrado em \u00e1rea educacional;  N\u00edvel V - Correspondente ao professor com forma\u00e7\u00e3o em curso de licenciatura plena com doutorado em educa\u00e7\u00e3o;  Par\u00e1grafo primeiro \u2013 Cada n\u00edvel da carreira desdobra-se em classes indicadas pelas letras A, B, C, D, E, F, G, H, I e J;  a) A cada progress\u00e3o de classe ser\u00e1 acrescida de 8%(oito por cento), em rela\u00e7\u00e3o a classe (letra) anterior, de forma cumulativa. Par\u00e1grafo segundo \u2013 A progress\u00e3o de carreira de professor dar-se-\u00e1:  do n\u00edvel I para o n\u00edvel II, far\u00e1 jus a 20% (vinte por cento) sobre o sal\u00e1rio base; do n\u00edvel II para o n\u00edvel III, far\u00e1 jus a 7,5%( sete e meio por cento); do n\u00edvel III para o n\u00edvel IV, far\u00e1 jus a 20% (vinte por cento); do n\u00edvel IV para p n\u00edvel V, far\u00e1 a jus a 30%(trinta por cento). Par\u00e1grafo terceiro - O professor que alcan\u00e7ar a progress\u00e3o de n\u00edvel continuar\u00e1 progredindo a partir da classe em que se encontra, salvo se estiver  na \u00faltima classe do \u00faltimo n\u00edvel. Art. 2\u00b0. O anexo I descrito no artigo 10 da Lei n\u00b0 458, de 28 de mar\u00e7o de 2016, em obedi\u00eancia ao Piso Nacional do Magist\u00e9rio conforme Lei n\u00ba 11.738  de 16 de julho de 2008, passa a vigorar da seguinte forma,  Art. 3\u00b0. Os recursos necess\u00e1rios ao cumprimento desta Lei correr\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria vigente. Art. 4\u00b0. Os efeitos desta Lei s\u00e3o contados a partir de 1\u00ba de julho de 2021 com a aplica\u00e7\u00e3o a partir do primeiro dia do m\u00eas subsequente a sua publica\u00e7\u00e3o para os pagamentos dos meses futuros. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os pagamentos retroativos a partir de 1\u00ba de julho de 2021 at\u00e9 a data da publica\u00e7\u00e3o ser\u00e3o efetuados atrav\u00e9s de folha complementar. Art. 5\u00ba \u2013  Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Art. 6\u00ba \u2013 Ficam revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, especialmente as disposi\u00e7\u00f5es  previstas  no Art. 1\u00ba da Lei 458/2016. Gabinete do Prefeito de Capixaba-Acre, em 28 de Setembro de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL E CADASTRO RESERVA, POR TEMPO  DETERMINADO, PARA PROVIMENTO DE CARGOS DO QUADRO FUNCIONAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA-AC. (EDITAL N\u00ba 001/2021) O Prefeito Municipal de Capixaba, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA os abaixo relacionados do cadastro de reserva do Processo Seletivo  n\u00ba001/2021 da \u00e1rea da Sa\u00fade para comparecerem no dia 04/10/2021 a partir das 07:00 hs na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, situada na Av. Governador  Edmundo Pinto S/N , bairro Centro, Capixaba-Ac. Para assinatura de contrato.  SA\u00daDE ENFERMEIRO ZONA RURAL Os mesmos dever\u00e3o comparecer munidos dos seguintes documentos (c\u00f3pias) de reservista (para homens); Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no PIS/ PASEP; Declara\u00e7\u00e3o de  acumula\u00e7\u00e3o de outro cargo, emprego ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica; Atestado de sanidade e capacidade f\u00edsica e mental; Atestado de antecedentes criminais;  N\u00famero de conta corrente,  Carteira de Trabalho; certificado de escolaridade. Capixaba-Ac, 29 de setembro de 2021 Manoel Maia Beserra Prefeito de Capixaba ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL E CADASTRO RESERVA, POR TEMPO DETERMINADO, PARA PROVIMENTO DE CARGOS DO QUADRO FUNCIONAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA-AC. (EDITAL N\u00ba 002/2019 O Prefeito Municipal de Capixaba, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es  legais  CONVOCA os abaixo relacionados do cadastro de reserva do Processo Seletivo  n\u00ba002/2019 da \u00e1rea da Sa\u00fade para comparecerem no dia 04/10/2021 a partir das 07:00 hs na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, situada na Av. Governador   Edmundo Pinto S/N , bairro Centro, Capixaba-Ac. Para assinatura de contrato.  AGENTE DE SA\u00daDE  MICRO \u00c1REA 01 \u2013 TODA \u00c1REA URBANA Os mesmos dever\u00e3o comparecer munidos dos seguintes documentos (c\u00f3pias) de reservista (para homens); Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no PIS/ PASEP; Declara\u00e7\u00e3o de acumula\u00e7\u00e3o de outro cargo, emprego ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica; Atestado de sanidade e capacidade f\u00edsica e mental; Atestado de  antecedentes criminais; N\u00famero de conta corrente, Carteira de Trabalho; certificado de escolaridade. Capixaba-Ac, 29 de setembro de 2021   Manoel Maia Beserra Prefeito de Capixaba ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 008/2021 Objeto: Forma\u00e7\u00e3o de Registro de pre\u00e7o para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar terrestre (pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica), com condutor e  com monitor de alunos, destinado a atender os alunos matriculados na rede municipal de ensino, no munic\u00edpio de Capixaba/AC. A comiss\u00e3o de  licita\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do seu Pregoeiro, torna p\u00fablico aos interessados e em especial \u00e0s empresas que adquiriram o Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP  n\u00ba 008/2021, que decide SUSPENDER o certame devido a Retifica\u00e7\u00e3o do Edital. A nova data de abertura ser\u00e1 divulgada no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre e Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE/AC. Capixaba/AC, 29 de setembro de 2021. Luciano Gon\u00e7alves Brand\u00e3o Pregoeiro ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 014/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 017/2021 Aos 29 (vinte e nove) dias do m\u00eas de setembro de 2021, A PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA/AC, neste ato representado por seu Prefeito,  Sr. Manoel Maia Beserra, brasileiro, casado, portador do CPF N\u00ba   411.902.032-00, Identidade n\u00b00235206 SSP/AC, residente e domiciliado na Rua  Benevenuto, Bairro Centro, Capixaba/AC, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado CONTRATANTE, no  uso da compet\u00eancia que lhe foi atribu\u00edda regimentalmente, nos termos das normas gerais das Leis nos 10.520/2002, 8.429/1992, 8.666/93, Lei  Complementar n\u00ba 123/2006 e altera\u00e7\u00f5es, dos Decretos Federais n\u00b0s 3.555/2000 e 7.892/2013 e 8250/2014 e, observadas as altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos referidos diplomas normativos. Em face da classifica\u00e7\u00e3o da proposta apresentada no Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 017/2021, e  HOMOLOGA\u00c7\u00c3O publicada no DOE n\u00ba 13.137, p\u00e1gina n\u00ba 159, resolve Registrar os Pre\u00e7os para a eventual contrata\u00e7\u00e3o dos itens elencados nos  ENCARTES, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: OBJETO: Constitui objeto do presente Preg\u00e3o, a forma\u00e7\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o objetivando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de Material  El\u00e9trico destinado a atender as atividades e necessidades da Prefeitura Municipal de Capixaba/AC. Empresa: MASTER MANUTEN\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS - LTDA, inscrita no CNPJ N\u00b0.  28.436.059/0001-46, com sede na Rua Flor de Maio, n\u00ba 393 \u2013  Bairro Eldorado, CEP: 69.902-467 Rio Branco \u2013 AC, telefone (68) 99912-8425, Email mastermanutencaoac@gmail.com , neste ato, representado  pelo Sr. Jhonatan Mota de Ara\u00fajo, representante legal, CPF n\u00ba:016.737.862-78, RG n\u00ba 445124 SSP/AC. Empresa: G. R. DA ROSA, inscrita no CNPJ N\u00b0.  09.179.593/0001-70, com sede na Rua Major Salinas, n\u00ba 31, Bairro Jos\u00e9 Augusto, CEP: 69.909070 Rio Branco/AC, Contato (68) 3028-1038, Email: izabelparanorte@gmail.com , neste ato, representado pelo Sr (a). Izabel de Souza Rodrigues,  representante legal, CPF n\u00ba: 864.167.152-87, RG n\u00ba 471053. Empresa LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00b0.  07.204.141/0001-75, sediada na Av. Ant\u00f4nio da Rocha Viana, n\u00ba  1373 \u2013 Bairro Isaura Parente, CEP: 69.918-308 Rio Branco \u2013 AC, Contato (68) 3221-3950, Email legalmart.adm@gmail.com  , neste ato, representado pelo Sr. Moises Moraes Junqueira, representante legal, CPF n\u00ba: 585.797.962-53, RG n\u00ba 0265997 SSP/AC. O valor global desta Ata de Registro de Pre\u00e7o \u00e9 de R$ 1.690.055,50 (Um milh\u00e3o seiscentos e noventa mil cinquenta e cinto reais e cinquenta centavos). "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, Senhora DELCIMAR DA SILVA LEITE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RATIFICA por Inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, com fundamenta\u00e7\u00e3o no art. 25, inciso I da Lei 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, e considerando o que consta  na Justificativa de Inexigibilidade no Termo de Refer\u00eancia, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o da Empresa AGRO NORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O  AGRO NORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O CNPJ 04.582.979/0001-04, no valor de R$ 1.490,01 (Um mil quatrocentos e noventa reais e um  centavo), para realiza\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de revis\u00e3o de 50.000Km do ve\u00edculo L200 TRITON SPORT GLX OUTDOOR 2.4 D 4X4, Placa QWM 8E59. Cruzeiro do Sul/Acre, 24 de Setembro de 2021. Delcimar da Silva Leite Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto n\u00ba 011/2021 TAF TAF TAF ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 204/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 043/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE  LTDA, CNPJ n\u00ba 09.079.590/0001-64 I.E  OBJETO: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os perfura\u00e7\u00e3o de po\u00e7os, limpeza, desinfec\u00e7\u00e3o e servi\u00e7o de desmontagem e reparo de bombas submersas, visando atender as secretarias municipais de Cruzeiro do Sul.  FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 766.000,00 (setecentos e  sessenta e seis mil reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 24 de setembro de 2021.  ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e ANT\u00d4NIO AUGUSTO FREITAS  DO VALE, pela empresa PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE LTDA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 064/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 14/10/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos (condicionador de ar, fog\u00e3o, bebedouro entre outros), destinados a atender as necessidades da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de Meio  Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito,  Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura Esporte e  Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel  Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Sala de  Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal  \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 30 de setembro de 2021. Matheus Sales da Costa Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 203/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021, celebrado entre a SECRETARIA  MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa RENILSON OLIVEIRA  DOS SANTOS EIRELI, CNPJ n\u00ba 13.513.695/0001-57. OBJETO: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os perfura\u00e7\u00e3o de po\u00e7os, limpeza, desinfec\u00e7\u00e3o e servi\u00e7o de desmontagem e reparo de bombas submersas, visando atender as secretarias municipais de Cruzeiro do Sul.  FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 449.000\u202c (Quatrocentos e  quarenta e nove mil reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 24 de setembro de 2021.  ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e RENILSON OLIVEIRA DOS  SANTOS, pela empresa RENILSON OLIVEIRA DOS SANTOS EIRELI,  CONTRATADA. "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "EDITAL N\u00ba.  023/2021 EDITAL DE CHAMAMENTO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE, PARA  ",
            "ATENDER \u00c0 NECESSIDADE TEMPOR\u00c1RIA DE EXCEPCIONAL INTERESSE P\u00daBLICO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA MUNICIPAL DE  EPITACIOL\u00c2NDIA-AC, NOS TERMOS DA LEI MUNICIPAL N\u00ba 421, de  06 DE MAIO DE 2021, CONFORME EDITAL N\u00ba. 007/2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, Estado do Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IX, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, C O N V O C A: O CANDIDATO CLASSIFICADO no Processo Seletivo Simplificado  para o preenchimento de vagas, para poss\u00edveis contrata\u00e7\u00f5es emergenciais, junto ao Servi\u00e7o P\u00fablico Municipal e banco de reserva, para  atender a sa\u00fade municipal da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC,  relacionado no anexo I deste edital, obedecida a ordem classificat\u00f3ria final,  para comparecerem \u00e0 sede da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, para  promover a assinatura dos respectivos contratos, nos seguintes termos: Art. 1\u00ba - A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 efetuada na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Epitaciol\u00e2ndia, situada na Rua Capit\u00e3o Pedro Vasconcelos, n\u00ba 257, Aeroporto, nesta cidade de Epitaciol\u00e2ndia-Ac, nos dias  30/09/2021, no hor\u00e1rio das 08h00 \u00e0s 11h30 e das 14h30 \u00e0s 16h30,  01/10/2021, no hor\u00e1rio das 08h00 \u00e0s 12h00 e 04/10/2021 no hor\u00e1rio  das 08h00 \u00e0s 11h30 e das 14h30 \u00e0s 16h30, devendo o candidato comparecer pessoalmente ou por procurador legalmente habilitado por instrumento p\u00fablico ou particular com firma reconhecida. Par\u00e1grafo Primeiro \u2013 O candidato dever\u00e1 apresentar no prazo acima  mencionado, a documenta\u00e7\u00e3o seguir especificada: 01 (uma) foto 3x4 recente; Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); CPF (original e uma c\u00f3pia) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para candidato do sexo  masculino; Pis ou Pasep (original e uma c\u00f3pia), no caso j\u00e1 ter sido empregado; Carteira de Trabalho (uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o e p\u00e1ginas de contratos); Documento que comprove estar habilitado para o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o, de acordo com cada cargo.  Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original e uma c\u00f3pia);  Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br);  Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (C\u00edvel e Criminal);  Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o acumula cargos p\u00fablicos (art. 37, Inciso XVI  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal) \u2013 (modelo fornecida pela prefeitura/reconhecida em cart\u00f3rio), podendo a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica solicitar documentos  para esclarecimentos conforme necessidade; Atestado m\u00e9dico admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente  para o exerc\u00edcio do cargo. Art. 2\u00ba - O candidato aprovado e convocado que n\u00e3o comparecer para a  contrata\u00e7\u00e3o na data determinada, ser\u00e1 automaticamente desclassificado. Art. 3\u00ba - As desist\u00eancias de candidatos aprovados para o provimento dos  cargos se dar\u00e3o de modo expresso e formal. Art. 4\u00ba - Qualquer informa\u00e7\u00e3o adicional ser\u00e1 prestada na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, 28 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ANEXO I Rela\u00e7\u00e3o por cargo, do candidato convocado para contrata\u00e7\u00e3o: AGENTE DE ENDEMIAS Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, 28 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 TERMO ADITIVO EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 001/2021 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, denominada CONTRATANTE e a empresa JOSE L G COSTA inscrita sob o CNPJ n\u00ba.  06.021.515/0001-54, denominada CONTRATADO.  OBJETO: A contratante e o contratado acordam entre si o aditivo dos itens anexos ao Processo referente ao Contrato de (Fornecimento de Material Inform\u00e1tica consoante espec\u00edfica o Edital de n\u00ba 041/2020 e a proposta da empresa que passa a integrar o Presente Termo), n\u00ba 013/2021, de  22/07/2021, a partir de 14/09/2021, permanecendo inalteradas as demais clausulas do presente contrato.  MODALIDADE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O: CARONA N\u00ba 001/2021 DATA DA ASSINATURA: 14/09/2021 ELSON JOSE BENICIO RIBEIRO PREFEITO/CONTRATANTE JOSE LUIZ GOMES COSTA CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO EDITAL N\u00ba 002/2021 I EDITAL FESTIVAL CULTURA DE FEIJ\u00d3 PRIMEIRO TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O AO EDITAL N\u00ba 002/2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO, nomeado pelo Decreto n\u00ba 023/2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e de acordo com o Edital n\u00ba 002/2021, torna p\u00fablico o PRIMEIRO Termo de Retifica\u00e7\u00e3o ao Edital n\u00ba 002/2021, conforme abaixo: ONDE SE L\u00ca:  4. DO OBJETO. 4.1 Constitui objeto do presente Edital a sele\u00e7\u00e3o de at\u00e9 20 (vinte) produtos de conte\u00fados art\u00edstico-culturais em formato online ou digital, que compor\u00e3o a  programa\u00e7\u00e3o especial de difus\u00e3o da cultura no contexto do enfrentamento ao COVID - 19, atrav\u00e9s do I Edital Festival Cultura Em casa. LEIA-SE:  4. DO OBJETO. 4.1 Constitui objeto do presente Edital a sele\u00e7\u00e3o de at\u00e9 15 (quinze) produtos de conte\u00fados art\u00edstico-culturais em formato online ou digital, que compor\u00e3o a  programa\u00e7\u00e3o especial de difus\u00e3o da cultura no contexto do enfrentamento ao COVID - 19, atrav\u00e9s do I Edital Festival Cultura Em casa. Esta Retifica\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o;  Permanecem inalterados os demais itens e subitens do Edital N\u00ba 002/2021. Feij\u00f3\u2013AC, 29 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Eloilton Silveira Lima Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo Decreto n\u00ba 023/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO  EDITAL N\u00ba 001/2021 EDITAL DE PREMIA\u00c7\u00c3O \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE INSCRI\u00c7\u00c3O PARA O EDITAL N\u00ba 001/2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO, nomeado pelo Decreto n\u00ba 023/2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, RESOLVE: Prorrogar at\u00e9 o dia 15 de outubro de 2021 o prazo para inscri\u00e7\u00e3o de Projetos do EDITAL n\u00ba 001/2021 \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS  \u2013 LEI ALDIR BLANC.  Alterar o Cronograma de Atividades e Prazos constante no item 10.2 do referido Edital, conforme apresentado abaixo: Permanecem inalterados os demais itens e subitens do Edital N\u00ba 001/2021. Feij\u00f3\u2013AC, 29 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Eloilton Silveira Lima Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo Decreto n\u00ba 023/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO EDITAL N\u00ba 002/2021 I EDITAL FESTIVAL CULTURA DE FEIJ\u00d3 PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE INSCRI\u00c7\u00c3O PARA O EDITAL N\u00ba 002/2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO, nomeado pelo Decreto n\u00ba 023/2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, RESOLVE: Prorrogar at\u00e9 o dia 15 de outubro de 2021 o prazo para inscri\u00e7\u00e3o de Projetos do EDITAL n\u00ba 002/2021 \u2013 I EDITAL FESTIVAL CULTURA DE FEIJ\u00d3  \u2013 LEI ALDIR BLANC.  Alterar o Cronograma de Atividades e Prazos constante no item 14.1 do referido Edital, conforme apresentado abaixo: Permanecem inalterados os demais itens e subitens do Edital N\u00ba 002/2021. Feij\u00f3\u2013AC, 29 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Eloilton Silveira Lima Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo Decreto n\u00ba 023/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO EDITAL N\u00ba 003/2021 I PR\u00caMIO CULTURA FEIJ\u00d3 PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE INSCRI\u00c7\u00c3O PARA O EDITAL N\u00ba 003/2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO, nomeado pelo Decreto n\u00ba 023/2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, RESOLVE: Prorrogar at\u00e9 o dia 15 de outubro de 2021 o prazo para inscri\u00e7\u00e3o de Projetos do EDITAL n\u00ba 003/2021 \u2013 I PR\u00caMIO CULTURA FEIJ\u00d3 \u2013 LEI ALDIR BLANC.  Alterar o Cronograma de Atividades e Prazos constante no item 8.1 do referido Edital, conforme apresentado abaixo: Permanecem inalterados os demais itens e subitens do Edital N\u00ba 003/2021. Feij\u00f3\u2013AC, 29 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Eloilton Silveira Lima Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo Decreto n\u00ba 023/2021 "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA Aviso de resultado de julgamento e abertura de prazo recursal  Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 008/2021 A Prefeitura municipal de M\u00e2ncio Lima/AC, atrav\u00e9s de sua CPML, COMUNICA aos interessados o resultado da an\u00e1lise documental da Tomada  de Pre\u00e7os 08/2021 cujo objeto \u00e9 a Implanta\u00e7\u00e3o de melhorias sanit\u00e1rias domiciliares no munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, na qual foram  as  empresas J. J. L. RODRIGUES EIRELI  E NOVA VIDA EIRELI e  para a abertura de proposta as empresas A. SILVA LIMA EIRELI e  CONSTRUTORA TRANSNORTE LTDA, fica a partir desta publica\u00e7\u00e3o, aberto o prazo recursal de 05 (cinco) dias \u00fateis, na forma do Art. 109, inciso  I, al\u00ednea \u201cb\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93, para interposi\u00e7\u00e3o de recurso referente \u00e0 fase de habilita\u00e7\u00e3o. Findo este prazo e, sem nenhuma manifesta\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o  convocadas as empresas habilitadas para abertura dos envelopes de propostas. Os autos do processo licitat\u00f3rio encontram-se com vista franqueada aos interessados nos dias \u00fateis e no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 13h na Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL de M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre. M\u00e2ncio Lima \u2013 AC, 29 de setembro de 2021. Kelen Cristina Lima Presidente da CPML "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "DECRETO N\u00b0 000090121 de 29 de Setembro de 2021 Abre cr\u00e9dito adicionai - Suplementar - origin\u00e1rio do or\u00e7amento gerai no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE Manoei Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que ihe confere a Lei Org\u00e2nica do Municipio de Manoei Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipai n\u00b0 000468/20 de 22 de Dezembro de 2020. D E C R E T A : Art. 1\u00ba - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no vaior de R$ 89.010,89 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE 09.20 - FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE art. z\u00b0 - Para atendimento da Supiementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utiiizados recursos proveniente da anuia\u00e7\u00e3o parciai e/ou totai da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE 09.20 - FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua pubiica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 29 de Setembro de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00b0 151/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 005/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001/2021. PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Agricultura e Meio Ambiente, como  Contratante e do outro lado a Empresa Mamor\u00e9 M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Ltda, como Contratada. OBJETO: Fornecimento de Maquin\u00e1rios e Equipamentos Agr\u00edcolas, destinados para o Fortalecimento do Setor Agr\u00edcola do Munic\u00edpio de Manoel  Urbano Estado do Acre, conforme Edital e seus Anexos e Conv\u00eanio N\u00ba 902260/2020/SUDAM/PMMU-AC, conforme Proposta de Pre\u00e7os final e  aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto deste Contrato Administrativo, correr\u00e3o por conta dos Recursos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. ORG\u00c3O: 06 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA  E MEIO AMBIENTE. UNIDADE: 10 \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE. PROJETO/ATIVIDADES: 1.047 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o de Maquinas e Equipamentos Agr\u00edcolas. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 4.4.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente FONTE DE RECURSOS:  01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios e 06 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o (Conv\u00eanios) - CONV\u00caNIO N\u00ba 902260/2020/SUDAM/PMMU-AC. VALOR GLOBAL: R$- 519.100,00 (Quinhentos e Dezenove Mil e Cem Reais) de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final  da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias corridos, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado de conformidade com a Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA:  27 de setembro de 2021 ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Ely Valen\u00e7a da Silva \u2013 pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00b0 152/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 005/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001/2021. PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Agricultura e Meio Ambiente, como  Contratante e do outro lado a Empresa D. L. Ramos \u2013 ME, como Contratada. OBJETO: Fornecimento de Equipamentos Agr\u00edcolas, destinados para o Fortalecimento do Setor Agr\u00edcola do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre,  conforme Edital e seus Anexos e Conv\u00eanio N\u00ba 902260/2020/SUDAM/PMMU-AC, conforme Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto deste Contrato Administrativo, correr\u00e3o por conta dos Recursos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. ORG\u00c3O: 06 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA  E MEIO AMBIENTE. UNIDADE: 10 \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE. PROJETO/ATIVIDADES: 1.047 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o de Maquinas e Equipamentos Agr\u00edcolas. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 4.4.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente FONTE DE RECURSOS:  01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios e 06 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o (Conv\u00eanios) - CONV\u00caNIO N\u00ba 902260/2020/SUDAM/PMMU-AC. VALOR GLOBAL: R$- 46.200,00 (Quarenta e Seis Mil e Duzentos Reais) de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final da  empresa vencedora: VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias corridos, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado de conformidade com a Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA:  27 de setembro de 2021 ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Derli Luiz Ramos \u2013 pela Contratada. "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 133, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021.  \u201cInstitui a Campanha Agosto Lil\u00e1s no Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo\u201d. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO - ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, e em conformidade faz saber que a  C\u00e2mara Municipal aprovou e sanciona a seguinte Lei:   Art. 1 - Fica institu\u00eddo no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo  a Campanha Agosto Lil\u00e1s, a ser realizada anualmente, durante o m\u00eas  de agosto. Par\u00e1grafo \u00fanico. A campanha Agosto Lil\u00e1s ser\u00e1 inclu\u00edda no calend\u00e1rio  oficial de eventos do Munic\u00edpio. Art. 2\u00ba - A Campanha Agosto Lil\u00e1s tem por objetivo sensibilizar a sociedade sobre a viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a Mulher. Art. 3\u00ba - Para consecu\u00e7\u00e3o de seu objetivo a Campanha Agosto Lil\u00e1s prev\u00ea a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de mobiliza\u00e7\u00e3o, palestra, debate, encontros,  utiliza\u00e7\u00e3o de rede sociais, eventos e semin\u00e1rios durante todo o m\u00eas de  agosto para o p\u00fablico em geral. Par\u00e1grafo \u00fanico. As atividades previstas no caput poder\u00e3o ser realizadas pelo \u00f3rg\u00e3o competente do poder executivo de forma articulada com  suas secretarias tendo como op\u00e7\u00e3o firmar parcerias e conv\u00eanios com  institui\u00e7\u00f5es governamentais e n\u00e3o governamentais, empresas privadas,  movimentos sociais, conselhos e conselhos de classe. Art. 4\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. ISAAC DA SILVA PIY\u00c2KO Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O O MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO, por seu Prefeito  Municipal, Isaac da Silva Piy\u00e2ko, vem notificar a empresa MAMOR\u00c9  MAQUINAS AGRICOLAS LTDA, com CNPJ n\u00ba 19614838/0001 - 01,  com sede em Cacoal, Rond\u00f4nia/RO \u201cem rela\u00e7\u00e3o ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  021/2020, em rela\u00e7\u00e3o ao prazo para entrega do Objeto do Conv\u00eanio  SICONV 864660/2018/Minist\u00e9rio da Defesa, Programa Calha Norte  \u2013 Escavadeira Hidr\u00e1ulica sobre Esteira\u201d.  Considerando que a empresa vencedora ainda n\u00e3o conseguiu entregar este objeto por conta da  indisponibilidade do mesmo; E, considerando que este conv\u00eanio tem  sua vig\u00eancia em 26/12/2021, solicitamos que o representante legal da  empresa MAMOR\u00c9 MAQUINAS AGRICOLAS LTDA oficialize para esta  municipalidade a previs\u00e3o de prazo de entrega da referida Escavadeira  Hidr\u00e1ulica sobre Esteiras.  Portanto este munic\u00edpio d\u00e1 o prazo de 5 dias uteis a partir da data de  publica\u00e7\u00e3o deste EDITAL para a empresa oficializar o Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo/AC em rela\u00e7\u00e3o ao Prazo de Entrega aqui pontuado. Ressalta-se quanto a necessidade de cumprimento das cl\u00e1usulas contratuais para a plena efetiva\u00e7\u00e3o do objeto licitado com base na Lei n\u00ba  8.666/93. Marechal Thaumaturgo - AC, 27 de Setembro de 2021. Atenciosamente, ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 076/2021 -PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 044/2021-SRP Objeto: Fornecimento de Material Higi\u00eanico, Limpeza, Copa e Cozinha,  Para Atender as demandas e Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades da Prefeitura  Municipal de Marechal Thaumaturgo LEIDSVANE SILVA DE LIMA CNPJ: 40.496.578/0001-03, vencedora no  lote 01 nos itens: 06-R$3,36; 14-R$4,89; 28-R$1,95; e lote 02 itens 04R$28,00; 23-R$15,00; 26-R$17,00; 33-R$7,20; 36-R$0,99; 40-R$9,50;  51-R$3,00. LEIDSVANE SILVA DE LIMA inscrita no CNPJ: 40.496.578/0001-03. Assinam: ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO pela Prefeito Municipal de Marechal  Thaumaturgo, ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 077/2021 -PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 044/2021-SRP Objeto: Fornecimento de Material Higi\u00eanico, Limpeza, Copa e Cozinha,  Para Atender as demandas e Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades da Prefeitura  Municipal de Marechal Thaumaturgo CARLISON D. LOPES DA SILVA EIRELI inscrita no CNPJ:  37.430.200/0001-94, vencedora no lote 01 nos itens: 02-R$130,00; 10R$4,80; 16-R$2,50; 23-R$9,80; 26-R$27,00; no lote 02 nos itens 01R$23,60; 06-R$7,30; 13-R$5,10; 18-R$21,50; 30-R$4,20; 37-R$5,10;  43-R$4,50; 48-R$11,90; 55-R$8,50 CARLISON D. LOPES DA SILVA EIRELI inscrita no CNPJ:  37.430.200/0001-94. Assinam: ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO pela Prefeito Municipal de Marechal  Thaumaturgo,  ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 78.2021 -PREG\u00c3O  PRESENCIAL N\u00ba 044/2021-SRP Objeto: Fornecimento de Material Higi\u00eanico, Limpeza, Copa e Cozinha,  Para Atender as demandas e Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades da Prefeitura  Municipal de Marechal Thaumaturgo B.A LUCENA \u2013 ME CNPJ: 02.367.453/00001-86, vencedora no lote 01  nos itens: 03-R$7,00; 09-R$16,90; 15-R$2,50; 20-R$21,00; 25-R$18,00;  no lote 02 nos itens; 07-R$3,90; 12-R$3,50; 17-R$10,00; 22-R$14,90;  29-R$15,90; 41-R$5,00; 42-R$4,50; 47-R$6,90; 54-R$1,95. Ata do Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados  a partir da assinatura da respectiva Ata Assinam: ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO pela Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo,  B.A LUCENA \u2013 ME INSCRITO NO CNPJ:02.367.453/0001-86 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 079/2021 -PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 044/2021-SRP Objeto: Fornecimento de Material Higi\u00eanico, Limpeza, Copa e Cozinha,  Para Atender as demandas e Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades da Prefeitura  Municipal de Marechal Thaumaturgo. F.C.C PEDROSA \u2013 EIRELI INSCRITA NO CNPJ: 84.320.365/0005-17,  vencedora no lote 01 nos itens: 04-R$16,00; 11-R$3,00; 17-R$6,90; 22R$14,00; no lote 02 nos itens; 02-R$12,00; 08-R$12,00; 14-R$3,30; 19R$11,98; 24-R$27,00; 31-R$12,50; 38-R$6,25; 44-R$4,50; 49-R$5,00;  53-R$19,00; 56-R$27,00. F.C.C PEDROSA \u2013 EIRELI INSCRITA NO CNPJ: 84.320.365/0005-17 Assinam: ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO pela Prefeito Municipal de Marechal  Thaumaturgo.  ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 080/2021 -PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 044/2021-SRP Objeto: Fornecimento de Material Higi\u00eanico, Limpeza, Copa e Cozinha,  Para Atender as demandas e Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades da Prefeitura  Municipal de Marechal Thaumaturgo. C. O. FURTADO INSCRITA NO CNPJ: 26.982.937/0001-01, vencedora  no lote 01 nos itens:  08-R$2,89; no lote 02 os itens 27-R$12,70; 34R$3,30; 52-R$8,95. C. O. FURTADO INSCRITA NO CNPJ: 26.982.937/0001-01 Assinam: ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO pela Prefeito Municipal de Marechal  Thaumaturgo.  ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 81.2021 -PREG\u00c3O  PRESENCIAL N\u00ba 044/2021-SRP Objeto: Fornecimento de Material Higi\u00eanico, Limpeza, Copa e Cozinha,  Para Atender as demandas e Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades da Prefeitura  Municipal de Marechal Thaumaturgo. DIELSON BEZERRA DA SILVA INSCRITA NO CNPJ: 32.345.025/000113, vencedora no lote 01 nos itens:  01-R$11,75; 07-R$6,40; 13-R$6,00;  19-R$39,90; 24-R$249,00; 29-R$79,00; no lote 02 os itens; 05-R$2,80;  11-R$12,90; 16-R$8,30; 21-R$14,90; 28-R$7,37; 35-R$14,70; 46-R$8,00. DIELSON BEZERRA DA SILVA INSCRITA NO CNPJ: 32.345.025/0001-13 Assinam: ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO pela Prefeito Municipal de Marechal  Thaumaturgo. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 082/2021 -PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 044/2021-SRP Objeto: Fornecimento de Material Higi\u00eanico, Limpeza, Copa e Cozinha,  Para Atender as demandas e Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades da Prefeitura  Municipal de Marechal Thaumaturgo J. R. P DA SILVA inscrita no CNPJ: 41.178.177/0001-60: vencedora no  lote 01 nos itens: 05-R$69,50; 12-R$5,30; 18-R$43,00; 21-R$6,70; 27R$29,50; no lote 02 nos itens; 03-R$8,95; 09-R$9,00; 15-R$20,00; 20R$14,90; 25-R$17,00; 32-R$4,65; 39-R$3,75; 45-R$5,90; 50-R$8,50. J. R. P DA SILVA inscrita no CNPJ: 41.178.177/0001-60. Assinam: ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO pela Prefeito Municipal de Marechal  Thaumaturgo,  ",
            "DESPACHO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba  044/2021 \u2013 SRP Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente  Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 044/2021,  pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por itens, cujo objeto \u00e9 Fornecimento de  Material Higi\u00eanico, Limpeza, Copa e Cozinha, Para Atender as demandas e Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades da Prefeitura Municipal de Marechal  Thaumaturgo, e verificando que os demais atos do presente PREG\u00c3O  se encontram em conformidade com a Lei n\u00ba 10.520/2002 e demais  normas legais, resolve: I- ADJUDICOU \u00e0s empresas vencedoras LEIDSVANE SILVA DE LIMA  CNPJ: 40.496.578/0001-03, vencedora no lote 01 nos itens: 06-R$3,36;  14-R$4,89; 28-R$1,95; e lote 02 itens 04-R$28,00; 23-R$15,00; 26R$17,00; 33-R$7,20; 36-R$0,99; 40-R$9,50; 51-R$3,00; CARLISON  D. LOPES DA SILVA EIRELI CNPJ: 37.430.200/0001-94, vencedora no  lote 01 nos itens: 02-R$130,00; 10-R$4,80; 16-R$2,50; 23-R$9,80; 26R$27,00; no lote 02 nos itens 01-R$23,60; 06-R$7,30; 13-R$5,10; 18R$21,50; 30-R$4,20; 37-R$5,10; 43-R$4,50; 48-R$11,90; 55-R$8,50;  B.A LUCENA \u2013 ME CNPJ: 02.367.453/00001-86, vencedora no lote  01 nos itens: 03-R$7,00; 09-R$16,90; 15-R$2,50; 20-R$21,00; 25R$18,00; no lote 02 nos itens; 07-R$3,90; 12-R$3,50; 17-R$10,00; 22R$14,90; 29-R$15,90; 41-R$5,00; 42-R$4,50; 47-R$6,90; 54-R$1,95;  F.C.C PEDROSA \u2013 EIRELI INSCRITA NO CNPJ: 84.320.365/0005-17,  vencedora no lote 01 nos itens: 04-R$16,00; 11-R$3,00; 17-R$6,90; 22R$14,00; no lote 02 nos itens; 02-R$12,00; 08-R$12,00; 14-R$3,30; 19R$11,98; 24-R$27,00; 31-R$12,50; 38-R$6,25; 44-R$4,50; 49-R$5,00;  53-R$19,00; 56-R$27,00; C. O. FURTADO CNPJ: 26.982.937/0001-01,  vencedora no lote 01 nos itens:  08-R$2,89; no lote 02 os itens 27R$12,70; 34-R$3,30; 52-R$8,95; DIELSON BEZERRA DA SILVA CNPJ:  32.345.025/0001-13, vencedora no lote 01 nos itens:  01-R$11,75; 07R$6,40; 13-R$6,00; 19-R$39,90; 24-R$249,00; 29-R$79,00; no lote 02  os itens; 05-R$2,80; 11-R$12,90; 16-R$8,30; 21-R$14,90; 28-R$7,37;  35-R$14,70; 46-R$8,00; J.R.P DA SILVA CNPJ: 41.178.177/0001-60:  vencedora no lote 01 nos itens: 05-R$69,50; 12-R$5,30; 18-R$43,00;  21-R$6,70; 27-R$29,50; no lote 02 nos itens; 03-R$8,95; 09-R$9,00; 15R$20,00; 20-R$14,90; 25-R$17,00; 32-R$4,65; 39-R$3,75; 45-R$5,90;  50-R$8,50; vencedora dos itens com respectivos valores de acordo com  o relat\u00f3rio de lances a costado aos autos do processo licitat\u00f3rio, na qual  vem informando itens fracassados, pedidos de desist\u00eancia, negociados  e classificados,  Nada mais havendo a tratar o Pregoeiro encerrou a sess\u00e3o, da qual, para constar, lavrou-se a presente Ata que, lida e achada  conforme, vai devidamente assinada pelo Pregoeiro, Equipe de Apoio  e pelos licitantes presentes que o quiseram. As empresas licitantes, no  ato, declaram expressamente que abrem m\u00e3o do prazo de quaisquer  recursos que pudessem ter direito, relativamente ao processamento e  resultado do certame. Marechal Thaumaturgo Acre, 23 de setembro de 2021. ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal. "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "RESOLU\u00c7\u00c3O/CMAS N0 28/2021, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. Cria Comiss\u00e3o Provis\u00f3ria de an\u00e1lise    no Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social para o pedido de registro de Entidade no CNEAS  O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013(CMAS), de Pl\u00e1cido de  Castro \u2013 Acre, em reuni\u00e3o Extraordenaria realizada dia 15 do m\u00eas de  setembro de 2021, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos Recursos destinados a  Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe foram conferidas pela Lei Municipal n\u00ba 126 de 24 de Junho de 1996,  alterada pela Lei n\u00ba 426 de 30 de dezembro de 2010,  Lei do SUAS 660  de 15 de outubro de 2019 e,  CONSIDERANDO A Resolu\u00e7\u00e3o 14, de 15 de Maio de 2014, do Minist\u00e9rio de Desenvolvimento Social e Combate \u00e0 Fome \u2013 MDS e Conselho  Nacional de Assist\u00eancia Social, que define os par\u00e2metros, diretrizes,  crit\u00e9rios, organiza\u00e7\u00e3o, para fins de inscri\u00e7\u00e3o nos Conselhos Municipais.  CONSIDERANDO, a delibera\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Assist\u00eancia  Social na reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em 07 de Junho de 2019, da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 11/CMAS/2019.do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro;  RESOLVE; Art. 1\u00ba \u2013 Nomear a Comiss\u00e3o provis\u00f3ria de an\u00e1lise do Conselho Municipal  de Assist\u00eancia Social para o pedido de registro da Associa\u00e7\u00e3o de Pais e  Amigos Excepcionais \u2013 APAE.    A referida Comiss\u00e3o ser\u00e1 de composi\u00e7\u00e3o  parit\u00e1ria pelos Conselheiros Governamentais e n\u00e3o governamental.   Silvana Ferreira de Andrade -  governamental  Fernanda Raquel Almeida de Carvalho Lima - governamental     Francisco Moraes da Silva \u2013 Representante de Entidades  Raimunda Custodio de Brito \u2013 Representantes de entidades  Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o ser\u00e1 presidida pelo Presidente do CMAS de Pl\u00e1cido  de Castro AC, e ter\u00e1 como compet\u00eancia:  I \u2013 Receber e analisar a documenta\u00e7\u00e3o respectiva aos pedidos de inscri\u00e7\u00e3o, que se constituem nas seguintes etapas;    II \u2013 fornecer o requerimento da inscri\u00e7\u00e3o;  III \u2013 an\u00e1lise documental; IV \u2013 visita t\u00e9cnica para subsidiar a an\u00e1lise do processo; V -  elabora\u00e7\u00e3o do parecer da comiss\u00e3o; VI \u2013 pauta, discuss\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o sobre os processos em reuni\u00e3o plen\u00e1ria VII - publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o plen\u00e1ria VIII \u2013 emiss\u00e3o do comprovante; IX \u2013 notifica\u00e7\u00e3o da entidade por oficio; X \u2013 envio de documentos ao \u00f3rg\u00e3o gestor para inser\u00e7\u00e3o dos dados no  Cadastro Nacional de Entidades de Assist\u00eancia Social \u2013 CNEAS, congrego-me art. 19, inciso XI da Lei n 8,742, de 07 de dezembro de 1993  \u2013 Lei org\u00e2nica da Assistencial Social \u2013 LOAS.      PARAGRAFO \u00daNICO Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua  publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rios.   Pl\u00e1cido de Castro Acre, 15 de setembro de 2021 Silvana Ferreira da Silva Presidente do CMAS ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 02/CMDPI/2021  O Presidente do Conselho Municipal da Pessoa Idosa em Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do do CMDPI realizada dia 21 de Setembro de 2021, a plen\u00e1ria  aprovou Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02/09/2021 de elei\u00e7\u00e3o   da Comiss\u00e3o Eleitoral do  Conselho Municipal dos Direitos da Pessoa Idosa \u2013CMDPI. Conforme  Lei  Municipal N\u00ba 200 de julho de 2002, revogada pela Lei Municipal 659 de 15  de Outubro de 2019, com altera\u00e7\u00e3o no art.  1\u00ba - \u00a7 1\u00ba, o Conselho Municipal  da Pessoa Idosa \u00e9 vinculado administrativamente ao \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel  pela coordena\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social e,  RESOLVE; Art. 1\u00ba - Nomear os membros da Comiss\u00e3o Eleitoral; 01-  Antonia Ara\u00fajo  de Aquino \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o 02-   Alberto Carlos Domingues \u2013  Membro e Jusciane  da Luz Rodrigues Arruda \u2013 Membro. Para conduzir  o processo eleitoral do Bi\u00eanio 2021/2023    Art. 2\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua Publica\u00e7\u00e3o  Comiss\u00e3o  Pl\u00e1cido de Castro Acre em 21 de Setembro de 2021 Alberto Carlos Domingues Presidente do CMDI ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO ACRE CONDSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DO IDOSO EDITA DE CONVOCA\u00c7\u00c3O ELEITOTAL 01/CMDPI/2021  A Plen\u00e1ria do Conselho Municipal da Pessoa Idosa aprovou em Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do dia 21 de Setembro de 2021 a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  02/09/2021 de elei\u00e7\u00e3o   da Comiss\u00e3o Eleitoral do Conselho Municipal dos Direitos da Pessoa Idosa \u2013CMDPI. 01-  Antonia Ara\u00fajo de Aquino \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o 02-   Alberto Carlos Domingues \u2013 Membro e Jusciane  Da Luz Rodrigues Arruda \u2013 Membro. Para realizar novas elei\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s  deste edital.     Art. 1\u00ba - Considerando a Lei Municipal N\u00ba 200 de julho de 2002, revogada pela Lei Municipal 659 de 15 de Outubro de 2019, com altera\u00e7\u00e3o no art.   1\u00ba - \u00a7 1\u00ba, o Conselho Municipal da Pessoa Idosa \u00e9 vinculado administrativamente ao \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia  Social, no Munic\u00edpio constitu\u00eddo parietalmente por representantes do poder Executivo e de organiza\u00e7\u00f5es prestativas da sociedade civil organizada.  Sendo constitu\u00eddos por 50% Governamental e 50% n\u00e3o Governamental. Art. 2\u00ba - As entidades n\u00e3o Governamentais de caracter\u00edsticas que garantem sua participa\u00e7\u00e3o no CMDPI est\u00e3o relacionadas conforme a Lei Municipal 569 art. - 1\u00ba.  Entidades da Popula\u00e7\u00e3o Idosa e de Organiza\u00e7\u00f5es representativas da Sociedade Civil Organizada.   Art. 27\u00ba. \u00a7 4\u00ba da Lei Municipal os Conselheiros representantes do Governo Municipal Ser\u00e3o indicados pelo o prefeito, com poderes de decis\u00e3o no  \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis pela Pol\u00edtica Social B\u00e1sica Art. 3\u00ba \u00a7 5\u00ba, Os membros do CMDI e os receptivos suplentes exerceram mandatos de 02 (dois) anos, admitindo-se a renomea\u00e7\u00e3o por 01 (uma)  \u00danica vez e por igual per\u00edodo.    Art. 4\u00ba -  As Entidades que despertar o interesse de concorrer um acento no Conselho Municipal do Idoso deve procurar na sala dos Conselhos  (Secretaria M. de Assist\u00eancia Social, ligar para o telefone 9904-5942) e pegar uma ficha de inscri\u00e7\u00e3o para sua entidade. Par\u00e1grafo \u00danico; Os candidatos da Sociedade Civil ser\u00e3o eleitos em f\u00f3rum pr\u00f3prio conforme Regimento interno.   Art. . 4\u00ba - CALEND\u00c1RIO DE ATIVIDADE OBS. Todos os inscritos podem entregar sua ficha de inscri\u00e7\u00e3o na sala dos conselhos ou por e-mail: aquinoantonia07@gmail.com Pl\u00e1cido de Castro em 21 setembro de 2021 ALBERTO CARLOS DOMINGUES Presidente do CMDI DECLARA\u00c7\u00c3O  DA ENTIDADE N\u00c3O GOVERNAMENTAL  Declaro, para os devidos fins, que o(a), (entidade)___________________, com sede na (Av. Rua, n\u00ba __________________________________,  na cidade de pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre , inscrito no CNPJ sob o N\u00ba____________________, \u00e9 uma entidade sem fins lucrativos e est\u00e1 em  pleno e regular funcionamento desde (data)____________, mantendo suas atividades e cumprindo suas finalidades estatut\u00e1rias.  Declaro tamb\u00e9m,  que no ano de_________, as a\u00e7\u00f5es foram desenvolvidas de acordo com o Plano de Trabalho do referido ano.  Sem mais, coloco-me \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o  para esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1ria. Pl\u00e1cido de Castro Acre ,  ______de_____________de 2017 ______________________________ Presidente (ou respons\u00e1vel legal) ",
            "REAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. \u00ba 019/2021. DATA PARA RETIRADA DO EDITAL: 29/09/2021 \u00e0 08/10/2021. TIPO DE LICITA\u00c7\u00c3O: Menor pre\u00e7o por item. DATA DA ABERTURA: 13 de outubro de 2021. HORARIO: 09h00min (nove) horas. LOCAL: Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00b0 146 \u2013 Sede da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC. OBJETO: A presente licita\u00e7\u00e3o tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de mudas, sementes, adubos e calc\u00e1rio para o fortalecimento da agricultura no munic\u00edpio  de Pl\u00e1cido de Castro, com vistas \u00e0 melhoria da produtividade e gera\u00e7\u00e3o de renda aos agricultores familiares beneficiados, de forma sustent\u00e1vel. As pastas contendo condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es relativas ao presente Edital, encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CMPL, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do  e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro reserva-se ao direito de a todo e qualquer tempo, desistir, revogar adiar ou mesmo anular total ou parcialmente  esta Licita\u00e7\u00e3o, sem que isto represente direito dos interessados a qualquer pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, reembolso ou compensa\u00e7\u00e3o dos valores.  Pl\u00e1cido de Castro/AC, 28 de setembro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 138/2021 ",
            "ONDE SE L\u00ca 14/09/2021; L\u00ca-SE 14/10/2021 REAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. \u00ba 023/2021. DATA PARA RETIRADA DO EDITAL: 29/09/2021 \u00e0 14/10/2021. TIPO DE LICITA\u00c7\u00c3O: Menor pre\u00e7o por item. DATA DA ABERTURA: 15 de outubro de 2021. HORARIO: 09h00min (nove) horas. LOCAL: Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00b0 146 \u2013 Sede da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC. OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de MATERIAL ODONTOL\u00d3GICO, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro - AC, de acordo com  as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia anexo I. As pastas contendo condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es relativas ao presente Edital, encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CMPL, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do  e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro reserva-se ao direito de a todo e qualquer tempo, desistir, revogar adiar ou mesmo anular total ou  parcialmente esta Licita\u00e7\u00e3o, sem que isto represente direito dos interessados a qualquer pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, reembolso ou compensa\u00e7\u00e3o dos  valores.  Pl\u00e1cido de Castro/AC, 28 de setembro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 138/2021 "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE  SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 47, DE 20 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas por Leis. CONSIDERANDO o requerimento do (a) Servidor (a) GILBERTO IN\u00c1CIO DA SILVA, matr\u00edcula: 267 o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO. CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013, em  seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE: Art.1\u00ba- CONCEDER o (a) Senhor (a) GILBERTO IN\u00c1CIO DA SILVA, funcion\u00e1rio (a) do quadro permanente desta prefeitura vinculado a Secretaria  de Sa\u00fade e Saneamento, na fun\u00e7\u00e3o de MOTORISTA, 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao PER\u00cdODO de 2012/2017, com efeitos a  contar do dia 02 de Agosto ao dia 31 de Outubro de 2021, retorno ao trabalho: Segunda - Feira dia 01 de Novembro de 2021. Art.2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a contar dia 02 de Agosto de 2021, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.                                                      GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, EM 20 DE AGOSTO DE 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE  SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 48, DE 20 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas por Leis. CONSIDERANDO o requerimento do (a) D\u00caNIS S\u00c9RGIO DE JESUS VALE Servidor (a), matr\u00edcula: 591 conforme requerimento datado em 03 de  Agosto de 2021 o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO. CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013, em  seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE: Art.1\u00ba- CONCEDER o (a) Senhor (a) D\u00caNIS S\u00c9RGIO DE JESUS VALE, funcion\u00e1rio (a) do quadro permanente desta prefeitura vinculado a Secretaria  de Sa\u00fade e Saneamento, na fun\u00e7\u00e3o de ENFERMEIRO, 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao PER\u00cdODO de 2012/2017, com efeitos a  contar do dia 03 de Agosto ao dia 1\u00ba (Primeiro) de Novembro de 2021, retorno ao trabalho: Quarta- Feira dia 03 de Novembro de 2021. Art.2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a contar dia 03 de Agosto de 2021, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.                                                      GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, EM 20 DE AGOSTO DE 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 49, DE 20 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas por Leis.  CONSIDERANDO o Requerimento do (a) Servidor (a) DULCIMAR DA SILVA DUARTE, matr\u00edcula: 08 conforme requerimento datado em 18 de  Dezembro de 2020, o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO.  CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013, em  seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- CONCEDER o (a) senhor (a) DULCIMAR DA SILVA DUARTE funcion\u00e1rio (a) do Quadro permanente desta prefeitura, vinculada a Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, na fun\u00e7\u00e3o de Professora, 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao PER\u00cdODO de 2016/2021, com  efeitos a contar do dia 1\u00ba (Primeiro) de Setembro ao dia 30 de Novembro de 2021, com retorno ao trabalho: Quarta \u2013 Feira, dia 1\u00ba (Primeiro) de  Dezembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar do dia 1\u00ba (Primeiro) de Setembro de 2021, revogada as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, EM 20 DE AGOSTO DE 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE  SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 50, DE 20 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas por Leis.   CONSIDERANDO o Requerimento do (a) Servidor (a) MARIA IRISMAR LIMA DE BRITO, matr\u00edcula: 41 conforme requerimento datado em 15 de  Julho de 2021, o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO.  CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013, em  seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- CONCEDER o (a) senhor (a) MARIA IRISMAR LIMA DE BRITO, funcion\u00e1rio (a) do Quadro permanente desta prefeitura, vinculada a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, na fun\u00e7\u00e3o de Merendeira, 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao PER\u00cdODO de 2011/2016,  com efeitos a contar do dia 02 de Agosto ao dia 31 de Outubro de 2021, com retorno ao trabalho: Segunda\u2013 Feira, dia 1\u00ba (Primeiro) de Novembro  de 2021. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a contar do dia 02 de Agosto de 2021, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, EM 20 DE AGOSTO DE 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Demonstrativo de Funcion\u00e1rios P\u00fablicos, Servidores Efetivos e Tempor\u00e1rios da Prefeitura de Porto Acre, em Gozo de F\u00e9rias no M\u00eas de JULHO de  2021. 2\u00ba (SEGUNDA) PUBLICA\u00c7\u00c3O RELATIVO A JULHO DE 2021. Para conhecimentos e demais providencias cab\u00edveis. Porto Acre-AC, 30 de julho de 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Mun. de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Demonstrativo de Funcion\u00e1rios P\u00fablicos, Servidores Efetivos e Tempor\u00e1rios da Prefeitura de Porto Acre, em Gozo de F\u00e9rias no m\u00eas de AGOSTO  de 2021. Para conhecimentos e demais providencias cab\u00edveis. Porto Acre-AC, 30 de agosto de 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Mun. de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "EXTRATO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 89/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo  desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento,  RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza para escolas da rede municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Porto Walter, da  empresa A. O. SANTOS - ME inscrita no CNPJ N\u00ba 15.735.524/0001-06,  estabelecida na Av. Get\u00falio Vargas, 1187 em Cruzeiro do Sul - Acre, com  o valor total de R$ 34.379,00 (trinta e quatro mil, trezentos e setenta e  nove reais), fundamentado no INCISO II, do ART. 75 da Lei 14.133/21 Publique-se. Porto Walter/AC, 27 de setembro de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 684, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar, a pedido, Orlando Sabino da Costa Neto, do cargo em  comiss\u00e3o, refer\u00eancia G-3, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 114, de 15  de fevereiro de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 30 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 087/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0318/2021.  Contratada: ANTONIO MIGUEL VIEIRA SOARES 06131914397, inscrita no CNPJ n\u00ba 31.261.920/0001-97 Objeto Cesta b\u00e1sica. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 087/2021,  com valor total de R$ 30.400,00 (trinta e tr\u00eas mil e quatrocentos reais).  Vig\u00eancia: 04 (quatro) meses a partir da data da assinatura. As despesas  referente ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos da Secretaria de Assist\u00eancia Social com elemento de despesa 3.3.90.32.00  \u2013 material bem ou servi\u00e7os para distribui\u00e7\u00e3o/ projeto atividade 1027. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Antonio  Miguel Vieira Soares pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 23 de Setembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 682, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar Helen Cristine Cordeiro de Lima, do cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC-3, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 582, de 02 de  agosto de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 30 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 683, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar Francisco Bezerra Gomes, do cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC-1, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 259, de 03 de maio de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 30 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 684, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar, a pedido, Orlando Sabino da Costa Neto, do cargo em  comiss\u00e3o, refer\u00eancia G-3, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 114, de 15  de fevereiro de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 30 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC                             PORTARIA INTERNA N\u00b0. 168 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho  de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es  constantes na Portaria n\u00b0.361 de 19 d e maio de 2 010. RESOLVE: Art.1\u00b0-  Designar os servidores, abaixo relacionados, como gestor titular,  fiscal titular e fiscal substituto, para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art. 2\u00b0- Fica garantido ao Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso aos  autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o.  Art. 3\u00ba-  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir 31 de agosto de 2021, com validade at\u00e9 a vig\u00eancia do contrato. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se.   Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC Decreto n\u00ba. 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                       SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA H\u00c9LIO MELO CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA H\u00c9LIO MELO                                                                                                                           RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 02/CE/UExHM/2021. Rio Branco \u2013 AC, 27 de setembro de 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES H\u00c9LIO MELO LEGAIS, PREVISTA NO SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba - Tornar sem efeito a Resolu\u00e7\u00e3o de N\u00ba 01, de 15 de setembro  de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, de N\u00ba 13.129, de 17 de  setembro de 2021, que nomeou a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  da Unidade Educativa H\u00e9lio Melo. Art. 2\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Virney da Silva Santana - Presidente Maria Adriana da Silva Melo Arn\u00f4 Torres de Oliveira Art. 3\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Unidade Educativa H\u00e9lio Melo,  nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia  Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos recursos  repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 09, de 02 de mar\u00e7o de 2011, N\u00ba 10, de 18 de abril de 2013, N\u00ba. 18, de 03 de setembro de  2014, N\u00ba. 16, de 09 de dezembro de 2015, N\u00ba. 08, de 16 de dezembro  de 2016, N\u00ba. 06, de 27 de fevereiro de 2018, N\u00b007 de 22 de mar\u00e7o de  2018 e N\u00b016 de 07 de outubro de 2020. Art.4\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 27 de setembro de 2021. Jalusa Glenda Menezes dos Santos Presidente do Conselho Escolar/UEx H\u00e9lio Melo. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTENDENCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  - RBTRANS Primeiro Termo Aditivo de Prazo Contrato RBTRANS n\u00ba 073/2020 Preg\u00e3o SRP n\u00ba 065/2017 CPL/PMRB Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS e a Empresa C.COM INFORM\u00c1TICA, IMPORTA\u00c7\u00c3O, EXPORTA\u00c7\u00c3O COM. E IND\u00daSTRIA LTDA Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica e mobili\u00e1rio, para atender as necessidades da  Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS        Valor do contrato: D\u00e1-se ao presente termo aditivo o valor global de R$  410.597,40 (Quatrocentos e dez mil e quinhentos e noventa e sete reais  e quarenta centavos). Da Vig\u00eancia: a contar de 01/10/2021 \u00e0 01/10/2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Inciso II do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programas de Trabalhos: 01.017.202.26.453.0 601.2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito), Elemento de Despesa:3.3.90.39 (Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 PJ), Fonte de Recurso: 10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Rio Branco \u2013 AC, 29 de Setembro de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara - Superintendente da RBTRANS Cristiano Silva Ferreira - Contratado ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 030/2021 \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados  de rastreamento e monitoramento veicular, 24hs por dia, 07 (sete) dias por  semana, \u00e0 frota de ve\u00edculos da Prefeitura Municipal de Rio Branco. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos itens (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail: apcc.segati@ riobranco.ac.gov.br Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 15/10/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o \u2013 Sala da Diretoria de Gest\u00e3o Administrativa, sito a Rua Alvorada, n\u00ba 411, Bosque, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: apcc.segati@riobranco.ac.gov.br ou pelo telefone 3222-7841        Rio Branco, 28 de setembro de 2021. Edvilson Moura da Silva Diretor de Gest\u00e3o Administrativa Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Decreto n\u00ba. 059/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 029/2021/SEINFRA  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de seguro veicular (com cobertura total) para ve\u00edculo 01 (um) ve\u00edculo tipo caminhonete, que comp\u00f5e a frota de carros da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, no Munic\u00edpio  de Rio Branco/AC. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos materiais (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail almoxarifado.seinfra.rb@gmail.com Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 07/10/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA \u2013 Sala da Divis\u00e3o de Material de Patrim\u00f4nio, sito a Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 460, Bairro Base, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: almoxarifado.seinfra.rb@gmail.com ou pelo telefone 3223-6007 ramal (217).         Rio Branco, 29 de setembro de 2021. Ezir Monteiro de Ara\u00fajo Chefe Interino da Divis\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio Portaria n\u00ba 105/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 011000163/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 015/2021 Processo n\u00ba 24173/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/000637 e Centermedi Com\u00e9rcio de Produtos Hospitalares LTDA \u2013 CNPJ n\u00ba  03.652.030/0001-70. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, com a finalidade de atender as  Unidades de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Rio Branco, por um per\u00edodo de  aproximadamente 03 meses, de forma EMERGENCIAL.  Vig\u00eancia: 180 (cento e oitenta) dias. Valor: R$ 142.350,00 (cento e quarenta e dois mil, trezentos e cinquenta reais). Programa de Trabalho: 2122.0000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 3.3.90.32.00. Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio),114 (SUS), e 115 (Conv\u00eanio  Estadual). Data da Assinatura: 21 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada  Edivar Szymansky. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 069/2021 Objeto: Eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo - Kit Beb\u00ea ensacado. Origem: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  \u2013 SASDH Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 15h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 14 de outubro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 01 de outubro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br  N\u00ba 899145 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 29 de setembro de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 068/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de dispositivos m\u00f3veis port\u00e1teis do tipo Tablet. Origem: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 14 de outubro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 01 de outubro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br  N\u00ba 899142 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 29 de setembro de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 039/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (utens\u00edlios dom\u00e9sticos e outros) Origem:  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  - SASDH. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  14 outubro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 01 de outubro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br  n\u00ba 899041 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631- Rio Branco-AC \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 29 de setembro de 2021. K\u00e9zia Honorato da Silva Moraes Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 011000164/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 015/2021 Processo n\u00ba 24173/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e  Goldenplus Com\u00e9rcio de Medicamentos e Produtos Hospitalares LTDA  \u2013 CNPJ n\u00ba 17.472.278/0001-64. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, com a finalidade de atender as  Unidades de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Rio Branco, por um per\u00edodo de  aproximadamente 03 meses, de forma EMERGENCIAL.  Vig\u00eancia: 180 (cento e oitenta) dias. Valor: R$ 273.310,00 (duzentos e setenta e tr\u00eas mil, trezentos e dez reais). Programa de Trabalho: 2122.0000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 3.3.90.32.00. Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio),114 (SUS), e 115 (Conv\u00eanio Estadual). Data da Assinatura: 21 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada  Jackeline Andrade de Moura. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 011000167/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 015/2021 Processo n\u00ba 24173/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37  e Recol Distribuidora e Com\u00e9rcio LTDA \u2013 CNPJ n\u00ba 04.598.413/0001-70. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, com a finalidade de atender as  Unidades de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Rio Branco, por um per\u00edodo de  aproximadamente 03 meses, de forma EMERGENCIAL.  Vig\u00eancia: 180 (cento e oitenta) dias. Valor: R$ 43.000,00 (quarenta e tr\u00eas mil reais). Programa de Trabalho: 2122.0000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica). Elemento de despesa: 3.3.90.32.00. Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio),114 (SUS), e 115 (Conv\u00eanio Estadual). Data da Assinatura: 21 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada  Adalcimar Marques Am\u00e9rico. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA EXTRATO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 010/2021 Considerando que esta Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA, tem se ressentido a muito tempo de significativas car\u00eancias relacionadas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para atividades acess\u00f3rias, sejam  elas instrumentais ou complementares. Tais car\u00eancias s\u00e3o produtos,  principalmente, do ineg\u00e1vel alargamento das compet\u00eancias do \u00f3rg\u00e3o,  que traz como consequ\u00eancias imediatas exig\u00eancias relacionadas \u00e0s  atividades de suporte. Considerando que a Secretaria Municipal de  Meio Ambiente \u2013SEMEIA, realizou uma contrata\u00e7\u00e3o direta, contrato  n\u00ba 01150015/2021, por apenas 90 (noventa) dias os quais n\u00e3o foram  suficientes para a realiza\u00e7\u00e3o de um novo processo licitat\u00f3rio devido a  eventos imprevis\u00edvel que ocorreram e quais prejudicaram a conclus\u00e3o  do processo que tinha como objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados para suprir as necessidades da SEMEIA, visto a impossibilidade  de prorroga\u00e7\u00e3o de contrato com a empresa fornecedora dos servi\u00e7os,  MAIA E PIMENTEL, a \u00e9poca por motivos de irregularidade fiscal. Considerando que o novo processo de licita\u00e7\u00e3o j\u00e1 se encontra protocolado  na COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 CPL da Prefeitura  Municipal de Rio Branco Acre, na data de 18/08/2021, sob o n\u00famero de  protocolo 23671/2021, estando por tanto na fase externa do processo  licitat\u00f3rio, preg\u00e3o eletr\u00f4nico para contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em fornecimento de servi\u00e7os terceirizados de apoio t\u00e9cnico  administrativo e operacional; Considerando consulta \u00e0 Procuradoria  Geral do Munic\u00edpio pela possibilidade de contrata\u00e7\u00e3o direta do objeto  atrav\u00e9s de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o; Considerando ainda que os servi\u00e7os prestados por esta Secretaria s\u00e3o indispens\u00e1veis a continuidade  da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o p\u00fablico, e sua interrup\u00e7\u00e3o pode gerar preju\u00edzos  irrepar\u00e1veis, tais como morte dos animais do parque chico mendes que  necessitam de cuidados di\u00e1rios, paralisa\u00e7\u00e3o do recebimento dos res\u00edduos domiciliares coletados das resid\u00eancias da popula\u00e7\u00e3o de Rio Branco,  fechamento dos Parques Chico Mendes e Horto Florestal, por aus\u00eancia  de pessoal que realiza a manuten\u00e7\u00e3o, trabalha na portaria, poda de  \u00e1rvores, parte el\u00e9trica, ro\u00e7o, atendimento, e recep\u00e7\u00e3o da secretaria que  fica situada dentro do Horto Florestal, al\u00e9m do preju\u00edzo a salubridade e  ao patrim\u00f4nio. Considerando ainda o Parecer SAJ n\u00ba 2021.02.1130, da  lavra da Procuradora Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco, opinando pela  contrata\u00e7\u00e3o por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, observadas todas as formalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente; Considerando, ainda que a pessoa  jur\u00eddica a CLAER SERVI\u00c7OS GERAIS EIRELI, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ/MF sob n\u00ba 04.983.028/0002-28, com sede  no endere\u00e7o Rua B. n\u00ba 388, Quadra 27, Lote 05, Bairro Cidade Nova,  Parauapebas \u2013 PA, valor global de R$ 1.278.276,06 (Um milh\u00e3o, duzentos e setenta e oito mil, duzentos e setenta e seis reais e seis centavos),  per\u00edodo de 90 (noventa) dias; AUTORIZO a dispensa de licita\u00e7\u00e3o N\u00ba  010/2021, para Contrata\u00e7\u00e3o de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de m\u00e3o de obra  terceirizada, com fulcro no artigo n\u00ba 24 da Lei n\u00ba 8.666/93.  Rio Branco, Acre \u2013 17 de setembro de 2021. Publique-se.  Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto n\u00ba 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021 A Pregoeira comunica a REABERTURA DE PRAZO aos interessados  do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 021/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, que  tem como objeto o Fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios Perec\u00edveis,  atrav\u00e9s do OF\u00cdCIO/GAB/SEME/N\u00ba. 304/2021. Processo CPL 01/PMRB  N\u00b0. 076/2021 e no site www.licitacoes-e.com.br pelo n\u00ba 887613, fica  marcada a sua abertura para o dia 13 de outubro de 2021 \u00e0s 10h30min.  (dez horas e trinta minutos) hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Comunicamos ainda, que as datas de retiradas do edital ser\u00e3o do dia  30/09/2021 a 13/10/2021. Rio Branco-AC, 29 de setembro de 2021. J\u00e9ssica Dantas Benvindo Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 038/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os no fornecimento de self service. Origem:  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  15 outubro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 29 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 898762 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631- Rio Branco-AC \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 28 de setembro de 2021. Selma Sales de Mesquita Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021/SEFIN \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de  natureza continuada de Agenciamento de Viagens em n\u00edveis Intermunicipal, Nacional e eventualmente Internacional, em voos regulares, bem  como presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os correlatos de hospedagem em apartamento simples, duplo e/ou triplo, com fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o, para  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento da aquisi\u00e7\u00e3o (especifica\u00e7\u00f5es, quantitativos, prazo de entrega, etc)  pelo e-mail sefin.riobranco@gmail.com. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 06/10/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min Local: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN \u2013 Sala da Assessoria  de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos, sito a Rua Rui Barbosa, n\u00ba  285, Centro, Rio Branco/AC. OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: sefin.riobranco@ gmail.com ou pelo telefone 3212-7089. Rio Branco, 29 de setembro de 2021. Weverton D\u2019Avila de Farias Assessor de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos Decreto n\u00b0918/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERMO DE RESCIS\u00c3O AMIG\u00c1VEL DO CONTRATO/SEME/N\u00ba  049/2021 (PROCESSO N\u00ba. 165/2020 \u2013 CPL/PMRB) PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 045/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2020 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME,  doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado,  a empresa T. L. DISTRIBUIDORA LTDA, doravante denominada simplesmente CONTRATADA de comum e livre acordo, resolvem celebrar  o presente TERMO DE RESCIS\u00c3O AMIG\u00c1VEL do CONTRATO/SEME  N.\u00ba 049/2020, celebrado em 05/07/2021, com fundamenta\u00e7\u00e3o legal no  art. 79, inc. II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es abaixo pactuadas.  DO OBJETO: Constitui objeto do presente CONTRATO Aquisi\u00e7\u00e3o de  G\u00eaneros Aliment\u00edcios n\u00e3o Perec\u00edveis e Insumos para compor o Kit Escolar de Alimenta\u00e7\u00e3o para atender as demandas das unidades de Ensino Pertencentes a esta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia Anexo I do Edital. DA RESCIS\u00c3O AMIG\u00c1VEL: Fica rescindido de pleno direito, por acordo  entre as partes, o CONTRATO/SEME N.\u00ba 049/2020, com efeitos retroativos a partir de 05/07/2021. DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente termo de rescis\u00e3o amig\u00e1vel  sustenta-se no interesse e conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, conforme abaixo exposto, e encontra amparo legal no Artigo 79, inciso II e  \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/1993.  OS MOTIVOS PARA A RESCIS\u00c3O: \u00a71\u00ba A impossibilidade da CONTRATADA no fornecimento dos produtos no valor registrado na Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 022/2020 assinada no dia 09 de setembro de 2020  e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.880 no dia 15 de  setembro de 2020 nas p\u00e1ginas 86 a 88, considerando que foi dando inconformidade ao Pedido de Reequil\u00edbrio solicitado pela CONTRATADA,  como tamb\u00e9m, o vencimento da mesma, tornando assim, imposs\u00edvel  novas contrata\u00e7\u00f5es. Considerando ainda, que temos saldo na Ata SRP  n\u00ba 008/2021 do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 041/2021, possibilitando a contrata\u00e7\u00e3o do itens que ser\u00e1 rescindido. \u00a72\u00ba As partes firmam o presente termo de rescis\u00e3o amig\u00e1vel do CONTRATO/SEME N.\u00ba 049/2021 com fundamento no Artigo 79, inciso II, da  Lei 8.666/1993. DA QUITA\u00c7\u00c3O: As partes d\u00e3o plena e total quita\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es  pactuadas, renunciando a qualquer contesta\u00e7\u00e3o judicial ou extrajudicial  que diga respeito \u00e0 inexecu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o prestado, pagamentos, faturas, indeniza\u00e7\u00f5es ou compensa\u00e7\u00f5es referentes ao Contrato extinto por  este instrumento, haja vista que n\u00e3o houve pagamento e nem a presta\u00e7\u00e3o do Objeto desta rescis\u00e3o. DO FORO: As quest\u00f5es decorrentes deste instrumento, que n\u00e3o possam ser dirimidas administrativamente, ser\u00e3o processadas e julgadas  no Foro da cidade de Rio Branco/AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro  por mais privilegiado que seja. E, para firmeza e validade do que foi pactuado, lavrou-se o presente Termo de Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel de Contrato em 02 (duas) vias de igual teor  e forma, para que surtam um s\u00f3 efeito, as quais, depois de lidas, s\u00e3o  assinadas pelos representantes das partes e pelas testemunhas abaixo. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME DISTRATANTE RENATO REBOU\u00c7AS FRAN\u00c7A T.L. DISTRIBUIDORA LTDA DISTRATANTE ",
            "PREFEIRURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 379, DE 27 DE SETEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 14538/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28  de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de um m\u00eas referente ao per\u00edodo  aquisitivo 09-09-2005 a 08-09-2010, \u00e0 servidora Ada Barbosa Derze,  matr\u00edcula n\u00ba 546473-01, lotada na Controladoria-Geral do Munic\u00edpio - CGM, com in\u00edcio em 01-10-2021 e t\u00e9rmino em 01-11-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.                                                                                                                                       Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0377, DE 22 DE SETEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o processo n\u00ba 32083/2016. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-01-2010 a 01-01-2015 ao servidor Benedito Luiz Ferraz Nogueira, matr\u00edcula n\u00ba 1961-01, lotado na Secretaria Municipal de Infraestrutura  e Mobilidade Urbana - SEINFRA, com in\u00edcio em 15-10-2021 e t\u00e9rmino em 15-01-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 378, DE 22 DE SETEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o processo n\u00ba 20740/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo aquisitivo 10-08-1984 a 06-02-1991, ao servidor Benildo da Silva Damasceno, matr\u00edcula n\u00ba 15563-01, lotado na Secretaria Municipal de Infraestrutura  e Mobilidade Urbana - SEINFRA, com in\u00edcio em 20-09-2021 e t\u00e9rmino em 20-12-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a 20 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 200/2021 NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O POR INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO N.\u00ba 014/2021 - Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito  - Rio Branco - AC. O Superintendente da RBTRANS, em conformidade com as compet\u00eancias estabelecidas na Lei 9.503/97 - C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito  Brasileiro - CTB, e demais regulamenta\u00e7\u00f5es do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito - CONTRAN, especialmente a Resolu\u00e7\u00e3o 619/2016, ap\u00f3s esgotadas as tentativas de entrega via remessa postal, tendo em vista que os autos de infra\u00e7\u00e3o foram considerados regulares e consistentes, tendo sido  cumprido o estabelecido nos artigos 281 e 282 do CTB, NOTIFICA DA AUTUA\u00c7\u00c3O os propriet\u00e1rios ou infratores dos ve\u00edculos abaixo relacionados,  podendo ser interposta a DEFESA DA AUTUA\u00c7\u00c3O no prazo de at\u00e9 15 dias contados da data de publica\u00e7\u00e3o deste Edital. O formul\u00e1rio de defesa da autua\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser instru\u00eddo com no m\u00ednimo: o requerimento devidamente preenchido de forma leg\u00edvel e assinado,  acompanhado dos seguintes documentos: a) c\u00f3pia do auto de infra\u00e7\u00e3o, ou desta notifica\u00e7\u00e3o com c\u00f3pia da p\u00e1gina que conste a placa do ve\u00edculo,  ou de outro documento que conste a placa do ve\u00edculo ou o n\u00famero do auto de infra\u00e7\u00e3o; b) c\u00f3pia da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - CNH ou  outro documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial que comprove a assinatura do requerente ou procurador, se pessoa jur\u00eddica documento que comprove a  representa\u00e7\u00e3o; c) procura\u00e7\u00e3o especifica, quando for o caso; d) c\u00f3pia do CRLV (Certificado de Registro e Licenciamento do Ve\u00edculo); e) original e/ ou c\u00f3pia de outros documentos que possam fazer prova ou colaborar para o esclarecimento dos fatos alegados. O formul\u00e1rio de requerimento e  os demais documentos poder\u00e3o ser enviados e/ou entregues, no prazo acima estabelecido. Os Endere\u00e7os e formul\u00e1rios poder\u00e3o ser encontrados  e retirados no s\u00edtio eletr\u00f4nico www.riobranco.ac.gov.br. O padr\u00e3o de sequ\u00eancia de identifica\u00e7\u00e3o dos dados das infra\u00e7\u00f5es abaixo relacionadas s\u00e3o:  placa do ve\u00edculo, n\u00famero do auto de infra\u00e7\u00e3o, data da infra\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo da infra\u00e7\u00e3o/desdobramento. Rio Branco, 30 de setembro de 2021 An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 049/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 868056/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo: ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 050/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 868056/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 051/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 868056/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 052/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 868056/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 053/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 868056/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 868056/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 055/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 868056/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 056/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 868056/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 057/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 868056/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 059/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 868056/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 060/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 868056/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE -SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 061/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 868056/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 062/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 868056/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 063/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 868056/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 064/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 868056/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMAS EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 065/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 868056/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 065/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 868056/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO - SEPLAN Notifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 10/2021 A Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre, em cumprimento ao disposto no Artigo 2\u00ba da lei n\u00ba 9.452, de 20 de mar\u00e7o de 1997, NOTIFICA os Partidos Pol\u00edticos, os Sindicatos de Trabalhadores e Entidades Empresariais com sede neste munic\u00edpio, da libera\u00e7\u00e3o de recursos financeiros recebidos  a t\u00edtulo de transfer\u00eancias especial  da Uni\u00e3o atrav\u00e9s do Munic\u00edpio de Rio Branco.     Rio Branco, Ac, 28 de setembro de 2021.                                            Neiva Azevedo da Silva Tessinari                                                                                                                                                   Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento           ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 034/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa S.L. de Castro Eireli OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 851860/2017 \u2013 Vida saud\u00e1vel \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 11.235,30 (Onze mil duzentos e trinta e cinco reais e trinta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Samara Lima de Castro, representante da S.L. de Castro  Eireli, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 029/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa Damasceno & Cia LTDA. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de loca\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 851860/2017 \u2013 Vida Saud\u00e1vel \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo  de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 008/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 11.000,00 (Onze mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1258.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.811.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.2031.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Maria Saionara Soares Damasceno, representante da  Damasceno & Cia LTDA , como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 046/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa T.C. Bustamante - Eireli. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material de expediente para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 851860/2017 \u2013 Vida saud\u00e1vel \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo  de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 438,00 (Quatrocentos e trinta e oito reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Thiago Cavalcante Bustamante, representante da T.C.  Bustamante - eireli, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB   EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 061/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa Domin\u00f3 Comercio de Brinquedos Pedag\u00f3gicos LTDA. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material esportivo para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 851860/2017 \u2013 Vida saud\u00e1vel \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 4.295,56 (Quatro mil duzentos e noventa e cinco reais e cinquenta e seis centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Graciela Vivian Rozendo Saskoski, representante da  DOMIN\u00d3 COMERCIO DE BRINQUEDOS PEDAG\u00d3GICOS LTDA, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 063/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa J.R.P. Representa\u00e7\u00f5es Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Eireli. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO o fornecimento de material de expediente para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 851860/2017 \u2013 Vida Saud\u00e1vel \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo  de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 770,60 (Setecentos e setenta reais e sessenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Francisco Severino Iananes de Oliveira Junior, representante  da J.R.P. Representa\u00e7\u00f5es Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Eireli, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 064/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa Richard S. Miranda OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material de expediente para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 851860/2017 \u2013 Vida saud\u00e1vel \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo  de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 3.253,25 (tr\u00eas mil duzentos e cinquenta e tr\u00eas reais e vinte e cinco centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Richard Souza Miranda, representante da Richard S.  Miranda, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 075/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa J.R.P. Representa\u00e7\u00e3o Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Eireli. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material de expediente para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 877189/2018 \u2013 Campeonato Municipal de Futsal\u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es  contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 59,48 (Cinquenta e nove reis e quarenta e oito centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Francisco Severino Iananes de Oliveira J\u00fanior, representante  da J.R.P. Representa\u00e7\u00e3o Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Eireli, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 094/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa G.S. Silveira - ME. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 851860/2017 \u2013 Vida saud\u00e1vel \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 1.099,08 (Mil e noventa e nove reais e oito centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Daniel Nascimento Moura, representante da G.S. Silveira  - ME, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 096/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa S.L. de Castro. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 877189/2018 \u2013 Campeonato Municipal de Futsal \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es  contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 1.998,90 (Mil novecentos e noventa e oito reais e noventa Centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Samara Lima de Castro, representante da S.L.  de Castro, como contratada. "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 25/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 13/10/2021. Hor\u00e1rio: 09h00min  Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176. OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada em Servi\u00e7os de Consertos e Reparos Mec\u00e2nicos, Hidr\u00e1ulicos, El\u00e9tricos e Borracharia n\u00f3s Ve\u00edculos que Comp\u00f5em a Frota do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves. Rodrigues Alves-Ac, 29 de Setembro de 2021.   No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 041/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 078/2021  O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus/Acre vem, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com o que determina o Artigo 26 da Lei  Federal n\u00b0 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, e considerando o que consta do presente Processo Administrativo n\u00b0 078/2021, Ratifica a  declara\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 041/2021, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e de Confec\u00e7\u00f5es  (CAMISAS), com a finalidade de suprir as demandas decorrentes da IX Conferencia Municipal de Assist\u00eancia Social, de Santa Rosa do Purus, de  acordo com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia e o objeto devidamente especificado no QUADRO DE DETALHAMENTO, parte  integrante deste. Previs\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta dos recursos consignados na Entidade:  Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus, Programa de Trabalho; 01; 08.244.0011.2014 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social, elemento de despesa: 33.90.30.00.00.00.00, Material de Consumo; Fonte: 01. Empresa Contratada: DN DE SOUZA EIRELI, CNPJ: n\u00b0 33.917.751/0001 - 26, com sede na Rua do Tucum\u00e3, Bairro Mocinha Magalh\u00e3es, n\u00ba 149, na  cidade de Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.920-046, neste ato representado por seu representante legal o Senhor. Daniel Nogueira de Souza, portador  da c\u00e9dula de Identidade RG N\u00b0 381.234 SSP/AC e CPF sob o n\u00b0 807.800.242 - 49, doravante denominado CONTRATADO e. \u2013 Com o Valor total  de R$ 3.765,00 (tr\u00eas mil setecentos e sessenta e cinco reais). Santa Rosa do Purus, 29 de setembro de 2021. Valdir Genezio Kaxinaw\u00e1, Prefeito Municipal em exerc\u00edcio  "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 016/2021 \u2013 SRP Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93 e Lei n\u00b0 10.520/02, bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento dos  interessados, o julgamento das propostas de que trata o processo licitat\u00f3rio na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL sob o n\u00b0 016/2021 \u2013 SRP,  que Visa atender Registro de Pre\u00e7os para futura contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de malharia, destinados a atender a as demandas desta municipalidade,  tendo como vencedora as seguintes licitantes: JP PUBLICIDADE EIRELI, sagrou-se vitoriosa na fase de lances nos itens: 08 e 02, a empresa: C.M.  COSTA DA SILVA, sagrou-se vitoriosa na fase de lances nos itens: 06, 07 e 13, a empresa:  S. MATOS & SILVA LTDA, sagrou-se vitoriosa na fase  de lances nos itens: 30, 31 e 32, a empresa: YAGO DE LIMA CEMBRANI, sagrou-se vitoriosa na fase de lances nos itens: 01, 02, 03, 04, 14, 21,  22, 25 e 27, a empresa: DOMINIO COM\u00c9RCIO IMP. E EXP. EIRELI, sagrou-se vitoriosa na fase de lances nos itens: 05, 09, 10, 11, 12, 15, 16, 17,  18, 19, 20, 24, 26, 28 e 29. Constata-se que foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 016/2021 \u2013 SRP, em favor das empresas: \u2022  JP PUBLICIDADE EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00b0 22.988.668/0001-21, com o valor total de R$ 154.800 (cento e cinquenta e quatro mil e oitocentos reais); \u2022 C.M. COSTA DA SILVA, inscrita no CNPJ N\u00b0 10.567.460/0001-50, com o valor total de R$ 398.800,00 (trezentos e noventa e oito mil e oitocentos reais); \u2022 S. MATOS & SILVA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00b0 05.342.169/0001-43, com o valor total de R$ 143.500,00 (cento e quarenta e tr\u00eas mil e quinhentos reais); \u2022 YAGO DE LIMA CEMBRANI, inscrita no CNPJ N\u00b0 18.291.478/0001-83, com o valor total de R$ 715.070,00 (setecentos e quinze mil e setenta reais); \u2022 DOMINIO COM\u00c9RCIO IMP. E EXP. EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00b0 17.049.042/0001-10, com o valor total de R$ 118.200,00 (cento e dezoito mil e  duzentos reais); Por terem apresentado as propostas mais vantajosas para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal. Notifico e convoco a empresa supracitada, vencedora do certame, para no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis assinar a ata de registro e o termo contratual, se for o caso, que ter\u00e3o suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es reguladas pela Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 17 de setembro de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal PUBLIQUE-SE ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 022/2021 \u2013 SRP Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93 e Lei n\u00b0 10.520/02, bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento  dos interessados, o julgamento das propostas de que trata o processo licitat\u00f3rio na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL sob o n\u00b0 022/2021  \u2013 SRP, que Visa atender Registro de Pre\u00e7os para futura contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de tendas piramidais, destinados a atender a as  demandas desta municipalidade, tendo como vencedora as seguintes licitantes: KAMP\u00d4 PROMO\u00c7\u00d5E S E EVENTOS LTDA, que se sagrou  vitoriosa na fase de lances nos itens: 02, 03 e 06, a empresa: FORTE EMPREENDIMENTOS EIRELI, sagrou-se vitoriosa na fase de lances  nos itens: 01, 04, 05, 07 e 08 e a empresa:  LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI sagrou-se vitoriosa na fase de lances nos itens:  09 e 10, Constata-se que foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 022/2021 \u2013 SRP, em favor das empresas:  KAMP\u00d4 PROMO\u00c7\u00d5E S E EVENTOS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00b0 09.441.345/0001-55, com o valor total de R$ 57.800,00 (cinquenta e sete mil e  oitocentos reais); FORTE EMPREENDIMENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00b024.995.817/0001-05, com o valor total de R$ 542.250,00 (quinhentos e quarenta e dois  mil duzentos e cinquenta reais); LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00b0 07.204.141/0001-75, com o valor total de R$ 36.960,00 (trinta e seis mil novecentos e sessenta reais); Por terem apresentado as propostas mais vantajosas para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal.  Notifico e convoco a empresa supracitada, vencedora do certame, para no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis assinar a ata de registro e o termo contratual, se for o caso, que ter\u00e3o suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es reguladas pela Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 24 de setembro de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal PUBLIQUE-SE ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 036/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 016/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 20 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o registro de Pre\u00e7os para futura contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de malharia, destinado a atender as necessidades da municipalidade.  Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e o Licitante: JP PUBLICIDADE EIRELI, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ N\u00ba. 22.988.668/0001-21 e Insc. Est. N\u00ba 01.046.121/001-88, com sede na Rua Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o, 696 \u2013 Quinze  \u2013 Rio Branco - Acre neste ato representado pelo Senhor Jos\u00e9 Afonso Tomas, brasileiro (a), portador (a) da c\u00e9dula de identidade RG N.\u00ba 118.001  - SSP/AC e CPF n\u00ba 138.638.352-04, domiciliado (a) e residente em Rio Branco/AC.   ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e Sr. Jos\u00e9 Afonso Tomas, portador do  CPF n\u00ba 138.638.352-04 (Detentora da ata).   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 037/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 016/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 20 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o registro de Pre\u00e7os para futura contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de malharia, destinado a atender as necessidades da municipalidade.  Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e o Licitante: C.M. COSTA DA SILVA, pessoa jur\u00eddica de direito privado,  inscrita no CNPJ N\u00ba. 10.567.460/0001-50 e Insc. Est. N\u00ba 01.035.015/001-71, com sede na Rua Jaime Pereira, 33 \u2013 Conjunto Bela Vista \u2013 CEP:  69.911-346 - Rio Branco - Acre, neste ato representada pela Senhora Cleide Maria Costa da Silva, brasileiro (a), portador (a) da c\u00e9dula de identidade RG N.\u00ba 375617 - SSP/AC e CPF n\u00ba 635.136.042-20, domiciliado (a) e residente em Rio Branco/AC. ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e Sra. Cleide Maria Costa da Silva,  portadora do CPF n\u00ba 635.136.042-20 (Detentora da ata).   ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 038/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 016/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 20 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o registro de Pre\u00e7os para futura contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de malharia, destinado a atender as necessidades da municipalidade.  Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e o Licitante: S. MATOS & SILVA LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito  privado, inscrita no CNPJ N\u00ba. 05.342.169/0001-43 e Insc. Est. N\u00ba 01.013.772/001-44, com sede na Rua Siqueira Campos, 384 \u2013 Centro \u2013 CEP:  69.940.000 \u2013 Sena Madureira - Acre, neste ato representado pela Senhora Jhennifer Matos de Souza, brasileiro (a), portador (a) da c\u00e9dula de  identidade RG N.\u00ba1264903-1 - SSP/AC e CPF n\u00ba 984.710.902-87, domiciliado (a) e residente em Sena Madureira/AC.   ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e Sra. Jhennifer Matos de Souza, portadora do CPF n\u00ba 984.710.902-87 (Detentora da ata).   ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 039/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 016/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 20 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o registro de Pre\u00e7os para futura contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de malharia, destinado a atender as necessidades da municipalidade.  Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e o Licitante: YAGO DE LIMA CEMBRANI, pessoa jur\u00eddica de direito  privado, inscrita no CNPJ N\u00ba. 20.190.563/0001-05 e Insc. Est. N\u00ba 01.041.782/001-90, com sede na Rua Quintino Bocai\u00fava, 1606 \u2013 Bosque \u2013 CEP:  69.940.000 \u2013 Sena Madureira - Acre, neste ato representado pela Senhora Nic\u00e9ia de Lima Cembrani, brasileiro (a), portador (a) da c\u00e9dula de identidade RG N.\u00ba 139817- SSP/AC e CPF n\u00ba 513.572.322-68, domiciliado (a) e residente em Sena Madureira/AC. ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e Sra. Nic\u00e9ia de Lima Cembrani, portadora do CPF n\u00ba 513.572.322-68 (Detentora da ata).   ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 040/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 016/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 20 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o registro de Pre\u00e7os para futura contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de malharia, destinado a atender as necessidades da municipalidade.  Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e o Licitante: DOM\u00cdNIO COM\u00c9RCIO IMP. E EXP. EIRELI, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ N\u00ba. 17.049.042/0001-10 e Insc. Est. N\u00ba 01.035.578/001-10, com sede na Rua Bebeto Alves, 251 \u2013 S\u00e3o  Francisco \u2013 CEP: 69.901-558 \u2013 Rio Branco - Acre, neste ato representado pela Senhora Sandrerl\u00e9ia Melo de Garcia, brasileiro (a), portador (a) da  c\u00e9dula de identidade RG N.\u00ba 0321336 SSP/AC e CPF n\u00ba 656.129.142-53, domiciliado (a) e residente em Sena Madureira/AC. ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e Sra. Sandrerl\u00e9ia Melo de Garcia,  portadora do CPF n\u00ba 656.129.142-53 (Detentora da ata).   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 041/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 022/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 27 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Loca\u00e7\u00e3o de tendas piramidais para atender demandas da  municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e o Licitante: KAMP\u00d4 PROMO\u00c7\u00d5ES E EVENTOS LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ N\u00ba.  09.441.345/0001-55 e Insc. Est. N\u00ba 01.020.475/0001-34, com sede na Rua do Jasmim, 01 \u2013 Jardim  Tropical \u2013 CEP: 69.901-239 \u2013 Rio Branco - Acre, neste ato representado pelo Senhor Alex Costa Cruz, brasileiro (a), portador (a) da c\u00e9dula de  identidade RG N.\u00ba 189829 - SSP/AC e CPF n\u00ba 360.554.332-49, domiciliado (a) e residente em Rio Branco/AC.   ASSINAM: Sr\u00b0  Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e Sr. Alex Costa Cruz, portador do  CPF n\u00ba 360.554.332-49 (Detentora da ata).   ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 042/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 022/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 27 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Loca\u00e7\u00e3o de tendas piramidais para atender demandas da  municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e o Licitante: FORTE EMPREENDIMENTOS EIRELI, pessoa jur\u00eddica  de direito privado, inscrita no CNPJ N\u00ba.  24.995.817/0001-05 e Insc. Est. N\u00ba 01.052.079/001-13, com sede na Travessa Ant\u00f4nio Amaro, 21 \u2013 Nen\u00e9m  das Neves \u2013 CEP: 69.940-000 \u2013 Sena Madureira - Acre, neste ato representado pela Senhora Senara Franco Rebou\u00e7o, brasileiro (a), portador (a)  da c\u00e9dula de identidade RG N.\u00ba 11773162 - SSP/AC e CPF n\u00ba 015.819.812-36, domiciliado (a) e residente em Sena Madureira/AC.   ASSINAM: Sr\u00b0  Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e Sra. Senara Franco Rebou\u00e7o, portadora do CPF n\u00ba 015.819.812-36 (Detentora da ata).   ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 043/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 022/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 27 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Loca\u00e7\u00e3o de tendas piramidais para atender demandas da  municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e o Licitante: LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS - EIRELI, pessoa  jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ N\u00ba.  07.204.141/0001-75 e Insc. Est. N\u00ba 01.044.141/0001-24, com sede na Rua Ant\u00f4nio da Rocha Viana,  1373 \u2013 Isaura Parente \u2013 CEP: 69.918-308 \u2013 Rio Branco - Acre, neste ato representado pelo Senhor Mois\u00e9s Moraes Junqueira, brasileiro (a), portador (a) da c\u00e9dula de identidade RG N.\u00ba 0265997 - SSP/AC e CPF n\u00ba 585.797.962-53, domiciliado (a) e residente em Rio Branco/AC.   ASSINAM: Sr\u00b0  Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e Sr. Mois\u00e9s Moraes Junqueira, portadora do CPF n\u00ba 585.797.962-53 (Detentora da ata).   "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Portaria/Gab/Semas N\u00b005/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de   Elabora\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Assist\u00eancia Social, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  do Munic\u00edpio de Senador Guiomard - Acre e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 002 de 01 de janeiro de 2021,  CONSIDERANDO o art. 30 da Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancias Social \u2013 loas de que trata a condi\u00e7\u00e3o para os repasses financeiros, aos munic\u00edpios,  estados e distrito federal, a efetiva institui\u00e7\u00e3o e funcionamento de: I \u2013 Conselho de Assist\u00eancia Social, de composi\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria entre governo e sociedade civil; II \u2013 Fundo de Assist\u00eancia Social, com orienta\u00e7\u00e3o e controle do respectivo Conselho; III \u2013 Plano de Assist\u00eancia Social. CONSIDERANDO o art. 18 da Norma Operacional B\u00e1sica \u2013 NOBSUAS, que define o Plano como instrumento de planejamento estrat\u00e9gico que  organiza, regula e norteia a execu\u00e7\u00e3o da PNAS na perspectiva do SUAS. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar a comiss\u00e3o respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Assist\u00eancia Social composta das seguintes pessoas: Andreia Pereira da Silva Abreu \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social  Aline Tamires Alves de Oliveira \u2013 Secret\u00e1ria Executiva do CMAS  Andr\u00e9ia de Barros Rodrigues \u2013 Vice-presidente do CMAS  Joziano Martins de Lima \u2013 T\u00e9cnico Adjunto do SEMAS J\u00e9ssica Karoline de Souza Cruz \u2013 Psic\u00f3loga do CREAS Maria de F\u00e1tima Moura de Oliveira \u2013 Assistente Social do CRAS   Nicomedes Nunes de Souza \u2013 Psic\u00f3logo do CRAS   Art. 2\u00b0 - S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o: I \u2013 Elaborar e Sistematizar o diagn\u00f3stico socioterritorial. II - Realizar encontros com os segmentos da Assist\u00eancia Social para debater e elaborar propostas. III \u2013 Elabora a vers\u00e3o preliminar do Plano Municipal de Assist\u00eancia Social. IV \u2013 Encaminhar o plano Municipal de Assist\u00eancia Social ao Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social para an\u00e1lise e parecer. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 A comiss\u00e3o definir\u00e1 o calend\u00e1rio dos encontros e reuni\u00f5es para o processo de elabora\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Assist\u00eancia Social. Art. 3\u00b0 - O Plano Municipal de Assist\u00eancia Social dever\u00e1 ser encaminhado ao Conselho municipal de Assist\u00eancia Social no prazo m\u00e1ximo de 120  dias para an\u00e1lise e parecer com a publica\u00e7\u00e3o de resolu\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00b0 - Esta portaria entra em vigor com efeitos retroativos a 04 de agosto de 2021.  Senador Guiomard, Acre 28 de setembro de 2021. ANDREIA PEREIRA DA SILVA ABREU Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social Dec. n\u00b0002/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N.\u00ba 215/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0 021/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa SERTEC ODONTO  COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ (MF) N.\u00ba 04.130.919/0001-50. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os futuro, eventual e parcelado de MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA, com a respectiva reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as necess\u00e1rias dos equipamentos de Consult\u00f3rio Odontol\u00f3gico, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade  da Prefeitura de Senador Guiomard/AC. Valor Total: R$ 15.000,00 (quinze mil reais).  Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 29 de setembro de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da Silva e a Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, Dayana Costa dos Reis pela  Contratante, e a Sr\u00aa. Leylane Cavalcante L. Pereira, pela Contratada. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 216/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 012/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 015/2020 - CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL PARA O DESENVOLVIMENTO AMBIENTAL SUSTENT\u00c1VEL DO  NORTE DE MINAS \u2013 CODANORTE  Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC e a empresa MABEL\u00ca COM\u00c9RCIO DE VE\u00cdCULOS EIRELI - CNPJ N\u00ba 35.457.127/0001-19. Objeto: O Contrato tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo Automotivo do tipo unidade m\u00f3vel de sa\u00fade, para compor a frota da Secret\u00e1ria de Sa\u00fade  do Munic\u00edpio de Senador Guiomard-AC. Valor Total: R$ 230.206,30 (duzentos e trinta mil, duzentos e seis reais e trinta centavos). Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 28 de setembro de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da Silva pela Contratante, e a Sr\u00aa. Camile Vianna Freitas. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 217/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00b0 024/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a Empresa W.M. DE FIGUEIREDO NETO - ME, CNPJ N\u00ba 01.644.549/0001-81 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de \u00e1gua mineral natural sem g\u00e1s, acondicionada em gal\u00f5es de 20 (vinte) litros, para atender  as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC. Valor Total: R$ 1.600,00 (um mil e seiscentos reais) Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 28 de setembro de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da Silva e a Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, Dayana Costa dos Reis pela Contratante, e a Sr\u00aa. Daiane de Araujo da Silva, pela Contratada. 0,00 0,00 0,00 0,00 0,00 0,00 0,00 0,00 0,00 "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 105, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhes s\u00e3o conferidas por Lei, em especial o art. 60\u00ba, Inciso V, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio; CONSIDERANDO requerimento de afastamento protocolado pela servidora a seguir devidamente identificada; DECRETA: Art. 1\u00ba AFASTAR, a pedido, SILVIA GOMES VIANA, CPF N\u00b0 710.163.50244, do cargo em Comiss\u00e3o de Chefe de Gabinete da Casa Civil da Prefeita, no per\u00edodo de 08 a 10 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 106, DE 10 DE SETEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014;      RESOLVE: Art. 1\u00ba EXONERAR, a pedido, ELIENE DE LIMA CARVALHO, portadora  do CPF N\u00ba 011.664.822-86, ocupante do cargo de Professor, matr\u00edcula  n\u00ba 9615, do quadro de Pessoal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 09 de setembro de 2021.                      MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 107, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 Nomeia membros representantes de \u00d3rg\u00e3os Governamentais, N\u00e3o  Governamentais e Conselheiras de Honra para comporem o Conselho  Municipal dos Direitos da Mulher \u2013 CMDM, para o bi\u00eanio 2021/2023. O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, prevista pelo Art. 60, Incisos  V e VII da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear os membros representantes dos \u00d3rg\u00e3os Governamentais, N\u00e3o Governamentais e Conselheiras de Honra para comporem  o Conselho Municipal dos Direitos da Mulher \u2013 CMDM, para o bi\u00eanio  2021/2023, correspondente ao per\u00edodo de 20 de julho de 2021 a 20 de  julho de 2023: I \u2013 \u00d3rg\u00e3os Governamentais: a) Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social /Coordenadoria Municipal  de Pol\u00edticas para as Mulheres; 1. Titular: Maria do Perp\u00e9tuo Socorro de Jesus Ara\u00fajo 2. Suplente: Cheila Souza Portela b) Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social /SEMSA; 1. Titular: Camila Figueiredo de Albuquerque 2. Suplente: Denise Figueiredo c) Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA; 1. Titular: Francinez Nascimento Correia 2. Suplente: Vilcilene Machado d) Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME; 1. Titular: Maria Lucicleia Nery De Lima 2. Suplente: Elivangela Da Silva Machado II - \u00d3rg\u00e3os n\u00e3o Governamentais: a) Pelos Movimentos de Mulheres UTM; 1. Titular: Marli Falc\u00e3o das Chagas 2. Suplente: Vangileia Roberta De Paiva b) Movimento de Mulheres REMUT, 1. Titular: Maria Jos\u00e9 Bento da Silva 2. Suplente: Rosa Maria da Silva Lima c) Organiza\u00e7\u00e3o das Mulheres Ind\u00edgenas do Acre, Sul do Amazonas e  Noroeste de Rond\u00f4nia \u2013 SITOAKORE; 1. Titular: Edna Luiza Alves Yawanawa 2. Suplente: Ant\u00f4nia da Silva Kaxinawa d) Sindicato dos Trabalhadores Rurais/ representantes das agricultoras. 1. Titular: Francisca Das Chagas Barbosa 2. Suplente: Raimunda Roneida de Lima Farrapo III \u2013 Conselheiras de Honra: Maria Lucineia Nery de Lima Menezes Jana\u00edna Ara\u00fajo Furtado Acioli  Francisca Arag\u00e3o Leite Art. 2\u00ba - Observando os documentos constantes em Ata de 20 de julho  de 2021, enviada a este Gabinete para tomada de providencias cab\u00edveis. Fica estabelecido a diretoria do Conselho Municipal dos Direitos  da Mulher \u2013 CMDM, para o bi\u00eanio 2021/2023, com t\u00e9rmino do mandato  em 20 julho 2023. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL DECRETO N\u00ba 108, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 847/2015;  CONSIDERANDO solicita\u00e7\u00e3o de vac\u00e2ncia do cargo para assumir outro cargo inacumul\u00e1vel protocolado pelo servidor a seguir devidamente  identificado, em 23 de setembro de 2021; CONSIDERANDO que a Lei Municipal n\u00ba 847/2015 faz men\u00e7\u00e3o, em seu  Art. 33 - a vac\u00e2ncia do cargo p\u00fablico decorrer\u00e1 de: I - exonera\u00e7\u00e3o; II  - demiss\u00e3o; III - readapta\u00e7\u00e3o; IV - aposentadoria; V - posse em outro  cargo inacumul\u00e1vel; VI \u2013 falecimento.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Declarar a vac\u00e2ncia do cargo de Auxiliar Administrativo, ocupado  pela servidora, MARIA VANESSA DE ARA\u00daJO LIMA, CPF N\u00ba 965.315.68291, matricula n\u00ba 8516, por motivo de posse em outro cargo inacumul\u00e1vel,  nos termos do artigo 33, inciso V da Lei Municipal n\u00ba 847/2015. Art. 2\u00ba  A vac\u00e2ncia de que trata o art. 1\u00ba deste decreto, ser\u00e1 pelo prazo  de 03 (tr\u00eas) anos, ou antes, desde que a pedido do servidor, a partir do  dia 01 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de novembro de 2021. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL DECRETO N\u00ba 109, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a Convoca\u00e7\u00e3o da \u201cVI Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade\u201d de  Tarauac\u00e1 \u2013 Acre A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica convocada a VI Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade, a realizar-se  no dia 21 de outubro de 2021, as 07h30min no Centro Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Permanente \u2013 CEDUP localizado na Rua Benjamin Constant n\u00b01350  - em Tarauac\u00e1 - Acre, promovida pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Art. 2\u00ba A Confer\u00eancia desenvolver\u00e1 seus trabalhos sob o tema \u201cSUS \u2013 O  DESAFIO DE SER \u00daNICO\u201d. Art. 3\u00ba A Confer\u00eancia ser\u00e1 presidida pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade  (e na aus\u00eancia ou impedimento eventual pelo seu representante legal)  e para a realiza\u00e7\u00e3o das atividades a VI Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade  contar\u00e1 com Comiss\u00e3o Organizadora, tendo como coordenadora geral  Gl\u00f3ria Maria de Oliveira Silva Braz. Art. 4\u00ba O Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade expedir\u00e1, mediante portaria o  Regimento Interno da VI Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade, a ser elaborado e aprovado pelo Conselho Municipal de Sa\u00fade. Art. 5\u00ba As despesas com a realiza\u00e7\u00e3o da VI Confer\u00eancia Municipal de  Sa\u00fade, ocorrer\u00e3o a cargo dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios pr\u00f3prios da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Art. 6\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL Ata de Reassun\u00e7\u00e3o de Cargo  Aos 27 (vinte e sete) dias do m\u00eas de setembro do ano de 2021 (dois  mil e vinte e um), \u00e0s 07h00min, no Pr\u00e9dio da Prefeitura, localizado  na Rua Coronel Juv\u00eancio de Menezes, n\u00b0 395 (trezentos e noventa e  cinco), no Gabinete da Prefeita da cidade de Tarauac\u00e1 \u2013 AC realizouse o Ato de Reassun\u00e7\u00e3o do Cargo de Prefeito, transferido pelo VicePrefeito RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO, brasileiro, casado,  portador do RG n\u00ba 056490-SSP/AC e CPF: 035.895.792-34, que havia  assumido pelo motivo da titular MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA  MENEZES, brasileira, casada, portadora do RG: 371588 SSP/AC e  CPF: 671.425.242-00, precisar se ausentar para tratar de assuntos  de interesse da municipalidade na busca da libera\u00e7\u00e3o de emendas  parlamentares nos minist\u00e9rios na cidade de BRASILIA - DF. E para  constar, eu, ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS DE SOUZA, lavrei a  presente ata, que ser\u00e1 assinada por mim, pelo transmitente e quem  mais de direito for. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL Ata de Transmiss\u00e3o de Cargo de Prefeito  Aos 28 (vinte e oito) dias do m\u00eas de setembro do ano de 2021 (dois mil  e vinte e um), \u00e0s 14h00min, no Pr\u00e9dio da Prefeitura, localizado na Rua  Coronel Juv\u00eancio de Menezes, n\u00b0 395 (trezentos e noventa e cinco) no  Gabinete da Prefeita desta cidade de Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, realizou-se o  Ato de Transmiss\u00e3o de Cargo de Prefeito, transferido pela titular MARIA  LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES, brasileira, casada, portadora  do RG: 371588 SSP/AC e CPF: 671.425.242-00, ao Vice-Prefeito  RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO, brasileiro, casado, portador  do RG n\u00ba 056490-SSP/AC e CPF: 035.895.792-34, onde a mesma ir\u00e1  participar  do evento  com o Ministro da Educa\u00e7\u00e3o Milton Ribeiro, que  ser\u00e1 realizado no centro de Conven\u00e7\u00f5es da Universidade Federal do  Acre \u2013 UFAC e Reuni\u00e3o da Bancada Federal do Acre e Prefeitos  no  Audit\u00f3rio da AMAC na cidade de RIO BRANCO - ACRE. E para constar,  eu, ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS DE SOUZA, lavrei a presente ata,  que ser\u00e1 assinada por mim, pelo transmitente e quem mais de direito  for. ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 020/2021 \u2013 PROCESSO N\u00ba 668/2021 Fica retificado o termo de ratifica\u00e7\u00e3o publicado no DOE n\u00ba 13.068, pg.  123 de 22/06/2021, ONDE SE L\u00ca: M.E.DA SILVA ALBUQUERQUE \u2013 EIRELI, vencedora dos itens 01, 02, 04, 06, 07, 08 e 10 com o valor total  de R$ 341.307,12 e a  C. M. PRADO FIGUEIREDO EIRELI, inscrita  no CNPJ: 19.382.956/0001-23, vencedora dos itens 03, 05, 09, 11 e  12 com o valor total de R$ 93.104,00  . LEIA S\u00ca: M.E.DA SILVA ALBUQUERQUE \u2013 EIRELI, vencedora dos itens 01, 02, 04, 06, 07, 08 e 10  com o valor total de R$ 343.979,92  e a  C. M. PRADO FIGUEIREDO  EIRELI, inscrita no CNPJ: 19.382.956/0001-23, vencedora dos itens 03,  05, 09, 11 e 12 com o valor total de R$ 91.800,00. "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 23 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 28 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 28 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 013/2021 PROCESSO ELETR\u00d4NICO N\u00ba 141.218 OBJETO: A presente licita\u00e7\u00e3o tem como objeto o Registro de Pre\u00e7os visando a futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o, sob demanda, de pessoal jur\u00eddica  especializada no fornecimento de MATERIAL PERMANENTE (CADEIRA POLTRONA TIPO PRESIDENTE), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es  e obriga\u00e7\u00f5es constantes deste Termo de Refer\u00eancia, visando atender as  demandas da Diretoria de Auditoria Financeira e Or\u00e7ament\u00e1ria \u2013 DAFO,  tudo em conformidade com as condi\u00e7\u00f5es do Edital e seus Anexos. DATA, HOR\u00c1RIO DE ABERTURA E RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS: 19/10/2021, \u00e0s 08h30min (hor\u00e1rio local). LOCAL: Sede do Tribunal de Contas do Estado do Acre\u2013 TCE/AC, Av.  Cear\u00e1, n\u00ba 2.994 \u2013 Bairro 7\u00ba BEC \u2013 Rio Branco \u2013 AC, CEP: 69.918-111  e-mail: cpl@tce.ac.gov.br, telefone (68) 3025-2071/2069. RETIRADA DO EDITAL: O edital poder\u00e1 ser obtido a partir do  30/09/2021, atrav\u00e9s do site: sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/   ou poder\u00e1 ser solicitado pelo e-mail: cpl@tce.ac.gov.br, ou ainda excepcionalmente na sede do Tribunal de Contas do Estado do Acre, na  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, de segunda a sexta, no hor\u00e1rio das  07h00min \u00e0s 13h00min. Considerando a Portaria TCE/AC n\u00ba 60, de 23 de mar\u00e7o de 2020, que estabeleceu no \u00e2mbito deste Tribunal, as medidas para redu\u00e7\u00e3o do potencial  cont\u00e1gio da COVID-19, solicitamos aos licitantes interessados que compare\u00e7am usando m\u00e1scara, bem como obede\u00e7am a dist\u00e2ncia estabelecida.  Rio Branco-AC, 29 de setembro de 2021.    Djailson Firmino de Moura Pregoeiro-Portaria n\u00ba 016/2021 - CPL/TCE-AC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1  RATIFICA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO POR INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O A Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nossa da Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos da Dispensa com CARTA EXCLUSIVIDADE, contida no Processo  n\u00b0.086/2021, e feita pelo PARECER ANSSAU/DIRJUR, que, com fundamento na Lei Federal n\u00b0 8.666/93, resolve RATIFICAR a DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando a  Contrata\u00e7\u00e3o de   Servi\u00e7os de desinstala\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o, calibra\u00e7\u00e3o, alinhamento e teste  do equipamento de Raio X  Fixo modelo RADSPEED MF N\u00ba DE S\u00c9RIE  3M5262AB014 marca SHIMADZU para o Hospital Regional do Juru\u00e1.  Empresa Ganhadora: SHIMADZU DO BRASIL COM\u00c9RCIO LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 58.752.460/0001- 56, no valor total de R$ 27.700,00 (Vinte Sete Mil e Setecentos Reais). A despesa decorrente deste ocorrer\u00e1 pelo V Termo de Parceria SESACRE/ANSSAU \u2013 Fonte de Recurso: 100( Recursos pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rio)  e/ou  400 (transfer\u00eancias de Recursos do sistema \u00danico de Sa\u00fade-SUS  de origem da Uni\u00e3o). Rio Branco \u2013 AC, 30 de Setembro de 2021. Joana Pedro dos Santos Presidente da   ANSSAU ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1  AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 049/2021 C.E.L/ANSSAU A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O comunica aos interessados  que o Preg\u00e3o acima mencionado, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba  13.133 P\u00e1g. 131,  fica prorrogado a data de sua abertura para o dia 06/10/2021  \u00e0s 09h00min, Hor\u00e1rio Bras\u00edlia), no site http://www.publinexo.com.br. Em fun\u00e7\u00e3o  de retifica\u00e7\u00e3o no edital, comunicamos ainda, que as datas da retiradas do edital  dos dias 29/09/2021 \u00e1 13/10/2021, no site acima, maiores informa\u00e7\u00f5es: Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade - Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, Telefone  (68) 98408-9051, das 09 \u00e0s 17h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Rio Branco \u2013 AC, 29 de setembro de  2021 Ana Paula de Sales C. Cardoso  Pregoeira ",
        "EDIPAN AGROPECU\u00c1RIA S/A CNPJ.  04.598.553/0001-49 NIRE 1230000048-1 ATA DA ASSEMBLEIA GERAL ORDIN\u00c1RIA E EXTRAORDIN\u00c1RIA  Data, Hora e Local: Assembleia Geral Ordin\u00e1ria e Extraordin\u00e1ria, realizada em 25 de maio de 2021, \u00e0s 09 horas, na sede social, na Avenida  Cear\u00e1, Galeria do Est\u00e1dio Jos\u00e9 Melo, n\u00ba. 1.276, Loja 15C, CEP 69.905000, Bairro Capoeira, na Cidade de Rio Branco/Acre. Convoca\u00e7\u00e3o \u2013 Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00f5es: 13.046, 13.047 e 13.048 nos dias 18, 19 e 20 de maio  de 2021, e Jornal OPINI\u00c3O nos dias 19, 20 e 21 de maio de 2021. Presen\u00e7as \u2013 Compareceu a totalidade dos acionistas com direito a voto,  registrados no livro Presen\u00e7a de Acionistas. Composi\u00e7\u00e3o da Mesa \u2013 Verificado o qu\u00f3rum necess\u00e1rio \u00e0 instala\u00e7\u00e3o  da Assembleia Geral Ordin\u00e1ria e Extraordin\u00e1ria, a mesa foi composta  por Wilson Lopes Isquierdo, Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o  e Edmar Sanches Cordeiro, convidado para secretariar esta reuni\u00e3o.  Ordem do Dia: Ordin\u00e1ria Aprecia\u00e7\u00e3o, discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio Anual da Administra\u00e7\u00e3o,  das Demonstra\u00e7\u00f5es Financeiras e as Demonstra\u00e7\u00f5es Cont\u00e1beis, referente ao exerc\u00edcio social encerrado em 31 de dezembro de 2020.  outros assuntos de interesse da sociedade. Extraordin\u00e1ria Convocamos os senhores acionista: Irapuan Franco de Mendon\u00e7a, possuidor de 767 a\u00e7\u00f5es prefer\u00eancia classe \u201cB\u201d, e Isaac Michan possuidor de 93  classe \u201cA\u201d para negocia\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es pelo valor patrimonial da sociedade;  Transforma\u00e7\u00e3o da Sociedade An\u00f4nima Fechada, em Sociedade Empres\u00e1ria Limitada.  Delibera\u00e7\u00f5es: 1 - Instalada a ASSEMBL\u00c9IA GERAL ORDIN\u00c1RIA, por  unanimidade decidiu aprovar sem reservas  O relat\u00f3rio anual da Administra\u00e7\u00e3o, as Demonstra\u00e7\u00f5es Financeiras e as Demonstra\u00e7\u00f5es Cont\u00e1beis relativas ao exerc\u00edcio social encerrado em 31 de dezembro de  2020. Ratificando-se, assim, os atos praticados pelos Administradores.  2- Instalada a ASSEMBLEIA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA \u2013 por unanimidade os acionistas presentes Edmar Sanches Cordeiro, Wilson Lopes  Isquierdo e Nalygia Cristine de Oliveira Lopes Cordeiro, decidiram aprovar a transforma\u00e7\u00e3o da Sociedade An\u00f4nima Fechada , em Sociedade  Empres\u00e1ria Limitada visto que 1.895.000 a\u00e7\u00f5es PNB que estavam na  carteira do Fundo de Investimentos da Amaz\u00f4nia \u2013 FINAN, foram adquiridas pelos acionistas presentes, no leil\u00e3o 192 de 17/09/2020. - 767  a\u00e7\u00f5es PNB adquirida pelo acionista Irapuan Franco de Mendon\u00e7a no  leil\u00e3o 193 de 17/12/2020; 93 a\u00e7\u00f5es PNA adquirida pelo acionista Isaac  Michan no leil\u00e3o n\u00ba 73\u00ba de 13/12/1990.  A posi\u00e7\u00e3o do Capital Social antes da transforma\u00e7\u00e3o da Sociedade An\u00f4nima Fechada, em Sociedade Empres\u00e1ria Limitada e a seguinte:  Ap\u00f3s a transforma\u00e7\u00e3o da Sociedade, as 2.584.247 ( Dois milh\u00f5es, quinhentos e oitenta e quatro mil, duzentos e quarenta  sete ) a\u00e7\u00f5es sem valor nominal, totalizando o capital integralizado  de  R$ 2.531.858,71 ( Dois milh\u00f5es, quinhentos trinta um mil, oitocentos cinquenta oito reais e setenta um centavos ) ora transformados pelo valor  patrimonial com base no balan\u00e7o em 31/12/2020 o que resultou o valor  das a\u00e7\u00f5es em 0,2682297 e passou a valer o capital R$ 693.171,82 (  seiscentos e noventa e tr\u00eas mil, cento  setenta e um reais, oitenta e dois  centavos). Que ficou em tesouraria o valor de R$ 231,82 ( duzentos e  trinta um reais e oitenta e dois centavos), sendo consolidado o valor R$  692.940,00 ( seiscentos noventa dois mil, novecentos e quarenta reais),  para integrar a Sociedade Empresaria Limitada, que ser\u00e3o transformadas em cotas e distribu\u00eddos aos s\u00f3cios constantes no Contrato Social,  ficando em tesouraria a demais a\u00e7\u00f5es n\u00e3o distribu\u00eddas em cotas.   Retiram-se da sociedade os s\u00f3cios: Edmar Sanches Cordeiro, CPF  051.602.432-91, portador de 1.285.361 a\u00e7\u00f5es, totalizando o valor de R$  1.259.196,91 passou a valer 344.772 cotas no valor de R$ 1,00 cada  cota, totalizando R$ 344.772,00;  Wilson Lopes Isquierdo, CPF 048.769.971-87, portador de 1.291.161  a\u00e7\u00f5es, totalizando o valor R$ 1.264.965,93 passou a valer 346.327 cotas no valor de R$ 1,00 cada cota, totalizando R$ 346.327,00; Nalygia Cristine de Oliveira Lopes Cordeiro, CPF 615.607.402-30, portador de 6.865 a\u00e7\u00f5es, totalizando o valor R$ 6.865,51 passou a valer  1.841 cotas no valor de R$ 1,00 cada cota, totalizando R$ 1.841,00; Em consequ\u00eancia retira-se tamb\u00e9m do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o,  bem como os DIRETORES Edmar Sanches Cordeiro \u2013 Presidente, Wilson Lopes Isquierdo \u2013 Diretor T\u00e9cnico.   Os acionistas presentes, informam aos demais acionistas, Senhores  Irapuan Franco de Mendon\u00e7a, portador de 767 a\u00e7\u00f5es, totalizando o valor R$ 737,36, e valor patrimonial R$ 205,00; Isaac Michan, portador de 93 a\u00e7\u00f5es, totalizando valor R$ 93,00, e valor  patrimonial R$ 24,00;  Que o valor para o recesso da sociedade, resgate ou renegocia\u00e7\u00e3o de  suas referidas a\u00e7\u00f5es, est\u00e3o dispon\u00edveis na tesouraria pelo valor patrimonial em 31/12/2020. Encerramento \u2013 Nada mais havendo a tratar, foi suspensa a reuni\u00e3o  pelo tempo necess\u00e1rio \u00e0 lavratura desta Ata, a qual, depois de reaberta,  foi lida e achada conforme e foi assinada por todos os presentes. Acionistas Presentes: Edmar Sanches Cordeiro, Wilson Lopes Isquierdo e Nalygia Cristine de Oliveira Lopes Cordeiro. Declaro que a presente Ata \u00e9 c\u00f3pia fiel e autentica da Ata original lavrada no livro pr\u00f3prio. Rio Branco-Ac, 25 de maio de 2021. Wilson Lopes Isquierdo                                               Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o                               Edmar Sanches Cordeiro             Secret\u00e1rio ",
        "JANAINA RIBEIRO PEREIRA CPF n\u00ba. 862.359.582-34 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC,  a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica-LAU, para a atividade de Produ\u00e7\u00e3o de Carv\u00e3o  vegetal (Carvoaria-at\u00e9 5 fornos), localizado \u00e0 Rodovia BR 317 Km 30 \u2013  Ramal S\u00e3o Jo\u00e3o, km 7, Zona Rural, munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC ",
        "MARCIO ROCHA LUCENA Torna p\u00fablico que requereu do Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica - LAU para a atividade de Licenciamento de P\u00e1tio  Externo na Fazenda Colorado, localizado na BR 317 km 44, Zona Rural,  munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC.  "
    ]
}