{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.076, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar JOS\u00c9 RAIMUNDO ALVES DE SOUZA do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, da Secretaria de Estado da Fazenda -  SEFAZ, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 2.409, de 29 de maio de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.077, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 10.048, de 14 de setembro de  2021, que exonerou MARIA JOS\u00c9 ALVES DE SOUZA do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes \u2013 SEE.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.078, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 10.049, de 14 de setembro de  2021, que exonerou JOS\u00c9 VALCLEIR CARVALHO DO NASCIMENTO  do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, da Secretaria de Estado da  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte \u2013 SEE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.079, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 Declara de utilidade p\u00fablica, para fins de desapropria\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter de  urg\u00eancia, as benfeitorias que especifica e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso IV, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em vista  o disposto no art. 5\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d e \u201ci\u201d, do Decreto-Lei n\u00ba 3.365, de 21 de  junho de 1941, DECRETA: Art. 1\u00ba Fica declarada de Utilidade P\u00fablica, para fins de desapropria\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel ou judicial, em car\u00e1ter de urg\u00eancia, as benfeitorias constantes  na \u00e1rea de terra constru\u00edda de 72,1m\u00b2, localizadas no Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, na Rua Raimundo Bezerra, possu\u00eddas por M\u00e1rcia  Ferreira da Silva. Art. 2\u00ba A presente desapropria\u00e7\u00e3o destina-se \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das obras de  urbaniza\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, ap\u00f3s constatado  processo de eros\u00e3o que imp\u00f5e risco iminente de desmoronamento da  casa constru\u00edda pr\u00f3xima \u00e0s encostas. Art. 3\u00ba As despesas decorrentes da desapropria\u00e7\u00e3o a que se refere o  presente decreto correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 754/001,  Programa de Trabalho 17.512.1409.4243.0000; Elemento de Despesas  44.90.93.00.00, Fonte de Recursos: 100. Art. 4\u00ba Fica a Procuradoria Geral do Estado do Acre autorizada a tomar  as medidas administrativas e/ou judiciais cab\u00edveis para efetiva\u00e7\u00e3o da  presente desapropria\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.080, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 Declara de utilidade p\u00fablica, para fins de desapropria\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter de  urg\u00eancia, as benfeitorias que especifica e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso IV, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em vista  o disposto no art. 5\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d e \u201ci\u201d, do Decreto-Lei n\u00ba 3.365, de 21 de  junho de 1941, DECRETA: Art. 1\u00ba   Fica declarada de Utilidade P\u00fablica, para fins de desapropria\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel ou judicial, em car\u00e1ter de urg\u00eancia, as benfeitorias constantes  na \u00e1rea de terra constru\u00edda de 37, 3m\u00b2, localizadas no Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, na Rua Raimundo Bezerra, possu\u00eddas por Maria  Ferreira da Silva. Art. 2\u00ba A presente desapropria\u00e7\u00e3o destina-se \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das obras de  urbaniza\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, ap\u00f3s constatado  processo de eros\u00e3o que imp\u00f5e risco iminente de desmoronamento da  casa constru\u00edda pr\u00f3xima \u00e0s encostas. Art. 3\u00ba As despesas decorrentes da desapropria\u00e7\u00e3o a que se refere o  presente decreto correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 754/001,  Programa de Trabalho 17.512.1409.4243.0000; Elemento de Despesas  44.90.93.00.00, Fonte de Recursos: 100. Art. 4\u00ba Fica a Procuradoria Geral do Estado do Acre autorizada a tomar  as medidas administrativas e/ou judiciais cab\u00edveis para efetiva\u00e7\u00e3o da  presente desapropria\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.092, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 Declara de utilidade p\u00fablica, para fins de desapropria\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter de  urg\u00eancia, as benfeitorias que especifica e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso IV, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em vista  o disposto no art. 5\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d e \u201ci\u201d, do Decreto-Lei n\u00ba 3.365, de 21 de  junho de 1941, DECRETA: Art. 1\u00ba Fica declarada de Utilidade P\u00fablica, para fins de desapropria\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel ou judicial, em car\u00e1ter de urg\u00eancia, as benfeitorias constantes na \u00e1rea de terra constru\u00edda de 100m\u00b2, localizadas no Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo, na Rua Raimundo Bezerra, possu\u00eddas pela Col\u00f4nia de Pescadores de Aquicultores Z-11 de Marechal Thaumaturgo. Art. 2\u00ba A presente desapropria\u00e7\u00e3o destina-se \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das obras de  urbaniza\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, ap\u00f3s constatado  processo de eros\u00e3o que imp\u00f5e risco iminente de desmoronamento da  casa constru\u00edda pr\u00f3xima \u00e0s encostas. Art. 3\u00ba As despesas decorrentes da desapropria\u00e7\u00e3o a que se refere o  presente decreto correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 754/001,  Programa de Trabalho 17.512.1409.4243.0000; Elemento de Despesas  44.90.93.00.00, Fonte de Recursos: 100. Art. 4\u00ba Fica a Procuradoria Geral do Estado do Acre autorizada a tomar  as medidas administrativas e/ou judiciais cab\u00edveis para efetiva\u00e7\u00e3o da  presente desapropria\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "GABINETE DO VICE-GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO VICE-GOVERNADOR DO ESTADO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO/GABVICE N\u00ba 003/2020 TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba.003/2020 (DOE N\u00ba 12.772) PROCESSO SEI N\u00ba. 0009.003213.00001/2020-91 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia do CONTRATO/GABVICE N\u00ba 003/2020, nos termos do  art. 57, II, \u00a7 2\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93, tudo em conformidade com a documenta\u00e7\u00e3o constante nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO: O prazo de vig\u00eancia mencionado na cl\u00e1usula primeira fica prorrogado pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, com  t\u00e9rmino em 02 de mar\u00e7o de 2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste termo correra por conta do Programa de Trabalho: 450.04.122.2246.4265.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  de despesas Administrativas do Gabinete do Vice-Governador - Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 (RP) LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 01 de mar\u00e7o de 2021. ASSINAM: Isaque F\u00e9lix Ximenes - pela contratante e Josenir Maria da Silva Rodrigues - pela contratada ",
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO VICE-GOVERNADOR DO ESTADO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO/GABVICE N\u00ba 015/2019 TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba.010/2019 (DOE N\u00ba 12.649) PROCESSO ADM N\u00ba. 0010929-3/2019 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia do CONTRATO/GABVICE N\u00ba 015/2019, nos termos do  art. 57, II, \u00a7 2\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93, tudo em conformidade com a documenta\u00e7\u00e3o constante nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO: O prazo de vig\u00eancia mencionado na cl\u00e1usula primeira fica prorrogado pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, com  t\u00e9rmino em 17 de setembro de 2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste termo correra por conta do Programa de Trabalho: 450.04.122.2246.4265.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  de despesas Administrativas do Gabinete do Vice-Governador - Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 (RP) LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 17 de setembro de 2022. ASSINAM: Ant\u00f4nio Marcos da Silva Velasquez - pela contratante e Felipe Fagundes de Souza - pela contratada "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 432, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 REVOGAR a Portaria n\u00ba 989 de 10 de dezembro de 2020 que lotou a Escriv\u00e3 de Pol\u00edcia Civil DANIELLE FURTADO ZAIRE  na Delegacia de  Pol\u00edcia Civil de Cruzeiro do Sul-Acre. II - LOTAR a referida servidora para desempenhar suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia Especializada de Atendimento \u00e0 Mulher e de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Crian\u00e7a e  ao Adolescente do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013Acre DEMPCA. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 017/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 124/2021 \u2013 CPL 05 VALIDADE: 12 (doze) meses. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender a necessidades do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses. Rio Branco \u2013 AC, 15 de setembro de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Sra. Rosana Miranda Rodrigues, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  Empresa: MP\u00c9RIO IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE BANDEIRAS EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba. 21.589.394/0001-35, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o  n\u00ba 10.619.617-0, com sede na Rua Rodrigo Veiga Gouthier, s/n, quadra 31, Lote 27, Parque Veiga Jardim, CEP: 74.954-500 \u2013 Aparecida de  Goi\u00e2nia-GO. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 156/2021-GAB-SEASDHM, 16 DE SETEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE Art. 1\u00b0 - Designar a servidora Maria Carlete Neto de Oliveira, para responder pela Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa Idosa, Pessoa com Defici\u00eancia e Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua, da Diretoria de  Pol\u00edticas de Direitos Humanos no per\u00edodo de 16 a 30 de setembro de  2021, durante aus\u00eancia da titular. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 16 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Andr\u00e9 Gustavo Crespo da Silva Lopes Secret\u00e1rio de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 Em exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 10.033/2021 "
        ],
        "SECOM": [
            "Portaria SECOM N\u00ba 77, DE 17 DE setembro DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.763, de 26 de abril de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 8.763 de 27 de Abril de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Jonathan Barbosa Costa, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Aldeia FM, durante o per\u00edodo de 17/09 a 27/09/2021,  em virtude da aus\u00eancia do Coordenador titular. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 17 de Setembro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se.   Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26.04.2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1857, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021  A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR e empossar, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do F\u00f3rum Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, que trata a Portaria n\u00ba 2.003 de 18 de dezembro de  2020, conforme abaixo discriminado: Representante da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte(SEE): Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro  Titular Mauro S\u00e9rgio Ferreira da Cruz; Gleicicleia Gon\u00e7alves de Souza em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Suplente  Denise dos Santos. Representantes do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o (CEE): Maria de F\u00e1tima Miranda de Lima, em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro titular Iris  Celia Cabanellas Zannini; Elisete Silva Machado, em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Suplente Maria de  F\u00e1tima Miranda de Lima. Representante do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica (Ieptec/ Dom Moacyr Grechi): Girlane Souza de Avilar em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Suplente Anna L\u00facia Leandro de Abreu. Representante do F\u00f3rum de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos: Jeane Cristina Souza Aguiar em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Titular Cl\u00edcia  Maria de Ara\u00fajo da Silva Souza; Francisca   Claudete  da Silva  Cabral  Amorim em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Suplente Camila  Lima da Silva.  Representantes da Secretaria de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para Mulheres (SEASDHM): Maria da Luz Fran\u00e7a Maia em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Titular Joelma  Barbosa;                         Luzivera Batista Silva Souza em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Suplente Maria da Luz Fran\u00e7a Maia. Representantes do Sindicato dos Trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o do Acre  (Sinteac):  Vania Ribeiro L\u00edbio em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Titular Rosana Sousa  do Nascimento; Marileide Martins de Souza em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Suplente M\u00e1rcia de Souza Lima. Representantes do Sindicato dos Professores da Rede P\u00fablica de Ensino do Estado do Acre (Sinproacre): Alcilene Maria Gurgel da Silva Pinto em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Titular  D\u00e9bora Freitas Profeta Bezerra; Edileudo Rocha da Silva em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Suplente Alvares  Santiago de Oliveira Filho. Representantes da Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores na Agricultura do Estado do Acre (Fetacre):  Evilangela de Abreu Silva Paiva em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Titular Luciene das Chagas do Nascimento; Raimundo Mendes de Barros Filho em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Suplente Cristina Florentina dos Santos. Representante da Central \u00danica dos Trabalhadores (CUT): Sandra Mesquita de Souza em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Suplente Evandilson Alves da Costa. Representante da Associa\u00e7\u00e3o Nacional pela Forma\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 ANFOPE: Francisca Pereira do Nascimento Filha em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Suplente Pelegrino Santos Ver\u00e7osa. Representantes do Colegiado dos Diretores de Escolas P\u00fablicas do  Acre (Codep):  Francicleia da Silva Costa Barrozo em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Titular  Vanderley Pereira Rocha; Cl\u00e9cia de Souza Gondim Moura em substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Suplente  Davi de Albuquerque Pinheiro. Representantes da Uni\u00e3o dos Dirigentes Municipais de Educa\u00e7\u00e3o, Seccional Acre (Undime/AC): Amarisio Saraiva de Oliveira substitui\u00e7\u00e3o ao Membro Titular Cleomar  Portela Edu\u00edno. Art. 2\u00ba Permanecem inalterados os demais dispositivos da portaria. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 17 de setembro de 2021.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES. COMIT\u00ca EXECUTIVO PL\u00c1CIDO DE CASTRO TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 01/2021  EDITAL DE PUBLICA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O A Escola Estadual de Ensino Fundamental Pl\u00e1cido de Castro, de acordo  com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico  que realizar\u00e1 a Licita\u00e7\u00e3o a seguir caracterizada: TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 01/2021 OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: Material did\u00e1tico e pedag\u00f3gico, expediente,  higiene e limpeza, cozinha, equipamentos e mobili\u00e1rios DATA DA ABERTURA DAS PROPOSTAS: 05/10/2021 HOR\u00c1RIO: 16H LOCAL: ESCOLA  PL\u00c1CIDO DE CASTRO ENDERE\u00c7O: RUA FLORIANO PEIXOTO, N\u00ba 273 - XAPUIRI-ACRE Obs: Edital completo poder\u00e1 ser obtido atrav\u00e9s do SAAL e na Escola nos  hor\u00e1rios de 08h \u00e0s 11h e das 14h \u00e0s 17h, dos dias 20/09/2021 a 04/10/2021. Xapuri \u2013 Acre, 17 de setembro de 2021 ALDEISO FERREIRA DOS SANTOS  Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ",
            "GOVERNO DO  ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ESPORTE COMIT\u00ca EXECUTIVO ILKA MARIA DE LIMA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEIML/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO ILKA MARIA DE LIMA, NO  USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o de acordo com  Art. 51 da Lei 8.666 de 21 de junho de 1993, composta pelos membros  abaixo discriminados: \u2022 Maria da Concei\u00e7\u00e3o Lopes Bispo de Abreu - Presidente \u2022 Maria H\u00edgina do Nascimento Nunes \u2022 Cleydilene  Alves de Oliveira Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para  aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Estadual  de Ensino Fundamental  Ilka Maria de Lima, nos termos da Lei n\u00ba  1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das  Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. E ou/ Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua  publica\u00e7\u00e3o com  efeito retroativo  Rio Branco - AC, 08 de Setembro de 2021. Jorge Roberto da Silva Lima Presidente do Comit\u00ea Executivo "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA Considerando a Lei Complementar n\u00b0 63, de 11 de janeiro de 1990, que  disp\u00f5e sobre os crit\u00e9rios e prazos de cr\u00e9dito das parcelas do produto da  arrecada\u00e7\u00e3o de impostos de compet\u00eancia dos Estados e de transfer\u00eancia por estes recebidos, pertencentes aos Munic\u00edpios, e d\u00e1 outras provid\u00eancias; e que em seu artigo 8\u00b0 determina a publica\u00e7\u00e3o mensal, em  \u00f3rg\u00e3o oficial, dos recursos arrecadados ou transferidos no m\u00eas anterior,  discriminadas as parcelas entregues a cada Munic\u00edpio, a Secretaria de  Estado de Fazenda do Acre, torna p\u00fablico o demonstrativo da distribui\u00e7\u00e3o da arrecada\u00e7\u00e3o estadual do m\u00eas de abril de 2021.  DEMONSTRATIVO DA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DA ARRECADA\u00c7\u00c3O ESTADUAL-  ABRIL \u2013 2021 Breno Geovane Azevedo Caetano Secret\u00e1rio Adjunto da Receita Estadual Decreto n\u00b0 6.652/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA Considerando a Lei Complementar n\u00b0 63, de 11 de janeiro de 1990,  que disp\u00f5e sobre os crit\u00e9rios e prazos de cr\u00e9dito das parcelas do produto da arrecada\u00e7\u00e3o de impostos de compet\u00eancia dos Estados e de  transfer\u00eancia por estes recebidos, pertencentes aos Munic\u00edpios, e d\u00e1  outras provid\u00eancias; e que em seu artigo 8\u00b0 determina a publica\u00e7\u00e3o  mensal, em \u00f3rg\u00e3o oficial, dos recursos arrecadados ou transferidos  no m\u00eas anterior, discriminadas as parcelas entregues a cada Munic\u00edpio, a Secretaria de Estado de Fazenda do Acre, torna p\u00fablico o  demonstrativo da distribui\u00e7\u00e3o da arrecada\u00e7\u00e3o estadual do m\u00eas de  fevereiro de 2021.  ",
            "DEMONSTRATIVO DA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DA ARRECADA\u00c7\u00c3O ESTADUAL-  FEVEREIRO \u2013 2021 Breno Geovane Azevedo Caetano Secret\u00e1rio Adjunto da Receita Estadual Decreto n\u00b0 6.652/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA Considerando a Lei Complementar n\u00b0 63, de 11 de janeiro de 1990, que  disp\u00f5e sobre os crit\u00e9rios e prazos de cr\u00e9dito das parcelas do produto da  arrecada\u00e7\u00e3o de impostos de compet\u00eancia dos Estados e de transfer\u00eancia por estes recebidos, pertencentes aos Munic\u00edpios, e d\u00e1 outras provid\u00eancias; e que em seu artigo 8\u00b0 determina a publica\u00e7\u00e3o mensal, em  \u00f3rg\u00e3o oficial, dos recursos arrecadados ou transferidos no m\u00eas anterior,  discriminadas as parcelas entregues a cada Munic\u00edpio, a Secretaria de  Estado de Fazenda do Acre, torna p\u00fablico o demonstrativo da distribui\u00e7\u00e3o da arrecada\u00e7\u00e3o estadual do m\u00eas de janeiro de 2021.  DEMONSTRATIVO DA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DA ARRECADA\u00c7\u00c3O ESTADUAL-  JANEIRO \u2013 2021 Breno Geovane Azevedo Caetano Secret\u00e1rio Adjunto da Receita Estadual Decreto n\u00b0 6.652/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA Considerando a Lei Complementar n\u00b0 63, de 11 de janeiro de 1990, que  disp\u00f5e sobre os crit\u00e9rios e prazos de cr\u00e9dito das parcelas do produto da  arrecada\u00e7\u00e3o de impostos de compet\u00eancia dos Estados e de transfer\u00eancia por estes recebidos, pertencentes aos Munic\u00edpios, e d\u00e1 outras pro- vid\u00eancias; e que em seu artigo 8\u00b0 determina a publica\u00e7\u00e3o mensal, em  \u00f3rg\u00e3o oficial, dos recursos arrecadados ou transferidos no m\u00eas anterior,  discriminadas as parcelas entregues a cada Munic\u00edpio, a Secretaria de  Estado de Fazenda do Acre, torna p\u00fablico o demonstrativo da distribui\u00e7\u00e3o da arrecada\u00e7\u00e3o estadual do m\u00eas de mar\u00e7o de 2021.  DEMONSTRATIVO DA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DA ARRECADA\u00c7\u00c3O ESTADUAL-  MAR\u00c7O \u2013 2021 Breno Geovane Azevedo Caetano Secret\u00e1rio Adjunto da Receita Estadual Decreto n\u00b0 6.652/2020 "
        ],
        "SEICT": [
            "EXTRATO DO CONTRATON\u00ba 7/2021 CONTRATO N\u00ba:18/2021/SEICT PROCESSO N\u00ba:0761.012707.00011/2021-61 OBJETO:AQUISI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS PERMANENTES, VISANDO  ATENDER AS NECESSIDADES DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA  DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC NO \u00c2MBITO DO PROJETO CENTRO VOCACIONAL TECNOL\u00d3GICO DO BAMBU \u2013 CVT BAMBU. DA VIG\u00caNCIA:A VIG\u00caNCIA CONTRATUAL DAR-SE-\u00c1 DA ASSINATURA DO CONTRATO E SEU T\u00c9RMINO DENTRO DO EXERC\u00cdCIO  FINANCEIRO; DO VALOR: R$1.900,00 (UM MIL E NOVECENTOS REAIS) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: AS DESPESAS DECORRENTES DA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DO OBJETO DESTA LICITA\u00c7\u00c3O CORRER\u00c3O \u00c1  CONTA DO OR\u00c7AMENTO GERAL DO ESTADO DO ACRE PARA O  EXERC\u00cdCIO 2021: FONTE 200; PROGRAMA DE TRABALHO 761.003.3 187. 0000 \u2013PROGRAMA INOVA\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA E TECNOL\u00d3GICA ; ELEMENTO DE DESPESA: 44.90.52.00 CONV\u00caNIO 027/2014 MCTI/GOVERNO DO ACRE/SEICT/FUNTAC/FAPAC - (SICONV 813086/2014); DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:A EXECU\u00c7\u00c3O DESTE CONTRATO,  BEM COMO OS CASOS NELE OMISSOS, SER\u00c3O REGULADOS  PELAS CL\u00c1USULAS CONTRATUAIS E PELOS PRECEITOS DE  DIREITO P\u00daBLICO, APLICANDO-LHES, SUPLETIVAMENTE, OS  PRINC\u00cdPIOS DA TEORIA GERAL DOS CONTRATOS E DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES DO DIREITO PRIVADO, NA FORMA DO ARTIGO 54, DA  LEI N\u00ba 8.666/93, COMBINADO COM O INCISO XII, DO ART. 55 DO  MESMO DIPLOMA LEGAL. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: ASSINADO DIGITALMENTE NO DIA  16 DE AGOSTO DE 2021 ASSINAM: ANDERSON ABREU DE LIMA - SECRETARIO DE ESTADO  DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA  GILVANI EICHELBERGER DOS SANTOS - NORTHWEST COMERCIO  DE FERRAGENS, IMPLEMENTOS AGRICOLAS E SUPRIMENTOS LTD ALEX DIEL ANSCHAU -NORTHWEST COMERCIO DE FERRAGENS,  IMPLEMENTOS AGRICOLAS E SUPRIMENTOS LTDA ",
            "EXTRATO DO CONTRATON\u00ba 8/2021 CONTRATO N\u00ba:17/2021/SEICT PROCESSO N\u00ba:0761.012707.00011/2021-61 OBJETO:AQUISI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS PERMANENTES, VISANDO  ATENDER AS NECESSIDADES DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA  DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC NO \u00c2MBITO DO PROJETO CENTRO VOCACIONAL TECNOL\u00d3GICO DO BAMBU \u2013 CVT BAMBU DA VIG\u00caNCIA:A VIG\u00caNCIA CONTRATUAL DAR-SE-\u00c1 DA ASSINATURA DO  CONTRATO E SEU T\u00c9RMINO DENTRO DO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO; DO VALOR: R$2.059,98 (DOIS MIL CINQUENTA E NOVE REAIS E NOVENTA E OITO CENTAVOS) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: AS DESPESAS DECORRENTES DA CONTRATA\u00c7\u00c3O DO OBJETO DESTA LICITA\u00c7\u00c3O CORRER\u00c3O \u00c1 CONTA DO  OR\u00c7AMENTO GERAL DO ESTADO DO ACRE PARA O EXERC\u00cdCIO 2021: FONTE 200 PROGRAMA DE TRABALHO 761.003.3 187. 0000 \u2013PROGRAMA INOVA\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA E TECNOL\u00d3GICA   ELEMENTO DE DESPESA: 44.90.52.00 CONV\u00caNIO 027/2014 MCTI/GOVERNO DO ACRE/SEICT/FUNTAC/FAPAC - (SICONV 813086/2014) DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A EXECU\u00c7\u00c3O DESTE CONTRATO,  BEM COMO OS CASOS NELE OMISSOS, SER\u00c3O REGULADOS PELAS CL\u00c1USULAS CONTRATUAIS E PELOS PRECEITOS DE DIREITO  P\u00daBLICO, APLICANDO-LHES, SUPLETIVAMENTE, OS PRINC\u00cdPIOS DA  TEORIA GERAL DOS CONTRATOS E DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES DO DIREITO  PRIVADO, NA FORMA DO ARTIGO 54, DA LEI N\u00ba 8.666/93, COMBINADO  COM O INCISO XII, DO ART. 55 DO MESMO DIPLOMA LEGAL. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: ASSINADO DIGITALMENTE NO DIA  27 DE AGOSTO DE 2021 ASSINAM: ANDERSON ABREU DE LIMA - SECRET\u00c1RIO DE ESTADO  DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA E   ANTONIO CARVALHO LENDENGUE - ACARVE COMERCIO E  LICITACOES EIRELI "
        ],
        "SEINFRA": [
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 195, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, CONSIDERANDO  4016.011937.00003/2021-12; RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEINFRA N\u00ba 94, DE 08 DE JULHO DE  2021, que designou o Servidor Jo\u00e3o Leandro da Silva Dias, matr\u00edcula n\u00ba  73105-1, para responder pela Divis\u00e3o de Arquivo Documental na Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 25/08/2021.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.    Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 104/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E EMPRESA RIO DIESEL  VE\u00cdCULOS E PE\u00c7AS S/A Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 011/2020 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 31/2020 - Secretaria Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica Processo N\u00ba 0819.012797.00020/2020-04 OBJETO: O objeto  do  presente Termo  de   Contrato  \u00e9    a   aquisi\u00e7\u00e3o  de  01 Caminh\u00e3o Tanque para  acondicionamento e transporte de combust\u00edvel  aeron\u00e1utico (querosene de avia\u00e7\u00e3o \u2013 QAV), para as aeronaves do Centro Integrado de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas \u2013 CIOPAER/SEJUSP, com recursos  provenientes do Plano de Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta, A\u00e7\u00e3o  \u201cReaparelhamento e Moderniza\u00e7\u00e3o das Institui\u00e7\u00f5es de Seguran\u00e7a P\u00fablica,  com vistas \u00e0 Preven\u00e7\u00e3o ou \u00e0 Repress\u00e3o Qualificada e \u00e0 Redu\u00e7\u00e3o da Criminalidade Violenta e de Enfrentamento ao Crime Organizado, Sub-A\u00e7\u00e3o \u201cI\u201d DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  945.000,00  (novecentos e quarenta e cinco mil reais). DA VIG\u00caNCIA: 16/09/2021 a 15/09/2022.   Programa de Trabalho: 71963706122142142850000 Natureza da Despesa: 44.90.52.00 Fonte de Recurso: 700 Rio Branco-AC, 16 de setembro  de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr  Francisco Lucas Marins, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 24/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA RIO DIESEL VE\u00cdCULOS E PE\u00c7AS S/A Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 011/2020 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 31/2020 - Secretaria Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica Processo N\u00ba 0819.012797.00020/2020-04 OBJETO:  O objeto  do  presente Termo  de   Contrato  \u00e9    a   aquisi\u00e7\u00e3o  de  01 Caminh\u00e3o Tanque para  acondicionamento e transporte de  combust\u00edvel aeron\u00e1utico (querosene de avia\u00e7\u00e3o \u2013 QAV), para as aeronaves do Centro Integrado de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas \u2013 CIOPAER/SEJUSP,  com recursos provenientes do Plano de Enfrentamento \u00e0 Criminalidade  Violenta, A\u00e7\u00e3o \u201cReaparelhamento e Moderniza\u00e7\u00e3o das Institui\u00e7\u00f5es de  Seguran\u00e7a P\u00fablica, com vistas \u00e0 Preven\u00e7\u00e3o ou \u00e0 Repress\u00e3o Qualificada e \u00e0 Redu\u00e7\u00e3o da Criminalidade Violenta e de Enfrentamento ao Crime  Organizado, Sub-A\u00e7\u00e3o \u201cI\u201d DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$  945.000,00 (novecentos  e quarenta e cinco mil reais). DO PRAZO: A vig\u00eancia do presente coincide com a da Ata ARP n.\u00ba  011/2020, contada da data da assinatura deste Termo at\u00e9 09/12/2021. Programa de Trabalho: 71963706122142142850000 Natureza da Despesa: 44.90.52.00 Fonte de Recurso: 700 Rio Branco-AC, 16 de setembro de 2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr  Francisco Lucas Marins, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 24/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA RIO DIESEL VE\u00cdCULOS E PE\u00c7AS S/A Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 011/2020 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 31/2020 - Secretaria Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica Processo N\u00ba 0819.012797.00020/2020-04 OBJETO:  O objeto  do  presente Termo  de   Contrato  \u00e9    a   aquisi\u00e7\u00e3o  de  01 Caminh\u00e3o Tanque para  acondicionamento e transporte de  combust\u00edvel aeron\u00e1utico (querosene de avia\u00e7\u00e3o \u2013 QAV), para as aeronaves do Centro Integrado de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas \u2013 CIOPAER/SEJUSP,  com recursos provenientes do Plano de Enfrentamento \u00e0 Criminalidade  Violenta, A\u00e7\u00e3o \u201cReaparelhamento e Moderniza\u00e7\u00e3o das Institui\u00e7\u00f5es de  Seguran\u00e7a P\u00fablica, com vistas \u00e0 Preven\u00e7\u00e3o ou \u00e0 Repress\u00e3o Qualificada e \u00e0 Redu\u00e7\u00e3o da Criminalidade Violenta e de Enfrentamento ao Crime  Organizado, Sub-A\u00e7\u00e3o \u201cI\u201d DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$  945.000,00 (novecentos  e quarenta e cinco mil reais). DO PRAZO: A vig\u00eancia do presente coincide com a da Ata ARP n.\u00ba  011/2020, contada da data da assinatura deste Termo at\u00e9 09/12/2021. Programa de Trabalho: 71963706122142142850000 Natureza da Despesa: 44.90.52.00 Fonte de Recurso: 700 Rio Branco-AC, 16 de setembro de 2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr Francisco Lucas Marins, pela empresa. "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 264, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, nomeado  por meio de Decreto Governamental n.\u00ba 010, de 2\u00ba de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn line\u201d n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar o Servidor Roger Daniel Recco, matricula 9213880, pertencente ao quadro pessoal desta Secretaria de Estado do Meio Ambiente e  das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, para responder pela Diretoria Administrativa no per\u00edodo de 17 a 29 de setembro de 2021 em substitui\u00e7\u00e3o a titular  Maria Marilde Nogueira de Sousa - matr\u00edcula 77020, no per\u00edodo de f\u00e9rias a  ser gozado pela mesma. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  a contar de 17 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00b0 010/2019 ",
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATOS PORTARIA SEMAPI N\u00ba 265, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021. O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor  titulares do CONTRATO N\u00ba 114/2021, celebrado entre a Secretaria de  Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a empresa D R LIMA COMERCIO & SERVICOS LTDALTDA, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I. Gestor Titular: Quelyson Souza de Lima \u2013 Matricula n\u00ba. 922597-4 II. Fiscal Titular: Roger Daniel Recco \u2013 Matricula: 9213880-1Art. Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 114/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013312.00606/2021-99 COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N. 065/2021 - CEL 01 - SEPLAG/SEMAPI PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA D R LIMA COMERCIO  & SERVICOS LTDA OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de  obra (motoristas e operadores de m\u00e1quinas pesadas) para a patrulha mecanizada de apoio a manuten\u00e7\u00e3o da infraestrutura de ramais para atender  as demandas da Secretaria do Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas  Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do programa de desenvolvimento sustent\u00e1vel do acre \u2013 PDSA II \u2013 contrato de EMPR\u00c9STIMO BR-L 1289 \u2013 BID. DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante de R$  189.976,04 (cento e oitenta e nove mil novecentos e setenta e seis reais  e quatro centavos), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas decorrentes da  contrata\u00e7\u00e3o, objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, correr\u00e3o a conta dos recursos  consignados no Programa de Trabalho: 720.001.185.411.419.3358.0000  \u2013 Mais Florestas - Elemento de Despesa: 44.90.37.00 - M\u00e3o de Obra  - Fonte de Recursos: (500) BID/PDSA Fase II,\u2013 Nota de Empenho n\u00ba  7200010829, datada do dia 16/09/2021. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual estar\u00e1 em conson\u00e2ncia com a vig\u00eancia  do Contrato de Empr\u00e9stimo do PDSA II, at\u00e9 17 de novembro de 2021.  Podendo ser prorrogado por meio de aditivo, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o,  caso o Contrato de Empr\u00e9stimo seja prorrogado. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 16 de setembro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela CONTRATANTE e DAIANE RODRIGUES DE LIMA pela CONTRATADA. ",
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba 066/2021 \u2013 CEL 01 \u2013 SEMAPI PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013312.00605/2021-44 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto n\u00ba  10/2019, examinando os autos do processo em ep\u00edgrafe, para que se  produzam os efeitos legais em sua plenitude, ADJUDICA e HOMOLOGA todos os atos praticados pela pregoeira e demais membros da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, referente a COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 066/2021 \u2013 CEL 01 \u2013 SEMAPI, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio administrativo, operacional e log\u00edstico para a operacionaliza\u00e7\u00e3o das 04 (quatro)  Unidades de Gest\u00e3o Integrada \u2013 UGAIs de atribui\u00e7\u00e3o da Secretaria de  Estado do Meio Ambiente das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, no \u00e2mbito  do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA, BID/ FASE II, em favor da empresa ASSCON \u2013 ASSESSORIA TECNICA E  CONSULTORIA EMPRESARIAL LTDA, CNPJ: 17.993.261/0001-52, no  valor total de R$ 397.953,92 (trezentos e noventa e sete mil, novecentos  e cinquenta e tr\u00eas reais e noventa e dois centavos). Rio Branco \u2013 AC, 17 de setembro de 2021. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 844, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em exerc\u00edcio, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.021, de 08  de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.124,  de 10 de setembro de 2021, e Considerando o teor do processo SEI N\u00ba 0032.006708.00193/2021-47,  Of\u00edcio/DIPRE/N\u00b0102/2021-CAGEACRE RESOLVE: Art. 1\u00ba - Lotar, a contar de 16 de setembro de 2021, a servidora Luzia  Moura Fernandes, Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula n\u00ba 93009452, pertencente ao quadro de pessoal desta secretaria, para desempenhar suas atividades laborais na Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre- CAGEACRE, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o Art. 2\u00ba - \u00c9 de responsabilidade do \u00f3rg\u00e3o/entidade onde a servidora ser\u00e1  lotada, o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o desta. Art. 3\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Luiz Victor Diniz Bonecker  Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio ",
            "AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 021/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/CBMAC Licitantes Habilitadas:. 1) CONSTRUTORA 3 IRM\u00c3OS LTDA, 2) CONSTRUTORA SILVA OLIVEIRA LTDA, 3) CONSTRUTORA NOVO TEMPO EIRELI,: 4) GOMES & SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 5) GABRO  CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI, 6) SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE  TERRAPLANAGEM \u2013 EIRELI. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 28/09/2021, \u00e0s 09h:30min. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 17 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 03  ",
            "AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 022/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/SEASDHM Licitantes Habilitadas: 1) CONSTRUTORA SILVA OLIVEIRA LTDA; 2) CONSTRUTORA 3 IRM\u00c3OS LTDA; 3) CONSTRUTORA NOVO TEMPO EIRELI; 4)  GABRO CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI; 5) CONSTRUISA SERVI\u00c7OS EIRELI. Licitante Inabilitada: 1) SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE TERRAPLANAGEM \u2013 EIRELI e 2) GOMES & SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 28/09/2021, \u00e0s 10h:30min.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 17 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 03  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 023/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/CBMAC Licitantes Habilitadas: 1) MS BEZERRA CONSTRUTORA E COM\u00c9RCIO EIRELI, 2) CONSTRUTORA 3 IRM\u00c3OS LTDA; 3) CONSTRUTORA  NOVO TEMPO EIRELI; 4) GOMES & SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 5)  SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE TERRAPLANAGEM \u2013 EIRELI. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 28/09/2021, \u00e0s 11h:30min.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 17 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 03  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 252/2021 \u2013 SEICT Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresas prestadoras de servi\u00e7o  de  conectividade  IP  dedicado  sim\u00e9trico,  redundante  para  acesso  \u00e0  internet,   com roteamento do protocolo BGP para tr\u00e2nsito do Sistema aut\u00f4nomo  do Governo do Estado do  Acre  a  ser  implantado,  no  n\u00facleo  de  rede   de  dados  do  Estado,  com  velocidade  de 1Gbps,  com  operadoras   de  telecomunica\u00e7\u00f5es. Fonte de Recursos: 100 (RP) Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  30/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 17 de Setembro de 2021.  ASS Genesio Holanda de Negreiros Junior  CAR Pregoeiro  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 315/2021 \u2013 SEPA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (Caminh\u00e3o, Barco em alum\u00ednio, F\u00e1brica de gelo em escamas, kit casa  de farinha e Beneficiadora de caf\u00e9), visando atender a Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h: 15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 30/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 17 de Setembro de 2021.   ASS Bruna Souza de Almeida   CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 301/2021 \u2013 SEASDHM Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de processamento para inform\u00e1tica  para atender as necessidades da Diretoria de Politicas de Assist\u00eancia  Social - DIPAS. Fonte de Recursos: 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  30/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 17 de Setembro de 2021.   ASS Janaina Vasconcelos Cunha  CAR Pregoeira  ",
            "A AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS POR T\u00c9CNICA E PRE\u00c7OS N\u00ba 035/2021 \u2013 FUNTAC Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pessoa jur\u00eddica especializada  em treinamento em produ\u00e7\u00e3o, irriga\u00e7\u00e3o e cultivo de bambu, manuten\u00e7\u00e3o de viveiro e realiza\u00e7\u00e3o de oficinas t\u00e9cnicas de manejo, tratamento , produ\u00e7\u00e3o de mudas e constru\u00e7\u00f5es em bambu, para atender as necessidades do Centro Vocacional Tecnol\u00f3gico do Bambu  - CVT Bambu/FUNTAC. Fonte de Recurso: 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 20/10/2021, \u00e0s 08h30min, conforme pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 17 de Setembro de 2021.   ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza  CAR Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 02  ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 269/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de reagentes em comodato de equipamentos, para  realiza\u00e7\u00e3o de determina\u00e7\u00e3o de dosagens sorol\u00f3gicas para atender as  necessidades dos laborat\u00f3rios de Sa\u00fade P\u00fablica do Acre - Lacen Rio  Branco, Lafron de Brasil\u00e9ia e Lafron do Juru\u00e1, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h:15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 30/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br.  Rio Branco-AC, 17 de Setembro de 2021.   ASS Samira Parente Ferreira   CAR Pregoeira  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETRONICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O  N\u00ba 207/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico-hospitalar consumo l\u00edquido, a fim  de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2014 Ordin\u00e1rios); 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2014 SUS de origem da Uni\u00e3o) Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br,   www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 30/09/2021, \u00e0s 10h15min  (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no  anexo I do Edital. Rio Branco-AC, 17 de Setembro de 2021.   ASS Juanez Barroso Fal\u00e7\u00e3o  CAR Pregoeiro "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 973 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 710/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 162/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa LABNORTE CIR\u00daRGICA E  DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de material  m\u00e9dico hospitalar - equipos para bomba de infus\u00e3o B.Braun \u2013 modelos:  Infusomat Compact e Infusomat Compact Plus para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcos Alan Ximenes Lima - Matricula/CPF: 3228711-3 b) Substituto: Tecio Rodrigues de Almeida \u2013 Matricula/CPF: 9563903 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Edison de Lima e Silva Fernansdes - Matricula/CPF: 9562484-1 b) Substituto: Rossana Santos Freitas Spiguel - Matricula/CPF: 9110801-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 255 DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, ERASMO DOS SANTOS VIDAL, matr\u00edcula  n\u00ba 9020977-2 para responder pela Diretoria T\u00e9cnica do Hospital Epaminondas J\u00e1come, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00ba 152 de 29 de abril de 2021; Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 03 de setembro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 256 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, HELEN MARIA ARA\u00daJO DE FREITAS,  matr\u00edcula n\u00ba 2758733-1 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Gerente Geral da Unidade de Refer\u00eancia \u00e0 COVID-19, instalada nas depend\u00eancias do INTO,  sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00ba 138 de 18 de junho de 2021; Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 257 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, ANDR\u00c9 RAFAEL TESTI, matr\u00edcula n\u00ba 9229663-5 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Gerente de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade da Unidade  de Refer\u00eancia \u00e0 COVID-19, instalada nas depend\u00eancias do INTO, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 258 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, ANDERSON LUIZ ROLA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 9152075-5 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Gerente Administrativo da Unidade  de Refer\u00eancia \u00e0 COVID-19, instalada nas depend\u00eancias do INTO, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 663/2020 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  ADA N\u00ba 19-20-0013082 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: DENTAL M\u00c9DICA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA  DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  Este termo aditivo tem por objetivo a altera\u00e7\u00e3o qualitativa e prorrogar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva com fornecimento de pe\u00e7as, nas autoclaves da marca  BAUMER, a fim de atender as necessidades das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DA ALTERA\u00c7\u00c3O QUALITATIVA O presente termo prev\u00ea a altera\u00e7\u00e3o qualitativa para substitui\u00e7\u00e3o de Unidade de Sa\u00fade e endere\u00e7o pertinentes ao item 03, n\u00e3o prevista inicialmente  no contrato, conforme a seguir: \u2022 Retira\u2013se a Unidade Mista do Jord\u00e3o, situada na Rua Romildo Magalh\u00e3es, S/NL, BAIRRO: Centro Jord\u00e3o/AC. Inclui-se a Unidade Mista de Assis Brasil, situada na Rua Dom Giocondo Maria Grotti, n\u00b0 420 \u2013 Bairro: centro \u2013 cep: 69.935-000 \u2013 Assis Brasil/AC. DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento, bem como sua execu\u00e7\u00e3o ficam prorrogadas de 16/09/2021 a 16/09/2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 e 3.3.90.39.00; Fontes de Recursos: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O valor do presente termo perfaz o valor de R$ 628.800,00 (seiscentos e vinte e oito mil e oitocentos reais), para o per\u00edodo prorrogado. As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas DATA DE ASSINATURA: 15 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E LUIZ GONZAGA DA COSTA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CES N\u00ba. 13, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Estadual de Sa\u00fade, tri\u00eanio 2021-2024, na sua 1\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no dia 08 de setembro de 2021, no uso de suas  compet\u00eancias regimentais e atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelas Leis n\u00ba. 8.080, de 19 de setembro de 1990, n\u00ba. 8.142, de 28 de dezembro de 1990, e pela Lei  Complementar Estadual n\u00ba. 263, de 30 de dezembro de 2013, e,  CONSIDERANDO a composi\u00e7\u00e3o das Comiss\u00f5es Permanentes e verificando a necessidade da participa\u00e7\u00e3o massiva e integral dos conselheiros;  CONSIDERANDO a necessidade de participa\u00e7\u00e3o dos Conselheiros Suplentes nas Comiss\u00f5es Permanentes.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a reda\u00e7\u00e3o do artigo 32 do Regimento Interno do Conselho Estadual de Sa\u00fade do Acre, cuja reda\u00e7\u00e3o passar\u00e1 a vigorar da seguinte forma:  Art. 32 - As comiss\u00f5es ser\u00e3o compostas por Conselheiros Estaduais Titulares ou Suplentes, de forma parit\u00e1ria, sendo: 2 (dois) usu\u00e1rios, 1 (um)  trabalhador e 1 (um) gestor, que ser\u00e1 nomeada mediante resolu\u00e7\u00e3o do CES-AC. Al\u00e9m disso, fica obrigat\u00f3rio a participa\u00e7\u00e3o de, pelo menos, uma  entidade por comiss\u00e3o. Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CES n\u00ba. 13/2021, nos termos da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 263, de 21 de junho de 2013, por delega\u00e7\u00e3o conferida por  meio do Decreto n\u00ba. 11.925 de 8 de abril de 2005. Elenilsom Silva de Souza Presidente do Conselho Estadual de Sa\u00fade Decreto N\u00ba 9.761/2021 Resolu\u00e7\u00e3o CES N\u00ba 12/2021 Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CES N\u00ba. 14 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Estadual de Sa\u00fade, tri\u00eanio 2021-2024, em sua 1\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no dia 08 de setembro de 2021, no uso de suas  compet\u00eancias regimentais e atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelas Leis n\u00ba. 8.080, de 19 de setembro de 1990, n\u00ba. 8.142, de 28 de dezembro de 1990, e pela Lei  Complementar Estadual n\u00ba. 263, de 30 de dezembro de 2013, e, CONSIDERANDO a necessidade de estrutura\u00e7\u00e3o, bem como a composi\u00e7\u00e3o de membros das novas Comiss\u00f5es Permanentes do Conselho Estadual de Sa\u00fade deste CES/AC. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar a composi\u00e7\u00e3o das comiss\u00f5es permanentes conforme demonstrativo a seguir: Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Elenilsom Silva de Souza Presidente do Conselho Estadual de Sa\u00fade  Decreto N\u00ba 9.761/2021 Resolu\u00e7\u00e3o CES n\u00ba 12/2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CES n\u00ba. 14/2021, nos termos da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 263, de 21 de junho de 2013, por delega\u00e7\u00e3o conferida por  meio do Decreto n\u00ba. 11.925 de 08 de abril de 2005. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CES N\u00ba. 15, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Estadual de Sa\u00fade, tri\u00eanio 2021/2024, em sua 1\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no dia 08 de setembro de 2021, no uso de  suas compet\u00eancias regimentais e atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelas Leis n\u00ba. 8.080, de 19 de setembro de 1990, n\u00ba. 8.142, de 28 de dezembro de 1990,  e pela Lei Complementar Estadual n\u00ba. 263, de 30 de dezembro de 2013, e, CONSIDERANDO a necessidade de configura\u00e7\u00e3o e estrutura\u00e7\u00e3o das Reuni\u00f5es deste Conselho Estadual de Sa\u00fade. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar o Calend\u00e1rio de Reuni\u00f5es Ordin\u00e1rias do Conselho Estadual de Sa\u00fade do Acre, para o ano de 2021 e 2022, conforme anexo. Art. 2\u00b0 - As reuni\u00f5es Ordin\u00e1rias ser\u00e3o realizadas no per\u00edodo da manh\u00e3, \u00e0s 08:30h00min e as Reuni\u00f5es Extraordin\u00e1rias, acontecer\u00e3o no mesmo  hor\u00e1rio conforme deliberada em plen\u00e1ria ou convocada pelo Presidente do Conselho Estadual de Sa\u00fade.  Art. 3\u00b0 - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CES n\u00ba. 15/2021, nos termos da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 263, de 21 de junho de 2013, por delega\u00e7\u00e3o conferida por  meio do Decreto n\u00ba. 11.925 de 08 de abril de 2005. Elenilsom Silva de Souza  Presidente do Conselho Estadual de Sa\u00fade Decreto N\u00ba 9.761/2021 Resolu\u00e7\u00e3o CES N\u00ba 12/2021 Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 274/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 162/2021 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005695.00006/2021-36  \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA  DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar - equipos para bomba de infus\u00e3o B.Braun \u2013 modelos: Infusomat Compact e Infusomat Compact Plus para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 1.008.500,00 (um milh\u00e3o oito mil e quinhentos reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art.  15 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 01 de setembro de 2021.    ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E IRACILDES BUCHMEIER DE OLIVEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ",
            "ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  162/2021 - CPL 01. FORNECEDOR: LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba  03.033.345/0001-30, estabelecida na Estrada do Avi\u00e1rio, n\u00ba 423, Bairro Avi\u00e1rio, CEP: 69.900-830 Rio Branco/AC, telefone: (68) 3224-4372, E-mail:  labnorte.ac@labnorteac.com ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 710/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 162/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 274/2021 SEI N\u00ba 0019.005695.00006/2021-36  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar - equipos para bomba de infus\u00e3o B.Braun \u2013 modelos: Infusomat Compact e Infusomat Compact Plus para  atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 507.100,00 (quinhentos e sete mil e cem reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber,  31/12/2021, com fulcro no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 15 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E IRACILDES BUCHMEIER DE OLIVEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "  DERACRE": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 1.20.174-A PROCESSO N\u00ba 000.905/2020 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, e o INSTITUTO EUVALDO LODI - N\u00daCLEO REGIONAL DO  ESTADO DO ACRE. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade prorrogar o prazo do  Contrato n\u00ba 1.20.174-A, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de agente de  integra\u00e7\u00e3o nos termos da Lei n\u00ba. 11.788/2008, para intermedia\u00e7\u00e3o do Programa de Est\u00e1gio, nos quantitativos definidos em portaria expedida pela  Secretaria de Estado da Gest\u00e3o Administrativa, distribu\u00eddas no hor\u00e1rio de  expediente desta institui\u00e7\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital de licita\u00e7\u00e3o de credenciamento, por mais 12  (doze) meses, em cumprimento ao disposto no MEMO/DERACRE/DIVRH  N\u00b0 19/2021 e Parecer NUJUR N\u00ba 149/2021. AMPARO LEGAL: Este Aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art.  57, II, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as  demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 1.20.174-A, em tudo quanto  n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA DA ASSINATURA: 13 de setembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo Contratante, e JORGE LUIZ  ARA\u00daJO VILA NOVA, pela Contratada. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo SEI N\u00ba 0038.006889.00044/2021-65 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto 6.319/2020, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, HOMOLOGA, para que se produza os efeitos legais em sua plenitude, os atos praticados pela Pregoeira  e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 03,  referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 098/2021 \u2013 CPL 03, cujo  objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de hospedagem  e caf\u00e9 da manh\u00e3 nos munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul, Feij\u00f3, Sena Madureira, Epitaciol\u00e2ndia e/ou Brasil\u00e9ia para atender as demandas Deracre,  em favor da empresa JURU\u00c1 HOTEL & LOCADORA EIRELI, CNPJ N\u00ba  03.889.381/0001-08  para o lote 01 com o valor total de R$ 82.000,00  (oitenta e dois mil reais). Rio Branco, 16 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O, RATIFICA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O DA  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude com fulcro no  Memorando 110 (Sei n\u00ba 2295328), anexo aos autos do Processo SEI  n.\u00ba 0038.004229.00164/2021-83, manifestando favor\u00e1vel \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o  por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no inciso XI do Art. 24 e demais termos da Lei n.\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, para a Dispensa de  Licita\u00e7\u00e3o visando a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia destinada  a executar servi\u00e7os de engenharia concernentes ao melhoramento com  recupera\u00e7\u00e3o de estradas vicinais no Estado do Acre, objeto do Contrato de Repasse n\u00ba 850470 \u2013 MAPA, Ramal do KM 18 e 19, extens\u00e3o  10.984,41m, no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia/AC, em favor da empresa  OLIVEIRA ENGENHARIA - EIRELI sob CNPJ n\u00ba 04.265.012/0001-07 no  valor global de R$ 2.479.528,46 (Dois milh\u00f5es quatrocentos e setenta e  nove mil quinhentos e vinte oito reais e quarenta e seis centavos). Os Recursos Or\u00e7ament\u00e1rios necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e3o  provenientes das seguintes Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 744 201 26782140842340000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens; Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00, Fonte de  Recurso: 100 \u2013 RP e 200 \u2013 Conv\u00eanio: 850470/2017/MAPA/CAIXA. Homologo e Ratifico, ficando Adjudicado o resultado proferido pelo parecer da Assessoria Jur\u00eddica.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 14 de setembro de 2021. Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O, RATIFICA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O DA  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude com fulcro  no PARECER N.\u00ba 108/2021/DERACRE - ASSJUR anexo aos autos do  Processo SEI n.\u00ba 0038.004510.00070/2021-65, manifestando favor\u00e1vel  \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no inciso XI  do Art. 24 e demais termos da Lei n.\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, para  a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o visando a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia destinada a executar servi\u00e7os remanescentes de engenharia  concernentes ao melhoramento com recupera\u00e7\u00e3o de estradas vicinais  no Estado do Acre, objeto do Contrato de Repasse n\u00ba 850470 \u2013 MAPA,  Ramal do KM 24 \u2013 BR 317 (Ramal da Torre), no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/AC, em favor da empresa  OLIVEIRA ENGENHARIA - EIRELI  sob CNPJ n\u00ba 04.265.012/0001-07 no valor global de R$ 1.705.949,29  (um milh\u00e3o, setecentos e cinco mil, novecentos e quarenta e nove reais  e vinte e nove centavos). Os Recursos Or\u00e7ament\u00e1rios necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e3o  provenientes das seguintes Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 744 201 26782140842340000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens; Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00, Fonte de  Recurso: 100 \u2013 RP e 200 \u2013 Conv\u00eanio: 850470/2017/MAPA/CAIXA. Homologo e Ratifico, ficando Adjudicado o resultado proferido pelo parecer da Assessoria Jur\u00eddica.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 03 de setembro de 2021. Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O, RATIFICA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O DA  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude com fulcro no  Memorando 110 (Sei n\u00ba 2295328), anexo aos autos do Processo SEI  n.\u00ba 0038.004229.00164/2021-83, manifestando favor\u00e1vel \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o  por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no inciso XI do Art. 24 e demais termos da Lei n.\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, para a Dispensa de  Licita\u00e7\u00e3o visando a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia destinada  a executar servi\u00e7os de engenharia concernentes ao melhoramento com  recupera\u00e7\u00e3o de estradas vicinais no Estado do Acre, objeto do Contrato de Repasse n\u00ba 850470 \u2013 MAPA, Ramal do KM 18 e 19, extens\u00e3o  10.984,41m, no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia/AC, em favor da empresa  OLIVEIRA ENGENHARIA - EIRELI sob CNPJ n\u00ba 04.265.012/0001-07 no  valor global de R$ 2.881.628,24 (Dois milh\u00f5es, oitocentos e oitenta e um  mil, seiscentos e vinte e oito reais e vinte e quatro centavos). Os Recursos Or\u00e7ament\u00e1rios necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e3o  provenientes das seguintes Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 744 201 26782140842340000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens; Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00, Fonte de  Recurso: 100 \u2013 RP e 200 \u2013 Conv\u00eanio: 850470/2017/MAPA/CAIXA. Homologo e Ratifico, ficando Adjudicado o resultado proferido pelo parecer da Assessoria Jur\u00eddica.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 03 de setembro de 2021. Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 655, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC II - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC IlI - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLINSTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio  Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 20/09/2021 (segunda-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 16  de setembro 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 655, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 656, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de  2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto  sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na  posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da  Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC II - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC IlI - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLINSTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio  Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 20/09/2021 (segunda-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 16 de setembro 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 656, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 657, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 501/2021/ DETRAN - DEPT (2316761), RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os examinadores deste \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito, os  Senhores, Erbeson Maia de Souza, Valmir Maia de Souza e Nataly Leal  Lima, a representante do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito - CETRAN/AC,  Vanessa de Jesus Albuquerque, bem como, o m\u00e9dico especialista em  medicina do tr\u00e2nsito, Dr.Edmo Orlando F. Coelho \u2013 CRM 087/AC, para  comporem a Banca de Dire\u00e7\u00e3o Veicular Especial, com objetivo de submeter a exame de dire\u00e7\u00e3o veicular na categoria (B), a candidata Andreia  Santos Lima, CPF n\u00ba 029.094.362-09, no ve\u00edculo de placa NXT-8484. Art. 2\u00baA banca de dire\u00e7\u00e3o veicular dever\u00e1 ser realizada no dia 22/09/2021  (quarta-feira), \u00e0s 10h30min (dez horas e trinta minutos), no  Centro de  Avalia\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o de Condutores - CEAC, em Rio Branco/AC. Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 16 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 658, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 502/2021/ DETRAN - DEPT (2317175),  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os examinadores deste \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito, os Senhores, Erbeson Maia de Souza, Valmir Maia de Souza e Nataly Leal Lima,  a representante do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito - CETRAN/AC, Vanessa  de Jesus Albuquerque, bem como, o m\u00e9dico especialista em medicina do  tr\u00e2nsito, Dr.Edmo Orlando F. Coelho \u2013 CRM 087/AC, para comporem a  Banca de Dire\u00e7\u00e3o Veicular Especial, com objetivo de submeter a exame  de dire\u00e7\u00e3o veicular na categoria (B), o candidato Elissandro Morais dos  Santos, CPF n\u00ba 001.475.972-18, no ve\u00edculo de placa QLY-7D99. Art. 2\u00baA banca de dire\u00e7\u00e3o veicular dever\u00e1 ser realizada no dia 22/09/2021  (quarta-feira), \u00e0s 10h30min (dez horas e trinta minutos), no  Centro de  Avalia\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o de Condutores - CEAC, em Rio Branco/AC.  Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 16 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 660, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  N\u00ba 2/2021/DETRAN - 8\u00aa CIRETRAN (2287694); CONSIDERANDO teor do Despacho n\u00ba 2423/2021/DETRAN - DIROP (2319654), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor Carlos Alberto Ferreira dos Santos, matr\u00edcula n\u00ba 80152, para responder pela 8\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de Tr\u00e2nsito - CIRETRAN, no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, durante a aus\u00eancia  do titular, no per\u00edodo de 27 de setembro a 08 de outubro do corrente  ano, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 27 de setembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 17 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 661, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  N\u00ba 5/2021/DETRAN - 10\u00aa CIRETRAN (2322658); CONSIDERANDO teor do Despacho n\u00ba 2432/2021/DETRAN - DIROP (2322820), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor Dealesson Pontes de Melo, matr\u00edcula n\u00ba  9300511, para responder pela 10\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de Tr\u00e2nsito -  CIRETRAN, no munic\u00edpio de Assis Brasil, durante a aus\u00eancia do titular,  no per\u00edodo de 23 de setembro a 22 de outubro do corrente ano, sem  percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 23 de setembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 17 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 663, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras  provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba Registrar Elogio a servidora p\u00fablica Elisangela da Silva Lopes Brasil, matr\u00edcula n\u00b0 9315535, em raz\u00e3o da dedica\u00e7\u00e3o, zelo, efici\u00eancia e respeito em prol do interesse p\u00fablico, na execu\u00e7\u00e3o de  suas atividades a frente da Divis\u00e3o de Atendimento ao P\u00fablico - Habilita\u00e7\u00e3o, bem como, em reconhecimento a contribui\u00e7\u00e3o desempenhada diariamente para uma melhor qualidade dos servi\u00e7os prestados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o Acreana. Art. 2\u00b0 Determinar que o presente elogio seja anotado no assentamento  funcional da servidora Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 17 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC   "
        ],
        "IDAF": [
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO TERMO DE CONTRATO IDAF/N\u00ba 030/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO  ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC E A EMPRESA WAGNER E SILVA LTDA. 1. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO  1.1. O objeto do presente instrumento e a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Instala\u00e7\u00e3o, Desinstala\u00e7\u00e3o,  Manuten\u00e7\u00e3o Corretiva e Preventiva, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as em equipamentos de climatiza\u00e7\u00e3o e refrigera\u00e7\u00e3o, para atendimento aos equipamentos pertencentes ao Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal  - IDAF na capital e no interior do Estado do Acre, conforme condi\u00e7\u00f5es,  exig\u00eancias, especifica\u00e7\u00f5es e estimativas, fixadas neste instrumento. Os  servi\u00e7os a serem prestados compreendem: [A] Instala\u00e7\u00e3o de condicionadores de ar tipo Split (novos), modelo Inverter de diversas potencias com fornecimento de materiais e insumos,  caso necess\u00e1rios, ser\u00e3o por conta da CONTRATADA. [B] Desinstala\u00e7\u00e3o de condicionadores de ar tipo Split, modelo Convencional de diversas potencias, com retirada de materiais, suportes e demais readequa\u00e7\u00e3o dos ambientes, caso necess\u00e1rio, ser\u00e3o por conta da  CONTRATADA.  [C] Manuten\u00e7\u00e3o preventiva de condicionadores de ar tipo Split, modelos  Inverter e Convencional de diversas potencias.  [D] Manuten\u00e7\u00e3o corretiva de condicionadores de ar tipo Split, modelos  Inverter e Convencional de diversas potencias, com reembolso das pe\u00e7as e materiais necess\u00e1rios, a cargo da CONTRATANTE, em conformidade com o or\u00e7amento previamente aprovado. [E] Elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manuten\u00e7\u00e3o, Opera\u00e7\u00e3o e Controle - PMOC.  [F] Manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de bebedouro, freezer, frigobar  e geladeira com fornecimento de pegas e materiais necess\u00e1rios, por  conta da CONTRATANTE, em conformidade com o or\u00e7amento previamente aprovado. Par\u00e1grafo \u00fanico - A presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o inclui o fornecimento, pela  CONTRATADA, de transporte, ferramentas, materiais e a utiliza\u00e7\u00e3o de  equipamentos necess\u00e1rios e adequados a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. 5. CL\u00c1USULA QUINTA - DOS RECURSOS OR\u00c7AMENTARIOS 5.1. A despesa com a execu\u00e7\u00e3o do contrato correr\u00e1, no presente exerc\u00edcio,  \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria constante do vigente Or\u00e7amento Geral  do Estado, e nos pr\u00f3ximos exerc\u00edcios, \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria  prevista para atender despesas da mesma natureza, cujo programa de trabalho e elemento de despesa espec\u00edfico segue descrito a seguir: Programa  de Trabalho: 2060 91402 32810000; 2060 91402 32820000; 2012 22277  42700000. Elemento de Despesa: 33.90.39.00 (Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os) e  33.90.30.00 (Material de Consumo); Fonte de Recursos: 100/700. 6. CL\u00c1USULA SEXTA - DO PRE\u00c7O 6.1. Para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os contratados fica ajustado o pre\u00e7o global  estimado de R$ 166.593,75 (Cento e Sessenta e Seis Mil, Quinhentos e Noventa e Tr\u00eas Reais e Setenta e Cinco Centavos), de acordo com a proposta  comercial apresentada obedecendo as condi\u00e7\u00f5es do Preg\u00e3o Presencial SRP  n\u00b0 050/2021 - CPL 04, detalhado abaixo e no ANEXO I deste instrumento. Par\u00e1grafo \u00fanico - No pre\u00e7o est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas ordin\u00e1rias diretas e indiretas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do objeto, inclusive  tributos e/ou impostos, encargos sociais, trabalhistas, previdenci\u00e1rios,  fiscais e comerciais incidentes, taxa de administra\u00e7\u00e3o, seguro e outros  necess\u00e1rios ao cumprimento integral do objeto da contrata\u00e7\u00e3o. 8. CL\u00c1USULA OITAVA - DA VIG\u00caNCIA 8.1. O prazo de vig\u00eancia deste CONTRATO \u00e9 de 12 (doze) meses, contado da data de sua assinatura, com efic\u00e1cia ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu  extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. 8.2. O presente CONTRATO poder\u00e1 ser prorrogado, mediante termo  aditivo, por iguais e sucessivos per\u00edodos, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta)  meses, na forma do art. 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, com vistas \u00e0  obten\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os e condi\u00e7\u00f5es mais vantajosas para a Administra\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico - No per\u00edodo de vig\u00eancia do contrato est\u00e3o inclu\u00eddos  todos os prazos necess\u00e1rios a perfeita execu\u00e7\u00e3o do objeto nos termos  pactuados entre as partes. Data da assinatura: 10/09/2021 ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. ANT\u00d4NIO WAGNER LIMA DA SILVA; pela Contratada. "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Para que produza os efeitos legais em sua plenitude HOMOLOGO a  decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 02 referente  ao  PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N.\u00ba 068/2021 - (Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CPL 02), cujo o objeto licitado \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o  de material de consumo (expediente, limpeza e \u00e1gua mineral), para  atender as necessidades do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC Dom Moacyr Unidade Descentralizada CEFLORA  no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, no \u00e2mbito do programa PRONATEC/MEDIOTEC, em favor das empresas: L.A.V. DA CUNHA EIRELI CNPJ: 05.441.145/0001-41, classificada para os itens: 22, 24, 26,  28, 30, 31, 36, 37, 38, 42, 43, 47, 48, 50, 53, 55, 56, 59, 61, 63, 64,  65, 66, 67, 71, 73, 75, 77, 78, 80, 81, 85, 86, 91 e 92 no valor total  de R$ 12.732,93 (doze mil setecentos e trinta e dois reais e noventa  e tr\u00eas centavos); E. N LIMA VERDE- ME, CNPJ: 03.692.196/000110, classificada para os itens: 23, 25, 27, 29, 32, 33, 34, 35, 39, 40,  41, 44, 45, 46, 49, 51, 52, 54, 58, 60, 62, 68, 69, 70, 72, 74, 76, 83,  84, 87, 88, 89 e 90 no valor total de R$ 10.298,90 (dez mil duzen- tos e noventa e oito reais e noventa centavos); SABEL COM\u00c9RCIO  E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI CNPJ:  36.110.004/0001-70, classificada para os itens: 21 no valor total  de R$ 3.862,80 (tr\u00eas mil, oitocentos e sessenta e dois reais e oitenta  centavos); e J.E.M SANTOS EIRELI, CNPJ: 11.835.192/001-72, classificada para os itens: 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15,  17, 18, 19 e 20 no valor total de R$ 11.218,32 (onze mil, duzentos e  dezoito reais e trinta e dois centavos). Rio Branco-Acre, 17 de Setembro de 2021.   Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR - MENSALISTA O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo  Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica O RESULTADO PARCIAL DA PRIMEIRA FASE DO  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE BOLSA PROFESSOR TUTOR, QUE IR\u00c1  ATUAR NOS CURSOS PROFISSIONALIZANTES DO ITINER\u00c1RIO V,  observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 3.129/2016  com as altera\u00e7\u00f5es da Lei no 3.255/2017, e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba  003/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as  condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "Portaria n\u00ba 476 de 15 de setembro de 2021. O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour \u2013  FEM, em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba  482 de 13/09/2021. Resolve, Art. 1\u00ba - Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FC 08, ao servidor Antonio  Andrade de Messias ocupante do cargo de T\u00e9cnicos Administrativo e  Operacional, matr\u00edcula n\u00ba 293326-1, pelo desempenho da atividade de  Assessor da Coordena\u00e7\u00e3o do Teatro Pl\u00e1cido de Castro. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15/09/2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. FRANCISCO GENEROZO DA SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour, em exerc\u00edcio. ",
            "LEI DE EMERG\u00caNCIA CULTURAL ALDIR BLANC EDITAL DE AUDIOVISUAL N\u00ba 003/2021 CONSIDERANDO a Lei Federal n\u00ba 14.017/2020, Lei Aldir Blanc, que  disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a serem  adotadas em decorr\u00eancia do dos efeitos econ\u00f4micos e sociais da  pandemia Covid-19; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 10.464, de 17 de agosto de 2020, que  regulamenta a Lei Aldir Blanc, e suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, o decreto  estadual n\u00ba 7.020/2020, que regulamenta os procedimentos de gest\u00e3o  dos recursos p\u00fablicos oriundos da Lei no \u00e2mbito do estado do Acre; CONSIDERANDO o Decreto Governamental n\u00ba 5465 de 16 de mar\u00e7o  de 2020, que disp\u00f5e sobre medidas tempor\u00e1rias a serem adotadas, no  \u00e2mbito do estado do Acre, para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade  p\u00fablica decorrente da doen\u00e7a COVID-19, causada pelo coronav\u00edrus  SARS-CoV-2, bem como suas posteriores altera\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO a Lei federal n\u00ba 14.017/2021, e suas altera\u00e7\u00f5es, que  prorrogou os prazos de execu\u00e7\u00e3o dos recursos da Lei Aldir Blanc, O GOVERNO DO ESTADO DO ACRE, por meio da FUNDA\u00c7\u00c3O DE  CULTURA E COMUNICA\u00c7\u00c3O ELIAS MANSOUR - FEM, neste ato  representado por seu Presidente, que no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 047, de 03 de janeiro de 2019,  publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, torna p\u00fablico o presente Edital de  Chamada P\u00fablica para sele\u00e7\u00e3o de pessoas f\u00edsicas e/ou jur\u00eddicas que  atendam aos requisitos previstos, atendendo ainda aos princ\u00edpios da  legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia e os  demais aplic\u00e1veis \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. O presente Edital possui  como objetivo geral a continuidade da difus\u00e3o cultural fomentada pelo  Governo do estado do Acre, por meio desta Funda\u00e7\u00e3o. 1. DO OBJETO 1.1. Constitui objeto do presente Edital a sele\u00e7\u00e3o de 33 propostas  oriundas da produ\u00e7\u00e3o acreana independente de obras audiovisuais  para as categorias de desenvolvimento, produ\u00e7\u00e3o, finaliza\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o  e eventos de obra cinematogr\u00e1fica, com o objetivo de incentivar  as diversas formas de manifesta\u00e7\u00e3o do setor audiovisual no Acre,  contribuindo para o desenvolvimento art\u00edstico-cultural dos 22 (vinte e  dois) munic\u00edpios do Estado. 1.2. As propostas podem ser apresentadas em todas as modalidades  culturais, inclusive \u00e1rea t\u00e9cnica. 1.3. Todas as atividades decorrentes da realiza\u00e7\u00e3o das propostas  contempladas dever\u00e3o ser oferecidas gratuitamente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o,  sendo poss\u00edvel sua execu\u00e7\u00e3o de forma presencial ou n\u00e3o presencial. 1.4. S\u00e3o diretrizes deste edital: a) Reconhecer a import\u00e2ncia das manifesta\u00e7\u00f5es culturais ligadas \u00e0s artes e  ao patrim\u00f4nio material e imaterial para o desenvolvimento do estado do Acre. b) Auxiliar na manuten\u00e7\u00e3o de iniciativas culturais de artistas, grupos,  produtores, fazedores de cultura, t\u00e9cnicos, arte-educadores, entre outros  trabalhadores da cultura, durante o per\u00edodo pand\u00eamico da Covid-19. c) Democratizar e ampliar o acesso gratuito da popula\u00e7\u00e3o acreana a  bens, servi\u00e7os e produtos art\u00edstico-culturais. 1.5. S\u00e3o anexos deste Edital: a) Anexo I \u2013 Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o; b) Anexo II \u2013 Descri\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica da Proposta; c) Anexo III \u2013 Curr\u00edculo Cultural; d) Anexo IV \u2013 Relat\u00f3rio de Presta\u00e7\u00e3o de Contas; e) Anexo V \u2013 Carta de Autoriza\u00e7\u00e3o de Grupo Informal; 2. DAS DEFINI\u00c7\u00d5ES 2.1. Para efeitos deste edital, entende-se por: a) A\u00e7\u00f5es presenciais, com a presen\u00e7a f\u00edsica do p\u00fablico, sendo sua  realiza\u00e7\u00e3o condicionada \u00e0s normas sanit\u00e1rias de acordo com as  recomenda\u00e7\u00f5es das autoridades de sa\u00fade e decreto governamental n\u00ba  5.496 de 20 de mar\u00e7o de 2020, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. b) A\u00e7\u00f5es n\u00e3o presenciais, com intera\u00e7\u00e3o em tempo real por meio de  plataforma integrada de aprendizagem digital, aplicativos e redes  sociais, de acordo com o plano de trabalho/proposta. 2.2. Para efeito deste Edital, as categorias de desenvolvimento,  produ\u00e7\u00e3o, aporte adicional, licenciamento, forma\u00e7\u00e3o e eventos s\u00e3o  assim definidas: 2.2.1 OBRA AUDIOVISUAL SERIADA: aquela, que, sob o mesmo t\u00edtulo,  seja produzida em cap\u00edtulos ou epis\u00f3dios. 2.2.2 OBRA AUDIOVISUAL DE CURTA-METRAGEM: aquela que tenha  dura\u00e7\u00e3o igual ou inferior a 15 (quinze) minutos, entre cr\u00e9ditos iniciais e  cr\u00e9ditos finais. 2.2.3. OBRA AUDIOVISUAL DE LONGA-METRAGEM: aquela que  tenha dura\u00e7\u00e3o superior a 70 minutos. 2.2.4 OBRA AUDIOVISUAL DO TIPO FIC\u00c7\u00c3O: aquela produzida a partir  de roteiro e cuja trama/montagem seja organizada de forma narrativa. 2.2.5 OBRA AUDIOVISUAL DO TIPO ANIMA\u00c7\u00c3O: aquela produzida  principalmente atrav\u00e9s de t\u00e9cnicas de anima\u00e7\u00e3o, cuja maioria dos  personagens principais, se existirem, sejam animados. 2.2.6 OBRA AUDIOVISUAL DO TIPO DOCUMENT\u00c1RIO: aquela que  atenda a um dos seguintes crit\u00e9rios: ser produzida sem roteiro a partir  de estrat\u00e9gias de abordagem da realidade, ou; ser produzida a partir de  roteiro e cuja trama/montagem seja organizada de forma discursiva por  meio de narra\u00e7\u00e3o, texto escrito ou depoimentos de personagens reais. 2.2.7 VIDEOCLIPE: obra audiovisual de curta-metragem em v\u00eddeo que  ilustra uma m\u00fasica e/ou apresenta o trabalho de um artista. 2.2.8. V\u00cdDEO PARA INTERNET: conte\u00fado audiovisual din\u00e2mico de narrativas  diversas voltado para as plataformas digitais, com dura\u00e7\u00e3o de at\u00e9 5 (cinco)  minutos (v\u00eddeo experimental, v\u00eddeo arte, poemas visuais e v\u00eddeo dan\u00e7a). 2.2.9. CURSO ONLINE AUDIOVISUAL: curso de capacita\u00e7\u00e3o  audiovisual disponibilizado de maneira virtual por interm\u00e9dio da internet  em alguma plataforma integrada de aprendizagem digital ou um canal. 2.2.10 EVENTO AUDIOVISUAL: mostra e/ou festival em formato  presencial ou n\u00e3o presencial. 3. DAS CONTRAPARTIDAS \u00c0 SOCIEDADE 3.1. As propostas aprovadas dever\u00e3o conter expressa finalidade cultural,  enquadrando-se em uma ou mais das seguintes condi\u00e7\u00f5es: 3.1.1. Perten\u00e7am \u00e0 \u00e1rea cultural e/ou art\u00edstica; 3.1.2. Promovam a valoriza\u00e7\u00e3o das artes, a preserva\u00e7\u00e3o e a frui\u00e7\u00e3o  do patrim\u00f4nio cultural material e imaterial do estado, ou seja, dos bens  culturais portadores de refer\u00eancias \u00e0 mem\u00f3ria e \u00e0 identidade dos grupos  sociais formadores da sociedade acreana. 4. DOS CRIT\u00c9RIOS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O 4.1. Poder\u00e3o participar como proponentes deste edital: a) Pessoa F\u00edsica maior de 18 anos, capaz, brasileiro nato ou  naturalizado, assim como estrangeiro residente em territ\u00f3rio nacional,  acreano ou radicado no Acre, com atua\u00e7\u00e3o na cadeia produtiva da  cultura dentro ou fora do estado, sendo necess\u00e1rio anexar, no ato da  inscri\u00e7\u00e3o, comprova\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o no territ\u00f3rio acreano. b) Pessoa Jur\u00eddica de direito privado, com ou sem fins lucrativos e  atua\u00e7\u00e3o direta ou indireta no setor cultural, legalmente constitu\u00edda e  sediada no Estado do Acre, em plena regularidade jur\u00eddico-fiscal; c) MEI: Microempreendedor Individual que apresente expressamente, em  seus atos constitutivos, finalidade ou atividade de cunho art\u00edstico ou cultural. d) Grupos Informais (sem constitui\u00e7\u00e3o jur\u00eddica), que tenham natureza ou  finalidade cultural e cujo ramo de atividade seja compat\u00edvel e pertinente  ao objeto da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os deste Edital. 4.1.1. O proponente Pessoa Jur\u00eddica que tiver proposta aprovada, ficar\u00e1  obrigado a contratar, no m\u00ednimo, 80% (oitenta por cento) de artistas e  t\u00e9cnicos comprovadamente residentes no estado do Acre. 4.1.2. O proponente Pessoa Jur\u00eddica que tiver proposta aprovada nas  categorias Produ\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento, dever\u00e1 destinar, no m\u00ednimo, 80%  (oitenta por cento) dos recursos destinados \u00e0 proposta para a contrata\u00e7\u00e3o  e/ou aquisi\u00e7\u00e3o de bens, servi\u00e7os e materiais das empresas acreanas. 4.1.3. O proponente Pessoa Jur\u00eddica que tiver proposta aprovada  nas categorias Produ\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento, dever\u00e1 garantir que, no  m\u00ednimo, 50% (cinquenta por cento) das filmagens sejam realizadas em  loca\u00e7\u00f5es acreanas. 4.1.4. Este edital apenas contemplar\u00e1 empresas com sede no Acre  aquela constitu\u00edda sob as leis brasileiras, com sede e administra\u00e7\u00e3o  neste Estado, cujo poder decis\u00f3rio seja de pessoas f\u00edsicas brasileiras,  que n\u00e3o tenha qualquer associa\u00e7\u00e3o ou v\u00ednculo com empresas de  servi\u00e7os de radiodifus\u00e3o e cabo distribui\u00e7\u00e3o de sons e imagens, ou  operadoras de comunica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica de massa, e que assume a  responsabilidade legal pelo projeto e o seu desenvolvimento de acordo  com as condi\u00e7\u00f5es e prazos estabelecidos; 4.2. Est\u00e3o impedidos de atuar como proponentes: a) Membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o das propostas, bem como seus  parentes em at\u00e9 2\u00ba grau; b) Titulares de cargos efetivos, comissionados, empregados tempor\u00e1rios  e terceirizados lotados na Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour (FEM) e/ ou vinculados a esta; c) Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica que esteja suspensa ou que for declarada  inid\u00f4nea para licitar e contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Federal,  Estadual ou Municipal. 4.3. Fica estabelecido que cada proponente, pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica,  poder\u00e1 ter uma \u00fanica proposta aprovada em qualquer dos editais. Em  caso de inscri\u00e7\u00e3o em mais de um edital, ser\u00e1 considerada a primeira  inscri\u00e7\u00e3o realizada. 4.4. Fica vedada a aprova\u00e7\u00e3o de proposta que j\u00e1 tenha sido contemplada  com o mesmo objeto em outro edital da Lei Aldir Blanc. 4.5. Fica vedada a inclus\u00e3o de uma mesma Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica  em mais de tr\u00eas planilhas or\u00e7ament\u00e1rias, ainda que de proponentes  diferentes e para exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00f5es distintas. Em caso de  descumprimento, a comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o notificar\u00e1 os proponentes,  que dever\u00e3o proceder com a substitui\u00e7\u00e3o do(s) prestador(es) de servi\u00e7o. Par\u00e1grafo \u00danico. Os casos excepcionais dever\u00e3o ser devidamente  justificados e avaliados pela Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura,  que, ap\u00f3s an\u00e1lise, emitir\u00e1 parecer conclusivo. 5. DA INSCRI\u00c7\u00c3O 5.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gratuitas e poder\u00e3o ser realizadas no per\u00edodo de  23 de setembro a 18 de outubro de 2021, em dias corridos, por meio do  endere\u00e7o online femcultura.audiovisual@gmail.com, em formul\u00e1rio pr\u00f3prio  a ser disponibilizado no portal da FEM (www.femcultura.ac.gov.br). 5.1.1. Tamb\u00e9m poder\u00e3o ser realizadas inscri\u00e7\u00f5es presenciais nos munic\u00edpios  considerando o per\u00edodo j\u00e1 indicado no item 5.1, ficando os formul\u00e1rios  dispon\u00edveis tamb\u00e9m nos endere\u00e7os presenciais. Nesse caso, exceto finais de  semana e sendo considerado o hor\u00e1rio de funcionamento dos locais indicados. 5.2. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es enviadas ou entregues fora do prazo  designado, bem como por qualquer outra forma distinta das especificadas  neste Edital; 5.3. Os proponentes, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o anexar/entregar  toda documenta\u00e7\u00e3o em original digitalizada ou c\u00f3pia nos termos do art.  32 da Lei 8.666/93, devendo, ainda, declarar que toda documenta\u00e7\u00e3o  apresentada \u00e9 verdadeira. 5.4. As informa\u00e7\u00f5es prestadas, assim como a documenta\u00e7\u00e3o  apresentada, s\u00e3o de inteira responsabilidade do proponente e n\u00e3o  ser\u00e3o devolvidas, ficando sob a guarda da FEM. 6. DOS RECURSOS FINANCEIROS E VALORES DAS PROPOSTAS 6.1. Por meio deste edital, ser\u00e3o disponibilizados recursos financeiros  no valor total de R$ 800.000,00 (oitocentos mil reais), destinados ao  setor audiovisual, conforme categorias abaixo: 6.2. No caso de n\u00e3o haver demanda suficiente para concorrer aos  recursos disponibilizados para algum dos formatos acima elencados,  a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o poder\u00e1 remanejar o valor remanescente para  formato de a\u00e7\u00e3o que tenha maior n\u00famero de propostas inscritas. Caso  n\u00e3o tenham propostas inscritas ou classificadas em n\u00famero suficiente  neste Edital para o esgotamento do recurso, o saldo remanescente  poder\u00e1 ser transferido para a\u00e7\u00f5es aprovadas e n\u00e3o contempladas com  recursos financeiros de outro (s) Edital (ais), com recurso da Lei Aldir  Blanc, obedecendo \u00e0 estrita ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 6.3. Ser\u00e1 destinado 50% do n\u00famero de vagas neste edital para  propostas de candidatos residentes no interior do Acre. Par\u00e1grafo \u00danico. Em caso de sobra de vagas, mesmo ap\u00f3s contempladas  todas as propostas exequ\u00edveis advindas do interior, poder\u00e3o as vagas  remanescentes serem destinadas para propostas da capital. nesta categoria, dever\u00e3o seguir as caracter\u00edsticas do anexo do projeto t\u00e9cnico  (anexo II), o qual cont\u00e9m os seguintes itens:  sinopse geral, sinopse dos  epis\u00f3dios, argumento, descri\u00e7\u00e3o de personagens, cronograma e or\u00e7amento. nesta categoria, dever\u00e3o seguir as caracter\u00edsticas do anexo do projeto  t\u00e9cnico (anexo II), o qual cont\u00e9m os seguintes itens: descri\u00e7\u00e3o do objeto  e das estrat\u00e9gias, proposta de programa\u00e7\u00e3o do evento, espa\u00e7os e  atividades previstas, dura\u00e7\u00e3o do evento, previs\u00e3o de local de realiza\u00e7\u00e3o,  temas abordados, metodologia utilizada, participantes previstos, linha  curatorial a ser adotada e n\u00famero de vagas dispon\u00edveis, descri\u00e7\u00e3o  das etapas e necessidades de trabalho de desenvolvimento a serem  realizadas com cronograma e or\u00e7amento. nesta categoria,  dever\u00e3o seguir as caracter\u00edsticas do anexo do projeto  t\u00e9cnico (anexo II), o qual cont\u00e9m os seguintes itens: plano de trabalho  (detalhamento do projeto pedag\u00f3gico ou projeto metodol\u00f3gico, de estudo,  forma\u00e7\u00e3o ou capacita\u00e7\u00e3o de cursos, oficinas, semin\u00e1rios entre outras  a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o), descri\u00e7\u00e3o das etapas e necessidades de trabalho de  desenvolvimento a serem realizadas com cronograma e or\u00e7amento. 8. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA INSCRI\u00c7\u00c3O 8.1. PESSOA F\u00cdSICA: a) Ficha de inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I); b) Descri\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica da Proposta (Anexo II) c) Curr\u00edculo Cultural (Anexo III); d) C\u00f3pia de RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o (declara\u00e7\u00f5es de resid\u00eancia, contratos de aluguel, contas de \u00e1gua, luz ou telefone/internet,  boletos ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda); e) Comprovante de Conta Bancaria em nome do proponente que esteja  ativa no Cadastro de Credores da SEFAZ-AC; f) Carta de Autoriza\u00e7\u00e3o de Grupo Informal (Anexo V) \u2013 no caso de grupo  informal. 8.2. PESSOA JUR\u00cdDICA: a) Ficha de inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I); b) Descri\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica da Proposta (Anexo II) c) Curr\u00edculo Cultural (Anexo III); d) C\u00f3pia do CNPJ; e) C\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o da pessoa jur\u00eddica (declara\u00e7\u00f5es  de resid\u00eancia, contratos de aluguel, contas de \u00e1gua, luz ou telefone/ internet, boletos ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda); f) C\u00f3pia do ato constitutivo, estatuto ou contrato social em vigor, com a  \u00faltima altera\u00e7\u00e3o, ou do certificado da condi\u00e7\u00e3o do MEI; g) C\u00f3pia da ata de elei\u00e7\u00e3o e posse da atual diretoria; h) C\u00f3pia de RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o do representante legal. i) Comprovante de Conta Bancaria que esteja ativa no Cadastro de Credores da SEFAZ-AC; 9. DOS PROCEDIMENTOS DE AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 9.1. A Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour acusar\u00e1 o recebimento do  e-mail com a apresenta\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o em at\u00e9 2 (dois) dias \u00fateis, indicando um n\u00famero de protocolo de recebimento. No caso das inscri\u00e7\u00f5es  realizadas presencialmente, o proponente receber\u00e1 um comprovante de  inscri\u00e7\u00e3o com o n\u00famero de protocolo; 9.2. A documenta\u00e7\u00e3o encaminhada em conformidade ser\u00e1 analisada pela  Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura - DFIC. O preenchimento incorreto do formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o, bem como a aus\u00eancia de qualquer dos documentos exigidos, ensejar\u00e1 no indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o apresentada; 9.3. O ato de inscri\u00e7\u00e3o da proposta n\u00e3o implica na sua sele\u00e7\u00e3o, habilita\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o por parte da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour. 9.4. O resultado provis\u00f3rio das inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas ser\u00e1  publicado em DOE, conforme cronograma constante no item 14; 9.5. Os proponentes ter\u00e3o o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ao resultado, que poder\u00e1 ser enviado, preferencialmente, no e-mail fem.recurso@gmail.com ou entregue presencialmente nos  locais constantes no item 5.1. 9.6. Os recursos interpostos ser\u00e3o analisados pela Divis\u00e3o de Fomento  e Incentivo \u00e0 Cultura, que ter\u00e1 o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para an\u00e1lise e posterior publica\u00e7\u00e3o do resultado final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e  indeferidas. 9.7. N\u00e3o caber\u00e1 recurso ao resultado final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas. 9.8. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos  neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de  representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 10. DA COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O 10.1. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 composta por membros nomeados  pela Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour, por meio de portaria espec\u00edfica publicada em Di\u00e1rio Oficial do Estado, nos termos do art. 22 do  decreto n\u00ba 7.020. 10.2. Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o: 10.2.1. Analisar as propostas de acordo com os crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o de  cada edital e sua pertin\u00eancia; 10.2.2. Emitir parecer de aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o das propostas apresentadas; 10.3. O resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise de m\u00e9rito realizada pela comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser entregue \u00e0 Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo  \u00e0 Cultura - DFIC no prazo constante em cronograma, que proceder\u00e1  com a publica\u00e7\u00e3o; 10.4. Os proponentes ter\u00e3o o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ao resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise de m\u00e9rito, que poder\u00e1  ser enviado, preferencialmente, no e-mail fem.recurso@gmail.com ou  entregue presencialmente nos locais constantes no item 5.1.; 10.5. Os recursos interpostos ser\u00e3o avaliados pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o, que ter\u00e1 o prazo de 1 (um) dia \u00fatil para entregar \u00e0 Divis\u00e3o de  Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura - DFIC a devolutiva com o resultado final  de propostas aprovadas na an\u00e1lise de m\u00e9rito, para posterior publica\u00e7\u00e3o; 10.6. N\u00e3o caber\u00e1 recurso ao resultado final da an\u00e1lise de m\u00e9rito das  propostas; 10.7. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos  neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de  representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 11. DOS CRIT\u00c9RIOS DE AVALIA\u00c7\u00c3O 11.1. As propostas receber\u00e3o notas de 0 (zero) a 25 (vinte e cinco) pontos para cada um dos quesitos relacionados a seguir, de acordo com os  seguintes crit\u00e9rios: 11.2. A pontua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de somat\u00f3ria simples a partir dos crit\u00e9rios estabelecidos no item 11.1 deste edital. 11.3. A partir da pontua\u00e7\u00e3o alcan\u00e7ado na an\u00e1lise de m\u00e9rito, ser\u00e1 composto um ranqueamento das propostas, os projetos mais bem pontuados em cada categoria ser\u00e3o selecionados. 11.4. Havendo empate entre a nota final dos proponentes, o desempate  seguir\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: I. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c1\u201d II. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c2\u201d III. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c3\u201d 11.5. Existindo algum tipo de impedimento para contrata\u00e7\u00e3o e recebimento do recurso por parte do proponente, a proposta melhor pontuada  da sequ\u00eancia ser\u00e1 convocada. 11.6. Ser\u00e1 automaticamente desclassificada a proposta que obtiver nota  zero em qualquer dos crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o. 12. DA HABILITA\u00c7\u00c3O 12.1. O proponente aprovado na an\u00e1lise de m\u00e9rito dever\u00e1 entregar a  documenta\u00e7\u00e3o constante no item 13 imediatamente ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o  do resultado final, no prazo constante no cronograma, para acesso ao  recurso, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o da proposta. 12.2. A an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o apresentada na fase de habilita\u00e7\u00e3o ser\u00e1  realizada pela Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura da Funda\u00e7\u00e3o de  Cultura Elias Mansour (FEM), em per\u00edodo previsto no cronograma. 12.3. Ser\u00e3o consideradas habilitadas as propostas que apresentarem  todos os documentos exigidos no presente Edital, devidamente v\u00e1lidos. 12.4. Em caso de desist\u00eancia ou desclassifica\u00e7\u00e3o do proponente na  an\u00e1lise documental de habilita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 convocado o proponente sequencialmente classificado na an\u00e1lise de m\u00e9rito de acordo com a ordem  de classifica\u00e7\u00e3o, que ter\u00e1 o prazo de 1 (um) dia \u00fatil, ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o,  para entregar a documenta\u00e7\u00e3o constante no item 13. 12.5. Os proponentes desclassificados na fase de habilita\u00e7\u00e3o poder\u00e3o  interpor recurso, que dever\u00e1 ser enviado, preferencialmente, no e-mail  fem.recurso@gmail.com ou entregue presencialmente nos locais constantes no item 5.1. 12.6. Os recursos interpostos ser\u00e3o avaliados pela Divis\u00e3o de Fomento  e Incentivo \u00e0 Cultura - DFIC, que ter\u00e1 o prazo de 1 (um) dia \u00fatil para  apresentar resposta. 12.7. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos  neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de  representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 13. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA HABILITA\u00c7\u00c3O 13.1. PESSOA F\u00cdSICA I \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Fiscais e Previdenci\u00e1rios junto \u00e0 Fazenda Nacional; II \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito junto \u00e0 Fazenda Estadual; III \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00edvida Ativa junto \u00e0 Fazenda Estadual; IV \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas; V \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais; VI \u2013 Comprovante de Conta Bancaria que esteja ativa no Cadastro de  Credores da SEFAZ-AC; 13.1.1. Todas as certid\u00f5es apresentadas devem estar v\u00e1lidas na data da  assinatura do termo de fomento. 13.2. PESSOA JUR\u00cdDICA I \u2013 Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica  \u2013 CNPJ II \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Fiscais e Previdenci\u00e1rios junto \u00e0 Fazenda Nacional; III \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito junto \u00e0 Fazenda Estadual; IV \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00edvida Ativa junto \u00e0 Fazenda Estadual; V \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas; VI \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais VII \u2013 Comprovante de Conta Bancaria que esteja ativa no Cadastro de  Credores da SEFAZ-AC; 13.2.1. Todas as certid\u00f5es apresentadas devem estar v\u00e1lidas na data da  assinatura do termo de fomento. 14. DO CRONOGRAMA 20/09/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do Edital 20/09 a 22/09/2021 \u2013 Prazo de impugna\u00e7\u00e3o do Edital 23/09/2021 \u2013 Abertura das inscri\u00e7\u00f5es 18/10/2021 \u2013 Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es 25/10/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o da lista provis\u00f3ria de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e  indeferidas 25/10 a 26/10/2021 \u2013 Prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos \u00e0 lista de  inscri\u00e7\u00f5es 27/10 a 29/10/2021 \u2013 An\u00e1lise dos recursos pela DFIC 01/11/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o da lista final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas 03/11/2021 \u2013 In\u00edcio dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 17/11/2021 \u2013 Encerramento dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 19/11/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do resultado provis\u00f3rio de propostas aprovadas 19/11 a 22/11/2021 \u2013 Prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos ao resultado  provis\u00f3rio 23/11 a 25/11/2021 \u2013 An\u00e1lise dos recursos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 26/11/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do resultado final de propostas aprovadas 26/11 a 01/12/2021 \u2013 Prazo de entrega da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o 06/12/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o da lista de propostas habilitadas 20/12/2021 \u2013 Prazo limite para pagamento das propostas habilitadas 30/04/2022 \u2013 Prazo limite para execu\u00e7\u00e3o da proposta pelos proponentes 15. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DOS RESULTADOS 15.1. Os resultados das an\u00e1lises documentais de inscri\u00e7\u00e3o e habilita\u00e7\u00e3o,  bem como os resultados provis\u00f3rios e finais das avalia\u00e7\u00f5es de m\u00e9rito ser\u00e3o  publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado e no portal de cultura do governo  (www.femcultura.ac.gov.br), conforme cronograma constante neste edital. 15.2. O proponente se responsabiliza pelo acompanhamento do  cronograma e dos resultados referentes a este Edital. 16 DO PAGAMENTO DOS RECURSOS 16.1 Da libera\u00e7\u00e3o dos recursos. Os recursos ser\u00e3o repassados em  1 (uma) \u00fanica parcela, diretamente na conta banc\u00e1ria indicada pelo  proponente selecionado, no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 16.2 Da regularidade da conta banc\u00e1ria. Recomenda-se a todos os  candidatos a consulta \u00e0 regularidade da conta banc\u00e1ria indicada de  modo a resolver com anteced\u00eancia eventuais pend\u00eancias. 16.3 Da aplica\u00e7\u00e3o financeira dos recursos. Caber\u00e1 ao proponente  a responsabilidade exclusiva pelo gerenciamento administrativo e  financeiro dos recursos recebidos. 16.4 A FEM n\u00e3o se responsabiliza pelo pagamento de impostos,  tarifas ou taxas que incidam sobre o recurso recebido, ficando essa  responsabilidade a cargo do proponente. 17. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O 17.1. As propostas selecionadas dever\u00e3o, obrigatoriamente, quando  da sua divulga\u00e7\u00e3o, fazer constar a logomarca do Governo Federal, do  Governo do Estado do Acre e da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour  (FEM) em todas as pe\u00e7as publicit\u00e1rias, de acordo com os padr\u00f5es  de identidade visual fornecidos pela FEM, bem como informar o  financiamento atrav\u00e9s de recursos da Lei Aldir Blanc. 17.2. O apoio tamb\u00e9m deve ser citado pelo proponente nas entrevistas  e notas \u00e0 imprensa de r\u00e1dio, jornal, TV e internet, nas locu\u00e7\u00f5es durante  o evento, bem como mencionado nas apresenta\u00e7\u00f5es de lan\u00e7amento ou  divulga\u00e7\u00e3o da proposta. 17.3. O flagrante descumprimento aos dispostos nos itens 17.1 e 17.2  deste edital poder\u00e1 ensejar na reprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas da  proposta aprovada. 17.4. Todas as apresenta\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, bem como as pe\u00e7as de comunica\u00e7\u00e3o  produzidas devem ter a classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria nos termos da legisla\u00e7\u00e3o  vigente, respeitando as orienta\u00e7\u00f5es dos seus \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores. 18. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES DA PROPOSTA 17.1. As altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho da proposta aprovada somente ser\u00e3o  aceitas a t\u00edtulo excepcional, devidamente justificadas, devendo ser aprovadas  previamente pela Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura da FEM. 17.2. Caso seja necess\u00e1ria a altera\u00e7\u00e3o de data e/ou hor\u00e1rio no  calend\u00e1rio apresentado na proposta selecionada, o proponente ou  representante legal dever\u00e1 comunicar previamente \u00e0 FEM da altera\u00e7\u00e3o  realizada, por meio de documento. 19. DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS 19.1.  Para efeito de presta\u00e7\u00e3o de contas, o proponente contemplado  dever\u00e1 apresentar, encerrado o prazo de execu\u00e7\u00e3o, Relat\u00f3rio Final que  demonstre a efetiva execu\u00e7\u00e3o da proposta, conforme ANEXO IV. 19.2. \u00c9 imprescind\u00edvel elencar as fases, a forma de execu\u00e7\u00e3o, altera\u00e7\u00f5es  de cronograma, alcance junto ao p\u00fablico-alvo, de forma a detalhar  sua execu\u00e7\u00e3o. O relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o das atividades relacionadas \u00e0  proposta \u00e9 de suma import\u00e2ncia para avalia\u00e7\u00e3o do apoio concedido. 19.3. O Relat\u00f3rio Final deve ser acompanhado de documenta\u00e7\u00e3o que  comprove como foram utilizados os recursos. A documenta\u00e7\u00e3o deve incluir: I. Cronograma com datas das atividades; II. Mat\u00e9rias jornal\u00edsticas e publicit\u00e1rias, quando for o caso; III. Registros fotogr\u00e1ficos ou audiovisuais, quando poss\u00edvel; IV. Outros registros dos resultados. 19.4. O Relat\u00f3rio Final poder\u00e1 ser preenchido ou respondido das  seguintes formas: I. Escrito \u00e0 m\u00e3o, usando caneta II. Digitado 19.5. Esgotado o per\u00edodo para a execu\u00e7\u00e3o da proposta, estipulado  no item 14 \u2013 DO CRONOGRAMA, a presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser  realizada no prazo de 30 (trinta) dias ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o e seguir\u00e1 as  exig\u00eancias legais. Sua n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o aprova\u00e7\u00e3o estar\u00e1  sujeita \u00e0s san\u00e7\u00f5es definidas pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. 19.6. O Relat\u00f3rio Final ser\u00e1 submetido \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o da Divis\u00e3o de Fomento  e Incentivo \u00e0 Cultura \u2013 DFIC da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour, com  a finalidade de verificar a realiza\u00e7\u00e3o do objeto em conformidade com a  proposta contemplada, podendo ser aprovado ou n\u00e3o. 19.7. A documenta\u00e7\u00e3o referente \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o da  proposta (Relat\u00f3rio Final e anexos) de que trata os itens 19.1 e 19.3  deste edital, dever\u00e1 ser encaminhada a: FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR - Endere\u00e7o: Rua 17  de novembro, n\u00ba 1.291, Segundo Distrito, bairro Seis de Agosto, CEP  69.905-593, Rio Branco-Acre. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO. O proponente dever\u00e1 apresentar notas fiscais e/ ou recibos para comprova\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio Final, ficando respons\u00e1vel  ainda por mant\u00ea-los guardados em sua posse pelo per\u00edodo de cinco  anos, podendo a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica requerer a qualquer tempo. 20. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 20.1. At\u00e9 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis antes da data designada para a abertura das inscri\u00e7\u00f5es, qualquer pessoa poder\u00e1 impugnar este Edital. I) A impugna\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada por forma eletr\u00f4nica, pelo e-mail fem.defic@gmail.com II) Caber\u00e1 \u00e0 Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2013 DFIC decidir sobre a impugna\u00e7\u00e3o no prazo de at\u00e9 vinte e quatro horas. III) Acolhida a impugna\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 definida e publicada nova data para o edital. IV) Os pedidos de esclarecimentos referentes a este edital dever\u00e3o ser enviados para a FEM, exclusivamente por meio eletr\u00f4nico via internet, no  email fem.defic@gmail.com. V) As impugna\u00e7\u00f5es e pedidos de esclarecimentos n\u00e3o suspendem os prazos previstos no edital. 20.2. A Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour \u2013 FEM poder\u00e1 prorrogar, adiar, alterar, revogar ou anular o presente Edital, na forma da Lei, sem que  caiba aos participantes qualquer direito a reembolso, indeniza\u00e7\u00e3o ou compensa\u00e7\u00e3o. 20.3. A Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour n\u00e3o se responsabiliza pelo uso de qualquer imagem ou qualquer obra de propriedade intelectual por  parte dos habilitados. Toda a responsabilidade \u00e9 exclusivamente dos respectivos proponentes de propostas aprovadas neste Edital; 20.4. As propostas devem obrigatoriamente respeitar a ordem, cidadania e legisla\u00e7\u00e3o urbana vigente, n\u00e3o realizando suas atividades em desrespeito,  ou de forma n\u00e3o consensual, atrapalhando as atividades regulares de hospitais ou casas de sa\u00fade, escolas, locais de cultos religiosos e etc. 20.5. A inexatid\u00e3o ou falsidade documental, ainda que constatada posteriormente \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do certame, implicar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria da  respectiva proposta, sendo declarados nulos de pleno direito a inscri\u00e7\u00e3o de todos os atos dela decorrentes, sem preju\u00edzo de eventuais san\u00e7\u00f5es de  car\u00e1ter judicial, bem como a devolu\u00e7\u00e3o do recurso ao er\u00e1rio. 20.6. As propostas dever\u00e3o atender \u00e0s diretrizes estabelecidas neste edital e n\u00e3o poder\u00e3o ser contempladas em edital(is) de munic\u00edpios acreanos  com o mesmo objeto, com recursos da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020. 20.7. Os proponentes dever\u00e3o possuir cadastro de credor junto \u00e0 SEFAZ para o recebimento do recurso. 20.8. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o em conjunto com a presid\u00eancia da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour. 20.9. \u00c9 terminantemente proibida a habilita\u00e7\u00e3o de propostas que apresentem trabalhos cujo teor contenha cunho racista, xen\u00f3fobo, sexista ou  qualquer forma de preconceito ou estimulem a viol\u00eancia. 20.10. A inscri\u00e7\u00e3o do proponente implicar\u00e1 na pr\u00e9via e integral concord\u00e2ncia com todas as normas deste Edital e seus anexos. 20.11. Fica eleito o Foro da Comarca de Rio Branco para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes do presente Edital. Rio Branco, 17 de setembro de 2021. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour \u2013 FEM ANEXO I - FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA EDITAL DE AUDIOVISUAL N\u00ba 003/2021 PESSOA F\u00cdSICA/ PESSOA JUR\u00cdDICA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO PROPONENTE 1.1 PESSOA F\u00cdSICA 1.2. PESSOA JUR\u00cdDICA NATUREZA DO PROPONENTE (  ) Pessoa F\u00edsica  (  ) Pessoa Jur\u00eddica sem fins lucrativos         d) (  ) Pessoa Jur\u00eddica com fins lucrativos G\u00caNERO a) (  ) transexual/travesti  AUTODECLARAC\u00c3O (  ) negra         b) (  ) parda  T\u00cdTULO DA PROPOSTA CATEGORIA OBJETO DA PROPOSTA - Informe a que se destina a proposta. APRESENTA\u00c7\u00c3O \u2013 Informe de forma detalhada sua proposta. 6. JUSTIFICATIVA \u2013 Informe porque prop\u00f4s a proposta. 7. OBJETIVOS \u2013 Informe o que se pretende alcan\u00e7ar com a realiza\u00e7\u00e3o da proposta. 8. METAS \u2013 As metas detalham os objetivos, s\u00e3o quantitativas e qualitativas, que servem como instrumento para avaliar se a proposta \u00e9 vi\u00e1vel e  coerente ao objetivo proposto. . CRONOGRAMA DE EXECU\u00c7\u00c3O \u2013 Enumere as atividades e o per\u00edodo necess\u00e1rios para atingir. 10. LOCAL DE EXECU\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O \u2013 Indique o per\u00edodo de tempo vi\u00e1vel para realiza\u00e7\u00e3o da proposta e presta\u00e7\u00e3o de contas. Data de in\u00edcio e fim, inclusive  presta\u00e7\u00e3o de contas. PLANO DE M\u00cdDIA \u2013 Como a proposta ser\u00e1 divulgada. OR\u00c7AMENTO DISCRIMINADO: Indique tudo o que ser\u00e1 pago ou comprado com os recursos recebidos para a execu\u00e7\u00e3o da proposta, descriminar item por item.   PARTICIPANTES NA EXECU\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA COM REMUNERA\u00c7\u00c3O \u2013 Pessoas Jur\u00eddicas ou F\u00edsicas/MEI (No caso de sua proposta ser  aprovada, dever\u00e1 apresentar a CARTA DE ANU\u00caNCIA de todos os nomes constantes neste item). TERMO DE RESPONSABILIDADE ANEXO II - DESCRI\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA DA PROPOSTA EDITAL DE AUDIOVISUAL N\u00ba 003/2021 PROPOSTA DE AUDIOVISUAL Local / Data ______________, _____, _______________ de _______ Assinatura do proponente:___________________________________________. ANEXO III \u2013 CURR\u00cdCULO CULTURAL EDITAL DE AUDIOVISUAL N\u00ba 003/2021 ANEXO IV ROTEIRO PARA RELAT\u00d3RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS Local / Data ______________, _____, _______________ de _______ Assinatura:___________________________________________. ANEXO V - CARTA DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE GRUPO INFORMAL SEM CONSTITUI\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA EDITAL DE AUDIOVISUAL N\u00ba 003/2021 Os membros do Grupo citar nome do grupo abaixo-assinados declaram para fins de participa\u00e7\u00e3o no Edital n\u00ba _____________, Edital de  _______________, da Funda\u00e7\u00e3o Elias Mansour - FEM, que ser\u00e3o representados pelo senhor (a) _______________, CPF n\u00ba. _____________ e RG  n\u00ba.  __________, na condi\u00e7\u00e3o de representante legal, a quem caber\u00e1 assinar o contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o e receber o respectivo pagamento. O representante ficar\u00e1 respons\u00e1vel por repassar a parte correspondente do pagamento aos demais membros do grupo. Membros integrantes do grupo/coletivo maiores de 18 anos: "
        ],
        "FUNTAC": [
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 22/2021 CONTRATO N\u00ba: 22/2021 PROCESSO N\u00ba: 0043.006555.00027/2021-11 PARTES: A FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE \u2013 FUNTAC, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba  34.700.153/0001-63, com endere\u00e7o na Avenida  das Ac\u00e1cias, n\u00ba. 279, Distrito Industrial, em Rio Branco/AC, CEP: 69.920-175, doravante denominada CONTRATANTE, por interm\u00e9dio do seu  Presidente, Sr. ANTONIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA, brasileiro, casado, portador do documento de identidade RG sob  n\u00ba 0331387 SSP/AC e CPF/MF n\u00ba 647.406.332-72, e de outro lado a RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA - ME, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba  09.468.769/0001-03, estabelecida na Via Chico Mendes, 1.414 - B. Tri\u00e2ngulo - Rio Branco-AC, doravante denominada CONTRATADA, neste ato  representada pelo Senhor(a) REINALDO GERALDO DE CARVALHO brasileiro, solteiro, portador da Carteira de Identidade n\u00ba M6821620 SSP/MG  e do CPF n\u00ba 935.232.976-72, resolvem celebrar o presente Contrato, que ser\u00e1 regido pela Lei n\u00ba 8.666, 21 de junho de 1993, legisla\u00e7\u00e3o correlata  e pelo Edital e anexos do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 001/2021 do 7\u00ba BATALH\u00c3O DE ENGENHARIA DE CONSTRU\u00c7\u00c3O, Processo Administrativo n.\u00b0  64045.000440/2021-66, sob os termos e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidos: OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os mec\u00e2nicos e fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o e acess\u00f3rios para manuten\u00e7\u00e3o veicular para atender \u00e0s necessidades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre). DA VIG\u00eaNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (meses) meses a contar da data de sua assinatura, ficando adstrito aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, podendo, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser prorrogado por per\u00edodos iguais e sucessivos, conforme no disposto no Inciso II, Art. 57,  da Lei n.\u00ba 8.666/93. DO VALOR: O valor global do contrato \u00e9 de R$ 87.652,50 (oitenta e sete mil, seiscentos e cinquenta e dois reais e cinquenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados conforme segue: Programa de Trabalho: Programa de trabalho: 744301 3297 0000 \u2013 Gera\u00e7\u00e3o e Difus\u00e3o do Conhecimento, Ci\u00eancia e Tecnologia para o Setor Produtivo do Acre; Elemento de  Despesa: 33.90.30.0000 \u2013 Material de consumo e 33.90.39-00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros; Fonte: 700 (Recursos Pr\u00f3prios Indiretos \u2013 RPI) DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A contrata\u00e7\u00e3o prevista neste termo tem amparo legal na Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002; na Lei n\u00ba 8.666, de 21 de  junho de 1993; na Lei n\u00ba 8.078, de 11 de setembro de 1990; e nos Decretos Estaduais n\u00ba 5.965, n\u00ba 5.967 e n\u00ba 5.972, de 30 de dezembro de 2010. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 09 de setembro de 2021. ASSINAM: ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA (CONTRATANTE) E REINALDO GERALDO DE CARVALHO (CONTRATADA) "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CODISACRE": [
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Ficam convocados os senhores acionistas da Companhia de Desenvolvimento Industrial do Acre - CODISACRE \u2013 CNPJ n\u00ba 04.039.277/0001-89, para se  reunirem em Assembl\u00e9ia Geral Extraordin\u00e1ria a ser realizada no dia 27 de setembro de 2021, \u00e0s 9 horas na sede da Empresa, localizada na BR 364, Km  05 \u2013 zona A, lote 01 - Distrito Industrial I, nesta cidade de Rio Branco, para deliberarem sobre a seguinte ordem do dia. 01 \u2013 Substitui\u00e7\u00e3o da Diretora Administrativa e Financeira da CODISACRE. 02 -  Indica\u00e7\u00e3o e nomea\u00e7\u00e3o do Diretor Administrativo e Financeiro da CODISACRE. 03 \u2013 Outros assuntos de interesse da Empresa. Rio Branco Acre, 16 de setembro de 2021. Marcelo Messias de Carvalho Diretor Presidente. "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": [
        "PORTARIA CDSA N\u00ba 4, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO E SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Ata Reuni\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Companhia, realizada em 12 de janeiro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.969 de 28 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Companhia; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00ba 4/2021,  celebrado entre a Companhia de Desenvolvimento de Servi\u00e7os Ambientais do Estado do Acre - CDSA e a empresa R. S. FREITAS JUC\u00c1 - ME,  que tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realizar constru\u00e7\u00e3o de site corporativo com endere\u00e7o na web desta CDSA, no per\u00edodo de 03  (tr\u00eas) meses. I- Gestor Titular: Sandreia Ferreira da Concei\u00e7\u00e3o\u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9529250-1 II- Gestor Substituto: Ariane Cristina Costa de Amorim \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9569413-1 III- Fiscal Titular: Esmeralda Queiroz de Ara\u00fajo - Matr\u00edcula n\u00ba 221279-2 IV-Fiscal Substituto: Rosangela da Silva de Oliveira Benjamim\u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 197505-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o,  de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 17 de setembro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Jos\u00e9 Luiz Gondim dos Santos Diretor Presidente da CDSA ",
        "PROCESSO N\u00ba: SEI 0068.010331.00064/2021-15 - EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 04/2021. PARTES: A COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS DO ESTADO DO ACRE - CDSA E A EMPRESA R. S. FREITAS  JUCA - ME OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA ESPECIALIZADA NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE SITE CORPORATIVO, COM ENDERE\u00c7O NA WEB,  ONDE SEU NEG\u00d3CIO \u00c9 REPRESENTADO EM P\u00c1GINAS VIRTUAIS QUE PROMOVEM SUA MARCA, SEUS PRODUTOS E SEUS SERVI\u00c7OS.  SUA FUN\u00c7\u00c3O \u00c9 FOMENTAR E CONCENTRAR TODAS AS INFORMA\u00c7\u00d5ES IMPORTANTES SOBRE A EMPRESA, AL\u00c9M DE ATRAIR CLIENTES, OFERECER ATENDIMENTO E FORTALECER O BRANDING.  DA VIG\u00caNCIA: A VIG\u00caNCIA CONTRATUAL SER\u00c1 DE 90 (NOVENTA) DIAS, A PARTIR DA DATA DE ASSINATURA DO CONTRATO. DO VALOR: O VALOR DO PRESENTE CONTRATO \u00c9 DE R$ 46.000,00 (QUARENTA E SEIS MIL REAIS). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A DESPESA DA CONTRATA\u00c7\u00c3O EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL NO PROGRAMA DE TRABALHO: 761.512.4261.000; ELEMENTO DE DESPESA 33.90.39.00 E FONTE DE RECURSO 100. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A CONTRATA\u00c7\u00c3O PREVISTA NESTE TERMO TEM AMPARO LEGAL NA LEI N\u00ba 13.303/2016; NA LEI N\u00ba 8.666,  DE 21 DE JUNHO DE 1993; NA LEI N\u00ba 8.078, DE 11 DE SETEMBRO DE 1990; E NOS DECRETOS ESTADUAIS N\u00ba5.965, N\u00ba 5.967 E N\u00ba 5.972,  DE 30 DE DEZEMBRO DE 2010. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO, AC 16 DE SETEMBRO DE 2021. ASSINAM: JOS\u00c9 LUIZ GONDIM DOS SANTOS \u2013 DIRETOR PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE SERVI\u00c7OS  AMBIENTAIS DO ESTADO DO ACRE \u2013 CDSA - CONTRATANTE E R. S FREITAS JUC\u00c1 - ME \u2013 CONTRATADA. ",
        "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1/2021/CDSA O Diretor Presidente da COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - CDSA/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0 0068.010331.00064/2021-15, e no PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba  00005/2021, datado de 14 de setembro de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 29, inciso II da Lei Federal n\u00ba 13.303/2016 e suas  altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na constru\u00e7\u00e3o  de site corporativo, com endere\u00e7o na web, onde seu neg\u00f3cio \u00e9 representado em p\u00e1ginas virtuais que promovem sua marca, seus produtos e seus  servi\u00e7os. Sua fun\u00e7\u00e3o \u00e9 fomentar e concentrar todas as informa\u00e7\u00f5es importantes sobre a empresa, al\u00e9m de atrair clientes, oferecer atendimento e  fortalecer o branding, no \u00e2mbito da  Companhia de Desenvolvimento  de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 CDSA/AC, no valor de R$ 46.000,00 (quarenta e  seis mil reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa: R. S. FREITAS - ME, CNPJ: 07.190.927/0001-80, situada na Rua Gra\u00e7a Aranha n\u00ba 126,, CEP:  69.915-176, Rio Branco \u2013 Acre, neste ato representada pelo Sr. RONNIERE STENIO FREITAS JUC\u00c1, portador do RG n\u00b0 0276393\u2013 SSP/AC e CPF  n\u00ba 629.361.662-68, residente e domiciliado em Rio Branco/Acre. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 761.512.4261.000; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 e Fonte de  Recurso:  100                  Publique-se.  Rio Branco, 16 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Luiz Gondim dos Santos Diretor Presidente  "
    ],
    "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO": [
        "ESTADO DO ACRE MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 030 / 2021 \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os Processo SIGA n\u00ba 19.05.0366.0000051/2021 Objeto: Registro de Pre\u00e7os visando \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de ve\u00edculos automotores para atender as necessidades dos traslados de membros e servidores do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre-MPE/AC, conforme necessidade estimada e descri\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I deste Edital. Abertura: 30 de setembro de 2021 \u00e0s 11h00min Local: www.comprasnet.gov.br Para todas as refer\u00eancias de tempo ser\u00e1 utilizado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. UASG 925899 Rio Branco \u2013 Acre, 17 de setembro de 2021. Karen Monteiro de Oliveira Pregoeira do MPAC "
    ],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI": [
            "PORTARIA GAPRE N\u00b0044/2021 de 27 de agosto de 2021 Disp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de meia di\u00e1ria  ao servidor desta C\u00e2mara Municipal de Bujari-AC.\u201d O presidente da C\u00e2mara Municipal de Bujari, Estado do Acre, vereador, Francisco Luciano \\costa de Queiroz no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e as  prerrogativas que lhe confere o Regimento interno desta casa. R E S O L V E:Art. 1\u00ba - Conceder  meia di\u00e1ria ao servidor  LUCAS DOS SANTOS MELO, para se deslocar ao munic\u00edpio de rio branco,  no dia  27/08/2021, para ida a empresa reis para buscar as cadeiras deste poder que se encontravam em reforma, concedendo-lhes o pagamento meia di\u00e1ria,  para ressarcimento das despesas com a viagem e alimenta\u00e7\u00e3o Art. 2\u00ba - Autorizar o Setor Financeiro deste Legislativo, providenciar a emiss\u00e3o das Notas de Empenhos, Liquida\u00e7\u00f5es e Ordens de Pagamentos em  favor dos vereadores citado acima, de acordo com seus respectivos valores, obedecendo as formalidades legais. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE. CUMPRA-SE. C\u00e2mara Municipal de Bujari \u2013 Acre. Em 27 de agosto de 2021.  Francisco Luciano Costa de Queiroz Presidente da CMBJ ",
            "PORTARIA GAPRE N\u00b0045/2021 de 31 de agosto de 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de meia di\u00e1ria  ao servidor desta C\u00e2mara Municipal de Bujari-AC.\u201d O presidente da C\u00e2mara Municipal de Bujari, Estado do Acre, vereador, Francisco Luciano \\costa de Queiroz no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e as  prerrogativas que lhe confere o Regimento interno desta casa. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder meia di\u00e1ria ao servidor  EDSON PEREIRA DE SOUZA, para se deslocar   ao munic\u00edpio de rio branco,  no dia  31/08/2021, para  entrega de requerimentos ,aprovados em sess\u00e3o plen\u00e1ria  , concedendo-lhes o pagamento meia di\u00e1ria, para ressarcimento das  despesas com a viagem e alimenta\u00e7\u00e3o Art. 2\u00ba - Autorizar o Setor Financeiro deste Legislativo, providenciar a emiss\u00e3o das Notas de Empenhos, Liquida\u00e7\u00f5es e Ordens de Pagamentos em  favor dos vereadores citado acima, de acordo com seus respectivos valores, obedecendo as formalidades legais. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE.  CUMPRA-SE. C\u00e2mara Municipal de Bujari \u2013 Acre.Em 31 de agosto de 2021 Francisco Luciano Costa de Queiroz Presidente da CMBJ "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "CONVOCA\u00c7\u00c3O Ao Sr. ITALO FERREIRA DE SOUZA Propriet\u00e1rio da Empresa I. F. SOUZA - EIRELI Av. Lauro Mullher, n\u00ba 865 - Bairro Jo\u00e3o Alves - Cruzeiro do Sul/AC CEP.: 69.980-000 E-mail: barataoeverduraodojurua@hotmail.com Assunto: Referente \u00e0: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 006/2021 Processo Administrativo n\u00ba 18.210/2021 Tendo em vista a realiza\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o P\u00fablica do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba  006/2021, destinado ao Registro de Pre\u00e7os (SRP) para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos em conformidade com Anexo I - Especifica\u00e7\u00f5es dos Servi\u00e7os, destinados a atender as necessidades da C\u00e2mara  Municipal de Rio Branco, tendo transcorridas as fases de lances/negocia\u00e7\u00e3o e  de an\u00e1lise dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o, conforme Ata da Sess\u00e3o P\u00fablica do  dia 26/08/2021 e 27/08/2021; e observados os preceitos do Decreto n\u00ba 3.555  de 08/08/2000 e da Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002. Transcorridas os tramites das sess\u00f5es p\u00fablica do dia 26/08/2021, na  qual houve o vosso credenciamento e apresentado propostas para o  preg\u00e3o acima descrito e ap\u00f3s a etapa de lances vossa empresa saiu  vencedora do seguinte item abaixo discriminado: Suspenso ent\u00e3o a sess\u00e3o, ficando sua reabertura para o dia seguinte  (27/08/2021), para abertura dos envelopes de habilita\u00e7\u00e3o e demais atos  que se fizerem necess\u00e1rios. Aberto a sess\u00e3o do dia 27/08/2021, constatou-se que vossa senhoria  n\u00e3o compareceu a presente sess\u00e3o, por\u00e9m n\u00e3o significa que a oferta  dada e ratificada na etapa de lances por vossa empresa seja exclu\u00edda. Ap\u00f3s tentarmos falar com o Sr. atrav\u00e9s do Fone (68) 99241-2856 fornecido  em vossa proposta, n\u00e3o conseguimos o devido contato e tamb\u00e9m contatos  via e-mail atrav\u00e9s do endere\u00e7o barataoeverduraodojurua@hotmail.com,  fornecido em vossa proposta, tamb\u00e9m n\u00e3o obtivemos resposta. Portanto, solicitamos que vossa senhoria compare\u00e7a a esta Coordenadoria  de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos nos apresentado nova proposta conforme lance  final apresentado na sess\u00e3o p\u00fablica do preg\u00e3o presencial SRP n\u00ba 006/2021  do dia 26/08/2021 no prazo de 2 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desta convoca\u00e7\u00e3o  no hor\u00e1rio das 8:30 as 12:30, sob pena de vossa empresa sofrer  as san\u00e7\u00f5es estipuladas no Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 006/2021. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Manoel Ferreira Neto Pregoeiro/CMRB Portaria n\u00ba 033/2021 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.  018/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n\u00ba242/2021 exarado  pela Procuradoria Jur\u00eddica e Administrativa desta Casa Legislativa, a  INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 018/2021, autuada no procedimento administrativo de n\u00ba26255/2021, que tem como Objetivo a  inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o da vereadora Sirlene de Oliveira da Cunha, no  evento Encontro Nacional de Legislativos Municipais e F\u00f3rum Nacional  da Mulher Parlamentar, que acontecer\u00e1 na cidade de Salvador-BA, no  per\u00edodo de 21 a 24 de setembro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Plenaria Asssesoria e Gest\u00e3o de Eventos LTDA Procedimento Administrativo n\u00b026255/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba018/2021 Rio Branco-Acre, 17 de setembro  de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.  017/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n\u00ba243/2021 exarado  pela Procuradoria Jur\u00eddica e Administrativa desta Casa Legislativa, a  INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 017/2021, autuada no procedimento administrativo de n\u00ba26066/2021, que tem como Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o do assessor parlamentar Ivan Francisco Ferreira,  no evento Encontro Nacional de Legislativos Municipais e F\u00f3rum Nacional da Mulher Parlamentar, que acontecer\u00e1 na cidade de Salvador-BA,  no per\u00edodo de 21 a 24 de setembro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Plenaria Asssesoria e Gest\u00e3o de Eventos LTDA Procedimento Administrativo n\u00b026066/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba017/2021 Rio Branco-Acre, 17 de setembro  de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB ",
            "PORTARIA N\u00ba 301/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 26.255/2021, RESOLVE: Designar a Vereadora Sirlene Oliveira da Cunha para participar do \u201cEncontro Nacional de Legislativos Municipais e F\u00f3rum da Mulher Parlamentar\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cUVB Brasil\u201d na cidade de Salvador - BA, no per\u00edodo de 21 a 24 de setembro do ano em curso, com  sa\u00edda em 20/09/2021, e retorno em 26/09/2021, concedendo-lhe 4,5  (quatro e meia) di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 302/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 26.066/2021, RESOLVE: Designar o Assessor Parlamentar Ivan Francisco Ferreira para participar  do \u201cEncontro Nacional de Legislativos Municipais e F\u00f3rum da Mulher Parlamentar\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cUVB Brasil\u201d na cidade de Salvador  - BA, no per\u00edodo de 21 a 24 de setembro do ano em curso, com sa\u00edda em  20/09/2021, e retorno em 26/09/2021, concedendo-lhe 4,5 (quatro e meia)  di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO N\u00ba217/2021/GAPRE Assis Brasil-Ac, 13 de setembro de 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre o hor\u00e1rio de funcionamento nas depend\u00eancias da Prefeitura Municipal e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d  O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO   das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem a Constitui\u00e7\u00e3o Federal e no art.  40, II da Lei Org\u00e2nica Municipal D E C R E T A:  Art. 1\u00ba - Fica determinado que os \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Municipal Direta, funcionar\u00e3o em hor\u00e1rio de expediente corrido, das  07h00min \u00e0s 13h00min. Art. 2\u00ba - O funcionamento das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade permanecer\u00e1  das 07h00min \u00e0s 11h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min; Art. 3\u00ba - Ficam os secret\u00e1rios municipais e as demais autoridades da  administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, autorizados a convocar seus servidores para expediente normal por necessidade de servi\u00e7o, dispensando da respectiva  compensa\u00e7\u00e3o os servidores que vierem cumprir hor\u00e1rio neste per\u00edodo. Art. 3\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil DECRETO N\u00ba 218/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 01 de setembro  de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR a Senhora MARIA PELEGRINA GOMES SOARES, do cargo em comiss\u00e3o de GERENTE DO GRUPO DA 3\u00ba IDADE  de Secretaria Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho  Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 219/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 01 de setembro  de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR a Senhora MARIA PELEGRINA GOMES SOARES, o cargo \u201csem \u00f4nus\u201d de Coordenadora do Programa Auxilio do Bem  da Secretaria Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho  Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 220/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 01 de setembro  de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR a Senhora REJANY DA SILVA OLIVEIRA, do cargo  em comiss\u00e3o de Coordenadora do CREAS da Secretaria Municipal de  Cidadania e Assist\u00eancia Social. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho  Prefeito Municipal de Assis Brasil "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                      PORTARIA N\u00ba. 149/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Kelly Monteiro Braga de Carvalho, farmac\u00eautica, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio  Branco \u2013 Acre, no dia 01 de junho de 2021, para participar do treinamento sobre o Sistema HORUS/SUS. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 27 de maio de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 150/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Ant\u00f4nia Maria Amorim Dantas, Coordenadora  da Farm\u00e1cia, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio Branco \u2013 Acre, no dia 01 de junho de 2021, para participar do  treinamento sobre o Sistema HORUS/SUS. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 27 de maio de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 152/2021 A Secret\u00e1ria de Gabinete no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Fernanda de Souza Hassem Cesar, Prefeita  de Brasileia, 04 (quatro) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a  cidade de Bras\u00edlia - DF, no per\u00edodo de 01 a 04 de junho de 2021, para  realiza\u00e7\u00e3o de visita ao escrit\u00f3rio da AMAC. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 31 de maio de 2021. Simone Amaral de Souza Secret\u00e1ria de Gabinete ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASILEIA AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 028/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 050/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo  no inciso VI, DO ART. 43, DA LEI 8.666/93. HOMOLOGO a decis\u00e3o da  Pregoeira e da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O  PRESENCIAL N\u00ba 028/2021, cujo objeto \u00e9 Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para o fornecimento de Materiais Esportivos  em atendimento a demanda da Secretaria de Cultura e Gerencia de Esporte da Prefeitura Municipal de Brasil\u00e9ia/AC, observados os quantitativos  e especifica\u00e7\u00f5es constantes, contidas no Termo de Refer\u00eancia, Anexo \u201cI\u201d  do Edital, \u00e0s empresas a seguir relacionadas, com os respectivos Itens  e valores unit\u00e1rios: Lote \u00fanico - 1) H. J. RODRIGUES FILHO, CNPJ N\u00b0  00.531.615/0001-44, para os seguintes Itens e Valores:  01) R$ 399,00/ Item, 04) R$ 174,00/Item, 07) R$ 269,00/Item, 16) R$ 8,40/Item, 17) R$  8,40/Item, 18) R$ 8,40/Item, 21) R$ 328,00/Item, 22) R$ 123,00/Item, 23)  R$ 375,00/Item, 24) R$ 113,50/Item, 25) R$ 238,00/Item, 26) R$ 142,00/ Item, 27) R$ 45,00/Item, 28) R$ 35,99/Item, 29) R$ 84,50/Item,30) R$  19,50/Item, 31) R$ 15,00/Item, 35) R$ 1.390,00/Item, 36) R$ 24,00/Item. 2)  CALURINO GERRAZ MIRANDA, CNPJ N\u00b0 14.413.439/0001-50, para os  seguintes Itens e Valores: 02) R$ 387,00/Item, 03) R$ 163,90/Item, 05) R$  154,00/Item, 06) R$ 142,00/Item,08) R$ 152,90/Item, 09) R$ 152,90/Item,  10) R$ 1.749,00/Item, 11) R$ 1.290,00/Item, 13) R$ 1.798,00/Item, 19) R$  378,90/Item, 20) R$ 329,00/Item, 32) R$ 6,00/Item, 33) R$ 128,00/Item, 34)  R$ 95,50/Item. 3) LIMA E ABRA\u00c3O LTDA, CNPJ N\u00b0 84.308.337/0001-50,  para os seguintes Itens e Valores: 12) R$ 900,00/Item, 14) R$ 1.338,00/ Item, 15) R$ 890,00/Item.   Por terem apresentado a proposta dentro do disposto no inciso XI, do  Art. 4\u00b0 da Lei N\u00b010.520/02. Publique-se.                                Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 16 de setembro de 2021 Fernanda Hassem Prefeita ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DO CONTRATO PMB/N\u00ba 035/2021 CHAMADA PUBLICA N\u00b0 001/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 038/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar e do  empreendedor familiar rural ou suas organiza\u00e7\u00f5es, destinada ao atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, durante  o exerc\u00edcio de 2021. VALOR GLOBAL: O valor do contrato ser\u00e1 de R$ 566.428,33 (quinhentos e  sessenta e seis mil, quatrocentos e vinte e oito reais e trinta tr\u00eas centavos). VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 08  (oito) meses a partir da data de sua assinatura. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de trabalho: 12.361.0015.2.039 \u2013 Apoio a Merenda Escolar\u2013 PNAE. Elemento de despesa: 3.3.90.32 \u2013 Material Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita Fonte de Recurso: 0114.  Programa de trabalho: 15.365.0015.2.040 \u2013 Apoio a Merenda Escolar  do Pr\u00e9-Escolar \u2013 PNAE. Elemento de despesa: 3.3.90.32 \u2013 Material Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita Fonte de Recurso: 0114.  Programa de trabalho: 15.365.0015.2.041 \u2013 Apoio a Merenda Escolar  da Creche \u2013 PNAE. Elemento de despesa: 3.3.90.32 \u2013 Material Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita Fonte de Recurso: 0114.  Programa de trabalho: 15.365.0015.2.042 \u2013 Apoio a Merenda Escolar\u2013 AEE. Elemento de despesa: 3.3.90.32 \u2013 Material Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita Fonte de Recurso: 0114. DATA DE ASSINATURA: Brasil\u00e9ia - AC, 08 de agosto de 2021. ASSINAM: FERNANDA HASSEM, Prefeita de Brasil\u00e9ia, FRANCISCA  SILVA OLIVEIRA Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (CONTRATANTES)  e COOPERATIVA DE PRODUTORES AGRO-FLORESTAIS E AGRICULOTORES FAMILARES DE BRASILEIA \u2013 COOPEGR\u00c3OS, CNPJ  09.197.432/0001-09 (CONTRATADA) e (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL E CADASTRO RESERVA, POR TEMPO DETERMINADO, PARA PROVIMENTO DE CARGOS DO QUADRO FUNCIONAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA-AC. (EDITAL N\u00ba 01/2021) O Prefeito Municipal de Capixaba,  no uso  de  suas atribui\u00e7\u00f5es  legais  CONVOCA os abaixo relacionados do cadastro de reserva do Processo Seletivo  n\u00ba 01/2021 da \u00e1rea da Sa\u00fade para comparecerem no dia 06/09/2021 a partir  das 07:00 hs na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, situada na Av. Governador   Edmundo Pinto S/N , bairro Centro, Capixaba-Ac. Para assinatura de contrato.  Os mesmos dever\u00e3o comparecer munidos dos seguintes documentos  (c\u00f3pias) Carteira de Identidade; CPF; Comprovante de endere\u00e7o; Certid\u00e3o de  nascimento dos filhos; T\u00edtulo de eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral; Carteira de reservista (para homens); Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o  no PIS/PASEP; Declara\u00e7\u00e3o de acumula\u00e7\u00e3o de outro cargo, emprego  ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica; Atestado de sanidade e capacidade f\u00edsica e mental;  Atestado de antecedentes criminais; N\u00famero de conta corrente, Carteira de Trabalho; certificado de escolaridade. Capixaba-Ac, 03 de setembro de 2021 Manoel Maia Beserra Prefeito "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE Extrato do Contrato n\u00ba 073/2021, TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2020,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa  J. B. BARBOSA DA CUNHA EIRELI, CNPJ n\u00ba 21.606.500/0001-41. OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade no Bairro Boca  da Alemanha. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  520.439,63 (Quinhentos e vinte mil, quatrocentos e trinta e nove reais e  sessenta e tr\u00eas centavos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 02.10.301.0007.1.1044          Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 Proposta n\u00ba 11370.229.0001/18-003 DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze)  meses, a contar da data de sua assinatura podendo ser prorrogado mediante justificativa t\u00e9cnica, nas hip\u00f3teses previstas no \u00a7 1\u00ba, do art. 57 c/c  art. 65 da Lei 8.666/1993. DATA DA ASSINATURA: 16 de agosto de 2021. ASSINAM: AGNALDO DE SOUZA LIMA, Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade  - CONTRATANTE e JO\u00c3O BOSCO BARBOSA DA CUNHA pela empresa, J. B. BARBOSA DA CUNHA EIRELI, CONTRATADA. "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 886, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre demiss\u00e3o de servidor\u201d.  O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia-AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es Legais, R E S O L V E:  Art.1\u00b0 - Proceder \u00e0 demiss\u00e3o a pedido da servidora do quadro Senhora  MARCILANE FERREIRA DE SOUZA, brasileira, solteira, Pedagoga do  CAPS, do Contrato de Trabalho n\u00ba 081/2019, oriundo do Processo Seletivo Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o de pessoal, por tempo determinado,  para provimento de cargos do quadro funcional da Prefeitura Municipal  de Epitaciol\u00e2ndia. Art.2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativas a 09 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 15 de Setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O CONVITE N\u00b0 003/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, homologo os  trabalhos da CMPL e adjudico o objeto licitado conforme Carta Convite  n\u00ba 003/2021, do tipo menor pre\u00e7o global, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada na \u00e1rea de engenharia civil, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos \u00e0 Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC  pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para atender as necessidades da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia,  em favor da empresa Renove Engenharia - Ltda, inscrita no CNPJ n\u00b0  33.117.772/0001-67, perfazendo um valor global de R$ 88.800,00 (oitenta e oito mil e oitocentos reais). Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 17 de setembro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 030/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito de Epitaciol\u00e2ndia, S\u00e9rgio Lopes de Souza, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio c/c o previsto  no caput do artigo 26, da Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O, na contrata\u00e7\u00e3o do senhor MANOEL NERY OLIVEIRA,  inscrito no CPF n\u00ba 079.774.842-34, visando a loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel para instala\u00e7\u00e3o da Escola Cosma de Azevedo Marques, no valor  global de R$ 24.000,00 (vinte e quatro mil reais) por se tratar de  licita\u00e7\u00e3o dispens\u00e1vel (Art. 24, inc. X da Lei 8.666/93), sendo que as  despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o:  Programa de Trabalho: 07.30.12.361.0042.2.056 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e  Desenvolvimento do Ensino Fundamental \u2013 Apoio. Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica.  Fonte Recurso: 004 \u2013 FUNDEB. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 17 de setembro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O REFERENTE AO DIARIO 13.129 EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 065/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo Utilit\u00e1rio tipo Pick UP, referente ao Conv\u00eanio n\u00ba 898535/2020, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. Valor do Contrato: R$ 155.000,00 (Cento e cinquenta e cinco mil reais). Onde se l\u00ea: EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 065/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2021 L\u00ea - se a: EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 066/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004/2021 Data da Assinatura do Contrato: 01/09/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Francisco Naudino Ribeiro Souza Prefeito Municipal de Jord\u00e3o CNPJ: 84.306.497/0001-60 CONTRATANTE CLAUDIO TEIXEIRA PINTO JUNIOR  PROPIETARIO DA EMPRESA RODA BRASIL COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA- EPP CNPJ: 15.332.890/0001-06 CONTRATADA  "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 132, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021.  \u201cDisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Turismo \u2013 COMTUR  e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO - ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, e em conformidade faz saber que a  C\u00e2mara Municipal aprovou e sanciona a seguinte Lei:   Art. 1 - Fica criado o Conselho Municipal de Turismo \u2013 COMTUR, com  a finalidade de orientar, e promover o desenvolvimento do turismo no  munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo. \u00a71\u00ba - O Conselho Municipal de Turismo - COMTUR passa a atuar como  \u00f3rg\u00e3o normativo, consultivo, de assessoramento e fiscalizador, destinado a orientar, promover e garantir o aprimoramento das diretrizes e  objetivos do desenvolvimento do turismo no Munic\u00edpio. \u00a72\u00ba - O Executivo Municipal, atrav\u00e9s do \u00f3rg\u00e3o criado por esta Lei coordenar\u00e1 todos os programas oficiais com os da iniciativa privada, visando  o estimulo \u00e0s atividades tur\u00edsticas no Munic\u00edpio, na forma desta Lei e  das normas dela decorrentes. Art. 2 - O Conselho Municipal de Turismo compor-se-\u00e1 de membros representantes do poder p\u00fablico, da iniciativa privada e sociedade civil  organizada com interesse no desenvolvimento tur\u00edstico do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo/AC. Art. 3 - O Conselho de Turismo ser\u00e1 constitu\u00eddo de no m\u00ednimo 05 (cinco) membros representantes do Poder P\u00fablico e 05 (cinco) membros  representantes da Sociedade Civil organizada, que tenham interesse  pelo desenvolvimento e fomento do turismo sustentado em Marechal  Thaumaturgo/Ac, dentre as seguintes entidades:  I-Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Turismo; II-Secretaria Estadual de Turismo e Lazer (SETUL); III-Educa\u00e7\u00e3o e Ensino; IV-FUNAI; V-SEBRAE; VI-ICMBIO; VII-Setor de Ag\u00eancias de Viagens; VIII-Setor de Meios de Hospedagens; IX-Setor de Restaurante/Gastronomia; X-Setor de Transporte Fluviais; XI-Setor de Transporte Terrestre; XII-Setor de Lojistas e Artes\u00f5es; XIII-Setor de Comunica\u00e7\u00e3o Social; XIV-Profissionais do Turismo; XV\u2013Setor de Produ\u00e7\u00e3o Associada; XVI-Comunidade Ind\u00edgena; XVII-Balne\u00e1rios; Par\u00e1grafo \u00fanico: Compete aos Membros do COMTUR:  I \u2013 Comparecer \u00e0s reuni\u00f5es quando convocados;  II \u2013 eleger entre seus pares o Presidente, o Vice-Presidente e o Secret\u00e1rio;  III \u2013 opinar e votar nas decis\u00f5es e delibera\u00e7\u00f5es do COMTUR;  IV \u2013 levantar ou relatar assuntos de interesse tur\u00edstico;  V \u2013 opinar sobre assuntos referentes ao desenvolvimento tur\u00edstico  do Munic\u00edpio;  VI \u2013 constituir Comiss\u00f5es para tarefas espec\u00edficas, podendo contar com  assessoramento t\u00e9cnico especializado se necess\u00e1rio;  VII \u2013 cumprir a Lei de Cria\u00e7\u00e3o do COMTUR, as determina\u00e7\u00f5es de seu  Regimento e as decis\u00f5es soberanas do Conselho. Art. 5 - Na indica\u00e7\u00e3o dos membros as entidades representadas dever\u00e3o  indicar titular e suplente, os quais ser\u00e3o nomeados pelo Prefeito Municipal. Art. 6 - O Conselho Municipal de Turismo ter\u00e1 a seguinte administra\u00e7\u00e3o:  I \u2013 um Presidente;  II \u2013 um Vice Presidente;  III \u2013 um (a) secretario (a);  \u00a71\u00ba - O Presidente, o Vice-Presidente, e o Secret\u00e1rio do Conselho, ser\u00e3o escolhidos pelos conselheiros em sua primeira reuni\u00e3o anual. \u00a72\u00ba - \u00c9 da compet\u00eancia do Presidente do Conselho Municipal de Turismo: I \u2013 representar o COMTUR em suas rela\u00e7\u00f5es com terceiros;  II \u2013 definir a pauta das reuni\u00f5es;  III \u2013 abrir, orientar e encerrar as reuni\u00f5es;  IV \u2013 representar o Conselho judicial e extrajudicialmente;  V \u2013 cumprir as determina\u00e7\u00f5es soberanas do plen\u00e1rio oficiando os destinat\u00e1rios e prestando contas da sua agenda na reuni\u00e3o seguinte;  VI \u2013 cumprir e fazer cumprir a Lei e o Regimento Interno a ser aprovado  por dois ter\u00e7os dos seus membros, bem como propor ao Conselho reformas do Regimento Interno;  VII \u2013 informar todos os expedientes recebidos para tomadas de provid\u00eancias, ouvindo e deliberando atrav\u00e9s do plen\u00e1rio. \u00a73\u00ba - Compete ao Vice-Presidente substituir o Presidente em suas faltas  e impedimentos, bem como auxili\u00e1-lo no desenvolvimento das atividades do COMTUR. \u00a74\u00ba - Compete ao Secret\u00e1rio:  I \u2013 Auxiliar o Presidente na defini\u00e7\u00e3o das pautas;  II \u2013 Redigir as Atas das reuni\u00f5es;  III \u2013 organizar os arquivos e o controle dos assuntos pendentes, gerindo  a Secretaria e o Expediente;  IV \u2013 controlar o mandato dos membros do COMTUR e suas presen\u00e7as  em reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extra-ordin\u00e1rias;  V \u2013 Prover todas as necessidades burocr\u00e1ticas;  VI \u2013 Substituir o Presidente ou o Vice-Presidente nas suas aus\u00eancias Art. 7 - O mandato dos membros ser\u00e1 de dois anos, admitida sua recondu\u00e7\u00e3o por mais um per\u00edodo. \u00a71\u00ba - Quando ocorrer uma vaga, o novo membro designado, completar\u00e1  o mandato de substituto. \u00a72\u00ba - O mandato dos membros do Conselho ser\u00e1 exercido gratuitamente e suas fun\u00e7\u00f5es consideradas como presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  relevantes ao Munic\u00edpio. Art. 8 - A presid\u00eancia e vice-presid\u00eancia ser\u00e1 ocupada alternadamente,  a cada dois anos, na renova\u00e7\u00e3o do Conselho, por um representante do  Poder P\u00fablico e da Sociedade Civil organizada. Art. 9 - Compete ao Conselho Municipal de Turismo: I\u2013 Formular e desenvolver a pol\u00edtica Municipal de Turismo; II\u2013 Apreciar e deliberar os projetos que lhe sejam submetidos relativos \u00e0  Pol\u00edtica Municipal de Turismo; III\u2013 Avaliar e fiscalizar periodicamente o desempenho dos trabalhos desenvolvidos pelo \u00f3rg\u00e3o; IV\u2013 Apoiar iniciativas que venham incrementar o turismo no Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo e promover melhorias na infraestrutura tur\u00edstica; V Promover junto \u00e0s autoridades, campanhas no sentido de conscientizar  a comunidade sobre a import\u00e2ncia do turismo como atividade econ\u00f4mica; VI\u2013 Estimular e organizar o turismo sustent\u00e1vel, preservando a identidade cultural e ecol\u00f3gica do Munic\u00edpio; VII\u2013 Fomentar a elabora\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de um Plano Municipal de  Desenvolvimento do Turismo Sustent\u00e1vel. VIII \u2013 Articular a prote\u00e7\u00e3o de defesa dos interesses tur\u00edsticos do Munic\u00edpio; IX \u2013 Opinar sobre quaisquer assuntos relacionados ao turismo, que lhe  forem submetidos pelo Poder P\u00fablico, iniciativa privada ou pela Sociedade Civil Organizada. Art. 10 - O Conselho reunir-se-\u00e1 semestralmente em car\u00e1ter ordin\u00e1rio e,  Extraordinariamente, com registro em ata, tantas vezes quantas necess\u00e1rias, sempre por convoca\u00e7\u00e3o do seu Presidente ou, na sua aus\u00eancia, do  seu vice-presidente, com anteced\u00eancia m\u00ednima de quarenta e oito horas,  com indica\u00e7\u00e3o da pauta e do local em que as mesmas se realizar\u00e3o. Art. 11 - Os membros do COMTUR estar\u00e3o dispensados de comparecer  \u00e0s sess\u00f5es, por ocasi\u00e3o de f\u00e9rias ou licen\u00e7as que lhe forem regularmente concedidas pelos respectivos \u00d3rg\u00e3os, reparti\u00e7\u00f5es ou empresas onde  desenvolvem suas atividades. Art. 12 - Fica institu\u00eddo o COMTUR, o Conselho Municipal de Turismo  instrumento de capta\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de recursos, com a finalidade de  proporcionar apoio e suporte financeiro \u00e0s a\u00e7\u00f5es municipais nas \u00e1reas  de responsabilidade, sendo de natureza cont\u00e1bil, vinculado \u00e0 Secretaria  Municipal de Meio Ambiente e Turismo. Par\u00e1grafo \u00fanico: A Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Turismo,  em conjunto com o Conselho Municipal de Turismo \u2013 COMTUR, adotar\u00e3o a\u00e7\u00f5es comuns no sentido de: I- Aplicar os par\u00e2metros da administra\u00e7\u00e3o financeira p\u00fablica na execu\u00e7\u00e3o do Fundo, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente. II- Contribui\u00e7\u00f5es de qualquer natureza, destinadas ao fomento de atividades relacionadas ao turismo, sejam p\u00fablicas; Art. 13 - Fica institu\u00eddo o Fundo Municipal de Turismo de Marechal  Thaumaturgo/Ac - FUMTUR, instrumento de capta\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de  recursos, com a finalidade de proporcionar apoio e suporte financeiro  \u00e0s a\u00e7\u00f5es municipais nas \u00e1reas de responsabilidade, sendo de natureza  cont\u00e1bil, vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Turismo.  Par\u00e1grafo \u00danico. A Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Turismo,  em conjunto com o Conselho Municipal de Turismo \u2013 COMTUR, adotar\u00e3o a\u00e7\u00f5es comuns no sentido de:  I \u2013 definir mecanismos pr\u00f3prios de gerenciamento, registro e controle do  Fundo Municipal de Turismo - FUMTUR;  II \u2013 aplicar os par\u00e2metros da administra\u00e7\u00e3o financeira p\u00fablica na execu\u00e7\u00e3o do Fundo, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente.  Art. 14. O Fundo Municipal de Turismo \u2013 FUMTUR ser\u00e1 constitu\u00eddo por:  I \u2013 receitas provenientes de cess\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos municipais,  para eventos de cunho tur\u00edstico e de neg\u00f3cios;  II \u2013 rendas provenientes da cobran\u00e7a de ingressos e receitas, promovidas por a\u00e7\u00f5es dos gestores do Fundo Municipal de Turismo \u2013 FUMTUR;  III \u2013 dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, consignadas no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio,  cr\u00e9ditos especiais, transfer\u00eancias e repasses que lhe forem conferidos;  IV \u2013 doa\u00e7\u00f5es de pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas, de organismos governamentais e n\u00e3o governamentais, nacionais ou estrangeiras, legados,  subven\u00e7\u00f5es e outros recursos que lhe forem destinados;  V \u2013 contribui\u00e7\u00f5es de qualquer natureza, destinadas ao fomento de atividades relacionadas ao turismo, sejam p\u00fablicas ou privadas;  VI \u2013 recursos provenientes de conv\u00eanios destinados ao fomento de atividades relacionadas ao turismo, celebrado com o Munic\u00edpio;  VII \u2013 produto de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito, realizadas pelo Munic\u00edpio, observadas a legisla\u00e7\u00e3o pertinente e destinadas a este fim espec\u00edfico;  VIII \u2013 rendas provenientes da aplica\u00e7\u00e3o financeira de seus recursos dispon\u00edveis, no mercado de capitais;  IX \u2013 outras rendas eventuais. Par\u00e1grafo \u00fanico: Os recursos ser\u00e3o depositados em conta especial remunerada a ser aberta e mantida em institui\u00e7\u00e3o financeira oficial, sob a  denomina\u00e7\u00e3o de Fundo Municipal de Turismo, de titularidade do munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo/AC. Art. 15 - Os recursos do Fundo Municipal de Turismo \u2013 FUMTUR, ser\u00e3o  aplicados preferencialmente em:  I \u2013 pagamento pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a entidades conveniadas,  de direito p\u00fablico e privado, para a execu\u00e7\u00e3o de programas e projetos  espec\u00edficos do setor de turismo;  II \u2013 aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente, de consumo e de outros insumos  necess\u00e1rios ao desenvolvimento dos programas e projetos diretamente  ligados ao turismo;  III \u2013 financiar total ou parcialmente, programas e projetos de turismo,  atrav\u00e9s de conv\u00eanio e parcerias;  IV \u2013 desenvolvimento de programas de capacita\u00e7\u00e3o e aperfei\u00e7oamento  de recursos humanos na \u00e1rea de turismo;  V \u2013 aplica\u00e7\u00e3o de recursos em quaisquer projetos tur\u00edsticos e de eventos  de iniciativa da Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Turismo e do  Conselho Municipal de Turismo \u2013 COMTUR, e que desenvolvam a atividade tur\u00edstica no Munic\u00edpio.  Par\u00e1grafo \u00danico. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do Fundo Municipal de Turismo \u2013 FUMTUR, para quaisquer finalidades, fica condicionada ao comprovado atendimento do disposto no artigo 16 desta Lei.  Art. 16 - Na aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do Fundo Municipal de Turismo \u2013  FUMTUR observar-se-\u00e1:  I \u2013 as especifica\u00e7\u00f5es definidas em or\u00e7amento pr\u00f3prio;  II \u2013 os planos de aplica\u00e7\u00e3o e respectivos demonstrativos de recursos,  por origem, observada a legisla\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria.  Par\u00e1grafo \u00danico. O or\u00e7amento e os planos de aplica\u00e7\u00e3o do Fundo Municipal de Turismo \u2013 FUMTUR observar\u00e3o rigorosamente as diretrizes  tra\u00e7adas pela Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Turismo em conjunto com o Chefe do Poder Executivo Municipal. Art. 17 - As receitas do Fundo Municipal de Turismo dever\u00e3o ser processadas de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, sendo utilizadas em programas e projetos exclusivamente voltados ao turismo, a ser desenvolvidos  pela Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Turismo e Conselho Municipal de Turismo \u2013 COMTUR, podendo ainda serem utilizadas para: I - Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente, de consumo e de outros insumos  necess\u00e1rios ao desenvolvimento dos programas e projetos diretamente  ligados ao turismo; II - Financiar total ou parcialmente, programas e projetos de turismo,  atrav\u00e9s de conv\u00eanio e parcerias; III - Desenvolvimento de programas de capacita\u00e7\u00e3o e aperfei\u00e7oamento  de recursos humanos na \u00e1rea de turismo; Art. 18 - O Conselho Municipal de Turismo \u2013 COMTUR- dever\u00e1 elaborar  seu Regimento Interno, que dever\u00e1 ser aprovado por Decreto do Executivo. Art. 19 - O Poder Executivo Municipal, consignar\u00e1 nos or\u00e7amentos anuais, dota\u00e7\u00f5es para atender as despesas de correntes da execu\u00e7\u00e3o da presente lei. Art. 20 - Fica o Poder Executivo autorizado a regulamentar a presente  Lei, atrav\u00e9s de Decreto, caso necess\u00e1rio. Art. 21 - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. ISAAC DA SILVA PIY\u00c2KO Prefeito Municipal                                  "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os trabalhos do Pregoeiro e adjudico o objeto licitado conforme Tomada de Pre\u00e7o  n\u00ba 003/2021, do tipo menor pre\u00e7o por Global, destinado a Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para Pavimenta\u00e7\u00e3o das Ruas Francisco Ferreira de Souza, Francisco Rodrigues de Souza e Raimunda Pena (Acesso ao Pantanal), em favor da empresa: M. F CONSTRUTORA LTDA, CNPJ: 25.130.703/0001-65  com o valor global de R$ R$ 474.569,82 (quatrocentos e setenta e quatro  mil e quinhentos e sessenta e nove reais e oitenta e dois centavos). Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 16 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 215/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 014/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 028/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: LIMA E ABRAH\u00c3O LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Fardamentos, visando atender \u00e0s necessidades da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 15.409,00 (quinze mil e quatrocentos e nove reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.073  INCREMENTO TEMPORARIO DO PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA - PAB,  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo,  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0014.  Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PAB), Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de  Consumo, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0014. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 08 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e a Sr.\u00aa Siglia de F\u00e1tima Monteiro Abrah\u00e3o pela  empresa LIMA E ABRAH\u00c3O LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 214/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 062/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 046/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente de Inform\u00e1tica (Notebook),  visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 3.600,00 (tr\u00eas mil e seiscentos reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.062  - MANUTEN\u00c7\u00c3O DO GABINETE DA SECRETARIA MUNIC\u00cdPAL DE INFRAESTRUTURA, Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00, Fonte  de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 08 de setembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto  Acre (Contratante) e a Senhora Thais de Castro Pacheco pela empresa MVP  ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 216/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 045/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 045/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, visando atender as  necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 8.510,00 (oito mil e quinhentos e dez reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.073  - INCREMENTO TEMPORARIO DO PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA -  PAB, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0014.  Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PAB), Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de  Consumo, Fonte de Recursos: 0014. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 10 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Francisco Roberto Pereira de Castro  pela empresa ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 217/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 043/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 045/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: CALURINO FERRAZ MIRANDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, visando atender as  necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 16.715,76 (dezesseis mil, setecentos e quinze reais e setenta e seis centavos);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.073  - INCREMENTO TEMPORARIO DO PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA -  PAB, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0014.  Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PAB), Elemento de Despesa: 3.3.90. 30.00.00.00.00 \u2013 Material de  Consumo, Fonte de Recursos: 0014. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 10 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Calurino Ferraz Miranda pela empresa  CALURINO FERRAZ MIRANDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 218/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 046/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 045/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - ME OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, visando atender as  necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.073  - INCREMENTO TEMPORARIO DO PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA -  PAB, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0014.  Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PAB), Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de  Consumo, Fonte de Recursos: 0014. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 10 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto  Acre (Contratante) e o Sr. \u00c1lvaro Pereira do Nascimento Neto pela empresa  CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 219/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 047/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 045/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: DISBRAS COMERCIO - EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, visando atender as  necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 1.449,30 (mil quatrocentos e quarenta e nove reais e trinta centavos);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.073  - INCREMENTO TEMPORARIO DO PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA -  PAB, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0014.  Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PAB), Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de  Consumo, Fonte de Recursos: 0014. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 10 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Jose Gilberto Inacio Morais pela empresa DISBRAS COMERCIO - EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 220/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 044/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 045/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: J. S. CORDEIRO - EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio  de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 10.494,75 (dez mil, quatrocentos e noventa e quatro reais e setenta e cinco centavos);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.073 - INCREMENTO TEMPORARIO DO PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA - PAB,  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0014.  Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PAB), Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0014. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 10 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Jordney de Souza Cordeiro pela empresa  J S CORDEIRO - EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 221/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 045/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: POLICOMP IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio  de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 1.760,10 (mil setecentos e sessenta reais e dez centavos);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.073 - INCREMENTO TEMPORARIO DO PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA - PAB,  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0014.  Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PAB), Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0014. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 10 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Jos\u00e9 Milton Cherri pela empresa  POLICOMP IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 222/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 049/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 045/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: U. L. FERNANDEZ IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio  de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 3.403,00 (tr\u00eas mil e quatrocentos e tr\u00eas reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.073 - INCREMENTO TEMPORARIO DO PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA - PAB,  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0014.  Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PAB), Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0014. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 10 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Ursus Lujan Fernandez pela empresa U.  L. FERNANDEZ IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 223/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 035/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 017/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 039/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: TREVO TRANSPORTES E COMERCIO DE DERIVADOS DE Aquisi\u00e7\u00e3o de Combust\u00edveis (Gasolina Comum, Diesel Comum e  Diesel S10), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre/AC.  VALOR GLOBAL: R$ 195.771,20 (cento e noventa e cinco mil, setecentos e setenta e um reais e vinte centavos);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.073 - INCREMENTO TEMPORARIO DO PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA - PAB  - Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo - Fonte: 0014. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PAB) - Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo - Fonte: 0014. Programa de Trabalho: 04.122.2004.1.085 - ENFRENTAMENTO DA EMERGENCIA COVID 19 - Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013  Material de Consumo - Fonte: 0013. Programa de Trabalho: 04.122.2004.1.085 - ENFRENTAMENTO DA EMERGENCIA COVID 19 - Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013  Material de Consumo - Fonte: 0014. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.027 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE- Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013  Material de Consumo - Fonte: 0013. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 10 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Geraldo Sebasti\u00e3o Lino pela empresa  TREVO TRANSPORTES E COMERCIO DE DERIVADOS DE PETROLEO \u2013 EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 224/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 060/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 042/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Ar Condicionado), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 4.350,00 (quatro mil e trezentos e cinquenta reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Elemento de  Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 13 de setembro de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e a Senhora Thais de Castro Pacheco pela empresa MVP  ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 225/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 062/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 046/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes de Refrigera\u00e7\u00e3o (Cortina de Ar), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 1.440,00 (mil e quatrocentos e quarenta reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Elemento de  Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 13 de setembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e a Senhora Thais de Castro Pacheco pela empresa MVP  ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI (Contratada). "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Suspens\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 006/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de barco com motor para transporte de alunos da rede municipal de ensino do munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre. A CPML do munic\u00edpio de Porto Walter, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fulcro na Lei n\u00ba. 8.666/93, torna p\u00fablico aos interessados que a  licita\u00e7\u00e3o sob a modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 006/2021, objetivando Loca\u00e7\u00e3o de barco com motor para transporte de alunos da rede municipal  de ensino do munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre, est\u00e1 SUSPENSA em virtude da necessidade de altera\u00e7\u00e3o no Termo de Refer\u00eancia. Ap\u00f3s serem  realizadas os referidos ajustes, o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o e Edital ser\u00e3o republicados com uma nova data para abertura do certame. Mais informa\u00e7\u00f5es  poder\u00e3o ser obtidas na sede da Prefeitura Municipal Porto Walter \u2013 sito a Rua Alfredo Sales, S/N \u2013 Centro \u2013 Fone/Fax (68) 3325-8027, e-mail: porto. walter.cpml@gmail.com Porto Walter \u2013 AC, 17 de setembro de 2021. Emerson Rodrigo Simi\u00e3o de Souza Presidente da CPML ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 122, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao servidor (a) MARIA GADIER FERREIRA DA COSTA, inscrito no CPF n\u00ba 715.505.182-91,  na fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da Regional do Alto Juru\u00e1 e Igarap\u00e9s 2 de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de despesas  com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio Branco \u2013  Acre, nos dias 15, 16, 17 e 18 de Setembro. Para dar in\u00edcio no processo das trocas de documenta\u00e7\u00f5es dos Conselhos Escolares; Nossa Senhora  Aparecida, Almirante Tamandar\u00e9, Gabriel Arcanjo do Nascimento 2 e Otoniel de Souza, junto ao Banco do Brasil, Receita Federal para Declara\u00e7\u00f5es  de Impostos de Renda. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 04 (quatro)  di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de 12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 17 do m\u00eas de Setembro de Dois Mil e Vinte e um. "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.328 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 6.686.000,00 (seis milh\u00f5es, seiscentos e oitenta e seis mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal  em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 6.686.000,00 (seis milh\u00f5es, seiscentos e oitenta e seis mil  reais), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da  Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.329 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021    \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 111.552,78 (cento e onze mil, quinhentos e cinquenta e dois reais e setenta e oito centavos),  ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 111.552,78 (cento e onze mil, quinhentos e cinquenta e dois  reais e setenta e oito centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 19\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.330 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 294.193,90 (duzentos e noventa e quatro mil, cento e noventa e tr\u00eas reais e noventa centavos), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 294.193,90 (duzentos e noventa e quatro mil, cento e noventa  e tr\u00eas reais e noventa centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do  par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.331 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 300.000,00 (trezentos mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 300.000,00 (trezentos mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo  com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.332 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo  com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.333 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 369.000,00 (trezentos e sessenta e nove mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para  refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 369.000,00 (trezentos e sessenta e nove mil reais), ser\u00e1  compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal  n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de  Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.334 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA; Considerando a Portaria n\u00ba 116, de 02 de setembro de 2021,  Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba1224/2021, de 16 de setembro de 2021, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba671/2021, de 17 de setembro de 2021, do Gabinete do Prefeito,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Maria Ros\u00e2ngela Rosa dos Santos, para exercer, interinamente, o cargo em comiss\u00e3o de Diretora de Gest\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, refer\u00eancia CC \u2013 9, enquanto perdurar o afastamento da titular do cargo. Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 686, de 16 de mar\u00e7o de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 17 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio  de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.335 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA;  Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba1224/2021, de 16 de setembro de 2021, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 671/2021, 17 de setembro  de 2021, do Gabinete do Prefeito,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Luciana de Souza Silva, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Respons\u00e1vel pela Unidade de Controle Interno e Auditoria, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, refer\u00eancia CC \u2013 5.  Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 690, de 16 de mar\u00e7o de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 17 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.336 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA;  Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba1224/2021, de 16 de setembro de 2021, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 671/2021, 17 de setembro  de 2021, do Gabinete do Prefeito,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Maria Cl\u00edcia Moreno de Ara\u00fajo, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Diretora de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade, na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - SEMSA, refer\u00eancia CC \u2013 9.  Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 432, de 09 de fevereiro de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 17 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio  de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SUPERINTENDENTE MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2014 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 195/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2014 RBTRANS, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, preconizadas nos termos dos Arts. 1\u00ba; 2\u00b0, inciso I; 11, inciso V e 38, todos da Lei Municipal n. 1.731 de 22 de Dezembro  de 2008 \u201cDisp\u00f5e sobre a Reestrutura\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de  Transportes e Tr\u00e2nsito \u2014 RBTRANS e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. CONSIDERANDO que compete \u00e0 RBTRANS, por ser dotada de autonomia administrativa, regulamentar, planejar, disciplinar, coordenar,  controlar e fiscalizar os servi\u00e7os de transporte de Rio Branco; CONSIDERANDO ainda, que tamb\u00e9m mais, ser de compet\u00eancia da RBTRANS, expedir Portarias Regulamentadoras e Instru\u00e7\u00f5es Normativas  de car\u00e1ter administrativo e t\u00e9cnico operacional sobre mat\u00e9rias da compet\u00eancia da Autarquia; CONSIDERANDO tamb\u00e9m, a atual aus\u00eancia de sistema informatizado  de monitoramento e rastreamento de frota dos ve\u00edculos do Sistema Integrado de Transporte Urbano de Rio Branco \u2014 SITURB; CONSIDERANDO mais, a pretens\u00e3o administrativa de que n\u00e3o haja  quaisquer diverg\u00eancias qualitativa e quantitativa de dados t\u00e9cnicos  encontrados pelas Operadoras do SITURB e RBTRANS, no tocante aos  dados insertos e pertinentes aos n\u00fameros di\u00e1rios de usu\u00e1rios/passageiros  transportados e da respectiva quilometragem percorrida em cada linha; CONSIDERANDO finalmente, a import\u00e2ncia da ado\u00e7\u00e3o de metodologia para processamento dos destacados dados de forma transparente, \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o de quaisquer integrantes do SITURB e da popula\u00e7\u00e3o em geral. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. DETERMINAR \u00e0s empresas Operadoras do SITURB, a ado\u00e7\u00e3o  de Fichas de Controle de Viagens \u2014 FCVs, como forma de controle de  quilometragem e confirma\u00e7\u00e3o de passageiros transportados do Sistema  Integrado de Transporte Urbano de Rio Branco \u2014 SITURB. Art. 2\u00b0 Que a entrega das FCVs originais, dever\u00e1 ser protocolada nesta Superintend\u00eancia Municipal at\u00e9 as 10:00hs do dia seguinte ao servi\u00e7o prestado. \u00a71\u00b0 - As informa\u00e7\u00f5es das opera\u00e7\u00f5es realizadas dever\u00e3o apresentadas  no prazo do caput exceto nos dias de final de semana ou feriados, as  quais dever\u00e3o ser apresentadas no pr\u00f3ximo dia \u00fatil; \u00a72\u00b0-  Apenas ser\u00e3o aceitas FCVs em atraso, quando formalmente justificado no prazo de at\u00e9 48hs, al\u00e9m do estabelecido no caput deste artigo  e, caso a justificativa seja aceita pela RBTrans; \u00a73\u00b0 -  Na falta da entrega ou o n\u00e3o cumprimento do disposto no par\u00e1grafo anterior, a RBTrans poder\u00e1 adotar medidas de puni\u00e7\u00e3o como:  advert\u00eancia ou suspens\u00e3o da operadora. Art.3\u00b0. Para as FCVs que apresentarem dados ileg\u00edveis, ser\u00e1 adotado a  FCV que tenha demonstrado, nos \u00faltimos doze meses, um maior n\u00famero de passageiros transportados. Art.4\u00b0. Nas FCVs devem constar informa\u00e7\u00f5es referentes a hod\u00f4metros,  hor\u00e1rio de chegadas e sa\u00eddas dos pontos, bem como o registro das  roletas para aferir a quantidade de passageiros por viagem. Art.5\u00b0. Fica estabelecido o novo formato da FCV em conformidade com  o modelo disposto no ANEXO I desta Portaria. Par\u00e1grafo \u00fanico- Fica estabelecida a obrigatoriedade de preenchimento  de todos os campos da FCV modelo do ANEXO I desta Portaria. Art.6\u00b0. As FCVs somente ser\u00e1o consideradas validas para processamento, se estiverem com o visto e carimbo de representantes da RBTRANS no campo \u201cVISTO RBTRANS\u201d existente na mesma Art.7\u00b0. Torna-se OBRIGAT\u00d3RIA a presen\u00e7a da FCV dentro do ve\u00edculo  (\u00f4nibus) em opera\u00e7\u00e3o e em posse de seu motorista \u00a71\u00b0 -  A FCV dever\u00e1 estar sempre preenchida e atualizada, deacordo com a  viagem do ve\u00edculo (\u00f4nibus) no momento da abordagem fiscalizadora; \u00a72\u00b0 -  Ficam os Agentes de Transporte e Tr\u00e2nsito da RBTrans, orientados  a anotar no verso da FCV, o dia e hor\u00e1rio da abordagem, escrevendo seu  nome de forma leg\u00edvel e descrevendo a irregularidade, caso esta exista; \u00a73\u00b0 -   Ficam os Agentes de Transporte e Tr\u00e2nsito da RBTrans orientados a adotar as medidas legais que couber, quanto \u00e0s irregularidades  de preenchimento ou a falta deste. Art.8\u00b0- Fica estabelecida multa no valor de 10 (dez) UFMRB (Unidade Fiscal do Munic\u00edpio de Rio Branco), com espeque no disposto do \u00ea 5\u00b0, do Art.  58, da Lei Municipal n.o 332 de 12 de janeiro de 1982, para cada eventual  descumprimento de quaisquer das regras estabelecidas nesta Portaria. Art.9\u00b0- O controle e processamento dos dados extra\u00eddos das FCVs, \u00e9  de total compet\u00eancia da RBTrans, ficando facultado a sua Superintend\u00eancia, a metodologia para tal, deste que haja fundamenta\u00e7\u00e1o t\u00e9cnica  e cient\u00edfica para tanto. Art.10\u00b0- A RBTrans encaminhar\u00e1 at\u00e9 o 15 o (d\u00e9cimo quinto) dia do m\u00eas  subsequente, uma tabela resumida dos dados processados no m\u00eas anterior, a todos os integrantes do SITURB, para conhecimento, an\u00e1lise e/ ou contesta\u00e7\u00e3o se houver. \u00a71\u00b0 -  As contesta\u00e7\u00f5es somente ser\u00e3o aceitas, se feitas por escrito, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: rbtrans@riobranco.ac.qov.br num prazo de  at\u00e9 15 (quinze) dias corridos, especificados os itens ou pontos sob contesta\u00e7\u00e3o para an\u00e1lise e decis\u00e3o por parte da RBTrans; \u00a72\u00b0 -  A RBTrans dar\u00e1 resposta por escrito ou convocar\u00e1 a parte interessada para uma discuss\u00e3o, a fim de esclarecer o caso. Ato este que dever\u00e1 ser registrado em ata para arquivamento e conhecimento de todos  os integrantes do SITURB; \u00a73\u00b0 -  N\u00e1o havendo contesta\u00e7\u00e3o por nenhuma das partes interessadas,  prevalecer\u00e1o os dados apresentados pela RBTrans para uso na planilha  com a composi\u00e7\u00e3o da tarifa. Art.11\u00b0- O conte\u00fado desta portaria estende-se e aplica-se ao controle  das roletas dos Terminais Urbano e de Integra\u00e7\u00e3o, nos quais ser\u00e3o adotados o modelo de Ficha de Controle conforme o ANEXO II. Art.12\u00b0- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco-AC, 13 de setembro de 2021. Aniz\u00edo Cl\u00e1udio de oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente da RBTRANS Decreto n.\u00ba 015/2021 ANEXO I  SISTEMA INTEGRADO DE TRANSPORTE URBANO DE RIO BRANCO \u2013 SITURB                                                         VISTO RBTRANS FICHA DE CONTROLE - ROLETAS/TERMINAIS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 213 DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  01 de janeiro de 2021, resolve:                Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo: n\u00ba 030/SASDH/2019 Contrato n\u00b0 075/2019/SASDH Contratado: GAMA CONSTRU\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA. CNPJ: 09.374.006/0001-01 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica do ramo de engenharia,  sob demanda, prestar servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva  e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais  e m\u00e3o de obra, para atender as demandas da Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH, e suas Unidades Administrativas. Data da assinatura do contrato: 28 de junho de 2019. Vig\u00eancia do 2\u00ba Termo Aditivo (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 29 de junho de 2021 a  28 de junho de 2022. I \u2013 Fiscal Titular: Luiz Fernando Ferraz Maia Matr\u00edcula: 21953-D/AC II \u2013 Fiscal Substituto: Raphael Vitorio Nobrega Balbino Matr\u00edcula: 9108-D/AC III \u2013 Gestor Titular: Ana Paula Souza e Silva Matr\u00edcula: 712588-2 IV \u2013 Gestor Substituto: Benedito Paulino da Silva Matr\u00edcula: 709239-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do segundo termo aditivo. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de setembro de 2021 Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  Decreto n\u00ba 003/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB PORTARIA N\u00ba 125 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 009/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o  Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e o fornecedor  Jos\u00e9 Alberan Morais de Brito, assinado dia 02/09/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica  \u2013 M\u00fasica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo  Administrativo N\u00ba 056/2021, a  seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 713062 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB PORTARIA N\u00ba 126 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 010/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e o fornecedor Danilo dos Santos Guimar\u00e3es, assinado dia 01/09/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica  \u2013 M\u00fasica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo  Administrativo N\u00ba 055/2021, a  seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 713062 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO                                        SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O UNIDADE EDUCATIVA KAU\u00c3 KENNEDY DOS SANTOS CONSELHO ESCOLAR/ UNIDADE EXECUTORA KAU\u00c3 KENNEDY  DOS SANTOS RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 002/CE/UExKKS/2021. Rio Branco \u2013 AC, 16 de  agosto de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx KAU\u00c3 KENNEDY  DOS SANTOS   NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTO NO SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba -Tornar sem efeito a Resolu\u00e7\u00e3o de n\u00ba 02, de 17/09/2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, n\u00ba 12.645, de 18/09/2020 que nomeou a  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do CEI Kau\u00e3 Kennedy dos Santos Art. 2\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta  pelos membros abaixo discriminados: Itaan Roger Nascimento da Silva - Presidente Igles Geyse Lindoso Lopes Maykuel de S\u00e1 Marques Art. 3\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades do CEI KAU\u00c3 KENNEDY DOS SANTOS, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos  recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme N\u00ba. 09, de 02 de mar\u00e7o  de 2011, N\u00ba. 10, de 18 de abril de 2013, N\u00ba 19, de 21 de maio de 2013,  N\u00ba 18, de 03 de setembro de 2014, N\u00ba. 16, de 09 de dezembro de 2015,  N\u00ba 02, de 14 de abril de 2016, N\u00ba 05, de 25 de outubro de 2016, N\u00ba 08,  de 16 de dezembro de 2016, N\u00ba 06, de 27 de fevereiro de 2018 e N\u00ba 07,  de 22 de mar\u00e7o de 2018 e N\u00ba 09, de 13 de abril de 2018.Art.3\u00ba - Esta  Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 16 de setembro de 2021. Misma de Oliveira Silva A Presidente do Conselho Escolar/UEx Kau\u00e3 Kennedy dos Santos ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                   SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME UNIDADE EDUCATIVA LUIZA CARNEIRO DANTAS CONSELHO ESCOLAR/ UNIDADE EXECUTORA LUIZA CARNEIRO DANTAS RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UExLCD/2021. Rio Branco \u2013 AC, 17 de  setembro de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx LUIZA CARNEIRO  DANTAS NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTO NO  SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba -Tornar sem efeito a Resolu\u00e7\u00e3o de  n\u00ba 01, de 06/11/2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, n\u00ba 12.921, de 13/11/2020 que  nomeou  a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Escola Luiza Carneiro Dantas Art. 2\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Rosana Portela de Mesquita - Presidente Sahara dos Reis Cost Daiany da Silva Sales Art. 3\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Unidade Educativa Luiza Carneiro  Dantas, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos  recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme N\u00ba. 09, de 02 de mar\u00e7o  de 2011, N\u00ba. 10, de 18 de abril de 2013, N\u00ba 19, de 21 de maio de 2013,  N\u00ba 18, de 03 de setembro de 2014, N\u00ba. 16, de 09 de dezembro de 2015,  N\u00ba 02, de 14 de abril de 2016, N\u00ba 05, de 25 de outubro de 2016, N\u00ba 08,  de 16 de dezembro de 2016, N\u00ba 06, de 27 de fevereiro de 2018 e N\u00ba 07,  de 22 de mar\u00e7o de 2018 e N\u00ba 09, de 13 de abril de 2018.Art.3\u00ba - Esta  Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 17 de setembro de 2021. Wendel Cordeiro de Araujo Presidente do Conselho Escolar/UEx Luiza Carneiro Dantas ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00b0 001/2021 Disp\u00f5e sobre o licenciamento ambiental relativo ao corte de \u00e1rvores; \u00e0  supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1reas p\u00fablicas e privadas e dos prestadores desses servi\u00e7os no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. A Secret\u00e1ria Municipal de Meio Ambiente, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas, conforme art. 52, \u00a7 2\u00b0 da Pol\u00edtica Municipal de Meio  Ambiente, Lei no 1.330 de 23 de setembro de 1999;  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - A presente Instru\u00e7\u00e3o Normativa tem por finalidade estabelecer  diretrizes gerais para regulamentar os procedimentos de licenciamento  ambiental relativo ao corte de \u00e1rvores; \u00e0 supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o em  \u00e1reas p\u00fablicas e privadas e dos prestadores desses servi\u00e7os no munic\u00edpio de Rio Branco/AC.  Art. 2\u00b0 - Para efeitos desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entende-se por:  I.Arboriza\u00e7\u00e3o urbana: toda vegeta\u00e7\u00e3o, de porte adulto ou em forma\u00e7\u00e3o,  que comp\u00f5e o cen\u00e1rio ou a paisagem urbana localizada tanto em \u00e1reas  particulares como em \u00e1reas p\u00fablicas como: parques, bosques, \u00e1reas  verdes (jardins, pra\u00e7as, canteiros centrais de ruas e avenidas, trevos e  rotat\u00f3rias) de vias p\u00fablicas. II.\u00c1reas verdes municipais: espa\u00e7o onde haja o predom\u00ednio de vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea, englobando as pra\u00e7as, os jardins, as unidades de conserva\u00e7\u00e3o, os canteiros centrais de ruas e avenidas, trevos e rotat\u00f3rias  de vias p\u00fablicas que exercem fun\u00e7\u00f5es est\u00e9ticas, paisag\u00edsticas e ecol\u00f3gicas, podendo ser utilizadas como ambiente contemplativo e de lazer,  bem como auxiliar no conforto t\u00e9rmico da cidade;  III.\u00c1rvore: toda planta lenhosa que apresenta divis\u00e3o n\u00edtida entre copa,  tronco e/ou estipe;  IV.\u00c1rvores em Situa\u00e7\u00e3o Emergencial: \u00e1rvore que j\u00e1 n\u00e3o tem sustenta\u00e7\u00e3o  pr\u00f3pria, no todo ou em parte, podendo estar escorada ou ca\u00edda sobre  estruturas, pessoas, animais, ve\u00edculos, ou aquelas que, ao ca\u00edrem em  via p\u00fablica, impe\u00e7am a mobilidade urbana, requerendo atua\u00e7\u00e3o imediata. Enquadram-se tamb\u00e9m nesta classifica\u00e7\u00e3o \u00e1rvores que apresentem  sinal vis\u00edvel de sustenta\u00e7\u00e3o fal\u00edvel e prec\u00e1ria, acentuada inclina\u00e7\u00e3o recente provocada por evento adverso de causa natural, corte errado por  amadores e outras condi\u00e7\u00f5es em que apresentem perda da capacidade  de sustenta\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, com risco imediato \u00e0 vida ou ao patrim\u00f4nio, e  que necessitem de pronta interven\u00e7\u00e3o. V.Corte raso: processo de retirada da \u00e1rvore do local, deixando sua raiz  presa ao solo;  VI.Cadastro T\u00e9cnico Federal (CTF): Pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas que executam atividades pass\u00edveis de controle ambiental t\u00eam obriga\u00e7\u00e3o legal  de realizar sua inscri\u00e7\u00e3o no CTF/APP de acordo com a Tabela de Atividades e a IN n\u00ba 06/2013. VII.Destoca: ato de remover a parte inferior do caule (toco) e suas ra\u00edzes  superficiais e subterr\u00e2neas;  VIII.Logradouro P\u00fablico: toda a superf\u00edcie destinada ao uso p\u00fablico por  pedestres e/ou ve\u00edculos, compreendendo vias, pra\u00e7as, parques ou jardins, oficialmente reconhecido e denominado. IX.Medidas compensat\u00f3rias: s\u00e3o todas as formas de indeniza\u00e7\u00e3o de  dano potencial ou efetivo causado por atividades de relevante impacto  ao meio ambiente;  X.Sacrificar: provocar a morte de \u00e1rvores; XI.Supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o: o ato de retirada da vegeta\u00e7\u00e3o de um determinado local;  XII.Taxa de expediente: taxa cobrada quando o mun\u00edcipe deseja obter  documenta\u00e7\u00e3o ou servi\u00e7os realizados pela Prefeitura; XIII.Taxa de autoriza\u00e7\u00e3o para corte ou poda de \u00e1rvores: taxa recolhida pela  autoriza\u00e7\u00e3o de corte ou poda de \u00e1rvores no munic\u00edpio de Rio Branco.  XIV.Taxa da LAS: taxa recolhida pela Licen\u00e7a Ambiental Simplificada no  munic\u00edpio de Rio Branco; XV.Transplante: remo\u00e7\u00e3o, transporte e reloca\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cimes vegetais;  XVI.Vegeta\u00e7\u00e3o: conjunto de vegetais que ocupam uma determinada \u00e1rea; Art. 3\u00b0 - As florestas, os bosques, e quaisquer formas de vegeta\u00e7\u00f5es existentes no territ\u00f3rio municipal, s\u00e3o de interesse comum da popula\u00e7\u00e3o.  Art. 4\u00b0 - \u00c9 proibido podar, cortar, derrubar, remover, transplantar ou sacrificar \u00e1rvores de arboriza\u00e7\u00e3o urbana sem a devida licen\u00e7a ou autoriza\u00e7\u00e3o, sendo estes servi\u00e7os de atribui\u00e7\u00e3o do poder p\u00fablico municipal.  Par\u00e1grafo \u00fanico - O servi\u00e7o de corte ou poda de \u00e1rvores existentes em  logradouro p\u00fablico s\u00f3 poder\u00e1 ser realizado por empresas devidamente  qualificadas e licenciadas. Art. 5\u00b0 - As \u00e1rvores localizadas em terrenos particulares ficam dispensadas de autoriza\u00e7\u00e3o por parte da SEMEIA, desde que n\u00e3o sejam declaradas imunes de corte por lei espec\u00edfica ou outro ato do poder p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico - Para efeito do disposto nesta Instru\u00e7\u00e3o Normativa s\u00e3o  consideradas \u00e1rvores imunes de corte, as esp\u00e9cies, Bertholetia excelsa  (castanheira), Swietenia macrophyla (mogno), Hevea brasiliensis (seringueira), aquelas com di\u00e2metro acima do peito de 30 cm, conforme  prev\u00ea o artigo 94 da Lei Municipal no 1.330/99 e outras que possam ser  declaradas imunes de corte por ato do poder p\u00fablico.  Art. 6\u00ba - Na zona urbana, as \u00e1rvores imunes de corte, independente de  sua localiza\u00e7\u00e3o, somente poder\u00e3o ser suprimidas, sob pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal nos seguintes casos: I.Em face de empreendimentos de interesse social e/ou utilidade p\u00fablica, regulamentados em lei; II.Apresentem riscos de queda; III.Causem danos materiais ao patrim\u00f4nio ou a integridade f\u00edsica das pessoas; IV.Inviabilizem novas constru\u00e7\u00f5es, comprovado atrav\u00e9s do respectivo  projeto aprovado pela Municipalidade. V.Inviabilizem reforma ou amplia\u00e7\u00e3o de obras, comprovado atrav\u00e9s do  respectivo croqui contendo a \u00e1rea de interven\u00e7\u00e3o, a localiza\u00e7\u00e3o da \u00e1rvore e seus respectivos distanciamentos. VI.Nas manifesta\u00e7\u00f5es culturais e religiosas, em casos estritamente necess\u00e1rios \u00e0 sua preserva\u00e7\u00e3o, desde que n\u00e3o sejam \u00e1rvores da esp\u00e9cie  Bertholetia excelsa, (castanheira), Swietenia macrophyla (mogno), Hevea brasiliensis (seringueira) e que n\u00e3o sejam declaradas de relevante  interesse ecol\u00f3gico ou social, mediante a aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Explora\u00e7\u00e3o Simplificado (Modelo Anexo V). Par\u00e1grafo \u00fanico - Dever\u00e1 ser realizado o reaproveitamento de madeira  proveniente das esp\u00e9cies imunes de corte atendendo indica\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o municipal de meio ambiente. Art. 7\u00ba - No caso de solicita\u00e7\u00e3o de corte de \u00e1rvores, o \u00f3rg\u00e3o ambiental  municipal definir\u00e1 medida compensat\u00f3ria a ser realizada pelo requerente, atrav\u00e9s da assinatura de Termo de Compromisso conforme a instru\u00e7\u00e3o normativa vigente.  Art. 8\u00ba - Para a solicita\u00e7\u00e3o da Autoriza\u00e7\u00e3o Ambiental para corte de \u00e1rvore, deve ser protocolado processo junto aos Centros de Atendimento ao  Cidad\u00e3o (CAC\u2019s) da Prefeitura de Rio Branco ou junto ao \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal e anexada a seguinte documenta\u00e7\u00e3o:  I.Requerimento preenchido e assinado (Anexo I);  II.C\u00f3pia do documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial, CPF/CNPJ e comprovante de endere\u00e7o do requerente ou procurador legalmente reconhecido; III.Ato de nomea\u00e7\u00e3o do requerente representante legal do \u00f3rg\u00e3o (nos  casos previstos no artigo 17 dessa IN); IV.Procura\u00e7\u00e3o, estabelecendo poderes espec\u00edficos para representa\u00e7\u00e3o  do interessado junto ao \u00f3rg\u00e3o ambiental.  V.Documento que comprove a propriedade ou posse do im\u00f3vel: c\u00f3pia  da Transcri\u00e7\u00e3o ou Matr\u00edcula do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis ou Contrato de Loca\u00e7\u00e3o ou Documento de Compra e Venda ou Declara\u00e7\u00e3o de  Ocupa\u00e7\u00e3o e Posse do Im\u00f3vel (Modelo Anexo VI); VI.Tabela com identifica\u00e7\u00e3o, quantidade e localiza\u00e7\u00e3o das \u00e1rvores (Croqui); VII.Comprovante de Pagamento da taxa de expediente para abertura  do processo; VIII.Comprovante de Pagamento da taxa de autoriza\u00e7\u00e3o ambiental para  corte de \u00e1rvore; \u00a71\u00b0 - Os \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica da Prefeitura de Rio Branco  dever\u00e3o solicitar ao \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal com o preenchimento do  anexo I desta IN, corte, poda e supress\u00e3o de \u00e1rvores localizadas nos  limites da institui\u00e7\u00e3o;  \u00a72\u00b0 - \u00c9 isento de autoriza\u00e7\u00e3o para corte de \u00e1rvores, aquelas realizadas  pelo Corpo de Bombeiros, nas ocasi\u00f5es de emerg\u00eancias, em que haja  risco para popula\u00e7\u00e3o ou para o patrim\u00f4nio, tanto p\u00fablico como privado. \u00a73\u00ba - Fica isento do pagamento da taxa de autoriza\u00e7\u00e3o para corte de  \u00e1rvore os cidad\u00e3os benefici\u00e1rios de programas de assist\u00eancias sociais,  devidamente comprovados. \u00a74\u00ba - No caso de corte de \u00e1rvores igual ou superior a 30 indiv\u00edduos e/ou  de supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o onde a \u00e1rea a ser suprimida seja igual ou  superior a 5.000 m\u00b2, o requerente dever\u00e1 anexar, al\u00e9m das j\u00e1 exigidas  neste artigo, a seguinte documenta\u00e7\u00e3o complementar. I.C\u00f3pia de Certid\u00e3o de Viabilidade de uso e ocupa\u00e7\u00e3o do solo, expedida  pelo \u00f3rg\u00e3o municipal competente (nos casos previstos em lei espec\u00edfica); II.Apresentar Invent\u00e1rio Florestal censit\u00e1rio, de acordo com o Termo de  Refer\u00eancia (Anexo III) juntamente com Anota\u00e7\u00e3o de Responsabilidade  T\u00e9cnica -ART.  III.Apresentar Laudo de Fauna quando a \u00e1rea a ser suprimida estiver localizada cont\u00edgua a \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o de Permanente, Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o ou conectada com Fragmentos Florestais de vegeta\u00e7\u00e3o nativa de  acordo com o Termo de Refer\u00eancia (Anexo IV) juntamente com ART. IV.Apresentar Plano de Gerenciamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos com ART. V.Apresentar o Termo de Compromisso da Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental conforme preconiza a Instru\u00e7\u00e3o Normativa do \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal.  VI.Apresentar a planta de localiza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de interesse (\u00e1rea do empreendimento, pol\u00edgono da \u00e1rea de supress\u00e3o, cursos d\u2019\u00e1guas e APPs)  em arquivo digital georreferenciado em formato shape no padr\u00e3o cartogr\u00e1fico oficial brasileiro (SIRGAS 2000). \u00a75\u00ba - As autoriza\u00e7\u00f5es para corte de \u00e1rvore de que tratam esta norma  ter\u00e3o validade de 03 (tr\u00eas) meses. Art. 9\u00ba O licenciamento ambiental de empreendimentos p\u00fablicos revestidos de notado interesse social e/ou utilidade p\u00fablica ser\u00e3o preferenciais a quaisquer outros que estejam tramitando pelo \u00f3rg\u00e3o ambiental  municipal e prejudiciais \u00e0queles localizados em sua \u00e1rea de influ\u00eancia  conforme art. 53 da lei 1.330/99.  Art. 10 - \u00c9 de inteira responsabilidade do requerente ou interessado o  cumprimento do gerenciamento dos res\u00edduos resultantes do corte da  \u00e1rvore ou supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o. Art. 11 - \u00c9 expressamente proibido a disposi\u00e7\u00e3o dos res\u00edduos resultantes  do corte ou poda de \u00e1rvore ou supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o em locais n\u00e3o autorizados sob pena de responsabiliza\u00e7\u00e3o descrita na legisla\u00e7\u00e3o vigente,  sendo preferencialmente recomendado a reciclagem e o reaproveitamento. Art. 12 - Os prestadores dos servi\u00e7os de corte ou poda de \u00e1rvore ou  supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Rio Branco dever\u00e3o ser licenciados pelo o \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal. \u00a71\u00b0 - As empresas concession\u00e1rias, permission\u00e1rias e designadas de  servi\u00e7os p\u00fablicos ou por elas contratadas para a execu\u00e7\u00e3o de corte ou  poda de \u00e1rvore ou supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Rio Branco  dever\u00e3o ser licenciadas pelo o \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal. \u00a72\u00b0 - Estes prestadores desses servi\u00e7os ficam sujeitos ao Licenciamento Ambiental Simplificado.  Art. 13 - Para a emiss\u00e3o da Licen\u00e7a Ambiental Simplificada - LAS dos prestadores dos servi\u00e7os de corte ou poda de \u00e1rvore ou supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o  no munic\u00edpio de Rio Branco, deve ser protocolado processo junto aos Centros  de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC\u2019s) da Prefeitura de Rio Branco ou junto ao  \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal e anexada a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: I.Requerimento preenchido e assinado (Anexo II);  II.C\u00f3pia do documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial, CPF/CNPJ e comprovante de endere\u00e7o do requerente ou procurador legalmente reconhecido;  III.Procura\u00e7\u00e3o, estabelecendo poderes espec\u00edficos para representa\u00e7\u00e3o  do interessado junto ao \u00f3rg\u00e3o ambiental, se couber;    IV.Comprovante de Pagamento da taxa de expediente para  abertura do processo; V.Comprovante de pagamento da taxa de Licen\u00e7a Ambiental Simplificada; VI.Certificado de Registro no Conselho Classe Profissional; VII.Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro T\u00e9cnico Federal; VIII.Certificado de treinamento do pessoal de campo, dentro de 24 (vinte  e quatro) meses precedentes \u00e0 data deste requerimento, em conformidade a Norma Regulamentadora 12;  IX.Rela\u00e7\u00e3o de equipamentos e ferramentas devidamente licenciados  pelo \u00f3rg\u00e3o ambiental competente, quando for o caso; X.Rela\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos acompanhado de c\u00f3pia do Certificado de Registro e Licenciamento do Ve\u00edculo - CRLV; XI.Programa de Preven\u00e7\u00e3o de Riscos Ambientais; XII.Plano de Gerenciamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos; XIII.Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos expedida pela Fazenda Municipal; XIV.Publica\u00e7\u00e3o do pedido da LAS, conforme Resolu\u00e7\u00e3o CONAMA n\u00ba 006/86;  Art. 14 - Os empreendimentos licenciados estar\u00e3o sujeitos \u00e0 Renova\u00e7\u00e3o  da Licen\u00e7a Ambiental Simplificada - LAS, que dever\u00e1 ser protocolado  processo junto aos Centros de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC\u2019s) da Prefeitura de Rio Branco ou junto ao \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal com, no  m\u00ednimo, 120 (cento e vinte) dias de anteced\u00eancia do seu vencimento,  juntamente com a entrega da seguinte documenta\u00e7\u00e3o: I.Requerimento preenchido e assinado (Anexo II); II.C\u00f3pia da Licen\u00e7a Ambiental Simplificada anterior; III.C\u00f3pia do documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial, CPF/CNPJ e comprovante  de endere\u00e7o do requerente ou procurador legalmente reconhecido;  IV.Procura\u00e7\u00e3o, estabelecendo poderes espec\u00edficos para representa\u00e7\u00e3o  do interessado junto ao \u00f3rg\u00e3o ambiental, se couber;    V.Comprovante de Pagamento da taxa de expediente para abertura  do processo; VI.Comprovante de pagamento da taxa de Licen\u00e7a Ambiental Simplificada; VII.Certid\u00e3o de regularidade junto ao Conselho Classe Profissional; VIII.Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro T\u00e9cnico Federal; IX.Certificado de treinamento do pessoal de campo, dentro de 24 (vinte  e quatro) meses precedentes \u00e0 data deste requerimento, em conformidade com a Norma Regulamentadora 12;  X.Rela\u00e7\u00e3o de equipamentos e ferramentas devidamente licenciados  pelo \u00f3rg\u00e3o ambiental competente, quando for o caso;  XI.Rela\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos acompanhado de c\u00f3pia do Certificado de Registro e Licenciamento do Ve\u00edculo - CRLV; XII.Programa de Preven\u00e7\u00e3o de Riscos Ambientais; XIII.Plano de Gerenciamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos, caso tenha altera\u00e7\u00f5es do apresentado no processo de licenciamento anterior; XIV.Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos expedida pela Fazenda Municipal; XV.Publica\u00e7\u00e3o do pedido de Renova\u00e7\u00e3o da LAS, conforme Resolu\u00e7\u00e3o  CONAMA n\u00ba 006/86; Art. 15 - A SEMEIA adotar\u00e1, quando do recebimento dos pedidos de  Autoriza\u00e7\u00e3o Ambiental para corte de \u00e1rvores, o seguinte procedimento:  I.Realiza\u00e7\u00e3o de vistoria no local, visando conferir a real necessidade  da solicita\u00e7\u00e3o;  II.Ap\u00f3s vistoria, a SEMEIA emitir\u00e1 parecer definitivo, deferindo ou n\u00e3o o pedido;  III.O requerente ter\u00e1 ci\u00eancia do deferimento ou n\u00e3o do pedido, que em  caso de deferimento, deve recolher a taxa de 0,25 UFMRB, por \u00e1rvore,  para recebimento da Autoriza\u00e7\u00e3o; Art. 16 - Poder\u00e1 ser exigido pelo \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal, mudan\u00e7a  no projeto arquitet\u00f4nico, dentro dos par\u00e2metros urban\u00edsticos vigentes,  com o objetivo de preservar esp\u00e9cies significativas ou elementos de  relev\u00e2ncia ambiental, paisag\u00edstica ou cient\u00edfica.  Art. 17 - Ser\u00e1 isento da taxa de autoriza\u00e7\u00e3o para corte de \u00e1rvores e para supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta. Art. 18 - Poder\u00e3o ser exigidos pelo \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal outros  documentos e informa\u00e7\u00f5es complementares, al\u00e9m dos j\u00e1 estabelecidos  nesta norma.  Art. 19 - As \u00e1rvores existentes em logradouros p\u00fablicos, que apresentem riscos de queda e/ou danos materiais, devem ser avaliadas pelo  \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal, conforme norma t\u00e9cnica para avalia\u00e7\u00e3o de  risco e, se for o caso, suprimidas pelo poder p\u00fablico municipal. Par\u00e1grafo \u00fanico - Qualquer cidad\u00e3o poder\u00e1 solicitar a retirada ou supress\u00e3o de \u00e1rvore existente em logradouro p\u00fablico, mediante requerimento dirigido \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal, conforme modelo constante no Anexo I.  Art. 20 - O \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal poder\u00e1 emitir Laudo T\u00e9cnico  acompanhado da ART do profissional, nos casos referentes a riscos de  queda e/ou danos materiais causados por \u00e1rvores localizadas em terrenos terceiros.  Par\u00e1grafo \u00fanico - Para emiss\u00e3o do Laudo T\u00e9cnico citado no artigo acima, o requerente dever\u00e1 protocolar requerimento junto aos Centros de  Atendimento ao Cidad\u00e3o-CAC, da Prefeitura de Rio Branco ou junto ao  \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal, devendo anexar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o:  I.Requerimento preenchido e assinado (Anexo I);  II.C\u00f3pia do documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial, CPF/CNPJ e comprovante de endere\u00e7o do requerente ou procurador legalmente reconhecido;  III.Comprovante de pagamento da Taxa referente a emiss\u00e3o de  Laudos Diversos.  Art. 21 \u2013 O \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal utilizar-se-\u00e1 de seu poder discricion\u00e1rio para deferir a emiss\u00e3o de autoriza\u00e7\u00f5es e licen\u00e7as de que tratam esta instru\u00e7\u00e3o normativa, podendo ainda a seu crit\u00e9rio torn\u00e1-la sem  efeito, conforme disposto nas Leis Municipais n\u00b0 1.330/99 e n\u00ba 1.459/02.  Art. 22 - A a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o que contrarie as normas da legisla\u00e7\u00e3o vigente na utiliza\u00e7\u00e3o e/ou supress\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie de vegeta\u00e7\u00e3o,  sem autoriza\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos competentes constitui infra\u00e7\u00e3o  ambiental e uso lesivo da propriedade.  Art. 23 - Nas omiss\u00f5es n\u00e3o previstas nesta Instru\u00e7\u00e3o Normativa o \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal criar\u00e1 uma comiss\u00e3o para analisar os processos, a fim de  dirimir as situa\u00e7\u00f5es e posterior emiss\u00e3o de pareceres ou laudos t\u00e9cnicos. Art. 24 - Fica revogada a Instru\u00e7\u00e3o Normativa no 001, de 11 de maio de 2015. Art. 25 - Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE.  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE, Rio  Branco Acre 13 de setembro de 2021. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto n\u00ba. 382/2021   ANEXO I Tipo de Servi\u00e7o Solicitado (    ) Autoriza\u00e7\u00e3o Ambiental para corte de \u00e1rvore em \u00e1rea particular (    ) Autoriza\u00e7\u00e3o Ambiental para Supress\u00e3o de Vegeta\u00e7\u00e3o (    ) Corte ou poda de \u00e1rvore em logradouro p\u00fablico (    ) Laudo T\u00e9cnico Identifica\u00e7\u00e3o do Requerente  01-Raz\u00e3o Social/Nome 02-CNPJ/CPF: 03-Telefone: 04-Endere\u00e7o: 05-Bairro: 06-CEP 07-Nome para contato: 08-Telefone p/ contato Caracter\u00edsticas da \u00e1rvore e/ou vegeta\u00e7\u00e3o 09-Localiza\u00e7\u00e3o da \u00e1rvore e/ou vegeta\u00e7\u00e3o: Rua: \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026...  n\u00ba \u2026\u2026\u2026\u2026 Bairro: \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026   Ponto de refer\u00eancia: \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 10-Esp\u00e9cie (s):  13-Caracter\u00edsticas locais a) (   ) Plano   b) (    ) Acidentado                      c) (   ) inclinado  14-Situa\u00e7\u00e3o atual da \u00e1rea a) (   ) Vegeta\u00e7\u00e3o  b) (   ) Edifica\u00e7\u00e3o                         c) (   ) ocupa\u00e7\u00e3o 15-Presen\u00e7a de curso d\u2019\u00e1gua a) (   ) Igarap\u00e9/C\u00f3rrego  b) (   ) A\u00e7ude  c) (   ) Rio   d) (   ) Nascente Respons\u00e1vel pelas informa\u00e7\u00f5es 16-Nome Completo: 17-CPF: 18-Local e Data:  Assumo sob as penas da lei, que as informa\u00e7\u00f5es prestadas s\u00e3o verdadeiras.  ANEXO II Tipo de LICEN\u00c7A solicitada (    ) Licen\u00e7a Ambiental Simplificada - LAS (    ) Renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a Ambiental Simplificada - LAS  Identifica\u00e7\u00e3o do Requerente 01-Raz\u00e3o Social/Nome: 02-CNPJ/CPF: 03-Telefone: 04-Endere\u00e7o: 05-Bairro: 06-CEP: 07-Nome para contato:  08-Telefone p/ contato: Respons\u00e1vel pelas informa\u00e7\u00f5es 09-Nome Completo: 10-CPF: 11-Local e Data:  Assumo sob as penas da lei, que as informa\u00e7\u00f5es prestadas s\u00e3o verdadeiras.  12-Assinatura: ANEXO III TERMO DE REFER\u00caNCIA PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DO INVENT\u00c1RIO FLORESTAL PARA SUPRESS\u00c3O DE VEGETA\u00c7\u00c3O EM \u00c1REAS P\u00daBLICAS E  PRIVADAS NA ZONA URBANA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO 1.OBJETIVO O presente Termo tem como objetivo subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o do invent\u00e1rio florestal, estabelecendo os procedimentos necess\u00e1rios em conformidade com a Lei Municipal 1.330/99 e esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa. 2.APLICA\u00c7\u00d5ES  O Invent\u00e1rio Florestal \u00e9 exigido \u00e0s pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas que queiram realizar a supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o na zona urbana do Munic\u00edpio de  Rio Branco. 3.INVENT\u00c1RIO FLORESTAL 3.1 Informa\u00e7\u00f5es Gerais do empreendedor 3.1.1 Pessoa Jur\u00eddica: Raz\u00e3o social, nome fantasia, endere\u00e7o, CNPJ,  respons\u00e1vel legal pela empresa (nome, CPF, telefone, e-mail, endere\u00e7o  do representante legal); 3.1.2 Pessoa F\u00edsica: Nome, endere\u00e7o, CPF, documento de identidade. 3.2 Informa\u00e7\u00f5es Gerais do Respons\u00e1vel T\u00e9cnico pela elabora\u00e7\u00e3o do  invent\u00e1rio florestal 3.2.1 Nome, endere\u00e7o, telefone, e-mail. 3.2.2 C\u00f3pia da Anota\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica \u2013 ART no respectivo Conselho Profissional. 3.3 Caracteriza\u00e7\u00e3o do Invent\u00e1rio Florestal 100% 3.3.1 Descri\u00e7\u00e3o de todos os indiv\u00edduos levantados (devidamente identificados (plaqueteadas in loco) pelo nome vulgar e cient\u00edfico e numerados  de forma sequencial, com os dados de DAP, altura, \u00e1rea basal e volume.  3.3.2 Apresentar os Par\u00e2metros fitossociol\u00f3gicos analisados (abund\u00e2ncia, frequ\u00eancia, domin\u00e2ncia, valor de import\u00e2ncia, valor de cobertura,  \u00edndice de valor de import\u00e2ncia). Mapa com escala adequada no padr\u00e3o cartogr\u00e1fico oficial brasileiro  (SIRGAS 2000), identificando a localiza\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica (em coordenadas UTM) das \u00e1rvores e palmeiras maiores de 30 cm de DAP.  3.3.3 Apresentar tabela com nome cient\u00edfico, nome popular, dados dendrom\u00e9tricos, volume a ser suprimido e numera\u00e7\u00e3o das Esp\u00e9cies Amea\u00e7adas de Extin\u00e7\u00e3o e protegida por Lei. 3.3.4 Metodologia de an\u00e1lise utilizada na coleta de dados em campo; 3.3.5 Bibliografia consultada; 3.3.6 Entregar todos os documentos impressos e em formato digital na  extens\u00e3o pdf, e mapas em arquivo digital georreferenciado em formato  shape no padr\u00e3o cartogr\u00e1fico oficial brasileiro (SIRGAS 2000).  ANEXO IV TERMO DE REFER\u00caNCIA PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DO LAUDO DESCRITIVO DE FAUNA LOCAL E DE ENTORNO PARA SUPRESS\u00c3O DE  VEGETA\u00c7\u00c3O EM \u00c1REAS P\u00daBLICAS E PRIVADAS NA ZONA URBANA  DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO.  1.OBJETIVO O presente Termo tem como objetivo subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o do laudo de  fauna, estabelecendo os procedimentos necess\u00e1rios em conformidade  com a Lei Municipal 1330/99 e Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2015-SEMEIA. 2.APLICA\u00c7\u00d5ES  O laudo de fauna \u00e9 exigido \u00e0s pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas que queiram realizar a supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o na zona urbana do Munic\u00edpio de Rio Branco. 3.LAUDO DE FAUNA 3.1 Informa\u00e7\u00f5es Gerais do empreendedor 3.1.1 Pessoa Jur\u00eddica: Raz\u00e3o social, nome fantasia, endere\u00e7o, CNPJ,  respons\u00e1vel legal pela empresa (nome, CPF, telefone, e-mail, endere\u00e7o  do representante legal); 3.1.2 Pessoa F\u00edsica: Nome, endere\u00e7o, CPF, documento de identidade. 3.2 Informa\u00e7\u00f5es Gerais do Respons\u00e1vel t\u00e9cnico pela elabora\u00e7\u00e3o do  Laudo de Fauna 3.2.1 Nome, endere\u00e7o, telefone, e-mail. 3.2.2 C\u00f3pia da Anota\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica \u2013 ART no respectivo Conselho Profissional. 3.3 Caracteriza\u00e7\u00e3o do Laudo de Fauna 3.3.1 Laudo descritivo da fauna local e de entorno, com sua prov\u00e1vel  intera\u00e7\u00e3o com a flora, assinado e rubricado em todas as suas p\u00e1ginas  pelos executores, acompanhado das ARTs (Anota\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica) dos respons\u00e1veis t\u00e9cnicos habilitados. 3.3.2 Identifica\u00e7\u00e3o/descri\u00e7\u00e3o dos locais de reprodu\u00e7\u00e3o, alimenta\u00e7\u00e3o e dessedenta\u00e7\u00e3o da fauna, bem como evid\u00eancias de rotas migrat\u00f3rias, etc.; 3.3.3 Identifica\u00e7\u00e3o/descri\u00e7\u00e3o dos corredores ecol\u00f3gicos ocorrentes na  gleba e no seu entorno; 3.3.4 Levantamento da fauna amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o; 3.3.5 Lista das esp\u00e9cies habitualmente encontradas/levantadas (nomes  populares e cient\u00edficos), indicando a forma de registro e habitat, destacando as esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, end\u00eamicas, etc;  3.3.6 Parecer t\u00e9cnico conclusivo a respeito do impacto esperado sobre a fauna silvestre, tendo em vista a implanta\u00e7\u00e3o do empreendimento  dentro dos moldes propostos; 3.3.7 Metodologia de an\u00e1lise utilizada na coleta de dados em campo; 3.3.8 Bibliografia consultada; 3.3.9 Entregar todos os documentos impressos e em formato digital na  extens\u00e3o pdf. ANEXO V Plano Explora\u00e7\u00e3o Simplificado  O Plano de Explora\u00e7\u00e3o Simplificado tem como objetivo disciplinar o  corte de \u00e1rvores que s\u00e3o utilizadas para as manifesta\u00e7\u00f5es culturais e  religiosas, visando conhecer a sua origem e fomentar a compensa\u00e7\u00e3o  ambiental (replantio) das \u00e1rvores suprimidas.   1) Invent\u00e1rio das \u00e1rvores a serem exploradas. Memorial fotogr\u00e1fico das \u00e1rvores.  2) Mapa da \u00c1rea, delimita\u00e7\u00f5es, estradas, rios, igarap\u00e9s e entidade religiosa.  3) Caracteriza\u00e7\u00e3o ambiental, cultural e religiosa. Explicando detalhadamente o uso da madeira. A equipe t\u00e9cnica respons\u00e1vel para o corte e  certifica\u00e7\u00e3o dos equipamentos para o corte.  4) Declara\u00e7\u00e3o dos moradores permitindo o corte das \u00e1rvores no seus  limites;  5) Documentos pessoais (CPF e RG), documentos da entidade religiosa  e comprovante de endere\u00e7o.  6) Anu\u00eancia do conselho atestando o uso para fins culturais e religiosos.  7) Compensa\u00e7\u00e3o ambiental (replantio); ANEXO VI MODELO DE DECLARA\u00c7\u00c3O DE OCUPA\u00c7\u00c3O E POSSE Eu,  ..............., Brasileiro(a), estado civil ............................................., com  domicilio na (Rua/Av.) ........................................................................... ......................................... n\u00ba .............., Bairro ..................................... ................................, Cidade ..................................................., Estado  .................................... Identidade n\u00ba ................................emitida em  ............................. expedida por ....................................... CPF n\u00ba .......... .................................................., telefone n\u00ba ............................................ ........, declaro sob a penalidade prevista no artigo 299, do C\u00f3digo Penal  Brasileiro (Omitir, em documento p\u00fablico ou particular, declara\u00e7\u00e3o que  dele devia constar, ou nele inserir ou fazer inserir declara\u00e7\u00e3o falsa ou  diversa da que deveria ser inscrita com o fim de prejudicar direito, criar  obriga\u00e7\u00e3o ou alterar a verdade sobre o fato juridicamente relevante.)  que ocupo e detenho a posse, justa e de boa-f\u00e9, desde .............. do im\u00f3vel, situado a ............................................................................................ ............................. n\u00ba ............., bairro ...................................................... ........................................, inscri\u00e7\u00e3o cadastral n\u00ba .....................................   Declaro estar ciente que a presente declara\u00e7\u00e3o tem efeitos estritamente  ao pedido de corte e poda de \u00e1rvores no lote, n\u00e3o criando direitos de  propriedade ou de dom\u00ednio, bem como n\u00e3o excluir o direito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica de promover a adequa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel \u00e0s normas legais,  sem preju\u00edzo de outras medidas cab\u00edveis.   Declaro ainda ter ci\u00eancia de que a n\u00e3o veracidade das informa\u00e7\u00f5es  prestadas poder\u00e1 acarretar responsabiliza\u00e7\u00e3o civil, penal e administrativa, gerando consequ\u00eancias previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente.    Rio Branco, Acre, ............... de ....................................de .............  _________________________________________________ (Assinatura do Declarante) Rio Branco - AC, 09 de setembro de 2021. Carlos Alberto Alves Nasserala Diretor de Gest\u00e3o-SEMEIA Decreto -1.248/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00b0 002/2021 Estabelece diretrizes gerais para regulamentar os procedimentos t\u00e9cnicos a serem adotados na execu\u00e7\u00e3o de medi\u00e7\u00f5es de n\u00edveis de press\u00e3o  sonora em ambientes externos \u00e0s edifica\u00e7\u00f5es de empreendimentos efetivos ou potencialmente causadores de polui\u00e7\u00e3o, bem como limites para  avalia\u00e7\u00e3o dos resultados em fun\u00e7\u00e3o da finalidade de uso e ocupa\u00e7\u00e3o do  solo no Munic\u00edpio de Rio Branco. A Secret\u00e1ria Municipal de Meio Ambiente, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas, conforme art. 52, \u00a7 2\u00b0 da Pol\u00edtica Municipal de Meio  Ambiente, Lei no 1.330 de 23 de setembro de 1999;  Considerando a Norma Brasileira da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Normas  T\u00e9cnicas - ABNT NBR 16313/2014, Ac\u00fastica \u2013 Terminologia, que estabelece termos e defini\u00e7\u00f5es em ac\u00fastica. Considerando a Norma Brasileira da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Normas  T\u00e9cnicas - ABNT NBR 10151/2019, Ac\u00fastica - Medi\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o de  n\u00edveis de press\u00e3o sonora em \u00e1reas habitadas \u2014 Aplica\u00e7\u00e3o de uso geral. Considerando a necessidade de controle ambiental das atividades efetiva ou potencialmente causadoras de polui\u00e7\u00e3o sonora, exercidas em  ambientes confinados ou n\u00e3o, e combate \u00e0 polui\u00e7\u00e3o sonora no \u00e2mbito  do munic\u00edpio de Rio Branco. RESOLVE: Art. 1\u00ba - A presente Instru\u00e7\u00e3o Normativa tem por finalidade estabelecer  diretrizes gerais para regulamentar os procedimentos t\u00e9cnicos a serem  adotados na execu\u00e7\u00e3o de medi\u00e7\u00f5es de n\u00edveis de press\u00e3o sonora em  ambientes externos \u00e0s edifica\u00e7\u00f5es de empreendimentos efetivos ou potencialmente causadores de polui\u00e7\u00e3o, bem como limites para avalia\u00e7\u00e3o  dos resultados em fun\u00e7\u00e3o da finalidade de uso e ocupa\u00e7\u00e3o do solo no  Munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00b0 - Para efeitos desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa aplicam-se os termos  e defini\u00e7\u00f5es da ABNT NBR 16313, ABNT NBR 10151 e os seguintes:  I.Empreendimento: toda atividade econ\u00f4mica, associa\u00e7\u00f5es, funda\u00e7\u00f5es,  organiza\u00e7\u00f5es religiosas ou filos\u00f3ficas desenvolvida por pessoa f\u00edsica  ou jur\u00eddica de direito privado ou p\u00fablico que ofere\u00e7a bens, servi\u00e7os, ou  ambos, assim como, a constru\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o, funcionamento, reforma, recupera\u00e7\u00e3o, altera\u00e7\u00e3o e/ou opera\u00e7\u00e3o de estabelecimento,  execu\u00e7\u00e3o de obras ou atividades, assim como as propostas legislativas  ou pol\u00edticas que impliquem em planos, programas e projetos governamentais do Munic\u00edpio; II.LAeq,T: N\u00edvel de press\u00e3o sonora cont\u00ednuo equivalente ponderada  em A e integrado em um intervalo de tempo T, expresso em decibel  (dB) deve ser medido diretamente ou calculado pela m\u00e9dia logar\u00edtmica  ponderada no tempo de resultados integrados em intervalos de tempo  parciais (F\u00f3rmula Anexo I). O LAeq,T  \u00e9 necess\u00e1rio para a avalia\u00e7\u00e3o  de sons cont\u00ednuos, intermitentes, impulsivos e para a avalia\u00e7\u00e3o sonora  ambiental em ambientes externos. III.LAFmax: N\u00edvel m\u00e1ximo de press\u00e3o sonora ponderada em A e em F no  espectro global, obtido durante a medi\u00e7\u00e3o do LAeq,T, deve ser expresso  em decibels. O LAFmax \u00e9 necess\u00e1rio para a avalia\u00e7\u00e3o de som impulsivo. IV.Tempo de Integra\u00e7\u00e3o: Tempo, T, durante o qual \u00e9 efetuada a integra\u00e7\u00e3o do n\u00edvel sonoro V.Tempo de Medi\u00e7\u00e3o: Tempo correspondente \u00e0 soma dos tempos de  integra\u00e7\u00e3o durante uma medi\u00e7\u00e3o VI.N\u00edvel sonoro: representa\u00e7\u00e3o adimensional de uma grandeza sonora  em escala logar\u00edtmica, expressa em decibel (dB) VII.N\u00edvel sonoro global: N\u00edvel sonoro que abrange todo o espectro aud\u00edvel VIII.N\u00edvel sonoro de pico: Maior valor instant\u00e2neo de um n\u00edvel de  press\u00e3o sonora IX.N\u00edvel m\u00e1ximo de press\u00e3o sonora ponderado na frequ\u00eancia e no tempo: Valor m\u00e1ximo do n\u00edvel de press\u00e3o sonora ponderado na frequ\u00eancia  e no tempo, registrado durante a medi\u00e7\u00e3o. A IEC 61672-1 Estabelece as  pondera\u00e7\u00f5es nas frequ\u00eancias A, C e Z e, no tempo, F (0,125 segundos)  e S (1,0 segundo). X.Polui\u00e7\u00e3o sonora: Altera\u00e7\u00e3o adversa das caracter\u00edsticas do meio ambiente causada por emiss\u00e3o de ru\u00eddo, som e vibra\u00e7\u00e3o que, direta ou  indiretamente, seja ofensiva ou nociva \u00e0 sa\u00fade f\u00edsica e mental, \u00e0 seguran\u00e7a e ao bem-estar dos meios antr\u00f3pico, bi\u00f3tico ou f\u00edsico, ou transgrida as disposi\u00e7\u00f5es fixadas nesta norma. XI.Per\u00edodo diurno: Per\u00edodo de tempo compreendido entre \u00e0s 07:01 h  (sete horas e um minuto) e \u00e0s 21:59 h (vinte e uma horas e cinquenta e  nove minutos) do mesmo dia. XII.Per\u00edodo noturno: Per\u00edodo de tempo compreendido entre \u00e0s 22:00 h  (vinte e duas horas) de um dia e \u00e0s 07:00 h (sete horas) do dia seguinte.  Se o dia seguinte for domingo ou feriado, o t\u00e9rmino do per\u00edodo noturno  n\u00e3o deve ser antes das 9:00 h (nove horas). XIII.Som: Flutua\u00e7\u00f5es de press\u00e3o em torno da press\u00e3o ambiente nas  frequ\u00eancias compreendidas entre 20 Hz e 20 kHz.  a)O conceito de som \u00e9 associado \u00e0 sensa\u00e7\u00e3o auditiva humana. b)Som e ru\u00eddo s\u00e3o de mesma natureza f\u00edsica e dependendo da situa\u00e7\u00e3o, um som pode ser designado como ru\u00eddo.  c)O termo ru\u00eddo \u00e9 usualmente associado a sons que podem causar inc\u00f4modos, ser indesej\u00e1veis ou n\u00e3o intelig\u00edveis. XIV.Som impulsivo: Som caracterizado por impulsos de press\u00e3o sonora  de dura\u00e7\u00e3o inferior a 1,0 segundo. Sons impulsivos podem ser produzidos por impactos, tiros, estouros, explos\u00f5es e outras fontes. XV.Som de impacto: Som resultante do impacto entre materiais XVI.Som intrusivo: Interfer\u00eancia sonora alheia ao objeto de medi\u00e7\u00e3o. XVII.Som total: Som existente em uma dada situa\u00e7\u00e3o e em um dado  instante, resultante da contribui\u00e7\u00e3o de todas as fontes sonoras XVIII.Som intermitente: Som que ocorre apenas em certos intervalos de  tempo com varia\u00e7\u00f5es de intensidade, regulares ou n\u00e3o, em que a dura\u00e7\u00e3o de cada um \u00e9 superior a 1,0 segundo. Pode ser aquele produzido  por britadeiras e tr\u00e2nsito da cidade. XIX.Som continuo: Som presente durante todo o per\u00edodo de observa\u00e7\u00e3o  com pouca ou nenhuma varia\u00e7\u00e3o a exemplo de m\u00e1quinas em opera\u00e7\u00e3o  e que n\u00e3o \u00e9 um som intermitente nem um som impulsivo. XX.Som residual: Som remanescente do som total em uma dada posi\u00e7\u00e3o e em uma dada situa\u00e7\u00e3o quando s\u00e3o suprimido(s) o(s) som(ns)  espec\u00edfico(s) em considera\u00e7\u00e3o (Figura ilustrativa Anexo II) XXI.Som espec\u00edfico: Parcela do som total que pode ser identificada e que  est\u00e1 associada a uma determinada fonte. Um som espec\u00edfico pode ser  aquele produzido por um empreendimento, um evento, um equipamento  ou qualquer fonte sonora espec\u00edfica, conforme o objetivo da medi\u00e7\u00e3o. XXII.Ru\u00eddo de fonte espec\u00edfica: Som existente em uma dada situa\u00e7\u00e3o,  proveniente de uma fonte sonora espec\u00edfica objeto de avalia\u00e7\u00e3o. XXIII.Ru\u00eddo de tr\u00e1fego urbano: Som existente em uma dada situa\u00e7\u00e3o  proveniente do tr\u00e1fego de ve\u00edculos em vias p\u00fablicas urbanas. XXIV.Son\u00f4metro: Medidor integrador de n\u00edvel sonoro ou sistema de medi\u00e7\u00e3o de n\u00edvel de press\u00e3o sonora. Art. 3\u00ba - Para aplica\u00e7\u00e3o desta Norma, o son\u00f4metro (medidor integrador  de n\u00edvel sonoro ou sistema de medi\u00e7\u00e3o de n\u00edvel de press\u00e3o sonora)  deve atender aos crit\u00e9rios da IEC 61672 (todas as partes), para a classe  1 ou classe 2. I.Nas medi\u00e7\u00f5es em ambientes externos, ao ar livre, \u00e9 obrigat\u00f3rio o uso  do protetor de vento acoplado ao microfone. II.Os resultados de medi\u00e7\u00e3o com valores de n\u00edvel de press\u00e3o sonora  fora da faixa din\u00e2mica \u00fatil do son\u00f4metro devem ser descartados. III.As especifica\u00e7\u00f5es do son\u00f4metro apresentadas no manual do fabricante  e resultados da calibra\u00e7\u00e3o do instrumento de medi\u00e7\u00e3o devem ser utilizadas  para determina\u00e7\u00e3o dos n\u00edveis m\u00ednimo e m\u00e1ximo que podem ser medidos. IV.O ru\u00eddo autogerado, a linearidade de n\u00edvel e o n\u00edvel de sobrecarga  devem ser particularmente verificados no manual e no certificado de  calibra\u00e7\u00e3o para determina\u00e7\u00e3o da faixa din\u00e2mica \u00fatil do son\u00f4metro. Art. 4\u00ba - O calibrador sonoro deve atender \u00e0 IEC 60942, para a classe 1.  Quando o son\u00f4metro utilizado for de classe 2, o calibrador sonoro pode  ser de classe 2. Art. 5\u00ba - O son\u00f4metro e o calibrador sonoro devem ser calibrados por laborat\u00f3rio acreditado, membro da Rede Brasileira de Calibra\u00e7\u00e3o \u2013 RBC, ou  pelo Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia \u2013 Inmetro, ou  por laborat\u00f3rio de calibra\u00e7\u00e3o, em outros pa\u00edses, acreditado por organismos  signat\u00e1rios de acordos oficiais brasileiro de reconhecimento m\u00fatuo. I.A calibra\u00e7\u00e3o deve ser realizada de acordo com a edi\u00e7\u00e3o da IEC declarada pelo fabricante. II.O son\u00f4metro deve ser calibrado para opera\u00e7\u00e3o em campo livre. III.As informa\u00e7\u00f5es que devem constar nos certificados de calibra\u00e7\u00e3o s\u00e3o  apresentadas no Anexo A da ABNT NBR 10151/2019. IV.A periodicidade de calibra\u00e7\u00e3o deve ser estabelecida com base na especifica\u00e7\u00e3o do fabricante. A extens\u00e3o do prazo especificado pelo fabricante pode ser efetuada desde que justificada pela an\u00e1lise do hist\u00f3rico  de resultados de calibra\u00e7\u00f5es anteriores e dos resultados de verifica\u00e7\u00f5es  intermedi\u00e1rias realizadas. O prazo entre duas calibra\u00e7\u00f5es consecutivas  n\u00e3o pode ultrapassar 24 meses. V.Quando o resultado de algum par\u00e2metro, apresentado no certificado  de calibra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o atender aos requisitos da respectiva IEC, o instrumento n\u00e3o pode ser utilizado. Caso seja realizada manuten\u00e7\u00e3o corretiva, o instrumento pode ser novamente utilizado, desde que comprovada  sua efici\u00eancia ap\u00f3s nova calibra\u00e7\u00e3o de todos os par\u00e2metros. Art. 6\u00ba - O son\u00f4metro deve ser ajustado, com o calibrador sonoro acoplado ao microfone, imediatamente antes de cada s\u00e9rie de medi\u00e7\u00f5es. I.O sistema de calibra\u00e7\u00e3o el\u00e9trica interno do son\u00f4metro, dispon\u00edvel em  alguns modelos, n\u00e3o substitui o uso do calibrador sonoro. II.O ajuste do son\u00f4metro deve ser realizado com o valor indicado no certificado de calibra\u00e7\u00e3o mais recente do calibrador sonoro, aplicando-se a  devida corre\u00e7\u00e3o do tipo de microfone, conforme orienta\u00e7\u00f5es do fabricante.  III.O ajuste do son\u00f4metro deve ser realizado nas condi\u00e7\u00f5es ambientais  do local da medi\u00e7\u00e3o, desde que isento de interfer\u00eancias sonoras que  possam influenciar o ajuste.  IV.Ao final de uma s\u00e9rie de medi\u00e7\u00f5es, no ambiente avaliado, deve ser  lido o n\u00edvel de press\u00e3o sonora com o calibrador sonoro ligado e acoplado ao microfone. Se a diferen\u00e7a entre a leitura e o valor ajustado inicialmente for superior a 0,5 dB ou inferior a \u2013 0,5 dB, os resultados devem  ser descartados e novas medi\u00e7\u00f5es devem ser realizadas.  V.Dependendo do conjunto de instrumentos utilizado e do tempo de medi\u00e7\u00e3o,  recomenda-se realizar ajustes intermedi\u00e1rios, por exemplo, a cada 1,0 h.  Art. 7\u00ba - No levantamento de n\u00edveis de ru\u00eddo deve-se medir externamente aos limites da propriedade de origem a fonte.  Art. 8\u00ba - Para fins de avalia\u00e7\u00e3o sonora ambiental de empreendimentos,  instala\u00e7\u00f5es e eventos, independentemente da exist\u00eancia de reclama\u00e7\u00f5es, as medi\u00e7\u00f5es devem ser realizadas obrigatoriamente em \u00e1reas  habitadas vizinhas ao empreendimento. Quando n\u00e3o houver \u00e1reas habitadas, as medi\u00e7\u00f5es podem ser realizadas apenas nas \u00e1reas mais pr\u00f3ximas ao empreendimento. Art. 9\u00ba - As avalia\u00e7\u00f5es de n\u00edveis de ru\u00eddo devem ser realizadas nos per\u00edodos em que a atividade, alvo da a\u00e7\u00e3o fiscalizat\u00f3ria, represente a condi\u00e7\u00e3o normal de funcionamento. I.Todos os valores medidos do n\u00edvel de press\u00e3o sonora devem ser aproximados ao valor inteiro mais pr\u00f3ximo. II.As medi\u00e7\u00f5es n\u00e3o podem ser realizadas durante precipita\u00e7\u00f5es pluviom\u00e9tricas, trovoadas ou sob condi\u00e7\u00f5es ambientais de vento, temperatura e umidade relativa do ar em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es das condi\u00e7\u00f5es de  opera\u00e7\u00e3o dos instrumentos de medi\u00e7\u00e3o estabelecidas pelos fabricantes. III.Caso seja necess\u00e1rio executar as medi\u00e7\u00f5es sob condi\u00e7\u00f5es ambientais adversas, devem constar no relat\u00f3rio os par\u00e2metros ambientais registrados durante a medi\u00e7\u00e3o. IV.O tempo de medi\u00e7\u00e3o em cada ponto deve ser definido de modo a  permitir a caracteriza\u00e7\u00e3o sonora do objeto de medi\u00e7\u00e3o, abrangendo  as varia\u00e7\u00f5es sonoras durante o seu funcionamento ou opera\u00e7\u00e3o, no  ambiente avaliado. V.A medi\u00e7\u00e3o pode envolver uma \u00fanica amostra ou uma sequ\u00eancia delas. Caso n\u00e3o seja poss\u00edvel medir o conjunto de eventos, devem ser  efetuadas medi\u00e7\u00f5es parciais que o represente. VI.Devem ser descartados resultados de medi\u00e7\u00e3o de n\u00edvel sonoro afetados por sons intrusivos com o uso do recurso de \u201cPausa\u201d do Medidor  de N\u00edvel Sonoro. Se n\u00e3o for poss\u00edvel paralisar a medi\u00e7\u00e3o antes da integra\u00e7\u00e3o da interfer\u00eancia aos n\u00edveis de ru\u00eddo medidos, a medi\u00e7\u00e3o deve  ser descartada e nova medi\u00e7\u00e3o deve ser iniciada. VII.Em casos excepcionais, as interfer\u00eancias poder\u00e3o ser descartadas  por meio de software, sendo imprescind\u00edvel que estas sejam assinaladas nas representa\u00e7\u00f5es gr\u00e1ficas e devidamente justificadas no corpo  do relat\u00f3rio. VIII.O tempo de medi\u00e7\u00e3o e o tempo de integra\u00e7\u00e3o devem ser informados no relat\u00f3rio. O tempo de medi\u00e7\u00e3o pode ser igual ao tempo de integra\u00e7\u00e3o, por exemplo, em medi\u00e7\u00f5es com o uso do recurso da tecla de  pausa do son\u00f4metro para exclus\u00e3o de sons intrusivos. IX.Nas medi\u00e7\u00f5es executadas no n\u00edvel do solo, o microfone deve ser  posicionado preferencialmente entre 1,2 m e 1,5 m do solo. X.Nas medi\u00e7\u00f5es executadas em alturas superiores a 1,5 m do solo, a  altura ou o pavimento de uma edifica\u00e7\u00e3o onde a medi\u00e7\u00e3o for executada  deve ser declarada no relat\u00f3rio. XI.O microfone deve ser posicionado distante pelo menos 2 m de paredes,  muros, ve\u00edculos ou outros objetos que possam refletir as ondas sonoras. XII.Quando n\u00e3o for poss\u00edvel assegurar as dist\u00e2ncias m\u00ednimas previstas  nesta Norma, deve-se informar no relat\u00f3rio as condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o  das medi\u00e7\u00f5es. XIII.A execu\u00e7\u00e3o de medi\u00e7\u00e3o na posi\u00e7\u00e3o externa \u00e0 fachada da edifica\u00e7\u00e3o  pode ser realizada com uma haste acess\u00f3ria ou um dispositivo de fixa\u00e7\u00e3o (TRIP\u00c9) ou com o bra\u00e7o estendido. Deve-se assegurar que o microfone n\u00e3o sofra vibra\u00e7\u00f5es durante a medi\u00e7\u00e3o para n\u00e3o influenciar os  resultados. Mesmo em condi\u00e7\u00f5es ideais pode haver algumas restri\u00e7\u00f5es,  estas devem ser declaradas no relat\u00f3rio. Par\u00e1grafo \u00fanico - Para medi\u00e7\u00f5es em ambientes internos a edifica\u00e7\u00f5es  devem ser observados os procedimentos descritos na ABNT NBR  10151/2019, item 7.5.3. Art. 10 - O m\u00e9todo simplificado \u00e9 utilizado para medi\u00e7\u00e3o do n\u00edvel de press\u00e3o sonora global, em ambientes externos ou internos \u00e0s edifica\u00e7\u00f5es, para  identifica\u00e7\u00e3o e caracteriza\u00e7\u00e3o de sons cont\u00ednuos ou intermitentes. Art. 11 - O m\u00e9todo detalhado \u00e9 utilizado na medi\u00e7\u00e3o do n\u00edvel de press\u00e3o  sonora global e espectral em ambientes externos ou internos \u00e0s edifica\u00e7\u00f5es, para identifica\u00e7\u00e3o e caracteriza\u00e7\u00e3o de sons cont\u00ednuos, intermitentes, impulsivos e tonais. Art. 12 - Na ocorr\u00eancia de som intrusivo, os n\u00edveis de press\u00e3o sonora  decorrentes de sua contribui\u00e7\u00e3o devem ser exclu\u00eddos. Este requisito  deve ser considerado nas medi\u00e7\u00f5es de som total, espec\u00edfico e residual.  Art. 13 - Antes de iniciar a medi\u00e7\u00e3o, recomenda-se identificar se as fontes  sonoras objeto de medi\u00e7\u00e3o podem apresentar caracter\u00edsticas de sons impulsivos. Caso apresentem tais caracter\u00edsticas, deve-se aplicar o m\u00e9todo  detalhado. N\u00e3o apresentando, pode-se aplicar o m\u00e9todo simplificado. Art. 14 - As medi\u00e7\u00f5es de n\u00edveis de press\u00e3o sonora de sons cont\u00ednuos  e intermitentes s\u00e3o realizadas por meio da determina\u00e7\u00e3o do LAeq,T do  som proveniente da(s) fonte(s) sonora(s) objeto de avalia\u00e7\u00e3o, chamado  de n\u00edvel de press\u00e3o sonora espec\u00edfico. I.As medi\u00e7\u00f5es por integra\u00e7\u00e3o direta podem ser realizadas com o recurso  da tecla de pausa do son\u00f4metro de modo a assegurar que n\u00e3o ocorra  contribui\u00e7\u00e3o de sons intrusivos no resultado da medi\u00e7\u00e3o. II.As medi\u00e7\u00f5es com registro do LAeq,1s na mem\u00f3ria dos son\u00f4metros  possibilitam o posterior tratamento dos dados, de modo a assegurar  que n\u00e3o ocorra contribui\u00e7\u00e3o de sons intrusivos no resultado da medi\u00e7\u00e3o. Art. 15 - Na utiliza\u00e7\u00e3o do m\u00e9todo detalhado as medi\u00e7\u00f5es de n\u00edveis de  press\u00e3o sonora devem ser realizadas por meio da determina\u00e7\u00e3o do LAFmax, para a avalia\u00e7\u00e3o de som impulsivo. Art. 16 - A avalia\u00e7\u00e3o sonora ser\u00e1 realizada pela compara\u00e7\u00e3o dos n\u00edveis  de press\u00e3o sonora medidos ou calculados, caracterizados previamente, com os respectivos limites de avalia\u00e7\u00e3o apresentados nesta norma,  conforme o tipo de \u00e1rea habitada e os per\u00edodos/hor\u00e1rios. I.Para som cont\u00ednuo ou intermitente, a avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada por meio  da determina\u00e7\u00e3o do LAeq,T do som proveniente da(s) fonte(s) sonora(s)  objeto de avalia\u00e7\u00e3o, chamado de n\u00edvel de press\u00e3o sonora espec\u00edfico. II.A medi\u00e7\u00e3o do n\u00edvel de press\u00e3o sonora total deve ser realizada considerando os sons de todas as fontes sonoras contribuintes, sejam elas  espec\u00edficas ou residuais. III.A medi\u00e7\u00e3o do n\u00edvel de press\u00e3o sonora de um som residual deve ser  realizada assegurando que n\u00e3o ocorram contribui\u00e7\u00f5es das fontes sonoras espec\u00edficas do objeto da avalia\u00e7\u00e3o. IV.Quando n\u00e3o for poss\u00edvel cessar a fonte sonora objeto de medi\u00e7\u00e3o, desde  que seja poss\u00edvel demonstrar que outro ambiente apresente caracter\u00edsticas  sonoras semelhantes, o n\u00edvel sonoro residual pode ser medido neste outro  ambiente. Esta condi\u00e7\u00e3o deve ser justificada no relat\u00f3rio. Art. 17 - O n\u00edvel de press\u00e3o sonora de som espec\u00edfico referente \u00e0s fontes sonoras contribuintes pode ser medido diretamente, quando este for  predominante sobre as fontes sonoras residuais ou calculado indiretamente, subtraindo-se do som total a influ\u00eancia do som residual, conforme a Equa\u00e7\u00e3o do Anexo III. I.Quando a diferen\u00e7a aritm\u00e9tica entre o n\u00edvel de press\u00e3o sonora do som  total e o n\u00edvel de press\u00e3o sonora do som residual for superior a 15 dB,  assume-se que o n\u00edvel de press\u00e3o sonora do som espec\u00edfico \u00e9 igual ao  n\u00edvel de press\u00e3o sonora do som total. Neste caso, considera-se que o  som espec\u00edfico \u00e9 completamente predominante.  II.Quando a diferen\u00e7a aritm\u00e9tica entre o n\u00edvel de press\u00e3o sonora do som total  e o n\u00edvel de press\u00e3o sonora do som residual for inferior a 3 dB, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel  determinar com alta exatid\u00e3o o n\u00edvel de press\u00e3o sonora do som espec\u00edfico.  Nestes casos, recomenda-se informar no relat\u00f3rio que o n\u00edvel de press\u00e3o  sonora do som espec\u00edfico \u00e9 pr\u00f3ximo ao n\u00edvel de press\u00e3o sonora residual. Art. 18 - A caracteriza\u00e7\u00e3o de som impulsivo, decorrente da(s) fonte(s)  sonora(s) objeto de medi\u00e7\u00e3o, se d\u00e1 quando o resultado da subtra\u00e7\u00e3o aritm\u00e9tica entre LAFmax e o LAeq,T, medido durante a ocorr\u00eancia do som  impulsivo, for igual ou superior a 6 dB (LAFmax \u2013 LAeq,T \u2265 6 dB). Deve  constar no relat\u00f3rio o tempo de integra\u00e7\u00e3o T e a justificativa de sua escolha. Par\u00e1grafo \u00fanico - Recomenda-se que o tempo de integra\u00e7\u00e3o T adotado  na medi\u00e7\u00e3o de LAeq,T contemple pelo menos dois ou mais eventos de  sons impulsivos. Art. 19 - A avalia\u00e7\u00e3o sonora ambiental, em ambientes externos \u00e0s edifica\u00e7\u00f5es, para fins de estudo ou fiscaliza\u00e7\u00e3o de polui\u00e7\u00e3o sonora de empreendimentos, instala\u00e7\u00f5es e eventos (culturais, desportivos, sociais ou  recreativos) em \u00e1reas habitadas, independentemente da exist\u00eancia de  reclama\u00e7\u00f5es, deve ser realizada de acordo com as caracter\u00edsticas da(s)  fonte(s) sonora(s) objeto de avalia\u00e7\u00e3o.  I.S\u00e3o considerados aceit\u00e1veis, os n\u00edveis de press\u00e3o sonora do som espec\u00edfico que n\u00e3o ultrapassem os respectivos valores apresentados na  Tabela 1 Anexo IV, aplicadas as devidas corre\u00e7\u00f5es para som impulsivo. II.Deve constar no relat\u00f3rio a(s) fonte(s) de ru\u00eddo consideradas como fonte sonora  objeto de avalia\u00e7\u00e3o na determina\u00e7\u00e3o do n\u00edvel de press\u00e3o sonora espec\u00edfico. Art. 20 - A avalia\u00e7\u00e3o pelo m\u00e9todo simplificado ser\u00e1 aplicada apenas para  avalia\u00e7\u00e3o sonora decorrente de fontes de sons cont\u00ednuos ou intermitentes, desde que n\u00e3o contenham contribui\u00e7\u00f5es de som tonal e impulsivo. I.Ao adotar o m\u00e9todo simplificado, deve-se informar no relat\u00f3rio se h\u00e1 ou  n\u00e3o percep\u00e7\u00e3o de som tonal ou impulsivo. No caso de suspeita de ocorr\u00eancia de som tonal ou impulsivo, deve-se aplicar o m\u00e9todo detalhado. II.A avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada pela compara\u00e7\u00e3o do LAeq,T(total) medido  com a contribui\u00e7\u00e3o do(s) som(ns) proveniente(s) da(s) fonte(s) objeto de  avalia\u00e7\u00e3o, no respectivo per\u00edodo-hor\u00e1rio, com os limites de RLAeq em  fun\u00e7\u00e3o do uso e ocupa\u00e7\u00e3o do solo no local da medi\u00e7\u00e3o. Considera-se  aceit\u00e1vel o resultado quando este for menor ou igual ao estabelecido na  Tabela 1 Anexo IV. III.Quando o LAeq,T(total) medido for superior ao limite de RLAeq para  a \u00e1rea e o hor\u00e1rio em quest\u00e3o, estabelecido na Tabela 1 Anexo IV, deve-se calcular o n\u00edvel de press\u00e3o sonora espec\u00edfico LAeq (espec\u00edfico) da  fonte sonora objeto de avalia\u00e7\u00e3o. Considera-se aceit\u00e1vel o resultado  do LAeq(espec\u00edfico) quando este for menor ou igual ao estabelecido na  Tabela 1 Anexo IV. Art. 21 \u2013 A avalia\u00e7\u00e3o pelo m\u00e9todo detalhado ser\u00e1 aplicada para avalia\u00e7\u00e3o sonora decorrente de fontes de sons cont\u00ednuos, intermitentes ou impulsivos.  I.A avalia\u00e7\u00e3o que trata este artigo ser\u00e1 realizada pela compara\u00e7\u00e3o do n\u00edvel corrigido LR calculado a partir do LAeq,T(total)  medido com a contribui\u00e7\u00e3o do(s) som(ns) proveniente(s) da(s) fonte(s) objeto de avalia\u00e7\u00e3o,  no respectivo per\u00edodo/hor\u00e1rio, com os limites de RLAeq em fun\u00e7\u00e3o do  uso e ocupa\u00e7\u00e3o do solo no local da medi\u00e7\u00e3o. II.Quando o LR calculado a partir do LAeq,T(total) for superior ao limite  de RLAeq, para a \u00e1rea e o hor\u00e1rio em quest\u00e3o, estabelecido na Tabela  1 Anexo IV, a avalia\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada pela compara\u00e7\u00e3o do n\u00edvel  corrigido LR calculado a partir do n\u00edvel de press\u00e3o sonora espec\u00edfico  LAeq(espec\u00edfico) da(s) fonte(s) sonora(s) objeto de avalia\u00e7\u00e3o. III.Considera-se aceit\u00e1vel o resultado do LR quando este for menor ou  igual ao estabelecido na Tabela 1 Anexo IV. Par\u00e1grafo \u00fanico - Para avalia\u00e7\u00f5es sonoras em ambientes internos a  edifica\u00e7\u00f5es devem ser observados os procedimentos descritos na NBR  ABNT 10.151/2019. Art. 22 \u2013 As vibra\u00e7\u00f5es n\u00e3o ser\u00e3o admitidas quando percept\u00edveis no local  do suposto inc\u00f4modo, de forma cont\u00ednua ou alternada, por per\u00edodos superiores a 5 min. (cinco minutos). Art. 23 \u2013 Durante as avalia\u00e7\u00f5es, devem, no m\u00ednimo, serem coletadas  em campo as informa\u00e7\u00f5es descritas no Anexo VI, dentre outras que o  agente julgar necess\u00e1rias. Art. 24 \u2013 O relat\u00f3rio de medi\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o deve conter todas as informa\u00e7\u00f5es coletadas em campo dentre outras (modelo Anexo VII). Art. 25 - Havendo diferentes fontes sonoras contribuintes, o poder p\u00fablico municipal, dever\u00e1 estabelecer medidas mitigadoras das emiss\u00f5es sonoras das  diferentes fontes, a fim de assegurar que os n\u00edveis de press\u00e3o sonora do conjunto das fontes n\u00e3o ultrapassem o estabelecido na Tabela 1 Anexo IV. Art. 26 - Para fins de planejamento urbano, o munic\u00edpio dever\u00e1 adotar  pol\u00edticas que assegurem que os n\u00edveis de press\u00e3o sonora n\u00e3o ultrapassem o estabelecido na Tabela 1 Anexo IV.  Art. 27 - Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Interessados poder\u00e3o esclarecer d\u00favidas e solicitar informa\u00e7\u00f5es sobre  a Instru\u00e7\u00e3o Normativa 002/2021 atrav\u00e9s do telefone (68) 3228 \u2013 5765 e  tamb\u00e9m atrav\u00e9s do e-mail: dfa.semeia@riobranco.ac.gov.br PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE.  GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE, Rio  Branco- Acre 13 de setembro de 2021. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto n\u00ba. 382/20  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250174/2021 Processo N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  LUCIOMAURO DE SOUSA LIMA CPF n\u00ba 584.288.362-72 e a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Basculante Truck. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 126.000,00(Cento e Vinte e Seis Mil Reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Luciomauro de Sousa Lima. Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 037/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa G.S. SILVEIRA \u2013 ME. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO  a contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba  877190/2018 \u2013 ACRE E ROND\u00d4NIA \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013  Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 90,00 (noventa reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00 e 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Daniel Nascimento Moura, representante da G.S.  SILVEIRA \u2013 ME, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u201cEM RAZ\u00c3O DO VALOR\u201d \u201cCom fulcro no art. 24, inciso II, da Lei N\u00ba 8.666/1993\u201d ",
            "PROCESSO N\u00ba 041/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de materiais de consumo (Trof\u00e9us e Medalhas), visando fomentar as atividades  da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil \u2013 FGB.  DECIS\u00c3O DO ORDENADOR DE DESPESA: Considerando a necessidade do atendimento as necessidades da Diretoria de Pol\u00edticas Culturais e a Diretoria de Esporte de Lazer, pertencente a esta Funda\u00e7\u00e3o Municipal Garibaldi Brasil.  Considerando que os valores para essa natureza de despesa, foram fixados  nos limites legais previstos para \u201cdispensa de licita\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o do valor\u201d para  este \u00f3rg\u00e3o municipal, no presente Exerc\u00edcio or\u00e7ament\u00e1rio e financeiro: Ratifico a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, conforme Proposta apresentada mediante o Edital de Coleta n\u00ba 01/2021, publicada no di\u00e1rio oficial do estado  do Acre n\u00ba 13.102, conforme IN CGM N\u00ba 007 de 17 de julho de 2020, e  com fulcro no art. 24, inciso II, da Lei N\u00ba 8.666/93 e autorizo a realiza\u00e7\u00e3o  da despesa objeto dos autos, no VALOR TOTAL DE R$ 14.010,80 (Quatorze mil e dez reais e oitenta centavos ), conforme descrito nos autos e  nos termos da Justificativa de Dispensa, e adjudico ao fornecedor (a) /  prestador (a) de servi\u00e7os \u2013 pessoa jur\u00eddica escolhido, abaixo qualificado  (a), por apresentar a \u00fanica e MELHOR PROPOSTA econ\u00f4mico-financeira  para fornecimento/presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em contrata\u00e7\u00e3o: FORNECEDOR/PRESTADOR DE SERVI\u00c7OS CLASSIFICADO: Pessoa jur\u00eddica, empresa J&J D\u2019 PAULA e CIA LTDA, inscrita no  CNPJ N\u00ba 18.667.349/0001-47, com sede na  Avenida Ant\u00f4nio da  Rocha Viana , n\u00b0 1167, Bairro: Bosque, Rio Branco - Acre, a seguir  denominada CONTRATADA.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DA DESPESA: A despesa resultante da contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de terceiros, objeto dos autos, correr\u00e3o \u00e0s expensas da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria a seguir especificada: Rio Branco \u2013 AC, 09 de setembro de 2021 PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA DIRETOR \u2013 PRESIDENTE -FGB DECRETO N\u00ba 820/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN Extrato de Contrato  N\u00b0 do Contrato: 01080010/2021.  N\u00b0 do Processo: 24399/2021.  N\u00ba do Processo CPL: 150/2020 Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00b0: 044/2020 Ata SRP n\u00ba 005/2020/SMCC Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN, E DO OUTRO, COMO CONTRATADA, A EMPRESA O. MILANIN NETO EIRELI. Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de confec\u00e7\u00e3o de placa de inaugura\u00e7\u00e3o em material acr\u00edlico e foto  corros\u00e3o, letras caixa e chapa de a\u00e7o inox e galvanizada entre outros  material, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei Federal 13.303 de 30 /06/2016, Lei Federal  10.520, de 17/07/2002, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho de 2015, publicado no DOE n\u00b0  11.603, de 23 de julho de 2015, que regulamenta o uso do Sistema de  Registro de Pre\u00e7o, subsidiariamente no que couber, a Lei 8.666/1993,  com suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 16/09/2021 e t\u00e9rmino em 16/09/2022. Valor do Contrato: R$ 61.102,50 (sessenta e um mil cento e dois reais  e cinquenta centavos).   Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.009.001.04.123.050 2.2199.0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte de Recursos:  01 (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 16/09/2021   Signat\u00e1rio - Contratante: O Sr. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN. Signat\u00e1rio \u2013 Contratada: O Sr. Osvaldo Milanin Neto pela empresa O.  MILANIN NETO EIRELI. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 027/2021  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, tipo Motocicleta com condutor, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia  de Informa\u00e7\u00e3o- SEGATI. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos itens (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail: apcc.segati@ riobranco.ac.gov.br Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 27/09/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o \u2013 Sala da Diretoria de Gest\u00e3o Administrativa, sito a Rua Alvorada, n\u00ba 411, Bosque, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: apcc.segati@riobranco.ac.gov.br ou pelo telefone 3222-7841         Rio Branco, 17 de setembro de 2021. Edvilson Moura da Silva Diretor de Gest\u00e3o Administrativa Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Decreto n\u00ba. 059/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 037/2021/SEINFRA \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013  SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia e arquitetura para elabora\u00e7\u00e3o de projetos b\u00e1sicos/executivos de edifica\u00e7\u00f5es  Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta pelo e-mail sandra. barbosa@riobranco.ac.gov.br. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 22/09/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min.  Local: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA \u2013 Sala da Diretoria de Planejamento, Contratos e Conv\u00eanios,  sito a Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 460, Bairro Base, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: sandra.barbosa@ riobranco.ac.gov.br. Rio Branco, 17 de setembro de 2021. Samuel Eder Caovilla Diretor de Planejamento, Contratos e Conv\u00eanios Decreto n\u00ba 241/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL    EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 101/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa S. L. DE CASTRO EIRELI. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO a contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de confec\u00e7\u00e3o de camisetas  para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 877190/2018 \u2013 ACRE E ROND\u00d4NIA \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e  especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 502,80 (quinhentos e dois reais e  oitenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Samara Lima de Castro, representante da S. L. DE  CASTRO EIRELI, como contratada. PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 055/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa Richard S. Miranda. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de  fornecimento de material esportivo para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 877190/2018 \u2013 Acre e Rond\u00f4nia \u2013 no Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas  no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 1.995,52 (mil novecentos e noventa e cinco reais e cinquenta e dois centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Richard Souza Miranda, representante da RICHARD  S. MIRANDA, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 09/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ JOS\u00c9 ALBERAN MORAIS DE BRITO PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos. Publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021,  e pelo disposto na Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para realizar uma apresenta\u00e7\u00e3o musical em alus\u00e3o ao dia  da Amaz\u00f4nia, ocorrer\u00e1 no dia 05/09/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$ 1.200,00 (mil e duzentos reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para  atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 02/09/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Jos\u00e9 Alberan Morais de Brito, como contratado. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 010/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ DANILO DOS SANTOS GUIMAR\u00c3ES PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para entretenimento musical, para atender a feira de empreendedorismo no mercado municipal da Cidade do Povo, ocorrer\u00e1  nos dias 03 e 04 de setembro de 2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  1.000,00 (mil reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos definidos  no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa  ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 01/09/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Danilo dos Santos Guimar\u00e3es, como contratado. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA PORTARIA N\u00ba 056/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba 01130028/2021,  proveniente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba 020/2021, PROCESSO ADMIINISTRATIVO N\u00ba 032/2021/SAFRA, Fonte de Recurso 01, que tem por objeto  \u201c AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL PERMANENTE (AR CONDICIONADOS) \u201d que  tem como contratada a empresa, S. V. NOGUEIRA EIRELI. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que  trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos  materiais adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 16 de setembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 001/2021 \u2013 EMURB O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  torna p\u00fablico o 15\u00ba edital de CONVOCA\u00c7\u00c3O do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 001/2021 \u2013 EMURB. Os candidatos da lista abaixo, integrantes da classifica\u00e7\u00e3o geral para  preenchimento do quadro de vagas imediatas, dever\u00e3o se apresentar  na Unidade de Produ\u00e7\u00e3o da EMURB, no endere\u00e7o Rua Major Jenor, n\u00ba  349, Distrito Industrial, para COMPROVA\u00c7\u00c3O CURRICULAR, no prazo  de 2 (dois) dias uteis, a contar do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e 14h \u00e0s  17h, portando 01 (uma) c\u00f3pia dos seguintes documentos: A) Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (p\u00e1ginas com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e contratos de trabalho); B) CPF;  C) Documento de identidade, que contenha fotografia (frente e verso);  D) Carteira de Motorista (se motorista/Operador de m\u00e1quinas); E) Comprovantes de experi\u00eancia (Carteira de trabalho e/ou c\u00f3pia de  contrato ou portaria de nomea\u00e7\u00e3o); F) Comprovante de Curso de Capacita\u00e7\u00e3o de acordo com o cargo. A documenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 entregue por meio de c\u00f3pias leg\u00edveis, que ser\u00e3o  autenticadas pelo setor de Recursos Humanos da Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o - EMURB, mediante apresenta\u00e7\u00e3o dos DOCUMENTOS  ORIGINAIS. N\u00e3o ser\u00e1 aceita documenta\u00e7\u00e3o incompleta e fora do prazo  estabelecido. As posteriores convoca\u00e7\u00f5es ser\u00e3o dadas a conhecer, coletivamente, atrav\u00e9s da Internet, no site www.processoseletivoemurb.riobranco. ac.gov.br e pelo di\u00e1rio oficial do Estado do Acre. AUXILIAR OPERACIONAL DE SERVI\u00c7OS DIVERSOS I APONTADOR ENCANADOR TOPOGRAFO OPERADOR DE CAMINH\u00c3O ESPARGIDOR Rio Branco, 17 de setembro 2021 Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 010/2021 A Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, Inscrita no CNPJ N\u00ba 04.518.601-0001/41,  com sede na Rua Rio de Janeiro, 1292 \u2013 Conj. Abr\u00e3o Alab \u2013 Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP 69.918-048, neste Munic\u00edpio, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA  DE PRE\u00c7OS para aquisi\u00e7\u00e3o de MADEIRAS BENEFICIADA (CUMAR\u00da  CETIM, CUMAR\u00da FERRO OU IP\u00ca), para atender as necessidades da  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB. O Prazo para o recebimento do formul\u00e1rio \u00e9 de 03 (tr\u00eas) dias, das 07h  \u00e0s 12h e 14h \u00e0s 17h (hor\u00e1rio de expediente), a contar da publica\u00e7\u00e3o no  D.O.E., devendo ser enviado solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do E-mail: licitacoescontrato@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entrar em contato atrav\u00e9s do telefone: (68) 3227-6510. Rio Branco, 17 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente EMURB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COMPRA A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que  abrangem o ramo do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em emiss\u00e3o de certificado digital por meio de  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico de Registro de Pre\u00e7os, em conson\u00e2ncia com  a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o  Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se,  subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas  altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para: Aquisi\u00e7\u00e3o de Cateteres Urin\u00e1rios de forma emergencial, conforme na descri\u00e7\u00e3o do objeto  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel  timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta  Secretaria Municipal de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do  e-mail fms.semsa@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo,  telefone e e-mail para contato, prazo de validade da proposta de no  m\u00ednimo 90 (noventa) dias, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a)  administrador (a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e  envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM  n\u00b0 004/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail contratosemsa.ac@ gmail.com at\u00e9 o dia 22 de setembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e  esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 32132557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC 17 de setembro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CHAMAMENTO PUBLICO N\u00ba 01/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 30/09/2021. Hor\u00e1rio: 09h00min  Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de  Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-000Telefone: (0**68) 3342-1176. OBJETO:  Chamamento P\u00fablico para Credenciamento de leiloeiros oficiais para a realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00f5es na modalidade, presencial, mediante  demandas destinadas \u00e0 aliena\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos e outros bens m\u00f3veis  inserv\u00edveis ou antiecon\u00f4micos pertencentes ao patrim\u00f4nio deste \u00d3rg\u00e3o  Municipal Rodrigues Alves-Ac, 17 de Setembro de 2021.  No\u00e9 de Melo Rodrigues Presidente ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORRENCIA PUBLICA N\u00ba 01/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 20/10/2021. Hor\u00e1rio: 09h00min  Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de  Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-000Telefone: (0**68) 3342-1176. OBJETO:  sele\u00e7\u00e3o de pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas para a outorga de  CONCESS\u00c3O ONEROSA de 33 (Trinta e Tr\u00eas) espa\u00e7os f\u00edsicos (BOX)  edificado na Avenida Sena Madureira, sem n\u00famero, no Centro, nesta  Cidade, mais especificamente relativa ao MERCADO MUNICIPAL SEBASTI\u00c3O CORREIA, para fins comerciais Rodrigues Alves-Ac, 17 de Setembro de 2021.  No\u00e9 de Melo Rodrigues Presidente "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 546, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 06 (seis) di\u00e1rias ao servidor Manoel Jos\u00e9 Santos da  Silva, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do  Purus-Ac, em viagem a Rio Branco-Acre, onde o mesmo estar\u00e1 participando de um Curso da Nova Lei n\u00b014.133/21 Licita\u00e7\u00f5es e Contratos  Administrativos. Nos dias 20/09/2021 \u00e0 27/09/2021, para custeio de  despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 547, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 04 (quatro) di\u00e1rias a servidora K\u00e1tila Rodrigues de  Fran\u00e7a, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do  Purus-Ac, em viagem a Rio Branco-Acre, onde o mesmo estar\u00e1 participando de um Curso da Nova Lei n\u00b014.133/21 Licita\u00e7\u00f5es e Contratos  Administrativos. Nos dias 21/09/2021 \u00e0 24/09/2021, para custeio de  despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 552, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 06 (seis) di\u00e1rias a servidora Elisangela Lima dos Santos, lotado na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco-Acre, onde o mesmo estar\u00e1 participando de um Curso da Nova Lei n\u00b014.133/21 Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Administrativos e tamb\u00e9m de uma reuni\u00e3o com a equipe t\u00e9cnica do  Estado para aprimorar o conhecimento sobre o sistema do Programa  Crian\u00e7a Feliz. Nos dias 21/09/2021 \u00e0 27/09/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 553, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 06 (seis) di\u00e1rias ao servidor Ismael Ant\u00f4nio Lostaunad  cheves, lotado na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, na fun\u00e7\u00e3o de  assessor de conv\u00eanios para custeio de despesas de viagem \u00e1 cidade de  Rio Branco. Para participar de um Curso de treinamento da E-SOCIAL,  nos dias 20/09/2021 \u00e0 27/09/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1  Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 554, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias a servidora Maria de F\u00e1tima dos Santos Peres, lotado na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Santa  Rosa do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco-Acre, onde o mesmo estar\u00e1  participando de um Curso da Nova Lei n\u00b014.133/21 Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Administrativos. Nos dias 20/09/2021 \u00e0 27/09/2021, para custeio de  despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 555, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 08 (oito) di\u00e1rias \u00e1 servidora Yasmin Pinheiro Diniz,  lotada na Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento de Santa Rosa do  Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco-Ac, CURSO DE LITICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATOS COM ORIENTA\u00c7\u00d5ES DA NOVA LEI N\u00ba  14.133/2021 e Reuni\u00e3o com o contador sobre o PPA com ida no dia  20/09/2021 e inicio do curso nos dias 21/09/2021 \u00e0 24/09/2021, e  retorno no dia 29/09/2021 para custeio de despesas com hospedagem,. alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o  Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se;  Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 082/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIA-SRP N\u00ba 002/2021 CONTRATADO:  ALBS COM\u00c9RCIO DE LUBRIFICANTES - EIRELI CNPJ N\u00b0 40.409.720/0001-20 OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA FORNECIMENTO DE  DERIVADOS DE PETROLEO. DADOS DO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA FORNECIMENTO DE LUBRIFICANTES VALOR GLOBAL:  R$: 159.331,65 (CENTO E CINQUENTA E NOVE MIL  TREZENTOS E TRINTA E UM REAIS E SESSENTA E CINCO CENTAVOS).  VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 31 DE AGOSTO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 024/2021 Objeto: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, o Registro de Pre\u00e7o para futura contrata\u00e7\u00e3o de   pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos do tipo (\u00f4nibus) com capacidade para 37 (trinta e sete)  passageiros, destinado ao transporte dos universit\u00e1rios, para atender as  necessidades da Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC. Local de Retirada: Secretaria Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e Contratos, sito  Avenida Castelo Branco, n\u00ba 1900, das 07:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s  17:00, ou no Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do  Acre ou atrav\u00e9s do Email: cplsenadorguiomard2019@gmail.com. Tipo: Menor pre\u00e7o por Item. Origem: Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Senador Guiomard/AC. Data e Local da Abertura: dia 30 de setembro de 2021 \u00e0s 09:00 horas,  na Sede da Secretaria Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e Contratos, sito. Avenida  Castelo Branco, n\u00ba 1900, Bairro: Centro. Senador Guiomard/AC, 17 de setembro de 2021 Glauber da Cruz Lima Pregoeiro "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL TERMO DE RESCIS\u00c3O UNILATERAL AO CONTRATO N\u00ba 078/2018  \u2013 PF QUE FAZEM ENTRE SI O MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 CNPJ  sob o n\u00ba 34.693.564/0001-79 E A PESSOA F\u00cdSICA S\u00e9rgio Roberto  Mendon\u00e7a Tomaz \u2013 CPF N\u00ba 216.477.392-68. CLAUSULA PRIMEIRA  - DO OBJETO: O presente termo tem como objeto rescindir unilateralmente o contrato administrativo n\u00ba 078/2018 por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, considerando o parecer jur\u00eddico cujo objeto \u00e9 Loca\u00e7\u00e3o de  Im\u00f3vel, tipo casa, em alvenaria, situada a Rua Severiano Ramos, n\u00ba  1.098 \u2013 Centro \u2013 Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, destinado a instala\u00e7\u00e3o e funcionamento provis\u00f3rio do Abrigo Municipal Renascer, atrav\u00e9s do Processo  n\u00ba 3.110/2018 \u2013 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, firmado no dia 1/11/2018,  seguido do Segundo Termo de Aditivo de Prazo com vig\u00eancia final at\u00e9  2/11/2021.CLAUSULA SEGUNDA - DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  2.2 - A rescis\u00e3o contratual em quest\u00e3o encontra amparo no disposto  no art. 79, inciso I, e art. e 78, inciso XII, da Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CLAUSULA TERCEIRA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O:  3.1 - Este termo ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61  da Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos n\u00ba 8.666/93, ficando a contar da data  de sua publica\u00e7\u00e3o. CLAUSULA QUARTA \u2013 DA QUITA\u00c7\u00c3O:  Ser\u00e1 assegurado ao LOCADOR o direito de percep\u00e7\u00e3o dos valores relativos  a pagamentos \u00e0 loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel e/ou outras eventuais obriga\u00e7\u00f5es  a cargo do LOCADOR contidas na cl\u00e1usula d\u00e9cima quarta do contrato em ep\u00edgrafe, como tamb\u00e9m, ser\u00e3o adotadas todas as medidas  necess\u00e1rias para solu\u00e7\u00e3o de todas as pend\u00eancias administrativas  financeiras. CLAUSULA QUINTA - DO FORO: Fica eleito o foro do  Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/Acre, para solucionar eventuais lit\u00edgios decorrentes deste Termo, afastado qualquer outro, por mais privilegiado  que seja. E para firmeza e validade do que ficou aqui estipulado,  lavra-se o presente Termo em 02 (duas) vias de igual teor e forma,  que depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado pelas partes contratantes e por duas testemunhas abaixo nomeadas. Data da Assinatura: Tarauac\u00e1, 13/09/2021.  Assina: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes \u2013 PREFEITA /  LOCAT\u00c1RIA e testemunhas.    ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O / CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 029/2021 O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, atrav\u00e9s de sua Pregoeira e Equipe de  Apoio, torna p\u00fablico que estar\u00e1 reunida no dia 30 de setembro de  2021, quarta , \u00e0s 11h00min com a finalidade de realizar o Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00ba 029/2021, tipo MENOR PRE\u00c7O POR ITEM, que  tem como objeto Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de material de constru\u00e7\u00e3o do tipo Tijolos Maci\u00e7os, 8 Furos,  dentre outros para atender as necessidades das Secretarias Municipais de Obras, Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o, Administra\u00e7\u00e3o e Promo\u00e7\u00e3o Social  no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - AC, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es  e quantitativo constante no Termo de Refer\u00eancia anexo I. A sess\u00e3o  acontecer\u00e1 na Sede da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1 \u2013 AC, sala  de reuni\u00e3o, situada na Rua Coronel Juv\u00eancio de Menezes, n\u00ba 395,  Centro. RETIRADA DO EDITAL: O edital poder\u00e1 ser obtido a partir  de 20/09/2021 atrav\u00e9s do e-mail: setordelicitacoestk@gmail.com, no  Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ (  site do Tribunal de Contas do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) e no site da  Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac  - https://www.tarauaca.ac.gov. br/licitacoes. Considerando os decretos municipais em vigor, das medidas para redu\u00e7\u00e3o do potencial cont\u00e1gio da COVID-19, solicitamos  aos licitantes interessados que compare\u00e7am usando m\u00e1scara, bem  como obede\u00e7am a dist\u00e2ncia estabelecida. Tarauac\u00e1 - AC, 17 de setembro de 2021.  Janaina Santos da Silva \u2013 Pregoeira. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021 - PROCESSO N\u00ba 1.258/2021 Para que se produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo  no inciso VI, do ART. 43, da Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos n\u00ba 8.666/93  e considerando o julgamento da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 005/2021 cujo  objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DE RUAS (RUA ALTEVIR LEAL \u2013 BAIRRO CONJ. ESPERAN\u00c7A/IPEPACONHA, NO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, EM ATENDIMENTO AO CONVENIO N\u00ba 896747/2019 \u2013 SICONV celebrado entre o  Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 e o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional/SUDAM, em conformidade com os detalhamentos contidos neste Edital e  seus Anexos, por execu\u00e7\u00e3o indireta, em regime de empreitada por pre\u00e7o Global, HOMOLOGO por seus pr\u00f3prios fundamentos, determinando  ADJUDICA\u00c7\u00c3O ao objeto, a empresa MARTINS E FERRAZ LTDA - ME,   inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 84.318.187/0001-66, vencedora com o valor  global de R$ 464.238,20 (quatrocentos e sessenta e quatro mil, duzentos e trinta e oito reais e vinte centavos).Publique-se. Tarauac\u00e1, 15 de  setembro de 2021.  Assina: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes \u2013 Prefeita. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 032/2021 - Tipo Menor Pre\u00e7o por Item Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE 01 (UMA) AMBUL\u00c2NCIA TIPO A - FURG\u00c3O SIMPLES, destinado a atender as necessidades dos usu\u00e1- rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - Acre, em conformidade com o Termo de Compromisso n\u00ba  120060171225182097 -  firmado com a Prefeitura Municipal de  Tarauac\u00e1/Ac atrav\u00e9s Fundo Municipal de Sa\u00fade e o Minist\u00e9rio da  Sa\u00fade, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativo constante  no Termo de Refer\u00eancia I. Data da Abertura: 1 de outubro de 2021  \u00e0s 12h00min. Retirada do Edital: O edital poder\u00e1 ser obtido a partir  de 20/09/2021 atrav\u00e9s do e-mail: setordelicitacoestk@gmail.com,  no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ( site do Tribunal de Contas do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) e no  site da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac  - https://www.tarauaca. ac.gov.br/licitacoes. Tarauac\u00e1 - Ac, 17/09/2021.  Assina: Jana\u00edna Santos Silva - Pregoeira/CPL. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 030/2021 - Tipo Menor Pre\u00e7o por Item Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para a AQUISI\u00c7\u00c3O DE 01  (UM) VE\u00cdCULO TIPO VAN, destinada a atender as necessidades  dos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) do munic\u00edpio de  Tarauac\u00e1 - Acre, em conformidade com o Termo de Compromisso  de Transporte Sanit\u00e1rio Eletivo n\u00ba 1200601712271515705 - MS de  acordo  com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativo constante no Termo  de Refer\u00eancia. Data da Abertura: 1 de outubro de 2021 \u00e0s 8h30min.  Retirada do Edital: O edital poder\u00e1 ser obtido a partir de 20/09/2021  atrav\u00e9s do e-mail: setordelicitacoestk@gmail.com, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ( site do Tribunal  de Contas do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac  - https://www.tarauaca.ac.gov.br/licitacoes.  Tarauac\u00e1 - Ac, 17/09/2021.  Assina: Jana\u00edna Santos Silva - Pregoeira/CPL. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 031/2021 - Tipo Menor Pre\u00e7o  por Item Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE 01 (UMA) AMBUL\u00c2NCIA TIPO A - FURGONETA, destinado a atender as necessidades dos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - Acre, em conformidade  com o Termo de Compromisso n\u00ba 1200601712271451558 -  firmado  com a Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac, atrav\u00e9s Fundo Municipal  de Sa\u00fade e o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e  quantitativo constante no Termo de Refer\u00eancia I. Data da Abertura: 1 de  outubro de 2021 \u00e0s 10h00min. Retirada do Edital: O edital poder\u00e1 ser  obtido a partir de 20/09/2021 atrav\u00e9s do e-mail: setordelicitacoestk@ gmail.com, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ( site do Tribunal de Contas do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) e  no site da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac  - https://www.tarauaca. ac.gov.br/licitacoes. Tarauac\u00e1 - Ac, 17/09/2021.  Assina: Jana\u00edna Santos Silva - Pregoeira/CPL. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 028/2021 Tipo Menor Pre\u00e7o por Item Objeto REGISTRO DE PRE\u00c7O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA  ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE HOTELARIA/ HOSPEDAGEM para atender as necessidades da Sec. Munic. De Administra\u00e7\u00e3o, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados  constantes no Termo de Refer\u00eancia anexo I. Data da Abertura: 30 de setembro de 2021 \u00e0s 09h00min. Retirada do Edital: a partir de 20/09/2021 atrav\u00e9s do e-mail: setordelicitacoestk@gmail.com, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov. br/portaldaslicitacoes/ ( site do Tribunal de Contas do Estado \u2013 TCE/ AC - LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac - https:// www.tarauaca.ac.gov.br/licitacoes. Tarauac\u00e1 - Ac, 16/09/2021. Jana\u00edna Santos Silva Pregoeira/CPL "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE REAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 010/2021 PROCESSO ELETR\u00d4NICO N\u00ba 138.668 OBJETO: A presente licita\u00e7\u00e3o tem como objeto o Registro de Pre\u00e7os  para eventual e futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7o de Telefonia Fixa (fixo-fixo e fixo-m\u00f3vel, local e longa dist\u00e2ncia nacional e internacional) por meio de entroncamento E1, com  disponibiliza\u00e7\u00e3o de ramais DDR nos setores do TCE/AC, bem como  servi\u00e7o de DDG 0800 para atendimento a Ouvidoria, visando atender as  necessidades do TCE/AC, tudo em conformidade com as condi\u00e7\u00f5es do  Edital e seus Anexos. DATA, HOR\u00c1RIO DE ABERTURA E RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS: 01/10/2021, \u00e0s 08h30min (hor\u00e1rio local). LOCAL: Sede do Tribunal de Contas do Estado do Acre\u2013 TCE/AC, Av.  Cear\u00e1, n\u00ba 2.994 \u2013 Bairro 7\u00ba BEC \u2013 Rio Branco \u2013 AC, CEP: 69.918-111  e-mail: cpl@tce.ac.gov.br, telefone (68) 3025-2071/2069. RETIRADA DO EDITAL: O edital poder\u00e1 ser obtido a partir do  20/09/2021, atrav\u00e9s do site: sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/   ou poder\u00e1 ser solicitado pelo e-mail: cpl@tce.ac.gov.br, ou ainda excepcionalmente na sede do Tribunal de Contas do Estado do Acre, na  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, de segunda a sexta, no hor\u00e1rio das  07h00min \u00e0s 13h00min. Considerando a Portaria TCE/AC n\u00ba 60, de 23 de mar\u00e7o de 2020, que  estabeleceu no \u00e2mbito deste Tribunal, as medidas para redu\u00e7\u00e3o do potencial cont\u00e1gio da COVID-19, solicitamos aos licitantes interessados  que compare\u00e7am usando m\u00e1scara, bem como obede\u00e7am a dist\u00e2ncia  estabelecida.  Rio Branco-AC, 17 de setembro de 2021.  Djailson Firmino de Moura Pregoeiro-Portaria n\u00ba 016/2021 - CPL/TCE-AC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo  Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 23/2021  AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O OBJETO fornecimento de \u00e1gua pot\u00e1vel atrav\u00e9s de carro pipa para realizar irrigar  a grama da sede, abastecimento de cisterna, espelho d\u2019agua e caixa  d\u2019\u00e1gua do edif\u00edcio sede do Sebrae no Acre. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 08/09/2021 at\u00e9 \u00e0s 10:45h  do dia 24/09/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11h do dia 24 de setembro de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 22/092021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 17 de setembro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira ",
        "CASA DA LAVOURA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do AcreIMAC, A Licen\u00e7a Operacional-LO,para a atividade de Armazenamento  de Defensivos agr\u00edcolas, adubos, fertilizantes e corretivos do solo.  N\u00baCNPJ:11.163.261/0003-00.Localizada \u00e0 Rua Manoel Marinho Monte,  1156- Tr\u00eas Botequis-Brasileia/AC. ",
        "CASA DA LAVOURA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC, A Licen\u00e7a Operacional-LO,para a atividade de Armazenamento Defensivos agr\u00edcolas, adubos, fertilizantes e corretivos do solo. N\u00ba  CNPJ:11.163.261/0001-49. Localizada \u00e0 via Chico Mendes, 632, Tri\u00e2ngulo, Rio Branco/AC ",
        "CASA DA LAVOURA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC, A Licen\u00e7a Operacional-LO,para a atividade Armazenamento  de Defensivos agr\u00edcolas, adubos, fertilizantes e corretivos do solo. N\u00ba  CNPJ:11.163.261/0004-91. Localizada \u00e0 Rua Virgulino, 170B, Centro, Sena Madureira /AC. ",
        "CASA DA LAVOURA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC, A  Licen\u00e7a Operacional-LO,para a atividade Armazenamento de Defensivos  agr\u00edcolas, adubos, fertilizantes e corretivos do solo. N\u00ba CNPJ:11.163.261/000653. Localizada \u00e0 Rua Seis de Agosto, Cento, Xapuri/AC. ",
        "CASA DA LAVOURA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC, A  Licen\u00e7a Operacional-LO,para a atividade C Armazenamento de Defensivos  agr\u00edcolas, adubos, fertilizantes e corretivos do solo. N\u00ba CNPJ:11.163.261/000734. Localizada \u00c0 Rua Quintino Boaiuva, Sala 04, Centro, Tarauac\u00e1/AC. ",
        "CASA DA LAVOURA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC, A  Licen\u00e7a Operacional-LO para a atividade Armazenamento de Defensivos  agr\u00edcolas, adubos, fertilizantes e corretivos do solo. N\u00ba CNPJ:11.163.261/000220. Localizada na Avenida Geraldo Barbosa ,556, Centro, Acrel\u00e2ndia/AC.   ",
        "COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS DO ESTADO  DO ACRE \u2013 COOPERVEL. CNPJ: 13.052.004/0001-65. REPUBLICA\u00c7\u00c3O ASSEMBLEIA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA \u2013 AGE EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O O Presidente em exerc\u00edcio da COOPERVEL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e de acordo com o Estatuto em vigor, convoca todos os cooperados para participarem de uma Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, a ser  realizada na sede administrativa da Coo-perativa, situado na Rua Maria das Dores n\u00b0 592, Conjunto Esperan\u00e7a em Rio Branco \u2013 AC, no pr\u00f3ximo dia 23/09/2021, Quinta-Feira, as 17:00 horas em primeira convoca\u00e7\u00e3o com 2/3 dos cooperados, as 18:00 horas em segunda  convoca\u00e7\u00e3o com metade e mais um dos cooperados e as 19:00 em terceira  e \u00faltima convoca\u00e7\u00e3o com o m\u00ednimo de 1/5 dos cooperados; \u25cf Pautas a serem tratadas em car\u00e1ter Extraordin\u00e1rio - AGE: 1- Troca provis\u00f3ria do Diretor Financeiro; 2- Assuntos de Interesse Geral; 3- Ingressos de novos cooperados; Rio Branco Acre, 16 de Setembro de 2021. Raimundo Oliveira de Souza Presidente em Exerc\u00edcio da COOPERVEL ",
        "ENIO CUST\u00d3DIO DE ANDRADE Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica, para a atividade de Servi\u00e7o de  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u2013 Supress\u00e3o da vegetal da \u00e1rea rural localizado  na Br-364, Gleba Retumba \u2013 Lote 67, Zona Rural Munic\u00edpio de Cruzeiro  do Sul \u2013 Acre. N\u00e3o foi determinado Estudo de Impacto Ambiental ",
        "ENIO CUST\u00d3DIO DE ANDRADE Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica, para a atividade de Servi\u00e7o de  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u2013 Supress\u00e3o da vegetal da \u00e1rea rural localizado  no Seringal Miritizal, Lote n\u00ba 11, Gleba N\u00e1nas, Munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul \u2013 Acre. N\u00e3o foi determinado Estudo de Impacto Ambiental. ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 039/2021 A Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade, torna p\u00fablico para conhecimento  dos interessados, que, n\u00e3o havendo interesse recursal, HOMOLOGA os  atos praticados pelo Pregoeiro e equipe de apoio, referente ao Preg\u00e3o Ele- tr\u00f4nico SRP n\u00ba 039/2021, tipo \u201cmenor pre\u00e7o por item\u201d que tem como objeto  a Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos hospitalar, conforme solicitado e especificado nos instrumentos convocat\u00f3rios e anexos, em favor das empresas  a seguir:  STOCK MED PRODUTOS M\u00c9DICOS-HOSPITALARES LTDA  no item de n\u00b0 02 com valor global de R$ 8.100,00 (Oito Mil Reais); SAGRES PRODUTOS FARMACEUTICOS EIRELI-ME  no item de n\u00b0 03 com  valor global de R$ 90.720,00 (Noventa Mil e Setecentos e Vinte Reais);  MEDILAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PRODUTOS M\u00c9DICO  HOSPITALARES S/A no item de n\u00b0 05 com valor global de R$ 840.000,00  (Oitocentos e Quarenta Mil Reais); ATIVA M\u00c9DICO CIR\u00daRGICA LTDA  no  item de n\u00b0 04 com valor global de R$ 219.500,00 (Duzentos e Dezenove Mil  e Quinhentos Reais); PRO-SA\u00daDE DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI-ME  no item de n\u00b0 01 com valor global de R$ 219.600,00  (Duzentos e Dezenove Mil e Seiscentos  Reais); CRISTALIA PRODUTOS  QUIMICOS FARMACEUTICOS LTDA  no item de n\u00b0 06 com valor global de  R$ 488.000,00 (Quatrocentos e Oitenta e Oito Reais);  Rio Branco-AC, 17 de setembro de 2021. Joana Pedro dos Santos  Presidente da Anssau ",
        "SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba. 010/2021 O SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL torna p\u00fablico que a CPL estar\u00e1 reunida no dia 29 de setembro de 2021, quarta-feira, \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos), na sala de reuni\u00f5es  da Casa da Ind\u00fastria, situada \u00e0 Av. Cear\u00e1 n\u00ba 3.727, Bairro 7\u00ba BEC, Rio  Branco\u2013AC, a fim de realizar o Preg\u00e3o Presencial n\u00ba. 010/2021, do tipo  menor pre\u00e7o, por item, cujo objeto consiste na aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para atender a demanda do laborat\u00f3rio de ensaio em mobili\u00e1rio no  Instituto SENAI de Tecnologia - Madeira e M\u00f3veis, em continuidade ao  Programa de Apoio a Competitividade da Ind\u00fastria Brasileira, conforme  especifica\u00e7\u00f5es e quantidades especificadas no Anexo I do Edital. O Edital poder\u00e1 ser retirado atrav\u00e9s da p\u00e1gina www.fieac.org.br, podendo tamb\u00e9m ser disponibilizado por e-mail, pendrive ou CD-ROM, desde  que o licitante solicite e/ou compare\u00e7a junto \u00e0 CPL, no endere\u00e7o supra,  atrav\u00e9s do telefone (68) 3212-4223 ou e-mail licitacoes@fieac.org.br. Rio Branco-AC, 16 de setembro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pinheiro de Souza  Pregoeiro \u2013 Sistema FIEAC ",
        "VIVER - PORTAL 2 EMPREENDIMENTOS LTDA - SPE CNPJ: 28.455.093/0001-68 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO, n\u00ba 215/2021, com validade de 4  (quatro) anos, para atividade de Operacionaliza\u00e7\u00e3o do Pr\u00e9dio Viver \u2013  Portal 2 Empreendimentos LTDA, localizado \u00e0 Rua Alameda Piraruc\u00fa,  n\u00ba 500, no Bairro Portal da Amaz\u00f4nia, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC.  ",
        "SINDICATO RURAL DE RIO BRANCO REQUERIMENTO PARA INSCRI\u00c7\u00c3O DE CHAPA ELEI\u00c7\u00c3O SINDICATO RURAL DE RIO BRANCO \u2013 TRI\u00caNIO SETEMBRO  2021 \u2013 SETEMBRO/2024 Ao Presidente do Sindicato Rural de Rio Branco NESTA EDIVAN MACIEL DE AZEVEDO brasileiro, natural de Sitio Novo - MA, solteiro maior e capaz, m\u00e9dico veterin\u00e1rio, pecuarista, CPF n\u00b0. 216.703.58372 e RG 8912002025692 SSP/CE, CEI n\u00ba 51.210.38790.8-0, residente e  domiciliado \u00e0 Rua Fariz Zaire, n\u00ba: 48, Conjunto Castelo Branco, Rio Branco,  AC; nos termos do art. 54 \u2013 Par\u00e1grafo \u00danico do Estatuto Social, vem mui  respeitosamente requerer o registro da chapa abaixo especificada para  concorrer ao pleito de 28 de setembro de 2021, a saber: Diretoria: \u2022 Presidente: EDIVAN MACIEL DE AZEVEDO \u2022 Vice-Presidente: JEFFERSON LUNARDELLI COGO \u2022 1\u00ba Diretor Secret\u00e1rio: RODRIGO SEVERIANO PIRES \u2022 2\u00ba Diretor Secret\u00e1rio: WILSON LOPES ISQUIERDO \u2022 1\u00ba Tesoureiro: IDALCI DALLAMARIA \u2022 2\u00ba Tesoureiro: MAURO MARCELLO GOMES DE OLIVEIRA Conselho Fiscal: \u2022 EFETIVOS: 1- LUIZ AUGUSTO RIBEIRO DO VALLE 2- MARCELO DE ALMEIDA SERRA CORDEIRO 3- JOS\u00c9 MARCOS LEITE J\u00daNIOR \u2022 SUPLENTES: 1- JOS\u00c9TAVARES DO COUTO NETO 2- T\u00daLIO VILLELA LEMOS B. DA COSTA, 3- MARCELO LEMOS DE SOUSA \u2022 DELEGADOS: 1. EDIVAN MACIEL DE AZEVEDO 2.JEFFERSON LUNARDELLI COGO Nestes Termos, Pede Deferimento. Rio Branco \u2013 Acre, 15 de setembro de 2021 EDIVAN MACIEL DE AZEVEDO ",
        "CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO ACRE EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA EXAMES M\u00c9DICOS Concurso P\u00fablico n\u00b0. 01/2019  A Presidente do Conselho Regional de Odontologia do Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o item 16.3 do Edital de Concurso P\u00fablico  n\u00b0. 01/2019, CONVOCA os candidatos relacionados na tabela abaixo para  serem submetidos a exames m\u00e9dicos que avaliar\u00e3o sua capacidade para  o desempenho das tarefas pertinentes ao cargo a que foram aprovados, e,  para tal, dever\u00e3o fazer a retirada de guia para exames m\u00e9dicos na Sede  do CRO/AC, localizada na Rua Manaus, 467 \u2013 Residencial Iolanda, CEP:  69.918-880 Rio Branco/AC, no per\u00edodo de 15 de setembro de 2021 a 20 de  setembro de 2021, das 09:00 as 12:00 e das 14:00 as 16:00. Rio Branco, 14 de setembro de 2021. ISABELLY LEMOS BASTO DE OLIVEIRA ROSAS, CD Presidente do CRO/AC ANEXO II \u2013 CARGOS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO ",
        "CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO ACRE. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Concurso P\u00fablico n\u00b0. 01/2019  A Presidente do Conselho Regional de Odontologia do Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o item 16 do Edital de Concurso P\u00fablico  n\u00b0. 01/2019, CONVOCA o candidato aprovado no concurso e relacionado  no Anexo I para apresentar os documentos solicitados nos itens 3 e 16 do  Edital e no Anexo II, devendo estes serem protocolizados na Sede do CRO/ AC, localizada na Rua Manaus, 467 \u2013 Residencial Iolanda, CEP: 69.918880 Rio Branco/AC, no per\u00edodo de 15 (quinze) dias corridos. Rio Branco, 15 de setembro de 2021. ISABELLY LEMOS BASTO DE OLIVEIRA ROSAS, CD Presidente do CRO/AC ANEXO I \u2013 CARGO DE N\u00cdVEL FUNDAMENTAL ANEXO II - LISTA DE DOCUMENTOS DO CANDIDATO O candidato convocado para a admiss\u00e3o dever\u00e1 apresentar/entregar os  seguintes documentos:  Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia social;  C\u00f3pias autenticadas em cart\u00f3rio de Certid\u00e3o de nascimento,  Casamento ou uni\u00e3o est\u00e1vel;  T\u00edtulo de Eleitor acompanhado do comprovante de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o; Certificado de Reservista ou Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o para candidatos  do sexo masculino; Certid\u00f5es C\u00edveis; -Certid\u00e3o do(s) cart\u00f3rios(s) de Registro de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00f5es C\u00edveis  e Criminais; -Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Militar da Uni\u00e3o \u2013 Distribui\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es Criminais; -Certid\u00e3o do Tribunal Regional do Trabalho \u2013 A\u00e7\u00f5es Trabalhistas; -Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Federal \u2013 A\u00e7\u00f5es C\u00edveis e Criminais; C\u00e9dula de Identidade \u2013 RG ou RNE;  2 (duas) fotos3 x 4 recentes,  Inscri\u00e7\u00e3o no PIS/PASEP ou declara\u00e7\u00e3o de firma anterior, informando  n\u00e3o haver feito o cadastro; Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF; Comprova\u00e7\u00e3o de escolaridade e/ou Autoriza\u00e7\u00e3o Legal para o exerc\u00edcio da  profiss\u00e3o, de acordo com os requisitos para o cargo descrito no anexo I;  Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos, solteiros, menores de 18 anos;  Cart\u00e3o de Vacina\u00e7\u00e3o dos filhos menores de 14 anos;  Termo de Guarda e Certid\u00e3o de Nascimento do filho menor que estiver  sob tutela; Comprovante de resid\u00eancia (recente) e outros documentos que o CRO-AC julgar necess\u00e1rios no ato da convoca\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos protocolos ou c\u00f3pias n\u00e3o autenticadas dos documentos relacionados. Laudo M\u00e9dico atualizado nos \u00faltimos 90 dias para candidatos PCD. Caso o candidato solicite demiss\u00e3o depois de admitido, ser\u00e1 exclu\u00eddo  da listagem de aprovados no CONCURSO P\u00daBLICO. O candidato aprovado no concurso e convocado para a contrata\u00e7\u00e3o ter\u00e1  o contrato de trabalho regido pelo plano de cargos e sal\u00e1rios e regimento interno vigente \u00e0 \u00e9poca da contrata\u00e7\u00e3o, submetendo-se \u00e0 jornada de  trabalho descrita no item 1 do edital. A inexatid\u00e3o das afirmativas e/ou irregularidades dos documentos  apresentados, mesmo que verificadas a qualquer tempo, em especial  na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, acarretar\u00e3o a nulidade da inscri\u00e7\u00e3o e a  desqualifica\u00e7\u00e3o do candidato, com todas as suas decorr\u00eancias, sem  preju\u00edzo de medidas de ordem administrativa, civil e criminal. ",
        "CRISTIANE RODRIGUES DE SOUZA   MARCENARIA DA CRISTIANE CNPJ: 42.700.939/0001-09 Torna p\u00fablico que Recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC, a  Licen\u00e7a Ambiental \u00danica \u2013 LAU N0 18/2021, para a atividade de Ind\u00fastria  Madeireira de Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado na Estrada  317 Km 08, Parque Industrial de Brasileia, Galp\u00e3o N0 07, munic\u00edpio de  Brasileia-Acre. N\u00e3o foi determinado Estudo de Impacto Ambiental. ",
        "SIM\u00c3O PEDRO DE CARVALHO EXTRATO DE TERMO DE COMPROMISSO OBJETO: Firmar Termo de Compromisso de ades\u00e3o ao Programa de  Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental - PRA, Art. 59, par\u00e1grafo 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba  12.651/2012, do im\u00f3vel rural denominado COL\u00d4NIA REFUGO, Munic\u00edpio de Rio Branco, com \u00e1rea de 214,60 ha.  OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES Do Compromiss\u00e1rio: a) Promover a manuten\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o nativa remanescente de 53,22  ha \u00e1rea destinada a reserva legal do im\u00f3vel rural. b) Promover a recupera\u00e7\u00e3o de 4,46 ha em \u00e1rea consolidada de \u00c1rea  de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente \u2013 APP, mais 2,15 ha em reservat\u00f3rio artificial decorrente de barramento de cursos d\u2019\u00e1gua, totalizando 6,61  ha irregularmente suprimida, a partir da ado\u00e7\u00e3o da retirada do fator de  degrada\u00e7\u00e3o bem como o isolamento das \u00e1reas, como m\u00e9todo para recomposi\u00e7\u00e3o, da condu\u00e7\u00e3o de regenera\u00e7\u00e3o natural de esp\u00e9cies nativas,  obedecendo a um cronograma f\u00edsico durante ano de 2021 a 2030. c) Promover a recupera\u00e7\u00e3o de 7,45 ha em \u00e1rea antropizada de \u00c1rea  de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente - APP, irregularmente suprimida, a partir  da ado\u00e7\u00e3o da retirada do fator de degrada\u00e7\u00e3o bem como o isolamento  imediato das \u00e1reas, como m\u00e9todo para recomposi\u00e7\u00e3o, da condu\u00e7\u00e3o de  regenera\u00e7\u00e3o natural de esp\u00e9cies nativas, obedecendo a um cronograma f\u00edsico durante o ano de 2021. d) Promover a recupera\u00e7\u00e3o de 72,93 ha em \u00e1rea antropizada de Reserva  Legal - RL, irregularmente suprimida, a partir da ado\u00e7\u00e3o da retirada do fator  de degrada\u00e7\u00e3o bem como o isolamento imediato das \u00e1reas, como m\u00e9todo  para recomposi\u00e7\u00e3o, da condu\u00e7\u00e3o de regenera\u00e7\u00e3o natural de esp\u00e9cies nativas, obedecendo a um cronograma f\u00edsico durante o ano de 2021. Do Compromitente: a) Promover o acompanhamento e monitoramento da execu\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso. b) Em caso de descumprimento do pactuado no Termo, d\u00e1 conhecimento ao \u00d3rg\u00e3o Ambiental Federal IBAMA, autor da aplica\u00e7\u00e3o das penalidades administrativas, para as medidas cab\u00edveis. DAS PENALIDADES EM CASO DE DESCUMPRIMENTO DO TCA a) Exclus\u00e3o do PRA; b) Retomada do Processo Administrativo do \u00f3rg\u00e3o ambiental autuante; c) Paraliza\u00e7\u00e3o das atividades admitidas nas \u00e1reas consolidadas; d) Obriga\u00e7\u00e3o de recomposi\u00e7\u00e3o integral das \u00e1reas consolidadas (Lei Federal n\u00ba 12.651/2012) e) Execu\u00e7\u00e3o da multa e demais san\u00e7\u00f5es aplicadas. AS PARTES QUE ASSINAM: Compromitentes: Geraldo Israel Milani de Nogueira - Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem - Diretor  Presidente do Instituto de Meio Ambiente do Acre. Compromiss\u00e1rio: Sim\u00e3o Pedro de Carvalho "
    ]
}