{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "CASA MILITAR": [
            "PORTARIA N\u00ba 118, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Nomear FELIPE JOS\u00c9 SOARES NUNES, matr\u00edcula 9575227, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos cumulativamente com a Chefia do  Departamento de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es, respeitando  a hierarquia e decis\u00f5es protocolares. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA N\u00ba 119, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Nomear o 1\u00ba TEN PM RG 3637 JADSON HENRIQUE ARAUJO DA SILVA, matr\u00edcula 9268707-3, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Ajud\u00e2ncia de Ordens  cumulativamente com a fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Seguran\u00e7a Institucional da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es,  respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "Portaria n\u00ba 498 de 16 de setembro de 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de 2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de maio  de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor EDIVANILSON COSTA DA SILVA, matr\u00edcula 9247157-1, ocupante do cargo de Agente  de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00350/2021-22, lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a  contar de 01/07/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 511, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da  LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o per\u00edodo  aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio a  servidora TATIANE NASCIMENTO DE ARA\u00daJO, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 01/06/2008 a 31/05/2013, a serem gozados a partir  de 01/04/2022. Registre-se e Cumpra-se.                                            Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 015/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 124/2021 \u2013 CPL 05 VALIDADE: 12 (doze) meses. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender a necessidades do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses. Rio Branco \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Sra. Leonice  Rodrigues Scarpato, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  Empresa: INTERJET COMERCIAL LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito  privado, CNPJ/MF n\u00ba 59.403.410/0001-26, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba  112.191.952.117, com sede \u00e0 Rua Sobr\u00e1lia, n\u00ba 422, bairro Vila G\u00e9a \u2013  S\u00e3o Paulo/SP. ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 016/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 124/2021 \u2013 CPL 05 VALIDADE: 12 (doze) meses. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender a necessidades do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses. Rio Branco \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Sr. \u00c1lvaro Pereira do Nascimento Neto, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  Empresa: CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba. 10.940.181/0001-90,  Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.022.276/001-70, com sede \u00e0 Rua Manoel  Ces\u00e1rio, n\u00ba 142-A, bairro Capoeira \u2013 Rio Branco/AC. ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 017/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 124/2021 \u2013 CPL 05 VALIDADE: 12 (doze) meses. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender a necessidades do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses. Rio Branco \u2013 AC, 15 de setembro de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Sra. Rosana  Miranda Rodrigues, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  Empresa: IMP\u00c9RIO IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE BANDEIRAS EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba. 21.589.394/0001-35, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba  10.619.617-0, com sede na Rua Rodrigo Veiga Gouthier, s/n, quadra 31,  Lote 27, Parque Veiga Jardim, CEP: 74.954-500 \u2013 Aparecida de Goi\u00e2nia-GO. ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 018/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 124/2021 \u2013 CPL 05 VALIDADE: 12 (doze) meses. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender a necessidades do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses. Rio Branco \u2013 AC, 15 de setembro de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e os Srs. Paulo  Victor Cordeiro de Castro e Rafael de Faria e Silva, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  Empresa: ATIVIDADE COMERCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 33.772.464/0001-75,  Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 10.764.725-7, com sede \u00e0 Rua 7, quadra 53A, Lote 08, Vila Bras\u00edlia, CEP: 74.911-060 \u2013 Aparecida de Goi\u00e2nia-GO. ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 019/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 124/2021 \u2013 CPL 05 VALIDADE: 12 (doze) meses. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender a necessidades do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses. Rio Branco \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Sra. Pamela  Guerke Lopes, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  Empresa: PGSA COMERCIAL LTDA., Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba. 38.398.257/0001-16, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob  o n\u00ba 070288625-6, com sede na Avenida das Ind\u00fastrias, 680, Cidade  Industrial, Curitiba/PR. ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 020/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 124/2021 \u2013 CPL 05 VALIDADE: 12 (doze) meses. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender a necessidades do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses. Rio Branco \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Sr. Hudson  Ant\u00f4nio Modesto Bazarim, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  Empresa: MIRAZAB COMERCIO E SERVICOS TECNICOS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba.  30.223.033/0001-61, com sede \u00e0 Rua Pedro de Andrade, n\u00b0 29, Vila  Ester, S\u00e3o Paulo/SP. ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo n\u00ba 0064.005217.00025/2021-61 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o  - CPL 05, alusivos ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 124/2021, que tem como objeto \u201cRegistro de Pre\u00e7os  para eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, com o  objetivo de atender a demanda do Instituto M\u00e9dico Legal e Criminal\u00edstica do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia\u201d, adjudicada  em favor dos licitantes abaixo citados:  Deixo de homologar os itens 12, 14, 15, 19, 20, 23, 28, 31, 32, 33, 34,  35 e 37 por terem sido considerados FRACASSADOS e o item 11 por ter  deserto.   Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO "
        ],
        "DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO": [
            "DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DO ACRE RELAT\u00d3RIO DE GEST\u00c3O FISCAL DEMONSTRATIVO DA DESPESA COM PESSOAL OR\u00c7AMENTO FISCAL E DA SEGURIDADE SOCIAL SETEMBRO/2020 A AGOSTO/2021 RGF \u2013 ANEXO I (LRF, art. 55, inciso I, al\u00ednea \u2018a\u2019) "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "CORPO DE BOMBEIROS": [
            "ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE - CBMAC DIRETORIA DE LOGISTICA, PATRIMONIO E FINAN\u00c7AS \u2013 DLPF PORTARIA SEI N\u00ba 289, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 Nomea\u00e7\u00e3o de Gestor e Fiscal de Contrato  O Comandante-Geral do CBMAC, CEL QOBM CARLOS BATISTA DA  COSTA, RG n\u00ba 120161-6/CBMAC e CPF sob o n.\u00ba 360.100.652.91, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 079, de 04  de janeiro de 2019, publicado no D. O. E n\u00b0 12.468, de 10 de janeiro de  2019, Lei de Organiza\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do CBMAC. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais dos CONTRATOS  N\u00ba 009/2021 e 010/2021, celebrado entre o Corpo de Bombeiros Militar  do Estado do Acre e as empresas GRUPO E - IMP E EXP LTDA, CNPJ  n\u00ba. 17.410.071/0001-65 e a empresa G. S. SILVEIRA - EIRELI, CNPJ  n\u00ba. 84.313.923/0001-93, respectivamente, ambas com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto aquisi\u00e7\u00e3o de materiais gr\u00e1ficos, a fim  de atender \u00e0s necessidades do Corpo de Bombeiros Militar do Estado  do Acre \u2013 CBMAC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia e \u00e0  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 03/2021 \u2013 POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE - PMAC, e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba. 0609.012221.00012/2021-01, parte integrante deste instrumento, a  fim de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: 1\u00b0 TEN BM FELIPE LIMA CARNEIRO - Matr\u00edcula: 9237070-2; II - Gestor Substituto: 1\u00b0 TEN BM MIRLA DA SILVA SANTOS  MANCHESTER - Matr\u00edcula: 9378553-2; III - Fiscal Titular: 2\u00b0 TEN BM LAIZA MARIA SILVA MENDON\u00c7A DA LUZ  - Matr\u00edcula: 9376968-1; IV - Fiscal Substituto: Fiscal Substituto: CB BM BRUNO LUIS BIAZI -  Matr\u00edcula: 9377395 - 1; Art. 2\u00b0 QUANTO AO FISCAL DO CONTRATO, s\u00e3o suas atribui\u00e7\u00f5es,  sem preju\u00edzo das demais previstas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o  dos Contratos Administrativos do Estado do Acre: 1) Conhecer o inteiro teor do Edital e seus anexos ou da Ata de Registro  de Pre\u00e7os, do Instrumento Contratual, seus anexos e eventuais aditivos/ apostilamentos; 2) Avaliar a quantidade e a qualidade dos servi\u00e7os executados ou dos  bens entregues; 3) Atestar, em documento h\u00e1bil, o fornecimento ou a entrega de bens  permanentes ou de consumo e a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, ap\u00f3s confer\u00eancia pr\u00e9via do objeto contratado; 4) Controlar a efetividade e efic\u00e1cia da sua execu\u00e7\u00e3o em estrita observ\u00e2ncia ao estabelecido no contrato (especifica\u00e7\u00f5es e normas t\u00e9cnicas,  por exemplo), solicitando a corre\u00e7\u00e3o de eventuais v\u00edcios, imperfei\u00e7\u00f5es,  defici\u00eancias e/ou omiss\u00f5es que constatar consoante art. 69 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/1993; 5) Acompanhar a entrega dos bens, verificando sua quantidade e qualidade; 6) Registrar todas as ocorr\u00eancias havidas durante o per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o do  contrato, em livro pr\u00f3prio, conforme art. 67, \u00a71\u00ba da Lei Federal n.\u00ba 8.666/1993; 7) Observar os prazos contratuais para a regulariza\u00e7\u00e3o de eventuais falhas e, no caso da inexist\u00eancia de sua previs\u00e3o, estabelecer juntamente  com o Gestor de Contrato, prazo razo\u00e1vel para medida saneadora. 8) Conhecer suas atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades para o exerc\u00edcio das  atividades de fiscaliza\u00e7\u00e3o; 9) Assegurar-se do cumprimento integral das obriga\u00e7\u00f5es contratuais assumidas pela CONTRATADA; 10) Apresentar, periodicamente ou quando solicitado, relat\u00f3rio circunstanciado de acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, da entrega do  material ou do bem, que dever\u00e1 ser instru\u00eddo com registros fotogr\u00e1ficos  e demais documentos probat\u00f3rios, quando for o caso; 11) Acompanhar rotineiramente a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os contratados, assim como conferir se os materiais ou bens requisitados foram entregues  em perfeito estado e nas mesmas condi\u00e7\u00f5es e caracter\u00edsticas pactuadas; 12) Atuar em tempo h\u00e1bil na solu\u00e7\u00e3o dos problemas que, porventura,  venham a ocorrer ao longo da execu\u00e7\u00e3o contratual, desde que n\u00e3o ultrapassem suas compet\u00eancias; 13) Encaminhar as quest\u00f5es que ultrapassarem suas atribui\u00e7\u00f5es ao  Gestor do Contrato; 14) Providenciar, sempre por escrito, a obten\u00e7\u00e3o de esclarecimentos,  aux\u00edlio ou suporte t\u00e9cnico para aqueles casos em que tiver d\u00favidas sobre a provid\u00eancia a ser adotada. 15) Indicar, em nota t\u00e9cnica, a necessidade de eventuais descontos a  serem realizados no valor mensal dos servi\u00e7os, por meio de glosas que  ser\u00e3o escritas no verso da nota ou documento equivalente; 16) Cientificar o gestor do contrato e tamb\u00e9m o Ordenador de Despesas  do \u00f3rg\u00e3o/entidade CONTRATANTE da possibilidade de n\u00e3o conclus\u00e3o  do objeto na data pactuada, com as devidas justificativas; 17) Realizar, juntamente com a CONTRATADA, as medi\u00e7\u00f5es dos servi\u00e7os  nas datas estabelecidas, antes de atestar as respectivas notas fiscais; 18) Reportar-se sempre ao preposto da CONTRATADA, n\u00e3o devendo,  em hip\u00f3tese alguma, dar ordens diretamente aos seus empregados; 19) Emitir atestados ou certid\u00f5es de avalia\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados; 20) Emitir atestado ou certid\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, total ou parcial; 21) Controlar a medi\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o executado, aprovando somente a  medi\u00e7\u00e3o dos servidos efetivamente realizados; 22) Informar o Gestor do Contrato sobre irregularidade que deva ser sanada; 23) Glosar as medi\u00e7\u00f5es quando houver m\u00e1 execu\u00e7\u00e3o do contratado ou  mesmo a sua n\u00e3o execu\u00e7\u00e3o e, com isso, sugerir a aplica\u00e7\u00e3o de penalidades ao contratado em face do inadimplemento de suas obriga\u00e7\u00f5es; e 24) Representar, levando ao conhecimento das autoridades a execu\u00e7\u00e3o  de ato il\u00edcito que tenha tido conhecimento em raz\u00e3o de seu of\u00edcio. Art. 3\u00b0 QUANTO AO GESTOR DO CONTRATO, s\u00e3o suas atribui\u00e7\u00f5es do  Gestor de Contratos, sem preju\u00edzo das demais previstas no Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos do Estado do Acre: 1) Conhecer o inteiro teor do Edital e seus anexos ou da Ata de Registro  de Pre\u00e7os, do Instrumento Contratual e seus eventuais aditivos; 2) Gerenciar todo o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, nos termos da Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 002/2013; 3) Assegurar-se do cumprimento integral das obriga\u00e7\u00f5es contratuais  assumidas, com qualidade e em respeito \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente; Solicitar  periodicamente ao fiscal do contrato relat\u00f3rio das ocorr\u00eancias para que,  sendo o caso, possa tomar as provid\u00eancias cab\u00edveis a fim de corrigi-las; 4) Atuar em tempo h\u00e1bil na solu\u00e7\u00e3o dos problemas de sua al\u00e7ada que  venham a ocorrer ao longo da execu\u00e7\u00e3o contratual; 5) Analisar notas/glosas escritas pelo fiscal, a fim de constatar a poss\u00edvel necessidade de descontos a serem realizados no valor mensal dos  servi\u00e7os/compras, informando-as ao setor financeiro; 6) Encaminhar formalmente as demandas ao preposto por meio de ordem de servi\u00e7o/entrega ou fornecimento; 7) Repassar ao Fiscal de Contratos todas as informa\u00e7\u00f5es e documentos  relativos ao contrato, para que este \u00faltimo possa bem fiscaliz\u00e1-lo; 8) Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; 9) Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. 10) Propor medidas que melhorem a execu\u00e7\u00e3o do contrato. 11) Conhecer suas atribui\u00e7\u00f5es para o exerc\u00edcio das atividades de gest\u00e3o; 12) Encaminhar ao respectivo respons\u00e1vel, as quest\u00f5es que ultrapassam o \u00e2mbito das suas atribui\u00e7\u00f5es para que possam ser solucionadas; 13) Providenciar, sempre por escrito, a obten\u00e7\u00e3o de esclarecimentos,  aux\u00edlio ou suporte t\u00e9cnico, para aqueles casos em que tiver d\u00favidas  sobre a provid\u00eancia a ser adotada. 14) Alimentar o Portal da Transpar\u00eancia e de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o do  Governo, os sistemas informatizados para gest\u00e3o dos Contratos Administrativos e outros subsistemas quanto a informa\u00e7\u00f5es inerentes aos  contratos que gerencia, responsabilizando-se por tais informa\u00e7\u00f5es, inclusive, sempre quando solicitadas; 15) Negociar condi\u00e7\u00f5es previamente estabelecidas com o CONTRATANTE sempre que o mercado assim o exigir e quando da sua prorroga\u00e7\u00e3o, nos termos da Lei; 16) Informar periodicamente ao Ordenador de Despesas do \u00f3rg\u00e3o/entidade sobre ocorr\u00eancias relacionadas ao contrato. Por exemplo: execu\u00e7\u00e3o  de ajustes, requerimento de concess\u00e3o de reajuste, prorroga\u00e7\u00f5es e etc.,  encaminhando, sempre que solicitado, o relat\u00f3rio de acompanhamento de  obras ou servi\u00e7os prestados comunicando as irregularidades encontradas. 17) Juntamente com o fiscal, deve levar ao conhecimento do Ordenador  de Despesas do \u00f3rg\u00e3o/entidade, sempre por escrito, instru\u00e7\u00f5es relativas a  modifica\u00e7\u00f5es de projetos aprovados, altera\u00e7\u00f5es de prazos, cronogramas e  demais informa\u00e7\u00f5es correlatas ao contrato, emitindo pareceres e relat\u00f3rios  t\u00e9cnicos como forma de subsidiar a Administra\u00e7\u00e3o na tomada de decis\u00f5es. 18) Obter a formaliza\u00e7\u00e3o da designa\u00e7\u00e3o do preposto junto \u00e0 CONTRATADA; 19) Elaborar, se necess\u00e1rio, o plano de inser\u00e7\u00e3o, instrumento pelo qual dever\u00e1 ocorrer o repasse ao contratado, por meio do preposto, os conhecimentos necess\u00e1rios para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, e disponibilizar infraestrutura  adequada \u00e0 CONTRATADA para execu\u00e7\u00e3o do pactuado, quando for o caso; 20) Notificar a CONTRATADA, por ordem do Ordenador de Despesas do  \u00f3rg\u00e3o/entidade CONTRATANTE, sobre irregularidades encontradas; e 21) Controlar a regularidade do adimplemento das obriga\u00e7\u00f5es trabalhistas e previdenci\u00e1rias da CONTRATADA com seus empregados. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Carlos Batista da Costa \u2013 CEL QOBM Comandante-Geral do CBMAC ",
            "ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE \u2013 CBMAC EXTRATO DE CONTRATO TERMO DE CONTRATO n\u00ba 0609.012221.00012/2021-01, firmado entre  o CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE \u2013 CBMAC e a empresa G. S. SILVEIRA - EIRELI. OBJETO: a execu\u00e7\u00e3o, pela CONTRATADA, de servi\u00e7os gr\u00e1ficos tipo offset, impress\u00e3o digital, comunica\u00e7\u00e3o visual e copias, carimbos e copias  de chaves para atender as demandas do Corpo de Bombeiros Militar do  Estado do Acre \u2013 CBMAC. VALOR: R$ 26.510,00 (vinte e seis mil, quinhentos e dez reais). VIG\u00caNCIA: A contar de sua assinatura, 17/09/2020 at\u00e9 31/12/2021. ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00.00. FONTES DE RECURSO: 200 \u2013 Infraero. ASSINAM: Carlos Batista da Costa CEL QOBM, Comandante-Geral do CBMAC, e Milena Vasconcelos de Oliveira, representante da empresa contratada.  Rio Branco \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE \u2013 CBMAC EXTRATO DE CONTRATO TERMO DE CONTRATO n\u00ba 0609.012221.00012/2021-01, firmado entre  o CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE \u2013 CBMAC e a empresa GRUPO E IMP E EXP LTDA. OBJETO: a execu\u00e7\u00e3o, pela CONTRATADA, de servi\u00e7os gr\u00e1ficos tipo offset, impress\u00e3o digital, comunica\u00e7\u00e3o visual e copias, carimbos e copias  de chaves para atender as demandas do Corpo de Bombeiros Militar do  Estado do Acre \u2013 CBMAC. VALOR: R$ 36.818,40 (trinta e sei mil, oitocentos e dezoito reais e quarenta centavos). VIG\u00caNCIA: A contar de sua assinatura, 20/09/2020 at\u00e9 31/12/2021. ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00.00. FONTES DE RECURSO: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios ASSINAM: Carlos Batista da Costa CEL QOBM, Comandante-Geral do  CBMAC, e Samara Lima de Castro, representante da empresa contratada.  Rio Branco \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE \u2013 CBMAC EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O AO CONTRATO EXECU\u00c7\u00c3O,  PELA CONTRATADA, DE SERVI\u00c7OS GR\u00c1FICOS TIPO OFFSET, IMPRESS\u00c3O DIGITAL, COMUNICA\u00c7\u00c3O VISUAL E COPIAS, CARIMBOS  E COPIAS DE CHAVES DE N\u00b0 010/2021. DAS PARTES: CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO  ACRE - CBMAC e a empresa G. S. SILVEIRA - EIRELI. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia desse Termo de Ades\u00e3o est\u00e1 atrelada \u00e0 vig\u00eancia  do instrumento de contrata\u00e7\u00e3o referido neste Termo, bem como de seus  eventuais termos aditivos. DO OBJETO: a execu\u00e7\u00e3o, pela CONTRATADA, de servi\u00e7os gr\u00e1ficos  tipo offset, impress\u00e3o digital, comunica\u00e7\u00e3o visual e copias, carimbos e  copias de chaves para atender as demandas do Corpo de Bombeiros  Militar do Estado do Acre - CBMAC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Referenda, Anexo I do Edital do Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico n\u00b0 200/2020, com a finalidade de atender as necessidades da  CONTRATANTE. DATA DA ASSINATURA: 17/09/2021. ASSINAM: Carlos Batista da Costa \u2013 CEL QOBM, pelo FUNESBOM, e a  senhora Milena Vasconcelos de Oliveira, representante da empresa contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE \u2013 CBMAC EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O AO CONTRATO EXECU\u00c7\u00c3O,  PELA CONTRATADA, DE SERVI\u00c7OS GR\u00c1FICOS TIPO OFFSET, IMPRESS\u00c3O DIGITAL, COMUNICA\u00c7\u00c3O VISUAL E COPIAS, CARIMBOS  E COPIAS DE CHAVES DE N\u00b0 009/2021. DAS PARTES: CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO  ACRE - CBMAC e a empresa GRUPO E. IMP E EXP. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia desse Termo de Ades\u00e3o est\u00e1 atrelada \u00e0 vig\u00eancia  do instrumento de contrata\u00e7\u00e3o referido neste Termo, bem como de seus  eventuais termos aditivos. DO OBJETO: a execu\u00e7\u00e3o, pela CONTRATADA, de servi\u00e7os gr\u00e1ficos  tipo offset, impress\u00e3o digital, comunica\u00e7\u00e3o visual e copias, carimbos e  copias de chaves para atender as demandas do Corpo de Bombeiros  Militar do Estado do Acre - CBMAC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Referenda, Anexo I do Edital do Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico n\u00b0 200/2020, com a finalidade de atender as necessidades da  CONTRATANTE. DATA DA ASSINATURA: 20/09/2021. ASSINAM: Carlos Batista da Costa \u2013 CEL QOBM, pelo FUNESBOM, e a senhora Samara Lima de Castro, representante da empresa contratada. "
        ],
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O E SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE FISCAIS E GESTORES. PORTARIA/DLPF/SLCC/ N\u00b0 70 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 354/DRHM. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do  CONTRATO N\u00ba 69/2021, celebrado entre a POL\u00cdCIA MILITAR  DO ACRE e a Empresa COMPANHIA BRASILEIRA DE CARTUCHOS - CBC, assinado no dia 31/08/2021, com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o  aquisi\u00e7\u00e3o de muni\u00e7\u00f5es nos  calibre .40 e 5,56; conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia que integrou o Processo SEI n\u00b0  0044.005578.00012/2021-11, parte integrante deste instrumento,  a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: Francisco Ant\u00f4nio Alencar Pontes \u2013 1\u00ba TEN PM \u2013  Matr\u00edcula: 9293850-2; II - Gestor Substituto: Angelo Menezes Frota\u2013 3\u00ba SGT PM \u2013  Matr\u00edcula: 9123695-1; III - Fiscal Titular: Thiago Vieira Cavalcante \u2013 3\u00ba SGT PM \u2013  Matr\u00edcula: 9295186-1; IV - Fiscal Substituto: Hedelvan Barbosa da Costa \u2013 CB PM \u2013  Matr\u00edcula: 9307591. Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais dever\u00e3o observar e cumprir a cl\u00e1usula  oitava do contrato, na sua totalidade. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021.   Edvan da Silva Rog\u00e9rio \u2013 MAJ PM Diretor de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DIRETORIA DE ENSINO \u2013 DE PORTARIA PMAC N\u00ba 1729, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cDesligamento de aluno do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldado \u2013 CFSD  PMAC 2021.\u201d O Diretor de Ensino da PMAC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Portaria n\u00ba 820/DRHM de 19 de julho de 2021, c/c o art. 36, da Lei Complementar 164/06, c/c 23, XXVI, do Regulamento Interno dos Servi\u00e7os  Gerais \u2013 RISG; Considerando a Portaria PMAC N\u00ba 1623 (Evento SEI n. \u00ba 2219676), de  31 de agosto de 2021, que disp\u00f5e sobre a Matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldado - CFSD PMAC 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESLIGAR do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldado - CFSD  PMAC 2021, o AL SD PM Felipe da Silva Amorim, a contar de 13 de  setembro de 2021, por abdicar de sua vaga no curso, a pedido, conforme requerimento (Evento SEI n\u00ba 2285632) encaminhado a esta  Diretoria de Ensino. Art. 2. \u00b0 - A Ajud\u00e2ncia Geral, DRHM e demais interessados tomem conhecimento e provid\u00eancias. Art. 3. \u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o em  Boletim Geral da Corpora\u00e7\u00e3o. Publique-se; Registre-se; e,  Cumpra-se.                                                                                              Em\u00edlio Virg\u00edlio Lima de Oliveira - CEL PM Diretor de Ensino da PMAC Portaria n\u00ba 820/DRHM de 19 de julho de 2021. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 142, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba15/2020, decorrente do PREG\u00c3O  PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba182/2020 - CPL 04,  celebrando entre a Secretaria de Estado da Casa Civil  e as empresas   E. C. DA MOTA  EIRELI, KAMP\u00d4 PROMO\u00c7\u00d5ES E EVENTOS LTDA  e P. H. SANTOS OLIVEIRA EIRELI, assinada no dia 09 novembro de  2020, com vig\u00eancia at\u00e9 09 de novembro de 2021, que tem por objeto a  loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de sonoriza\u00e7\u00e3o, proje\u00e7\u00e3o, v\u00eddeo e ilumina\u00e7\u00e3o,  tendas e acess\u00f3rios, com servi\u00e7os de montagem e desmontagem, a fim  de atender as necessidades da Contratante: I. Gestor Titular: Jos\u00e9 Elves Araruna de Sousa - Matricula 87076 II. Gestor Substituto: Jordana Alves Ferreira - Matricula 9575081 III. Fiscal Titular: Jerrymilva Gomes Pereira - Matricula 9573917 IV. Fiscal Substituto: Hilson Dias da Silva J\u00fanior - Matricula 92811410 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 150, de 18 de novembro de 2020. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE VALOR AO CONTRATO/CC/N\u00ba 27/2020 PROCESSO DE ORIGEM N\u00ba 0005532-6/2020 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 029/2020 \u2013 Minist\u00e9rio P\u00fablico PROCESSO SEI N\u00ba 4002.012611.00062/2021-11 PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE VALOR AO CONTRATO/CC/N\u00ba  27/2020, QUE ENTRE SI CELEBRAM, A SECRETARIA DE ESTADO  DA CASA CIVIL E A CONSTRUTORA PERES LTDA. O ESTADO DO ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 63.606.479/0001-24, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico  Interno, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.062.155/0001-27, com sede na  Avenida Brasil, n\u00ba 402, Centro, neste Munic\u00edpio, neste ato representada  pelo Senhor Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil, FL\u00c1VIO PEREIRA DA SILVA, portador do RG n\u00ba 1125709-1 - SSP/AC e inscrito no CPF  sob o n\u00ba 591.608.292-49, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no  Decreto n\u00ba 7.694/2021, doravante denominada CONTRATANTE, e do  outro lado a CONSTRUTORA PERES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF n\u00ba. 84.319.003/0001-82, com sede na  Rua Dr. Sans\u00e3o Gomes, n\u00ba 222, Bairro Centro, CEP: 69.970-000, neste  ato representada por JOS\u00c9 AUGUSTO SABOIA NOGUEIRA, portador  da c\u00e9dula de identidade RG n\u00ba 378.631 \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF sob  o n\u00ba 654.767.002-34, residente e domiciliado na cidade de Tarauac\u00e1,  simplesmente denominada CONTRATADA celebram o presente Termo  de Aditivo Contratual, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA  REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2020 e homologado pela autoridade competente, nos termos da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002,  aplicando-se a Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, com suas altera\u00e7\u00f5es  e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sujeitando-se \u00e0s normas dos supramencionados diplomas legais, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente instrumento tem por objeto o acr\u00e9scimo de 25% (vinte e  cinco por cento) ao estabelecido no valor inicial do CONTRATO/CC N\u00ba  27/2020, para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial corretiva  e pequenas reformas, com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, na forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os  e insumos diversos descritos no SINAPI, nas edifica\u00e7\u00f5es da Secretaria  de Estado da Casa Civil. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR DO TERMO ADITIVO O valor estimado do Contrato n\u00ba 27/2020 que totalizava R$ 250.000,00  (duzentos e cinquenta mil reais), tem o saldo atual no valor final de R$  10.640,30 (dez mil seiscentos e quarenta reais e trinta centavos), sendo  o acr\u00e9scimo deste termo aditivo estimado em R$ 62.500,00 (sessenta e  dois mil e quinhentos reais), relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de que  trata a Cl\u00e1usula Primeira deste instrumento. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  C\u00f3d. \u00d3rg\u00e3o/Unidade Executora 446.001 - Programa de Trabalho \u2013  04122227742650000; Natureza da Despesa: 3.3.90.39.00.00; Fonte de  Recursos: 100 \u2013 (RP). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do termo origin\u00e1rio que  n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL O presente instrumento se encontra formalizado com fundamento no \u00a7  1\u00ba do art. 65 da Lei n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O O CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato deste aditivo de contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE, nos termos do art. 61 da Lei 8.666/93. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DO FORO O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do  Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro por mais privilegiado que seja. E assim, por estarem \u00e0s partes de acordo, justas e contratadas, foi lavrado o presente termo em 02 (duas) vias de igual teor e forma, que,  depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado pelas partes para que  produza todos os efeitos de direito, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo identificadas e assinadas. Rio Branco - AC, 02 de agosto de 2021.   FL\u00c1VIO PEREIRA DA SILVA                        Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil                        Contratante                                                                      JOS\u00c9 AUGUSTO SABOIA NOGUEIRA CONSTRUTORA PERES LTDA Contratada "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 017/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 162/2020 CPL 03 PROCESSO SEI N.\u00ba 0761.013627.00021/2020-96  DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia e arquitetura para elabora\u00e7\u00e3o do  Projeto B\u00e1sico, Executivo para Implanta\u00e7\u00e3o do Complexo Vi\u00e1rio na Avenida Cear\u00e1, no Trecho compreendido entre a Rua Floriano Peixoto e a  Quarta Ponte com interse\u00e7\u00e3o em desn\u00edvel no cruzamento com a Avenida Get\u00falio Vargas, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. 1.1.2O segmento em quest\u00e3o tem aproximadamente 1.700,00 m de extens\u00e3o compreendido entre as seguintes coordenadas: a) In\u00edcio: 9\u00b058\u201914\u201d S / 67\u00b048\u201948\u201d O; b) T\u00e9rmino: 9\u00b058\u201923\u201d S / 67\u00b047\u201954\u201d O. DA PRORROGA\u00c7AO DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O presente Termo  tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 6 (seis)  meses, a contar de 23/09/2021 a 22/03/2022, em conformidade com a  4\u00ba Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de Prazo e fundamentado pelo Parecer Jur\u00eddico  n\u00ba 88/2021/SEDUR - ASSJUR/SEDUR - GAB. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba 8666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.             DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 10 de setembro de 2020. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO TERMO ADITIVO: Caber\u00e1 \u00e0 CONTRATANTE  providenciar a publica\u00e7\u00e3o deste termo no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no  prazo de at\u00e9 20 (vinte) dias, a partir da data da sua assinatura. Documento assinado em 20/09/2021, pelo Sr. Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 CONTRATANTE, e o Sr. Ricardo de Barros Curado, pela  Vetor Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es Ltda \u2013 CONTRATADA. "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1852, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00baDesignar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 124/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ea empresaRBR COM\u00c9RCIO  E TRANSPORTE EIRELI - EPPque tem por objeto\u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de vasilhame com carga de g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo (tipo GLP), destinados a  atender as escolas da rede Estadual de Ensino da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, com entrega no Centro de Distribui\u00e7\u00e3o  da Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar do Juru\u00e1, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba. 222/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo SEI N\u00ba 0014.015390.00013/202120, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto:JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA\u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto:JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1863, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 1398, DE 23 DE JULHO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 055/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e o CONS\u00d3RCIO IMP\u00c9RIO  (IMP\u00c9RIO COM\u00c9RCIO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 EPP, IMPERIAL  COM\u00c9RCIO E CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI - ME & EXECUTIVA SERVI\u00c7OS  COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 EPP), que tem  por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa que, sob demanda, prestar\u00e1 servi\u00e7os de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de reforma, adequa\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o  de escolas rurais na Regional do Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia, Bujari, Pl\u00e1cido  de Castro, Porto Acre e Senador  Guiomard), com fornecimento de materiais e m\u00e3o de obra, com o maior desconto a ser aplicado na forma   estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos, constantes na TABELA SINAPI, no \u00e2mbito dos Subprojetos Escolares, conforme Acordo de  Empr\u00e9stimo \u2013 8442-BR  entre o Banco Internacional para Reconstru\u00e7\u00e3o  e Desenvolvimento \u2013 BIRD/PROSER e o Governo do Estado do Acre,  proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba. 0014.013836.00003/2021-18, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: GLAUBER DA SILVA SARAIVA - Matr\u00edcula: 917290-4 II \u2013 Gestor Substituto: KATTI\u00daCIA DE SOUZA FERNANDES SILVA -  Matr\u00edcula: 364100-9 III \u2013 Fiscal Titular: MARCOS VENICIO DE OLIVEIRA HOLANDA -  Matr\u00edcula: 9170855-7 IV \u2013 Fiscal Substituto: FRANCILDO CHAVES DA SILVA -  Matr\u00edcula: 9136240-8. Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1864, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1397, DE 23 DE JULHO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 054/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa ATLAS  CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO EIRELI \u2013 EPP, que tem por objeto  a contrata\u00e7\u00e3o de empresa que, sob demanda, prestar\u00e1 servi\u00e7os de  engenharia para execu\u00e7\u00e3o de reforma, adequa\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de  escolas rurais no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, com fornecimento de  materiais e m\u00e3o-de-obra, com o maior desconto a ser aplicado na  forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos, constantes  na TABELA SINAPI, no \u00e2mbito dos Subprojetos Escolares, conforme  Acordo de Empr\u00e9stimo \u2013 8442-BR entre o Banco Internacional para  Reconstru\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento \u2013 BIRD/PROSER e o Governo do  Estado do Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o da CONCORR\u00caNCIA  P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba 004/2021 \u2013 CEL 01, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestora Titular: GLAUBER DA SILVA SARAIVA - Matr\u00edcula: 917290-4 II \u2013 Gestora Substituta: KATTIUCIA DE SOUZA FERNANDES SILVA\u2013  Matr\u00edcula: 364100-9 III \u2013 Fiscal Titular: MARCOS VENICIO DE OLIVEIRA HOLANDA -  Matr\u00edcula: 9170855-7 IV \u2013 Fiscal Substituto: FRANCILDO CHAVES DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 9136240-8 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato  em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal  n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1865, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0  125/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O,  CULTURA E ESPORTES e a empresa MONTEIRO & SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - ME, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza e conserva\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios e  equipamentos escolares, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de  salubridade e higiene, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos, para atender as demandas da Rede  Estadual de Ensino, Pr\u00e9dio e anexos na Regional do Juru\u00e1/AC (Cruzeiro do  Sul, M\u00e2ncio Lima, Marechal Thaumaturgo, Porto Walter, Rodrigues Alves),  conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Processo de Dispensa Emergencial de Licita\u00e7\u00e3o, Processo SEI n\u00ba 0014.015403.00029/202109, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:   Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA   PORTARIA SEE N\u00ba 1862, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor Tiago Dutra Diel, matr\u00edcula n\u00ba 9208976-4, para  responder pelo Departamento de Tecnologias Educacionais e da Informa\u00e7\u00e3o durante o per\u00edodo de 20 de setembro a 04 de outubro de 2021, em  virtude do afastamento, por motivo de f\u00e9rias, do titular da pasta. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na presente data. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1859, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1270, DE 08 DE JULHO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 043/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa ABS COM\u00c9RCIO E  SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 EPP, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  que, sob demanda, prestar\u00e1 servi\u00e7os de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de  reforma, adequa\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de escolas rurais da Regional do Alto  Acre, nos munic\u00edpios de Assis Brasil/AC e Xapuri/AC, com fornecimento  de materiais e m\u00e3o-de-obra, com o maior desconto a ser aplicado na forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos, constantes na TABELA SINAPI, no \u00e2mbito dos Subprojetos Escolares, conforme Acordo de  Empr\u00e9stimo \u2013 8442-BR entre o Banco Internacional para Reconstru\u00e7\u00e3o e  Desenvolvimento \u2013 BIRD/PROSER e o Governo do Estado do Acre, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestora Titular: GLAUBER DA SILVA SARAIVA \u2013 Matr\u00edcula: 917290-4 II \u2013 Gestora Substituta: MARIA DAS DORES DE ANDRADE\u2013  Matr\u00edcula: 242160-1 III \u2013 Fiscal Titular: MARCOS VENICIO DE OLIVEIRA HOLANDA \u2013  Matr\u00edcula: 9170855-7  IV \u2013 Fiscal Substituto: FRANCILDO CHAVES DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 9136240-8 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos  produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria SEE N\u00ba 1867, DE 21 DE setembro DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1394, DE 23 DE JULHO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 053/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa ABS COM\u00c9RCIO  E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 EPP, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa que, sob demanda, prestar\u00e1 servi\u00e7os de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de reforma, adequa\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de escolas rurais na Regional  Tarauac\u00e1/Envira/Juru\u00e1 (Tarauac\u00e1, Feij\u00f3 e Cruzeiro do Sul), com fornecimento de materiais e m\u00e3o-de-obra, com o maior desconto a ser aplicado  na forma  estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos, constantes  na TABELA SINAPI, no \u00e2mbito dos Subprojetos Escolares, conforme  Acordo de Empr\u00e9stimo \u2013 8442-BR  entre o Banco Internacional para  Reconstru\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento \u2013 BIRD/PROSER e o Governo do Estado do Acre, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestora Titular: GLAUBER DA SILVA SARAIVA - Matr\u00edcula: 917290-4 II \u2013 Gestora Substituta: KATTIUCIA DE SOUZA FERNANDES SILVA\u2013  Matr\u00edcula: 364100-9 III \u2013 Fiscal Titular: MARCOS VENICIO DE OLIVEIRA HOLANDA -  Matr\u00edcula: 9170855-7 IV \u2013 Fiscal Substituto: FRANCILDO CHAVES DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 9136240-8 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria SEE N\u00ba 1869, DE 21 DE setembro DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1688, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 096/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa ABS COM\u00c9RCIO  E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 EPP, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa que, sob demanda, prestar\u00e1 servi\u00e7os de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de reforma, adequa\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de escolas rurais na regional  do Purus, no munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, com fornecimento de  materiais e m\u00e3o-de-obra, com o maior desconto a ser aplicado na forma  estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos, constantes na TABELA SINAPI, no \u00e2mbito dos Subprojetos Escolares, conforme Acordo de  Empr\u00e9stimo \u2013 8442-BR entre o Banco Internacional para Reconstru\u00e7\u00e3o  e Desenvolvimento \u2013 BIRD/PROSER e o Governo do Estado do Acre, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestora Titular: GLAUBER DA SILVA SARAIVA - Matr\u00edcula: 917290-4 II \u2013 Gestora Substituta: KATTIUCIA DE SOUZA FERNANDES SILVA\u2013  Matr\u00edcula: 364100-9 III \u2013 Fiscal Titular: MARCOS VENICIO DE OLIVEIRA HOLANDA -  Matr\u00edcula: 9170855-7 IV \u2013 Fiscal Substituto: FRANCILDO CHAVES DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 9136240-8 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que  n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "PORTARIA SEE N\u00ba 1866, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora LUANA ROSE DA COSTA NUNES, matr\u00edcula n\u00ba 9474315-1, da fun\u00e7\u00e3o de coordenadoraadministrativa da Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes,  do munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia. Art. 2\u00ba esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes DECRETO N\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 125/2021 DISPENSA EMERGENCIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0014.015403.00029/2021-09 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza e conserva\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dio,  mobili\u00e1rios e equipamentos escolares, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos, para  atender as demandas da Rede Estadual de Ensino, Pr\u00e9dio e anexos na  Regional do Juru\u00e1/AC (Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima, Marechal Thaumaturgo, Porto Walter, Rodrigues Alves), conforme o disposto no Anexo I \u2013  Termo de Refer\u00eancia do Processo de Dispensa Emergencial de Licita\u00e7\u00e3o. DO VALOR E DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 3.647.394,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, seiscentos e quarenta e sete mil, trezentos e noventa e quatro reais), conforme Notas  de Empenhos n\u00ba 7170012041/2021 e 7176010359/2021. A despesa  decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho:  717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os  de Terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 100 (RP). 717.601.4434.0000  \u2013 Garantir a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de  Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de  Recurso: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias a  partir da data de sua assinatura, ou at\u00e9 a conclus\u00e3o do processo licitat\u00f3rio do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 060/2020 \u2013 CPL 02. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 20 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Ant\u00f4nio Jos\u00e9 de Castro Sousa \u2013 Monteiro & Soares Constru\u00e7\u00f5es Ltda -  ME \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE TERMO DE CONV\u00caNIO 17/2021.  DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA  E ESPORTES E APREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA DO OBJETO:Aquisi\u00e7\u00e3o de cadeiras para estruturar o audit\u00f3rio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Brasileia, em cumprimento \u00e0 emenda parlamentar n\u00b0 35/2020. DOSRECURSOS: A CONCEDENTE repassar\u00e1 recursos financeiros a CONVENENTE no valor de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais) em 1 (uma) parcela,  diretamente \u00e0 conta da CONVENENTE, conforme cronograma de desembolso integrante do Plano de Trabalho aprovado pela CONCEDENTE. Os recursos necess\u00e1rios ao desenvolvimento das atividades previstas neste Conv\u00eanio correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria abaixo discriminada: \u00d3RG\u00c3O: 717- Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o UNID: 001\u2013 Unidade Gestora  PROGRAMA DE TRABALHO: 717.001.3441.5398 Emenda N\u00ba 35/2020 \u2013 apoio \u00e0 Prefeitura Municipal de Brasileia \u2013 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. C\u00d3DIGO DE DESPESA: 44.40.41.00.00 FONTE: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O:O presente conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia  a partir da data de sua assinatura at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021.  O conv\u00eanio poder\u00e1 ser prorrogado, desde que convenha \u00e0s partes e  uma delas manifeste interesse em sua continuidade, mediante proposta  escrita, apresentada com anteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias do encerramento da vig\u00eancia. DATA DE ASSINATURA: 16 de setembro de 2021. ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes FERNANDA DE SOUZA HASSEM CESAR -Prefeita Municipal de Brasileia ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE TERMO DE CONV\u00caNIO 18/2021.  DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA  E ESPORTES E APREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO DO OBJETO:Aquisi\u00e7\u00e3o de uniformes para alunos do ensino fundamental, em cumprimento \u00e0 emenda parlamentar n\u00b0 20/2020. DOSRECURSOS: A CONCEDENTE repassar\u00e1 recursos financeiros a  CONVENENTE no valor de R$ 30.000,00 (trinta mil reais) em 1 (uma) parcela, diretamente \u00e0 conta da CONVENENTE, conforme cronograma de desembolso integrante do Plano de Trabalho aprovado pela CONCEDENTE. Os recursos necess\u00e1rios ao desenvolvimento das atividades previstas neste Conv\u00eanio correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria abaixo discriminada: \u00d3RG\u00c3O: 717- Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o UNID: 001\u2013 Unidade Gestora  PROGRAMA DE TRABALHO: 717.001.3441.5289 Emenda N\u00ba 20/2020 \u2013 apoio \u00e0 Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro  \u2013 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o C\u00d3DIGO DE DESPESA: 44.40.41.00.00 FONTE: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O:O presente conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia  a partir da data de sua assinatura at\u00e9 o dia 28 de fevereiro de 2022.  O conv\u00eanio poder\u00e1 ser prorrogado, desde que convenha \u00e0s partes e  uma delas manifeste interesse em sua continuidade, mediante proposta  escrita, apresentada com anteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias do encerramento da vig\u00eancia. DATA DE ASSINATURA: 16 de setembro de 2021. ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA -  Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes e CAMILO DA  SILVA -Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURAE ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO ABSOLON MOREIRA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/EOB/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO ABSOLON MOREIRA NO  USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: MIRIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O SILVA SOUZA - Presidente JANIA AGUIAR DO NASCIMENTO ANTONIA TAIGELA DA COSTA SILVA Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola ABSOLON MOREIRA, nos termos  da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira  das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. CRUZEIRO DO SUL - AC, 20 de SETEMBRO de 2021. Janilson da Silva Azevedo Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURAE ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO LE\u00d4NCIO DE CARVALHO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/C.E.L.C./2020 A PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO LE\u00d4NCIO DE CARVALHO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO, Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: MARIA DO SOCORRO ROCHA DE ARA\u00daJO\u2013 Presidente. EM\u00cdLIA SOARES BARBOSA \u2013 Membro. MARIA OTAC\u00cdLIA DE SOUZA NASCIMENTO \u2013 Membro. Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre,  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o para a aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Le\u00f4ncio de Carvalho, nos termos da  Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais.  Art. 3\u00ba-  Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sus publica\u00e7\u00e3o. Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 21de setembro de 2021. Douglas Leandro da Silva Chagas Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 124/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 222/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.015390.00013/2021-20 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de vasilhame com carga de g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo (tipo GLP), destinados a atender as  escolas da rede Estadual de Ensino da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, com entrega no Centro de Distribui\u00e7\u00e3o da Alimenta\u00e7\u00e3o  Escolar do Juru\u00e1, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o  modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 222/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  SEI N\u00ba 0014.015390.00013/2021-20. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 99.750,00 (Noventa e nove mil setecentos e cinquenta reais), conforme  Nota de Empenho n\u00ba 7170011918/2021 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do  Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os de terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 100 (RP). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro; LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 16 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Tha\u00eds Morais Magalh\u00e3es - RBR Com\u00e9rcio e Transporte Eireli \u2013 EPP - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE.  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O   EDITAL DE PUBLICA\u00c7\u00c3O - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 03 /2021 A   COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA ESTADUAL DE ENSINO FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO BRASIL BOL\u00cdVIA,  de acordo com  as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 8.666/93  e suas altera\u00e7\u00f5es,  torna  p\u00fablico  que  realizar\u00e1  a  LICITA\u00c7\u00c3O  a seguir  caracterizada: TOMADA DE PRE\u00c7O N.\u00ba 03/2021 OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE EXPEDIENTE/DID\u00c1TICO/PEDAG\u00d3GICO E EQUIPAMENTOS. DATA DE ABERTURA DAS PROPOSTAS: 06/10/2021 HOR\u00c1RIO: 09 HORAS LOCAL: SALA DE AULA N\u00ba 04  DA ESCOLA BRASIL BOL\u00cdVIA. ENDERE\u00c7O:  RUA S\u00c3O RAIMUNDO N\u00ba 26 , CENTRO , EPITACIOL\u00c2NDIA-ACRE, CEP 699934-000. Edital completo poder\u00e1 ser solicitado pelos interessados atrav\u00e9s do e-mail: escolabrasilbolivia@gmail.com e WhatsApp 999626674 e 999876035,  no hor\u00e1rio das 08  \u00e0s 11h, das 14  as 17 , de  segunda -feira a sexta -feira. No per\u00edodo de: 21/09 a 05/10/2021. Ou atrav\u00e9s do SAAL.     Epitaciol\u00e2ndia-AC, em  20  de  setembro  de 2021 .   Maria de Jesus Minervina de Souza  Presidente da CPL ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CERMPC/2021  O PRESIDENTE DO COMIT\u00c9 EXECUTIVO RAMONA MULA PASTOR DE CASTRO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU  ESTATUTO.  Resolve:  Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o de acordo com o Art. 51 da Lei 8.666 de 21 de junho de 1993, composta pelos membros  abaixo discriminados:  - Carlos Alberto Barbosa de Moraes - Presidente  - Edite Sant Ana de Brito - Membro  - Raimundo Nonato de Souza Santos - Membro  Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Ramona Mula Pastor de Castro, nos  termos da Lei no. 1.569 de 23 de julho de 2004 - Lei de autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais.  Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco \u2013 AC, 21 de setembro de 2021.  Maria Cristina do Nascimento Ara\u00fajo  Presidente do Comit\u00e8 Executivo "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 295, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 392/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2352363), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; Considerando a Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 393/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2353329), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 1,0 (uma) di\u00e1ria, aos servidores: Ed Duarte Lopes, matr\u00edcula  n\u00ba 9510176-1, Chefe do Departamento de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e Marcela Janara Ardaia de Oliveira, matr\u00edcula  n\u00ba 9283765, Engenheira Civil,  haja vista que os referidos servidores ir\u00e3o realizar visita t\u00e9cnica no Posto Fiscal  Tucandeira e nas ag\u00eancias de Pl\u00e1cido de Castro e Acrel\u00e2ndia, nos dias 23 e 24 de setembro 2021. A sa\u00edda de Rio Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 23/09/2021  \u00e0s  e o retorno no dia 24/09/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 21 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA Considerando a Lei Complementar n\u00b0 63, de 11 de janeiro de 1990, que disp\u00f5e sobre os crit\u00e9rios e prazos de cr\u00e9dito das parcelas do produto da arrecada\u00e7\u00e3o de impostos de compet\u00eancia dos Estados e de transfer\u00eancia por estes recebidos, pertencentes aos Munic\u00edpios, e d\u00e1 outras provid\u00eancias;  e que em seu artigo 8\u00b0 determina a publica\u00e7\u00e3o mensal, em \u00f3rg\u00e3o oficial, dos recursos arrecadados ou transferidos no m\u00eas anterior, discriminadas  as parcelas entregues a cada Munic\u00edpio, a Secretaria de Estado de Fazenda do Acre, torna p\u00fablico o demonstrativo da distribui\u00e7\u00e3o da arrecada\u00e7\u00e3o  estadual do m\u00eas de agosto de 2021.  DEMONSTRATIVO DA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DA ARRECADA\u00c7\u00c3O ESTADUAL- AGOSTO \u2013 2021 Breno Geovane Azevedo Caetano Secret\u00e1rio Adjunto da Receita Estadual Decreto n\u00b0 6.652/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA Considerando a Lei Complementar n\u00b0 63, de 11 de janeiro de 1990, que disp\u00f5e sobre os crit\u00e9rios e prazos de cr\u00e9dito das parcelas do produto da arrecada\u00e7\u00e3o de impostos de compet\u00eancia dos Estados e de transfer\u00eancia por estes recebidos, pertencentes aos Munic\u00edpios, e d\u00e1 outras provid\u00eancias;  e que em seu artigo 8\u00b0 determina a publica\u00e7\u00e3o mensal, em \u00f3rg\u00e3o oficial, dos recursos arrecadados ou transferidos no m\u00eas anterior, discriminadas  as parcelas entregues a cada Munic\u00edpio, a Secretaria de Estado de Fazenda do Acre, torna p\u00fablico o demonstrativo da distribui\u00e7\u00e3o da arrecada\u00e7\u00e3o  estadual do m\u00eas de junho de 2021.  DEMONSTRATIVO DA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DA ARRECADA\u00c7\u00c3O ESTADUAL- JUNHO \u2013 2021 Breno Geovane Azevedo Caetano Secret\u00e1rio Adjunto da Receita Estadual Decreto n\u00b0 6.652/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA Considerando a Lei Complementar n\u00b0 63, de 11 de janeiro de 1990, que disp\u00f5e sobre os crit\u00e9rios e prazos de cr\u00e9dito das parcelas do produto da arrecada\u00e7\u00e3o de impostos de compet\u00eancia dos Estados e de transfer\u00eancia por estes recebidos, pertencentes aos Munic\u00edpios, e d\u00e1 outras provid\u00eancias;  e que em seu artigo 8\u00b0 determina a publica\u00e7\u00e3o mensal, em \u00f3rg\u00e3o oficial, dos recursos arrecadados ou transferidos no m\u00eas anterior, discriminadas  as parcelas entregues a cada Munic\u00edpio, a Secretaria de Estado de Fazenda do Acre, torna p\u00fablico o demonstrativo da distribui\u00e7\u00e3o da arrecada\u00e7\u00e3o  estadual do m\u00eas de maio de 2021.  DEMONSTRATIVO DA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DA ARRECADA\u00c7\u00c3O ESTADUAL- MAIO \u2013 2021 Breno Geovane Azevedo Caetano Secret\u00e1rio Adjunto da Receita Estadual Decreto n\u00b0 6.652/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA Considerando a Lei Complementar n\u00b0 63, de 11 de janeiro de 1990, que disp\u00f5e sobre os crit\u00e9rios e prazos de cr\u00e9dito das parcelas do produto da arrecada\u00e7\u00e3o de impostos de compet\u00eancia dos Estados e de transfer\u00eancia por estes recebidos, pertencentes aos Munic\u00edpios, e d\u00e1 outras provid\u00eancias;  e que em seu artigo 8\u00b0 determina a publica\u00e7\u00e3o mensal, em \u00f3rg\u00e3o oficial, dos recursos arrecadados ou transferidos no m\u00eas anterior, discriminadas  as parcelas entregues a cada Munic\u00edpio, a Secretaria de Estado de Fazenda do Acre, torna p\u00fablico o demonstrativo da distribui\u00e7\u00e3o da arrecada\u00e7\u00e3o  estadual do m\u00eas de julho de 2021.  DEMONSTRATIVO DA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DA ARRECADA\u00c7\u00c3O ESTADUAL- JULHO \u2013 2021 Breno Geovane Azevedo Caetano Secret\u00e1rio Adjunto da Receita Estadual Decreto n\u00b0 6.652/2020 "
        ],
        "SEICT": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 10/2021 PROCESSO SEI N\u00ba0761.012707.00013/2020-79 PREG\u00c3O PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba138/2021 \u2013 CPL05 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO:Aquisi\u00e7\u00e3o de Microsc\u00f3pio Biol\u00f3gico, visando atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre \u2013  FUNTAC no \u00e2mbito do Projeto Centro Vocacional Tecnol\u00f3gico do Bambu \u2013 CVT Bambu, tudo em conformidade com a proposta vencedora do certame e de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do Anexo I (Termo de Refer\u00eancia) do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  N\u00ba138/2021, que integram, juntamente com o edital e seus demais anexo, o presente instrumento independe de transcri\u00e7\u00e3o, para todos  os fins e efeitos legais. LOCAL E DATA: Rio Branco/Ac 16 Setembro de 2021 Assinam: Anderson Abreu de Lima - Secretario de Estado de Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia - \u00d3rg\u00e3o Gestor Marcela Cavalcanti Vasconcelos Silva Santos-  IDM SOLU\u00c7\u00d5ES PUBLICAS LTDA  - Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 11/2021 PROCESSO SEI N\u00ba0761.011236.00019/2020-31 PREG\u00c3O PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 065/2021 \u2013 CEL 01 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO:O objeto desta Ata \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para O presente projeto b\u00e1sico refere-se \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica com  objetivo de suprir as demandas da Secretaria de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT. A aquisi\u00e7\u00e3o por meio de preg\u00e3o para registro  de pre\u00e7o baseia-se em atender as necessidades identificadas no Plano Diretor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o 2019 \u2013 2020 conforme especifica\u00e7\u00f5es  constantes do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba065/2021 LOCAL E DATA: Rio Branco/Ac 14 Setembro de 2021 Assinam: Anderson Abreu de Lima - Secretario de Estado de Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia - \u00d3rg\u00e3o Gestor Everson Silva Leite -Fornecedor Carla Maria de Almeida Carvalho - Fornecedor Helio Romeu Soares Filho -Fornecedor "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE                                                                                                                             SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 197, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 SEI: 4016.013439.00008/2021-74 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado no  D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  047/2021, firmado com a empresa FAMAHA COM\u00c9RCIO DE DEPARTAMENTOS E SERVI\u00c7OS DE LICITA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de  produtos de inform\u00e1tica (mouse), visando atender demanda de Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA: I- Gestor Titular: Marcus Vin\u00edcius Cabanelas Martins (matr\u00edcula n\u00ba 273082-2); II- Gestor Substituto: Mara Cl\u00edcia E. R. Leite (matr\u00edcula n\u00ba 9567437-1); III- Fiscal Titular: Andr\u00e9 Luiz Gasparini (matr\u00edcula n\u00ba 9189610-3);  IV- Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Alcimar de Lima (matr\u00edcula n\u00ba 9298037-2). Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de  todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data da assinatura do contrato. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se.   Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 200, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 SEI: 4016.012234.00046/2019-73 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado no  D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  048/2021, firmado com a empresa T.C BUSTAMANTE- EIRELI cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio (SMART TV LED 50\u201d), compreendendo a  montagem e instala\u00e7\u00e3o, visando atender a Secretaria de Estado de lnfraestrutura - SEINFRA I - Gestora Titular: Mara Cl\u00edcia Eug\u00eanio Rosas Leite (matr\u00edcula n\u00ba 9567437-1); II - Gestor Substituto: Marcus Vin\u00edcius Cabanelas Martins (matr\u00edcula n\u00ba 273082-2); III - Fiscal Titular: Maria Suely Rodrigues de Albuquerque (matr\u00edcula n\u00ba 83011-1); IV - Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Alcimar de Lima (matr\u00edcula n\u00ba 9298037-2);           Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de  todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se.  Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 201, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 SEI: 4016.012234.00046/2019-73 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado no  D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  049/2021, firmado com a empresa COMFORT M\u00d3VEIS EIRELI cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio (bebedouro), compreendendo a montagem  e instala\u00e7\u00e3o, visando atender a Secretaria de Estado de lnfraestrutura \u2013 SEINFRA. I - Gestora Titular: Mara Cl\u00edcia Eug\u00eanio Rosas Leite (matr\u00edcula n\u00ba 9567437-1); II - Gestor Substituto: Marcus Vin\u00edcius Cabanelas Martins (matr\u00edcula n\u00ba 273082-2); III - Fiscal Titular: Maria Suely Rodrigues de Albuquerque (matr\u00edcula n\u00ba 83011-1); IV - Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Alcimar de Lima (matr\u00edcula n\u00ba 9298037-2.  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de  todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se.   Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA ERRATA Assunto: RETIFICA\u00c7\u00c3O DO TERMO DE RECONHECEIMENTO DE DIVIDAS N\u00b0 10/2021. Art. 1\u00b0 Retificar parcialmente o Termo de Reconhecimento de Dividas n\u00b0 10/2021, do SEI n\u00b0 4016.011932.00332/2020-79, publicado no DOE n\u00b0 13.057  p.20 de 02 de junho de 2021, em conformidade com art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964, reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 45.891,06 (quarente e cinco mil, oitocentos r noventa e um reais e seis centavos) em face da empresa GAMA CONSTRU\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ  09.374.006/0001-01, no qual pleiteia reconhecimento de d\u00edvida da obra de execu\u00e7\u00e3o no Parque de Exposi\u00e7\u00e3o no Evento EXPOACRE 2019,  de acordo  com o Processo SEI n\u00b04016.011948.00058/2019-99, relativo a d\u00e9bito liquidados e n\u00e3o pagos de natureza contratual em exerc\u00edcio anterior. Onde l\u00ea-se: As despesas decorrentes do presente Termo correr\u00e3o \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria de Recursos Fonte: 100, classificada como Programa de  Trabalho 15.451.1411.4247.0000, Natureza de Despesas de Exerc\u00edcio Anterior: 44.90.92.00.00. Leia-se: As despesas decorrentes do presente Termo correr\u00e3o \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria de Recursos Fonte: 100, classificada como Programa de  Trabalho 15.451.1411.4247.0000, Natureza de Despesas de Exerc\u00edcio Anterior: 33.90.92.00.00. Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 050/2021 ADESAO A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 089/2020 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 009/2020 \u2013 CPL 02- SEE PROCESSO SEI N\u00ba 4016.013764.00074/2021-61 DO OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio administrativo, atendimento, log\u00edstica  e servi\u00e7os operacionais, visando a atender as necessidades da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA. DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado, dentro da vig\u00eancia, por per\u00edodos subsequentes de at\u00e9 12 (doze) meses, at\u00e9 o limite m\u00e1ximo de 60 (sessenta) meses, nos termos do que  disp\u00f5e o artigo 57, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$: 4.070.773,80 (quatro milh\u00f5es, setenta mil, setecentos e setenta e  tr\u00eas reais e oitenta centavos) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no  or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010605/2021  DATA DE ASSINATURA: 20/09/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Victor Augusto de Oliveira  Nicolini, pela Master Servi\u00e7os EIRELI- EPP (Contratada). "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 254, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00ba 13.010/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - TORNAR SEM EFEITO a portaria n\u00ba 253/SEPA/2021, de 20 de setembro de 2021 publicado no DOE n\u00ba 13.131 do dia 21 de setembro de  2021 pagina 21, que designou o servidor JOS\u00c9 MENEZES CRUZ, matr\u00edcula 263176-2, cedido atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 58/2021/GAB/EMATER de 14  de setembro de 2021, publicado no DOE 13.127 de 15/09/2021, para exercer suas atividades funcionais como chefe no Escrit\u00f3rio Local da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia-AC. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais na data retroativa de 21 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 255, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010.  RESOLVE:                    Art. 1\u00ba - DESIGNAR o servidor PAULO CESAR MIRANDA GOMES, matr\u00edcula 9571732-1, para exercer suas atividades funcionais como chefe no  Escrit\u00f3rio Local da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, no munic\u00edpio de Senador Guiomard-AC. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.   Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO ERRATA Assunto: Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, retifico a publica\u00e7\u00e3o da PORTARIA SEPA N\u00ba 228, DE 31 DE AGOSTO DE 2021,  publicado no DOE N\u00ba 13.131, p\u00e1gina n\u00ba 21, de 21 de setembro de 2021, referente ao processo n\u00ba 0853.012649.00034/2021-32. Onde l\u00ea-se: Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais conforme Decreto n\u00ba 9.713/2021, publicado no DOE n\u00ba 13.102, em 09 de  agosto de 2021, que disp\u00f5e sobre o novo organograma da SEPA. Leia-se: Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais conforme Decreto n\u00ba 9.713, DE 02 DE AGOSTO DE 2021, publicado no DOE n\u00ba  13.124, de 10 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 869, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em  exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  10.021, de 08 de Setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.124, de 10 de Setembro de 2021:   RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  51/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Planejamento e  Gest\u00e3o e a empresa Vigiacre Vigil\u00e2ncia Patrimonial LTDA, assinado em  06/09/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 06/03/2022, tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de vigil\u00e2ncia eletr\u00f4nica, para  atender as necessidades das unidades ligadas \u00e0 Secretaria de Estado  de Planejamento e Gest\u00e3o. Oriundo do processo de dispensa de licita\u00e7\u00e3o emergencial n\u00ba. 4010.013507.00109/2021-81. Gestor Titular: Railton Geber da Rocha \u2013 Matricula: 9061231-6   Gestor Substituto: Rosin\u00e9ia Costa da Silva Albuquerque \u2013 Matricula: 9241787-1 Fiscal Titular: Marcela Ferreira de Ara\u00fajo - Matr\u00edcula: 9207279-4 Fiscal Substituto: Luiz Alberto Nogueira Filho - Matr\u00edcula: 30656-02  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. Par\u00e1grafo Primeiro: Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e  impedimentos legais dos titulares. Par\u00e1grafo Segundo: Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los  de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 10.021, de 08/09/2021 ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 855, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em exerc\u00edcio, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.021, de 08  de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.124,  de 10 de setembro de 2021, Considerando o teor do processo SEI 4010.015063.00078/2021-41, MEMORANDO N\u00ba 263/2021/SEPLAG - DIRPAP, de 15 de setembro de 2021, RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar, a partir de 01 de setembro de 2021, a servidora Eva  Nunes Ferreira Silva, matr\u00edcula 9344527-1, Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, para assumir a Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Frotas - DIGFT, da Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba- Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio EStADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 800, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  10.021, de 08 de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.124, de 10 de setembro de 2021. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  0853.012632.00068/2021-33.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o da servidora Silvania Acioli Holanda, matr\u00edcula n\u00ba. 9241345-1, ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas  P\u00fablicas, lotado na Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio -  SEPA, para a classe especial, ref.1  com efeitos a contar de 29/07/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.    Luiz Victor Diniz Bonecker  Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - Em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 858, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O em  exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  10.021, de 08 de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.124, de 10 de setembro de 2021, e Considerando o processo SEI n\u00ba 4010.012355.00041/2021-58, de 16 de  setembro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, a servidora Andr\u00e9ia Melo de Souza, matr\u00edcula n\u00ba 92178352, para assumir o Departamento de Gest\u00e3o de Carreiras, Desempenho e Desenvolvimento, desta Secretaria, no per\u00edodo de 21/09/2021 a 05/10/2021,  durante a aus\u00eancia da titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba- Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio ",
            "EStADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 860, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 0014.008957.00084/2021-12 e, Considerando o art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, a partir de 20 de setembro de 2020, a servidora Eliane Ara\u00fajo de Oliveira, T\u00e9cnica em Gest\u00e3o P\u00fablica, matr\u00edcula n\u00ba 93300204, do quadro de pessoal desta Secretaria de Estado de Planejamento e  Gest\u00e3o, 30 dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de 07/07/2012 a 08/07/2017 Art. 2\u00ba -  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP Secretaria de estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 856, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em exerc\u00edcio, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.021, de 08  de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.124,  de 10 de setembro de 2021, e Considerando teor do processo SEI 4010.012293.00098/2021-38, MEMORANDO N\u00ba 27/2021/SEPLAG - DIRCAM, de 14 de setembro de 2021, RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar, os servidores abaixo relacionados para assumir os respectivos setores da Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o: Art. 2\u00ba-Excluir os referidos servidores da Portaria SEPLAG N\u00ba 383, de  10 de maio de 2021 Art. 3\u00ba- Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 848, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, EM  EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba 10.021, de 08 de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado n\u00ba 13.124, de 10 de setembro de 2021, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba1.391 /2021/SEPLAG \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/ SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA , da lavra do Departamento  Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI  N\u00ba 0019.005691.00436/2021-51. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem  \u00f4nus, nos termos do Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba 39/93, para a servidora VANESSA SANTOS MAEDA, matr\u00edcula n\u00ba 9485902-1, ocupante  do cargo de M\u00e9dico Dermatologista, do quadro de pessoal da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, pelo per\u00edodo de 01(um) ano, com  efeitos a contar da data de 16 de setembro de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA POR AN\u00c1LISE DE T\u00cdTULOS PARA ATENDER A EDUCA\u00c7\u00c3O  DE JOVENS E ADULTOS - EJA EDITAL N\u00ba 001/SEPLAG/SEE/EJA, 21 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE do Estado do  Acre, considerando o disposto na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, na Lei  Complementar n\u00ba 58, de 17 de julho de 1998, na Lei Complementar n\u00ba 67  de 29 de junho de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, o Parecer PGE/ PP n\u00ba 2021.02.001130 e Processo SEI n\u00b00014.004807.00235/2021-04,  divulgam e estabelecem normas espec\u00edficas para a abertura das inscri\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o de Processo seletivo simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de profissionais por an\u00e1lise de t\u00edtulos, mediante as  condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES 1.1 O processo seletivo simplificado ser\u00e1 regido por este Edital, seus  anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, sendo executado e coordenado pela  Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, com o apoio da  Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG. 1.2 O processo seletivo simplificado de que trata este Edital se destina a  selecionar candidatos para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de profissionais, por  an\u00e1lise de t\u00edtulos para atender a Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - EJA,  conforme ANEXO I deste Edital. 1.3 O prazo de validade do presente processo seletivo simplificado \u00e9 de  2 (dois) anos, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o da homologa\u00e7\u00e3o de seu  resultado final, podendo ser prorrogado, uma vez, por igual per\u00edodo. 1.4 A realiza\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o implica na concord\u00e2ncia do candidato  com as regras estabelecidas neste Edital, com ren\u00fancia expressa a  quaisquer outras. 1.5 As inscri\u00e7\u00f5es para este processo seletivo simplificado ser\u00e3o realizadas via internet, conforme especificado no item 6 deste Edital. 1.6 Todos os atos oficiais relativos ao processo seletivo simplificado ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre www.diario.ac.gov. br e nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos da SEE em \u201cwww.see.acre.gov.br\u201d e  SEPLAG \u201cseplag.ac.gov.br/gestao-governamental/editais-e-concursos\u201d. 1.7 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar a divulga\u00e7\u00e3o de todos os atos, editais e comunicados referentes a este processo  seletivo simplificado que forem publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre www.diario.ac.gov.br e/ou informados nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos da SEE em \u201cwww.see.acre.gov.br\u201d e SEPLAG \u201cseplag.ac.gov.br/ gestao-governamental/editais-e-concursos\u201d. 2. DA FASE \u00daNICA 2.1. O presente processo seletivo simplificado ser\u00e1 realizado em fase \u00fanica,  com prova de T\u00edtulos e experi\u00eancia profissional de car\u00e1ter classificat\u00f3rio. 3. DO CARGO E REQUISITOS 3.1 N\u00cdVEL SUPERIOR PARA ZONA URBANA, RURAL, MEDIDAS  SOCIOEDUCATIVAS E PRISIONAL  3.1.1 PROFESSOR  3.1.1.1 PROFESSOR PNS-P2 - EJA I  Requisito: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de Curso Superior de Pedagogia ou Normal Superior, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de  ensino reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - MEC.  3.1.1.2 PROFESSOR PNS-P2 - LINGUAGENS  Requisito: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de licenciatura, de gradua\u00e7\u00e3o plena em Letras Vern\u00e1culas, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC).  3.1.1.3 PROFESSOR PNS-P2 - L\u00cdNGUA INGLESA  Requisito: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de  licenciatura, de gradua\u00e7\u00e3o plena em Letras Ingl\u00eas, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC).  3.1.1.4 PROFESSOR PNS-P2 - CI\u00caNCIAS HUMANAS  Requisito: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de licenciatura, de gradua\u00e7\u00e3o plena em Hist\u00f3ria ou Geografia,  fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC).  3.1.1.5 PROFESSOR PNS-P2 - MATEM\u00c1TICA E F\u00cdSICA  Requisito: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de licenciatura, de gradua\u00e7\u00e3o plena em Matem\u00e1tica ou F\u00edsica, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de  ensino superior reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC).  3.1.1.6 PROFESSOR PNS-P2 - CI\u00caNCIAS DA NATUREZA  Requisito: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de  licenciatura, de gradua\u00e7\u00e3o plena em Ci\u00eancias de 1\u00ba Grau ou Qu\u00edmica  ou Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas ou Biologia, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino  superior reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC).  3.1.2 DESCRI\u00c7\u00c3O SUM\u00c1RIA DAS ATIVIDADES:  3.1.2.1 PROFESSOR PNS-P2 - EJA I (1\u00ba SEGMENTO), ENSINO FUNDAMENTAL E ENSINO M\u00c9DIO  Ministrar aulas das disciplinas dos componentes da matriz curricular  do Curso EJA I (1\u00ba Segmento), Ensino Fundamental (2\u00ba Segmento) e Ensino M\u00e9dio em unidades de ensino da zona urbana, rural,  unidades prisionais e medidas socioeducativas, com planejamento  quinzenal aos s\u00e1bados, de acordo com as orienta\u00e7\u00f5es curriculares,  utilizando-se de recursos did\u00e1ticos e pedag\u00f3gicos adequados ao perfil do aluno da EJA, com incentivo \u00e0 pesquisa, busca ativa de alunos  e desenvolvimento de projetos de aprendizagem, possibilitando o  pleno desenvolvimento intelectual do aluno, assiduidade \u00e0s aulas e  sua atua\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel como cidad\u00e3o participante da sociedade e  outras atividades correlatas a fun\u00e7\u00e3o docente.  3.3 REMUNERA\u00c7\u00c3O DO CARGO  3.3.1 PROFESSOR PNS-P2 - EJA I (1\u00ba SEGMENTO), ENSINO FUNDAMENTAL E ENSINO M\u00c9DIO A remunera\u00e7\u00e3o para o cargo de Professor PNS 2 - 25 horas semanais e de  Professor PNS 2 \u2013 12 horas semanais, ser\u00e1 de R$ 2.162,41 (dois mil, cento  e sessenta e dois reais e quarenta e um centavos) e de R$ 1.081,20 (um  mil e oitenta e um reais e vinte centavos), respectivamente.  3.4 JORNADA DE TRABALHO  3.4.1 PROFESSOR PNS-P2 - EJA I (1\u00ba SEGMENTO), ENSINO FUNDAMENTAL E ENSINO M\u00c9DIO A jornada de trabalho semanal para o cargo de Professor PNS 2 - 25 horas  e PNS 2 - 12 horas ser\u00e1 de 12 a 25 (vinte e cinco) horas semanais, respectivamente, sendo de 10 horas a 16 horas aulas em reg\u00eancia em sala e as  demais distribu\u00eddas para planejamento quinzenal coletivo no n\u00facleo- escola  e/ou na unidade de ensino, busca ativa de alunos, apoio pedag\u00f3gico e atividades de estudo, conforme estabelecido nas diretrizes da SEE. Todavia,  os professores que optarem pela lota\u00e7\u00e3o nos Centros Socioeducativos dever\u00e3o apresentar disponibilidades para os dois turnos (manh\u00e3 e tarde), com  pagamento proporcional \u00e0s horas trabalhadas. 4. DAS VAGAS 4.1. O processo seletivo simplificado de que trata este Edital \u00e9 para provimento de vagas existentes, conforme Anexo I, devendo ser providas  de acordo com a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria do Estado e limites legais  para tais despesas, respeitada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o constante da  homologa\u00e7\u00e3o do resultado final deste processo seletivo. 4.2. O candidato far\u00e1 op\u00e7\u00e3o por disciplina, munic\u00edpio e zona (urbana ou  rural), ficando os remanejamentos futuros vinculados \u00e0s respectivas zonas e regional administrativa a que perten\u00e7a o munic\u00edpio de sua op\u00e7\u00e3o,  respeitadas as demais exig\u00eancias legais e necessidades do sistema. 4.3. Ser\u00e1 exclu\u00eddo do certame o candidato classificado que for  convocado e n\u00e3o aceitar lota\u00e7\u00e3o em qualquer das unidades constantes do munic\u00edpio de op\u00e7\u00e3o. 5. DOS REQUISITOS PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O 5.1. Os requisitos b\u00e1sicos para a contrata\u00e7\u00e3o s\u00e3o, cumulativamente,  os seguintes: a) ter sido aprovado e classificado neste processo seletivo simplificado; b) ter nacionalidade brasileira; c) estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; d) estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es militares (candidatos de sexo masculino); e) ter idade m\u00ednima de 18 anos comprovados at\u00e9 a data da contrata\u00e7\u00e3o; e f) n\u00e3o estar impossibilitado para contrata\u00e7\u00e3o, inclusive em raz\u00e3o de demiss\u00e3o por atos de improbidade, comprovados por meio de sindic\u00e2ncia  e ou inqu\u00e9rito administrativo, na forma da Lei.  g) estar registrado e com a situa\u00e7\u00e3o regularizada junto ao \u00f3rg\u00e3o de conselho de classe correspondente a sua forma\u00e7\u00e3o profissional, quando  for o caso, devidamente comprovado com a carteira e comprovante de  quita\u00e7\u00e3o do (s) pagamento (s) correspondente (s); 5.2. O candidato, se aprovado, por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 provar que possui todas as condi\u00e7\u00f5es para a contrata\u00e7\u00e3o no cargo para o  qual foi inscrito, apresentando todos os documentos exigidos pelo presente Edital e outros que lhe forem solicitados, confrontando-se ent\u00e3o  declara\u00e7\u00e3o e documentos, sob pena de perda do direito \u00e0 vaga. 5.3. A contrata\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 pelo per\u00edodo de at\u00e9 24 (vinte e quatro) meses, mediante assinatura de Termo de Contrato firmado entre as partes  (contratante e contratado), podendo haver o cancelamento do contrato,  conforme a necessidade e a conveni\u00eancia dos servi\u00e7os. 6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 6.1. Antes de inscrever-se, o candidato dever\u00e1 tomar conhecimento das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, incluindo seus Anexos, partes  integrantes das normas que regem o presente processo seletivo simplificado,  das quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento em nenhuma hip\u00f3tese. 6.2 As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas exclusivamente pelo Internet: no site www.see.acre.gov.br, no prazo estabelecido no Cronograma Previsto - ANEXO II. 6.2.1 O candidato ao realizar sua inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 na \u00faltima etapa realizar o  \u201cupload\u201d da gradua\u00e7\u00e3o em Licenciatura (frente e verso), conforme requisito  para acesso ao cargo, bem como os t\u00edtulos e experi\u00eancias profissionais que  foram declarados no formul\u00e1rio (sempre frente e verso, quando houver). 6.2.1.1 Os arquivos em que ser\u00e3o feitos \u201cupload\u201d no formul\u00e1rio precisam  estar salvos na extens\u00e3o \u201c.pdf\u201d. 6.3. A inscri\u00e7\u00e3o no processo seletivo simplificado exprime a ci\u00eancia e  t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 6.4. O candidato dever\u00e1, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, marcar em campo espec\u00edfico  da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o On-line sua op\u00e7\u00e3o de Cargo, Vaga e de Munic\u00edpio. 6.4.1. As informa\u00e7\u00f5es prestadas no formul\u00e1rio, bem como a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato, respondendo este, por qualquer erro ou falsidade. 6.4.2. Sendo constatada, a qualquer tempo, a falsidade de qualquer documenta\u00e7\u00e3o entregue, ser\u00e1 cancelada a inscri\u00e7\u00e3o efetivada e anulados  todos os atos dela decorrentes, respondendo o candidato, pela falsidade praticada, na forma da lei. 6.5.. Para se inscrever o candidato dever\u00e1 acessar o site www.see.acre. gov.br, onde consta a Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o via Internet. A inscri\u00e7\u00e3o pela  Internet estar\u00e1 dispon\u00edvel durante as 24 horas do dia, ininterruptamente,  desde as 12 horas do 1\u00ba dia de inscri\u00e7\u00e3o at\u00e9 \u00e0s 23h59min do \u00faltimo dia  de inscri\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no Cronograma Previsto \u2013 ANEXO  II, considerando-se o hor\u00e1rio oficial do Estado do Acre. 6.5.1. O candidato dever\u00e1 ler e seguir atentamente as orienta\u00e7\u00f5es para  preenchimento da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o via Internet e demais procedimentos, tomando todo o cuidado com a confirma\u00e7\u00e3o dos dados preenchidos  antes de enviar a inscri\u00e7\u00e3o, evitando-se que o bot\u00e3o de rolagem do  mouse seja acionado indevidamente e altere os respectivos dados. 6.5.2. O Edital e seus Anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis no site do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, www.diario.ac.gov.br e nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos da SEE em \u201cwww.see.acre.gov.br\u201d e SEPLAG \u201cseplag.ac.gov.br/ gestao-governamental/editais-e-concursos\u201d, para consulta e impress\u00e3o. 6.5.3. A confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser impressa pelo candidato e  guardada consigo. 6.5.4. O descumprimento de qualquer das instru\u00e7\u00f5es para inscri\u00e7\u00e3o via  Internet implicar\u00e1 no cancelamento dessa. 6.5.5. A inscri\u00e7\u00e3o via Internet \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato e  deve ser feita com anteced\u00eancia, evitando-se o poss\u00edvel congestionamento  de comunica\u00e7\u00e3o do site www.see.acre.gov.br nos \u00faltimos dias de inscri\u00e7\u00e3o. 6.5.6. A SEPLAG ou a SEE n\u00e3o ser\u00e3o respons\u00e1veis por problemas na inscri\u00e7\u00e3o via Internet, motivados por falhas de comunica\u00e7\u00e3o ou congestionamento das linhas de comunica\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos dias do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o,  que venham a impossibilitar a transfer\u00eancia e o recebimento de dados. 6.6. O candidato somente ser\u00e1 considerado inscrito neste Processo seletivo simplificado ap\u00f3s ter cumprido todas as instru\u00e7\u00f5es descritas no  item 6 deste Edital. 6.7. As informa\u00e7\u00f5es prestadas na solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato, dispondo a SEPLAG ou a SEE do  direito de excluir do processo seletivo simplificado aquele que n\u00e3o preencher o formul\u00e1rio de forma completa e correta, ou que preencher com  dados de terceiros. 7. DAS VAGAS RESERVADAS \u00c0S PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA 7.1. \u00c0s pessoas com defici\u00eancia, amparadas pela Lei n\u00ba 13.146, de 6  de julho de 2015, pelo art. 12 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39, de  29 de dezembro de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto Federal n\u00ba  3.298, de 20 de dezembro de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es e Lei Complementar 345 de 15 de mar\u00e7o de 2018, ser\u00e1 reservado o percentual de 5%  (cinco por cento) das vagas providas no Processo Seletivo Simplificado.  Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual resulte em n\u00famero fracionado dever\u00e1  ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero inteiro subsequente, desde que n\u00e3o  ultrapasse a 10% das vagas providas. 7.1.1. Nas opera\u00e7\u00f5es aritm\u00e9ticas necess\u00e1rias - apura\u00e7\u00e3o do n\u00famero de  cargos reservados, quando o resultado obtido n\u00e3o for n\u00famero inteiro,  ser\u00e1 desprezada a fra\u00e7\u00e3o inferior \u00e0 0,5 (meio) e arredonda-se para a  unidade imediatamente superior a que for igual ou superior, desde que  n\u00e3o ultrapasse 10%das vagas. 7.1.2. Fica assegurado \u00e0s pessoas com defici\u00eancia o direito de inscri\u00e7\u00e3o  no presente Processo Seletivo Simplificado, desde que comprovada \u00e0  compatibilidade da defici\u00eancia com as atribui\u00e7\u00f5es do cargo para o qual  o candidato se inscreveu. 7.2. A inscri\u00e7\u00e3o das pessoas com defici\u00eancia far-se-\u00e1 nas formas estabelecidas neste Edital, observando-se o que se segue. 7.3. A pessoa com defici\u00eancia que pretende concorrer \u00e0s vagas reservadas dever\u00e1, sob as penas da lei, declarar esta condi\u00e7\u00e3o no campo  espec\u00edfico da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o On-line. 7.4. O candidato com defici\u00eancia ao efetuar sua inscri\u00e7\u00e3o via Internet  dever\u00e1 fazer o upload de arquivo em extens\u00e3o \u201c.pdf\u201d contendo c\u00f3pia  simples da carteira de identidade ou CPF, e o laudo m\u00e9dico, atestando  claramente a esp\u00e9cie e o grau ou o n\u00edvel da defici\u00eancia, com expressa  refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de  Doen\u00e7as \u2013 CID, bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia. 7.4.1. Fica reservado \u00e0 Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado, o  direito de exigir, a seu crit\u00e9rio e a qualquer tempo, a apresenta\u00e7\u00e3o dos  documentos originais para confer\u00eancia  7.5. O candidato que n\u00e3o declarar a defici\u00eancia conforme estabelecido  no subitem 7.3 e/ou deixar de fazer o \u201cupload\u201d do laudo m\u00e9dico perder\u00e1  a prerrogativa em concorrer \u00e0s vagas reservadas. 7.6 Os candidatos que se declararem pessoa com defici\u00eancia ser\u00e3o  convocados para se submeter \u00e0 per\u00edcia m\u00e9dica que verificar\u00e1 sobre a  sua qualifica\u00e7\u00e3o como deficiente ou n\u00e3o, bem como a incompatibilidade  entre as atribui\u00e7\u00f5es do cargo e a defici\u00eancia apresentada, nos termos  do artigo 43 do Decreto n\u00ba 3.298/99 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.7. \u00c9 considerada defici\u00eancia toda perda ou anormalidade de uma estrutura ou fun\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, fisiol\u00f3gica ou anat\u00f4mica, que gere incapacidade para o desempenho de atividade dentro do padr\u00e3o considerado  normal para o ser humano, conforme previsto em legisla\u00e7\u00e3o pertinente. 7.8. Ressalvadas as disposi\u00e7\u00f5es especiais contidas neste Edital, os  candidatos com defici\u00eancia participar\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os demais candidatos e a todas  as demais normas de reg\u00eancia do Processo Seletivo Simplificado. 7.9. Os candidatos com defici\u00eancia, aprovados no Processo Seletivo  Simplificado, ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o  tamb\u00e9m na lista de classifica\u00e7\u00e3o geral. 7.10. Os candidatos amparados pelo disposto no subitem 7.1.1 e que declararem sua condi\u00e7\u00e3o por ocasi\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o, quando convocados para  a contrata\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o se submeter \u00e0 per\u00edcia m\u00e9dica a ser realizada pela  Junta M\u00e9dica Oficial do Estado, que ter\u00e1 decis\u00e3o terminativa sobre a qualifica\u00e7\u00e3o e aptid\u00e3o do candidato, observada a compatibilidade da defici\u00eancia  que possui com as atribui\u00e7\u00f5es do cargo e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. 8. DA PROVA DE T\u00cdTULOS 8.1. Os candidatos realizar\u00e3o a inscri\u00e7\u00e3o no site www.see.acre.gov.br que  avaliar\u00e1 os t\u00edtulos apresentados pelo candidato e definir\u00e1 a pontua\u00e7\u00e3o correspondente, sendo revisados pelo arquivo que foi enviado durante o processo de inscri\u00e7\u00e3o, conforme subitem 6.2.1, ficando o candidato obrigado,  posteriormente, sob pena de elimina\u00e7\u00e3o, apresentar os t\u00edtulos no momento  em que for convocado para entrega da documenta\u00e7\u00e3o. 8.2. A inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ocorrer, impreterivelmente, no per\u00edodo definido  no Cronograma Previsto \u2013 ANEXO II. 8.3. Fica reservado \u00e0 Comiss\u00e3o Coordenadora do processo seletivo  simplificado ou Banca Avaliadora o direito de exigir, a seu crit\u00e9rio, a  apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos originais para confer\u00eancia.  8.4. Ap\u00f3s a inscri\u00e7\u00e3o e envio (upload) do arquivo dos t\u00edtulos n\u00e3o ser\u00e1  permitido complementa\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es. 8.5. A Prova de T\u00edtulos ter\u00e1 car\u00e1ter apenas classificat\u00f3rio. 8.6. Somente ser\u00e3o considerados os t\u00edtulos que se enquadrarem nos  crit\u00e9rios previstos neste Edital e na \u00c1REA EDUCACIONAL. 8.7. Todos os cursos previstos para pontua\u00e7\u00e3o na avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos  dever\u00e3o estar conclu\u00eddos. 8.8. Somente ser\u00e3o considerados como documentos comprobat\u00f3rios diplomas e certificados ou declara\u00e7\u00f5es de conclus\u00e3o dos cursos feitos em  papel timbrado da institui\u00e7\u00e3o, atestando a data de conclus\u00e3o, a carga  hor\u00e1ria e a defesa da monografia/disserta\u00e7\u00e3o/tese, com aprova\u00e7\u00e3o da  banca e carimbo da institui\u00e7\u00e3o, quando for o caso. 8.9. Ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeitos do presente  Processo seletivo simplificado: 8.10.Considera-se tempo de servi\u00e7o toda atividade desenvolvida estritamente no cargo pleiteado, seguindo o padr\u00e3o especificado abaixo: 8.10.1 Haver\u00e1 limite para apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00f5es e demais documentos comprobat\u00f3rios de tempo de servi\u00e7o, dentro do limite estabelecido no item 10.9, sendo vedada a contagem cumulativa de tempo de  servi\u00e7o prestado concomitantemente em mais de um cargo, emprego  ou fun\u00e7\u00e3o nos tr\u00eas n\u00edveis de poder, autarquias, funda\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, sociedades de economia mista, empresas p\u00fablicas e empresas privadas. 8.10.2. Sob hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita comprova\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcio  profissional fora dos padr\u00f5es especificados no subitem 8.9, bem como  experi\u00eancia profissional na qualidade de propriet\u00e1rio/s\u00f3cio de empresa,  ou como volunt\u00e1rio ou estagi\u00e1rio. 8.10.3.  Quando a nomenclatura do cargo ou fun\u00e7\u00e3o exercida for diferente  a do cargo pleiteado, conforme descrito neste Edital, o candidato dever\u00e1  complementar as informa\u00e7\u00f5es da experi\u00eancia profissional, descritas no subitem 8.10, com declara\u00e7\u00e3o expedida por \u00f3rg\u00e3o competente, que comprove o tempo de experi\u00eancia, contendo carimbo do CNPJ da Institui\u00e7\u00e3o e da  chefia imediata, especificando cargo ou fun\u00e7\u00f5es correspondentes. 8.11. Somente ser\u00e1 pontuado um t\u00edtulo em cada n\u00edvel de titula\u00e7\u00e3o (Doutorado/Mestrado / Especializa\u00e7\u00e3o). 8.12. A nota final da Prova de T\u00edtulos, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio, corresponder\u00e1 \u00e0 soma dos pontos obtidos pelo candidato, variando de 0 (zero)  a 100 (cem) pontos. 8.13. N\u00e3o ser\u00e3o pontuados os t\u00edtulos exigidos como requisitos ou habilita\u00e7\u00e3o para ingresso no cargo. 8.13.1. Os diplomas de gradua\u00e7\u00e3o expedidos por universidades estrangeiras somente ser\u00e3o aceitos se revalidados por universidades p\u00fablicas  brasileiras que tenham curso do mesmo n\u00edvel e \u00e1rea ou equivalente,  respeitando-se os acordos internacionais de reciprocidade ou equipara\u00e7\u00e3o, conforme legisla\u00e7\u00e3o que trata da mat\u00e9ria. 8.14. Para os cursos de Mestrado e Doutorado exigir-se-\u00e1 o certificado no  qual conste \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da defesa e aprova\u00e7\u00e3o da disserta\u00e7\u00e3o/tese. 8.14.1. Os diplomas de Mestrado e Doutorado expedidos por universidades estrangeiras somente ser\u00e3o aceitos se reconhecidos  por universidades p\u00fablicas brasileiras que possuam cursos de  p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o reconhecidos e avaliados, na mesma \u00e1rea de conhecimento e em n\u00edvel equivalente ou superior, conforme legisla\u00e7\u00e3o que trata da mat\u00e9ria. 8.14.2. Em caso de impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o do diploma, por  ainda n\u00e3o ter sido emitido pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, ser\u00e3o aceitas, para  fins de pontua\u00e7\u00e3o, declara\u00e7\u00f5es de conclus\u00e3o dos cursos Mestrado e  Doutorado, desde que constem do referido documento a comprova\u00e7\u00e3o  da defesa e aprova\u00e7\u00e3o da disserta\u00e7\u00e3o/tese. 8.15. Os cursos de especializa\u00e7\u00e3o stricto sensu dever\u00e3o ser apresentados  por meio de certificados acompanhados do correspondente hist\u00f3rico. 8.15.1. Somente ser\u00e3o pontuados os cursos de especializa\u00e7\u00e3o lato  sensu iniciados ap\u00f3s a conclus\u00e3o do curso exigido como requisito ao  exerc\u00edcio do cargo. 8.15.2. Em caso de impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o do diploma, por  ainda n\u00e3o ter sido emitido pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, ser\u00e1 aceita, para  fins de pontua\u00e7\u00e3o, declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do curso de especializa\u00e7\u00e3o  lato sensu, desde que constem do referido documento o hist\u00f3rico do  curso com data de conclus\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o da monografia. 8.16. Os cursos de especializa\u00e7\u00e3o lato sensu dever\u00e3o ser apresentados  por meio de certificados acompanhados do correspondente hist\u00f3rico. 8.17. As listagens com as notas dos candidatos, cujos t\u00edtulos forem  analisados, ser\u00e3o divulgadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre www. diario.ac.gov.br, na data constante no Cronograma Previsto \u2013 ANEXO II. 9. DOS RECURSOS 9.1. O candidato poder\u00e1 apresentar recurso, devidamente fundamentado, em rela\u00e7\u00e3o a pontua\u00e7\u00e3o obtida com an\u00e1lise de t\u00edtulos, informando as  raz\u00f5es pelas quais discorda do resultado preliminar. 9.2. O recurso ser\u00e1 dirigido \u00e0 Comiss\u00e3o do Concurso e dever\u00e1 ser interposto no prazo de at\u00e9 02 (dois) dias ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do Resultado preliminar. 9.2.1. Admitir-se-\u00e1 para cada candidato um \u00fanico recurso, o qual dever\u00e1 ser enviado via formul\u00e1rio espec\u00edfico, que dever\u00e1 ser integralmente  preenchido. O formul\u00e1rio estar\u00e1 dispon\u00edvel a partir das 12h do primeiro  dia at\u00e9 \u00e0s 23h59min do \u00faltimo dia do prazo previsto no Cronograma,  considerando-se o hor\u00e1rio oficial do Estado do Acre.  9.2.2. O formul\u00e1rio preenchido de forma incorreta, com campos em  branco ou faltando informa\u00e7\u00f5es ser\u00e1 automaticamente desconsiderado,  n\u00e3o sendo encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o para avalia\u00e7\u00e3o. 9.3. O recurso deve conter a fundamenta\u00e7\u00e3o das alega\u00e7\u00f5es comprovadas por meio de cita\u00e7\u00e3o de artigos, amparados pela legisla\u00e7\u00e3o, itens,  p\u00e1ginas de livros, nome dos autores. 9.3.1. Ap\u00f3s o julgamento dos recursos interpostos, os pontos correspondentes ser\u00e3o atribu\u00eddos ao candidato, individualmente. 9.4. Ser\u00e1 indeferido liminarmente o recurso que descumprir as determina\u00e7\u00f5es constantes neste Edital; for dirigido de forma ofensiva \u00e0 Comiss\u00e3o ou  \u00e0s Secretarias de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o e de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes; for apresentado fora do prazo ou fora de contexto. 9.5. A Comiss\u00e3o Examinadora constitui a \u00faltima inst\u00e2ncia para recurso, sendo  soberana em suas decis\u00f5es, raz\u00e3o porque n\u00e3o caber\u00e3o recursos adicionais. 9.6. As anula\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es de notas ou resultados, resultantes das  decis\u00f5es dos recursos deferidos, ser\u00e3o dados a conhecer, coletivamente,  atrav\u00e9s Internet no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre (www.diario.ac.gov.br),  nas datas estabelecidas no Cronograma Previsto \u2013 ANEXO II. 10. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O FINAL DO PROCESSO SELETIVO  SIMPLIFICADO 10.1. A nota final no processo seletivo simplificado para o cargo de N\u00edvel  Superior, todas as disciplinas, ser\u00e1 a nota final da Prova de T\u00edtulos. 10.2. Os candidatos ser\u00e3o ordenados de acordo com os valores decrescentes da nota final no processo seletivo simplificado, at\u00e9 o triplo do  n\u00famero de vagas disponibilizadas considerando os empatados na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o, para poss\u00edveis e eventuais desist\u00eancias dos convocados,  constituindo-se um banco de reserva para essa finalidade. 10.3. No caso de igualdade de pontua\u00e7\u00e3o final para classifica\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s  observ\u00e2ncia do disposto no par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 27, da Lei n\u00ba 10.741,  de 01/10/2003 (Estatuto do Idoso), persistindo o empate, ter\u00e1 prefer\u00eancia o candidato com mais idade, considerando dia, m\u00eas, ano e, se necess\u00e1rio, hora e minuto do nascimento. 10.4. Ser\u00e3o desclassificados os candidatos que n\u00e3o cumprirem com o  requisito do item 3.1.4. 13. DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 11.1.Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao processo seletivo simplificado atrav\u00e9s dos telefones (68) 3213 - 2331. 11.1.1. N\u00e3o ser\u00e3o dadas por telefone informa\u00e7\u00f5es a respeito de datas,  locais e hor\u00e1rios de realiza\u00e7\u00e3o das avalia\u00e7\u00f5es dos t\u00edtulos, notas, classifica\u00e7\u00e3o, convoca\u00e7\u00f5es ou outras quaisquer relacionadas aos resultados provis\u00f3rios ou finais do processo seletivo simplificado. O candidato  dever\u00e1 observar rigorosamente os editais e os comunicados a serem  divulgados na forma definida neste Edital. 11.1.2. Quaisquer altera\u00e7\u00f5es nas regras fixadas neste Edital somente  poder\u00e3o ser feitas por meio de edital de retifica\u00e7\u00e3o. 11.2. \u00c9 de responsabilidade exclusiva do candidato acompanhar as publica\u00e7\u00f5es dos Editais, comunica\u00e7\u00f5es, retifica\u00e7\u00f5es e convoca\u00e7\u00f5es referentes a este  Processo seletivo simplificado, durante todo o per\u00edodo de validade desse. 11.3. Acarretar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o do candidato do processo seletivo simplificado, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais cab\u00edveis, a burla ou a tentativa  de burla a quaisquer das normas definidas neste Edital e/ou em outros  editais relativos ao processo seletivo simplificado, nos comunicados. 11.4. A Administra\u00e7\u00e3o reserva-se o direito de proceder \u00e0s convoca\u00e7\u00f5es,  em n\u00famero que atenda ao interesse e \u00e0s necessidades do servi\u00e7o, de  acordo com a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e at\u00e9 o n\u00famero de vagas  ofertadas neste Edital, dentro do prazo de validade do Processo Seletivo Simplificado. 11.5. N\u00e3o ser\u00e1 fornecido ao candidato documento comprobat\u00f3rio de  classifica\u00e7\u00e3o do presente processo seletivo simplificado, valendo, para  esse fim, o resultado final divulgado nas formas previstas neste Edital. 11.6 As ocorr\u00eancias n\u00e3o previstas neste Edital ser\u00e3o resolvidas a crit\u00e9rio  exclusivo e irrecorr\u00edvel da Comiss\u00e3o do processo seletivo simplificado e  da Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o. 11.7 Os documentos utilizados pelos candidatos no processo seletivo  simplificado s\u00e3o de uso e propriedade exclusivos da Comiss\u00e3o do Concurso, sendo terminantemente vedada a sua disponibiliza\u00e7\u00e3o a terceiros  ou a devolu\u00e7\u00e3o ao candidato. 11.8 A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o e Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes reservam-se ao direito de promover as corre\u00e7\u00f5es que se fizerem necess\u00e1rias no presente processo seletivo simplificado ou  posterior a esse, em raz\u00e3o de atos n\u00e3o previstos ou imprevis\u00edveis. 11.10 Integram este Edital, os seguintes Anexos: ANEXO I \u2013 Quadro de Vagas; e ANEXO II - Cronograma Previsto. Ricardo dos Santos Brand\u00e3o Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ANEXO I QUADRO DE VAGAS ANEXO II  CRONOGRAMA PREVISTO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA POR AN\u00c1LISE DE T\u00cdTULOS PARA ATENDER AO ENSINO ESPECIAL. EDITAL N\u00ba 001/SEPLAG/SEE/ESPECIAL, 21 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE do Estado do  Acre, considerando o disposto na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, na Lei  Complementar n\u00ba 58, de 17 de julho de 1998, na Lei Complementar n\u00ba 67  de 29 de junho de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, o Parecer PGE/ PP n\u00ba 2021.02.001130 e Processo SEI n\u00b00014.004807.00235/2021-04,  divulgam e estabelecem normas espec\u00edficas para a abertura das inscri\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o de Processo seletivo simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de profissionais por an\u00e1lise de t\u00edtulos, mediante as  condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES 1.1 O processo seletivo simplificado ser\u00e1 regido por este Edital, seus  anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, sendo executado e coordenado pela  Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, com o apoio da  Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG. 1.2 O processo seletivo simplificado de que trata este Edital se destina a selecionar candidatos para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de profissionais, por an\u00e1lise  de t\u00edtulos para atender ao Ensino Especial, conforme ANEXO I deste Edital. 1.3 O prazo de validade do presente processo seletivo simplificado \u00e9 de  2 (dois) anos, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o da homologa\u00e7\u00e3o de seu  resultado final, podendo ser prorrogado, uma vez, por igual per\u00edodo. 1.4 A realiza\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o implica na concord\u00e2ncia do candidato com as  regras estabelecidas neste Edital, com ren\u00fancia expressa a quaisquer outras. 1.5 As inscri\u00e7\u00f5es para este processo seletivo simplificado ser\u00e3o realizadas via internet, conforme especificado no item 6 deste Edital. 1.6 Todos os atos oficiais relativos ao processo seletivo simplificado ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre www.diario.ac.gov. br e nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos da SEE em \u201cwww.see.acre.gov.br\u201d e  SEPLAG \u201cseplag.ac.gov.br/gestao-governamental/editais-e-concursos\u201d. 1.7 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar a divulga\u00e7\u00e3o de todos os atos, editais e comunicados referentes a este processo  seletivo simplificado que forem publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre www.diario.ac.gov.br e/ou informados nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos da SEE em \u201cwww.see.acre.gov.br\u201d e SEPLAG \u201cseplag.ac.gov.br/ gestao-governamental/editais-e-concursos\u201d. 2. DA FASE \u00daNICA 2.1. O presente processo seletivo simplificado ser\u00e1 realizado em fase \u00fanica,  com prova de T\u00edtulos e experi\u00eancia profissional de car\u00e1ter classificat\u00f3rio. 3. DO CARGO E REQUISITOS 3.1. N\u00cdVEL SUPERIOR 3.1.1 PROFESSOR DE ATENDIMENTO EDUCACIONAL ESPECIALIZADO \u2013 AEE  REQUISITOS: diploma, devidamente registrado de conclus\u00e3o do curso de  Licenciatura Plena em qualquer \u00e1rea de forma\u00e7\u00e3o, fornecido por institui\u00e7\u00e3o  reconhecida pelo Minist\u00e9rio de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura (MEC) e curso de especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o Especial de 360 horas ou cursos na \u00e1rea  da Educa\u00e7\u00e3o Especial, com carga hor\u00e1ria que totalizem 180 horas. 3.1.2 PROFESSOR TRADUTOR INT\u00c9RPRETE DE LIBRAS  REQUISITOS: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso  de Licenciatura Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura (MEC) e certificado de conclus\u00e3o de curso  de Especializa\u00e7\u00e3o em Libras e/ou certificado de Profici\u00eancia em Libras,  e/ou certificado de Cursos de Tradutor e Int\u00e9rprete de Libras Educacional, m\u00ednimo de 120h. 3.2 \u2013 NIVEL M\u00c9DIO  3.2.1 ASSISTENTE EDUCACIONAL  Requisitos: diploma, devidamente registrado de conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio, fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelos \u00f3rg\u00e3os normativos e cursos  na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o Especial, com carga hor\u00e1ria que totalizem 40 horas. 3.2.2 PROFESSOR MEDIADOR P1  REQUISITOS: diploma, devidamente registrado de conclus\u00e3o do curso  Normal (Magist\u00e9rio), fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelos \u00f3rg\u00e3os  normativos e certificado de conclus\u00e3o de curso de forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da  Educa\u00e7\u00e3o Especial com carga hor\u00e1ria que totalizem 180h. 3.3. DESCRI\u00c7\u00c3O SUM\u00c1RIA DOS CARGOS: 3.3.1. ASSISTENTE EDUCACIONAL - auxiliar os alunos com defici\u00eancia que apresentem necessidade de apoio nas atividades educacionais,  como tamb\u00e9m em atividades de higiene, alimenta\u00e7\u00e3o, locomo\u00e7\u00e3o, entre  outras, que exijam aux\u00edlio constante no cotidiano escolar e outras atividades correlatas. 3.3.2.  PROFESSOR MEDIADOR \u2013 P1 \u2013 Mediar os estudantes nas atividades pedag\u00f3gicas, l\u00fadicas, culturais e desportivas e apoiar as necessidades  relacionadas \u00e0 comunica\u00e7\u00e3o, intera\u00e7\u00e3o social, locomo\u00e7\u00e3o, alimenta\u00e7\u00e3o e  cuidados pessoais, promovendo a independ\u00eancia e a autonomia; 3.3.3. PROFESSOR DOATENDIMENTO EDUCACIONAL ESPECIALIZADO \u2013 P2 - atuar no atendimento educacional especializado de  forma complementar e suplementar a forma\u00e7\u00e3o do aluno por meio de  disponibiliza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, recursos de acessibilidade e estrat\u00e9gias  que eliminem as barreiras para sua plena participa\u00e7\u00e3o na sociedade e  desenvolvimento da sua aprendizagem e outras atividades correlatas. 3.3.4. PROFESSOR TRADUTOR INT\u00c9RPRETE DE LIBRAS \u2013 P2 \u2013 atuar como tradutor int\u00e9rprete da L\u00edngua Portuguesa para Libras e Libras  para L\u00edngua Portuguesa promovendo acessibilidade escolar e social \u00e0  pessoa surda, bem como mediar situa\u00e7\u00f5es pedag\u00f3gicas e de comunica\u00e7\u00e3o e outras atividades correlatas. 3.4 DA REMUNERA\u00c7\u00c3O E JORNADA DE TRABALHO 3.4.1 DA REMUNERA\u00c7\u00c3O DO CARGO: 3.4.1.1 A remunera\u00e7\u00e3o para o cargo do cadastro de reserva de Professor PNS-2, 25 horas semanais, ser\u00e1 de R$ 2.162,41 (dois mil, cento e  sessenta e dos reais e quarenta e um centavos), para Professor P1, 30  horas semanais, ser\u00e1 de 2.164,67 (dois mil, cento e sessenta e quatro  reais e sessenta e sete centavos) e de R$ 1.039,00 (um mil e trinta e  nove reais) para Assistente Educacional.  3.4.2. DA JORNADA DE TRABALHO: 3.4.2.1 A jornada de trabalho ser\u00e1 de 25 (vinte e cinco) horas semanais  para o cargo do cadastro de reserva de Professor PNS P2 e de 30 horas  semanais para Professor P1 e o Assistente Educacional. 4. DAS VAGAS 4.1. O processo seletivo simplificado de que trata este Edital \u00e9 para provimento de vagas existentes, conforme Anexo I, devendo ser providas  de acordo com a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria do Estado e limites legais  para tais despesas, respeitada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o constante da  homologa\u00e7\u00e3o do resultado final deste processo seletivo. 4.2. O candidato far\u00e1 op\u00e7\u00e3o por disciplina, munic\u00edpio e zona (urbana ou  rural), ficando os remanejamentos futuros vinculados \u00e0s respectivas zonas e regional administrativa a que perten\u00e7a o munic\u00edpio de sua op\u00e7\u00e3o,  respeitadas as demais exig\u00eancias legais e necessidades do sistema. 4.3. Ser\u00e1 exclu\u00eddo do certame o candidato classificado que for convocado e n\u00e3o aceitar lota\u00e7\u00e3o em qualquer das unidades constantes do  munic\u00edpio de op\u00e7\u00e3o. 5. DOS REQUISITOS PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O 5.1. Os requisitos b\u00e1sicos para a contrata\u00e7\u00e3o s\u00e3o, cumulativamente, os seguintes: a) ter sido aprovado e classificado neste processo seletivo simplificado; b) ter nacionalidade brasileira; c) estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; d) estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es militares (candidatos de sexo masculino); e) ter idade m\u00ednima de 18 anos comprovados at\u00e9 a data da contrata\u00e7\u00e3o; e f) n\u00e3o estar impossibilitado para contrata\u00e7\u00e3o, inclusive em raz\u00e3o de demiss\u00e3o por atos de improbidade, comprovados por meio de sindic\u00e2ncia  e ou inqu\u00e9rito administrativo, na forma da Lei.  g) estar registrado e com a situa\u00e7\u00e3o regularizada junto ao \u00f3rg\u00e3o de conselho de classe correspondente a sua forma\u00e7\u00e3o profissional, quando  for o caso, devidamente comprovado com a carteira e comprovante de  quita\u00e7\u00e3o do (s) pagamento (s) correspondente (s); 5.2. O candidato, se aprovado, por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 provar que possui todas as condi\u00e7\u00f5es para a contrata\u00e7\u00e3o no cargo para o  qual foi inscrito, apresentando todos os documentos exigidos pelo presente Edital e outros que lhe forem solicitados, confrontando-se ent\u00e3o  declara\u00e7\u00e3o e documentos, sob pena de perda do direito \u00e0 vaga. 5.3. A contrata\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 pelo per\u00edodo de at\u00e9 24 (vinte e quatro) meses, mediante assinatura de Termo de Contrato firmado entre as partes  (contratante e contratado), podendo haver o cancelamento do contrato,  conforme a necessidade e a conveni\u00eancia dos servi\u00e7os. 6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 6.1. Antes de inscrever-se, o candidato dever\u00e1 tomar conhecimento das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, incluindo seus Anexos, partes  integrantes das normas que regem o presente processo seletivo simplificado,  das quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento em nenhuma hip\u00f3tese. 6.2 As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas exclusivamente pelo Internet:  no site www.see.acre.gov.br, no prazo estabelecido no Cronograma Previsto - ANEXO II. 6.2.1 O candidato ao realizar sua inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 na \u00faltima etapa realizar o  \u201cupload\u201d da gradua\u00e7\u00e3o em Licenciatura (frente e verso), conforme requisito  para acesso ao cargo, bem como os t\u00edtulos e experi\u00eancias profissionais que  foram declarados no formul\u00e1rio (sempre frente e verso, quando houver). 6.2.1.1 Os arquivos em que ser\u00e3o feitos \u201cupload\u201d no formul\u00e1rio precisam  estar salvos na extens\u00e3o \u201c.pdf\u201d. 6.3. A inscri\u00e7\u00e3o no processo seletivo simplificado exprime a ci\u00eancia e  t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 6.4. O candidato dever\u00e1, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, marcar em campo espec\u00edfico  da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o On-line sua op\u00e7\u00e3o de Cargo, Vaga e de Munic\u00edpio. 6.4.1. As informa\u00e7\u00f5es prestadas no formul\u00e1rio, bem como a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato, respondendo este, por qualquer erro ou falsidade. 6.4.2. Sendo constatada, a qualquer tempo, a falsidade de qualquer documenta\u00e7\u00e3o entregue, ser\u00e1 cancelada a inscri\u00e7\u00e3o efetivada e anulados  todos os atos dela decorrentes, respondendo o candidato, pela falsidade praticada, na forma da lei. 6.5.. Para se inscrever o candidato dever\u00e1 acessar o site www.see.acre. gov.br, onde consta a Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o via Internet. A inscri\u00e7\u00e3o pela  Internet estar\u00e1 dispon\u00edvel durante as 24 horas do dia, ininterruptamente,  desde as 12 horas do 1\u00ba dia de inscri\u00e7\u00e3o at\u00e9 \u00e0s 23h59min do \u00faltimo dia  de inscri\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no Cronograma Previsto \u2013 ANEXO  II, considerando-se o hor\u00e1rio oficial do Estado do Acre. 6.5.1. O candidato dever\u00e1 ler e seguir atentamente as orienta\u00e7\u00f5es para  preenchimento da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o via Internet e demais procedimentos, tomando todo o cuidado com a confirma\u00e7\u00e3o dos dados preenchidos  antes de enviar a inscri\u00e7\u00e3o, evitando-se que o bot\u00e3o de rolagem do  mouse seja acionado indevidamente e altere os respectivos dados. 6.5.2. O Edital e seus Anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis no site do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, www.diario.ac.gov.br e nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos da SEE em \u201cwww.see.acre.gov.br\u201d e SEPLAG \u201cseplag.ac.gov.br/ gestao-governamental/editais-e-concursos\u201d, para consulta e impress\u00e3o. 6.5.3. A confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser impressa pelo candidato e  guardada consigo. 6.5.4. O descumprimento de qualquer das instru\u00e7\u00f5es para inscri\u00e7\u00e3o via  Internet implicar\u00e1 no cancelamento dessa. 6.5.5. A inscri\u00e7\u00e3o via Internet \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato e  deve ser feita com anteced\u00eancia, evitando-se o poss\u00edvel congestionamento  de comunica\u00e7\u00e3o do site www.see.acre.gov.br nos \u00faltimos dias de inscri\u00e7\u00e3o. 6.5.6. A SEPLAG ou a SEE n\u00e3o ser\u00e3o respons\u00e1veis por problemas na inscri\u00e7\u00e3o via Internet, motivados por falhas de comunica\u00e7\u00e3o ou congestionamento das linhas de comunica\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos dias do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o,  que venham a impossibilitar a transfer\u00eancia e o recebimento de dados. 6.6. O candidato somente ser\u00e1 considerado inscrito neste Processo seletivo simplificado ap\u00f3s ter cumprido todas as instru\u00e7\u00f5es descritas no  item 6 deste Edital. 6.7. As informa\u00e7\u00f5es prestadas na solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato, dispondo a SEPLAG ou a SEE do  direito de excluir do processo seletivo simplificado aquele que n\u00e3o preencher o formul\u00e1rio de forma completa e correta, ou que preencher com  dados de terceiros. 7. DAS VAGAS RESERVADAS \u00c0S PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA 7.1. \u00c0s pessoas com defici\u00eancia, amparadas pela Lei n\u00ba 13.146, de 6  de julho de 2015, pelo art. 12 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39, de  29 de dezembro de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto Federal n\u00ba  3.298, de 20 de dezembro de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es e Lei Complementar 345 de 15 de mar\u00e7o de 2018, ser\u00e1 reservado o percentual de 5%  (cinco por cento) das vagas providas no Processo Seletivo Simplificado.  Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual resulte em n\u00famero fracionado dever\u00e1  ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero inteiro subsequente, desde que n\u00e3o  ultrapasse a 10% das vagas providas. 7.1.1. Nas opera\u00e7\u00f5es aritm\u00e9ticas necess\u00e1rias - apura\u00e7\u00e3o do n\u00famero de  cargos reservados, quando o resultado obtido n\u00e3o for n\u00famero inteiro,  ser\u00e1 desprezada a fra\u00e7\u00e3o inferior \u00e0 0,5 (meio) e arredonda-se para a  unidade imediatamente superior a que for igual ou superior, desde que  n\u00e3o ultrapasse 10%das vagas. 7.1.2. Fica assegurado \u00e0s pessoas com defici\u00eancia o direito de inscri\u00e7\u00e3o  no presente Processo Seletivo Simplificado, desde que comprovada \u00e0  compatibilidade da defici\u00eancia com as atribui\u00e7\u00f5es do cargo para o qual  o candidato se inscreveu. 7.2. A inscri\u00e7\u00e3o das pessoas com defici\u00eancia far-se-\u00e1 nas formas estabelecidas neste Edital, observando-se o que se segue. 7.3. A pessoa com defici\u00eancia que pretende concorrer \u00e0s vagas reservadas dever\u00e1, sob as penas da lei, declarar esta condi\u00e7\u00e3o no campo  espec\u00edfico da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o On-line. 7.4. O candidato com defici\u00eancia ao efetuar sua inscri\u00e7\u00e3o via Internet  dever\u00e1 fazer o upload de arquivo em extens\u00e3o \u201c.pdf\u201d contendo c\u00f3pia  simples da carteira de identidade ou CPF, e o laudo m\u00e9dico, atestando  claramente a esp\u00e9cie e o grau ou o n\u00edvel da defici\u00eancia, com expressa  refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de  Doen\u00e7as \u2013 CID, bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia. 7.4.1. Fica reservado \u00e0 Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado, o  direito de exigir, a seu crit\u00e9rio e a qualquer tempo, a apresenta\u00e7\u00e3o dos  documentos originais para confer\u00eancia  7.5. O candidato que n\u00e3o declarar a defici\u00eancia conforme estabelecido  no subitem 7.3 e/ou deixar de fazer o \u201cupload\u201d do laudo m\u00e9dico perder\u00e1  a prerrogativa em concorrer \u00e0s vagas reservadas. 7.6 Os candidatos que se declararem pessoa com defici\u00eancia ser\u00e3o  convocados para se submeter \u00e0 per\u00edcia m\u00e9dica que verificar\u00e1 sobre a  sua qualifica\u00e7\u00e3o como deficiente ou n\u00e3o, bem como a incompatibilidade  entre as atribui\u00e7\u00f5es do cargo e a defici\u00eancia apresentada, nos termos  do artigo 43 do Decreto n\u00ba 3.298/99 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.7. \u00c9 considerada defici\u00eancia toda perda ou anormalidade de uma estrutura ou fun\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, fisiol\u00f3gica ou anat\u00f4mica, que gere incapacidade para o desempenho de atividade dentro do padr\u00e3o considerado  normal para o ser humano, conforme previsto em legisla\u00e7\u00e3o pertinente. 7.8. Ressalvadas as disposi\u00e7\u00f5es especiais contidas neste Edital, os  candidatos com defici\u00eancia participar\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os demais candidatos e a todas  as demais normas de reg\u00eancia do Processo Seletivo Simplificado. 7.9. Os candidatos com defici\u00eancia, aprovados no Processo Seletivo  Simplificado, ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o  tamb\u00e9m na lista de classifica\u00e7\u00e3o geral. 7.10. Os candidatos amparados pelo disposto no subitem 7.1.1 e que declararem sua condi\u00e7\u00e3o por ocasi\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o, quando convocados para  a contrata\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o se submeter \u00e0 per\u00edcia m\u00e9dica a ser realizada pela  Junta M\u00e9dica Oficial do Estado, que ter\u00e1 decis\u00e3o terminativa sobre a qualifica\u00e7\u00e3o e aptid\u00e3o do candidato, observada a compatibilidade da defici\u00eancia  que possui com as atribui\u00e7\u00f5es do cargo e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. 8. DA PROVA DE T\u00cdTULOS 8.1. Os candidatos realizar\u00e3o a inscri\u00e7\u00e3o no site www.see.acre.gov.br que  avaliar\u00e1 os t\u00edtulos apresentados pelo candidato e definir\u00e1 a pontua\u00e7\u00e3o correspondente, sendo revisados pelo arquivo que foi enviado durante o processo de inscri\u00e7\u00e3o, conforme subitem 6.2.1, ficando o candidato obrigado,  posteriormente, sob pena de elimina\u00e7\u00e3o, apresentar os t\u00edtulos no momento  em que for convocado para entrega da documenta\u00e7\u00e3o. 8.2. A inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ocorrer, impreterivelmente, no per\u00edodo definido  no Cronograma Previsto \u2013 ANEXO II. 8.3. Fica reservado \u00e0 Comiss\u00e3o Coordenadora do processo seletivo  simplificado ou Banca Avaliadora o direito de exigir, a seu crit\u00e9rio, a  apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos originais para confer\u00eancia.  8.4. Ap\u00f3s a inscri\u00e7\u00e3o e envio (upload) do arquivo dos t\u00edtulos n\u00e3o ser\u00e1  permitido complementa\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es. 8.5. A Prova de T\u00edtulos ter\u00e1 car\u00e1ter apenas classificat\u00f3rio. 8.6. Somente ser\u00e3o considerados os t\u00edtulos que se enquadrarem nos  crit\u00e9rios previstos neste Edital e na \u00c1REA EDUCACIONAL. 8.7. Todos os cursos previstos para pontua\u00e7\u00e3o na avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos  dever\u00e3o estar conclu\u00eddos. 8.8. Somente ser\u00e3o considerados como documentos comprobat\u00f3rios diplomas e certificados ou declara\u00e7\u00f5es de conclus\u00e3o dos cursos feitos em  papel timbrado da institui\u00e7\u00e3o, atestando a data de conclus\u00e3o, a carga  hor\u00e1ria e a defesa da monografia/disserta\u00e7\u00e3o/tese, com aprova\u00e7\u00e3o da  banca e carimbo da institui\u00e7\u00e3o, quando for o caso. 8.9. Ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeitos do presente  Processo seletivo simplificado: 8.10.Considera-se tempo de servi\u00e7o toda atividade desenvolvida estritamente no cargo pleiteado, seguindo o padr\u00e3o especificado abaixo: 8.10.1 Haver\u00e1 limite para apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00f5es e demais documentos comprobat\u00f3rios de tempo de servi\u00e7o, dentro do limite estabelecido no item 10.9, sendo vedada a contagem cumulativa de tempo de  servi\u00e7o prestado concomitantemente em mais de um cargo, emprego  ou fun\u00e7\u00e3o nos tr\u00eas n\u00edveis de poder, autarquias, funda\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, sociedades de economia mista, empresas p\u00fablicas e empresas privadas. 8.10.2. Sob hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita comprova\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcio  profissional fora dos padr\u00f5es especificados no subitem 8.9, bem como  experi\u00eancia profissional na qualidade de propriet\u00e1rio/s\u00f3cio de empresa,  ou como volunt\u00e1rio ou estagi\u00e1rio. 8.10.3.  Quando a nomenclatura do cargo ou fun\u00e7\u00e3o exercida for diferente  a do cargo pleiteado, conforme descrito neste Edital, o candidato dever\u00e1  complementar as informa\u00e7\u00f5es da experi\u00eancia profissional, descritas no subitem 8.10, com declara\u00e7\u00e3o expedida por \u00f3rg\u00e3o competente, que comprove o tempo de experi\u00eancia, contendo carimbo do CNPJ da Institui\u00e7\u00e3o e da  chefia imediata, especificando cargo ou fun\u00e7\u00f5es correspondentes. 8.11. Somente ser\u00e1 pontuado um t\u00edtulo em cada n\u00edvel de titula\u00e7\u00e3o (Doutorado/Mestrado / Especializa\u00e7\u00e3o). 8.12. A nota final da Prova de T\u00edtulos, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio, corresponder\u00e1 \u00e0 soma dos pontos obtidos pelo candidato, variando de 0 (zero)  a 100 (cem) pontos. 8.13. N\u00e3o ser\u00e3o pontuados os t\u00edtulos exigidos como requisitos ou habilita\u00e7\u00e3o para ingresso no cargo. 8.13.1. Os diplomas de gradua\u00e7\u00e3o expedidos por universidades estrangeiras somente ser\u00e3o aceitos se revalidados por universidades p\u00fablicas  brasileiras que tenham curso do mesmo n\u00edvel e \u00e1rea ou equivalente,  respeitando-se os acordos internacionais de reciprocidade ou equipara\u00e7\u00e3o, conforme legisla\u00e7\u00e3o que trata da mat\u00e9ria. 8.14. Para os cursos de Mestrado e Doutorado exigir-se-\u00e1 o certificado no  qual conste \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da defesa e aprova\u00e7\u00e3o da disserta\u00e7\u00e3o/tese. 8.14.1. Os diplomas de Mestrado e Doutorado expedidos por universidades estrangeiras somente ser\u00e3o aceitos se reconhecidos por universidades p\u00fablicas brasileiras que possuam cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o  reconhecidos e avaliados, na mesma \u00e1rea de conhecimento e em n\u00edvel  equivalente ou superior, conforme legisla\u00e7\u00e3o que trata da mat\u00e9ria. 8.14.2. Em caso de impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o do diploma, por  ainda n\u00e3o ter sido emitido pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, ser\u00e3o aceitas, para  fins de pontua\u00e7\u00e3o, declara\u00e7\u00f5es de conclus\u00e3o dos cursos Mestrado e  Doutorado, desde que constem do referido documento a comprova\u00e7\u00e3o  da defesa e aprova\u00e7\u00e3o da disserta\u00e7\u00e3o/tese. 8.15. Os cursos de especializa\u00e7\u00e3o stricto sensu dever\u00e3o ser apresentados  por meio de certificados acompanhados do correspondente hist\u00f3rico. 8.15.1. Somente ser\u00e3o pontuados os cursos de especializa\u00e7\u00e3o lato  sensu iniciados ap\u00f3s a conclus\u00e3o do curso exigido como requisito ao  exerc\u00edcio do cargo. 8.15.2. Em caso de impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o do diploma, por  ainda n\u00e3o ter sido emitido pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, ser\u00e1 aceita, para  fins de pontua\u00e7\u00e3o, declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do curso de especializa\u00e7\u00e3o  lato sensu, desde que constem do referido documento o hist\u00f3rico do  curso com data de conclus\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o da monografia. 8.16. Os cursos de especializa\u00e7\u00e3o lato sensu dever\u00e3o ser apresentados  por meio de certificados acompanhados do correspondente hist\u00f3rico. 8.17. As listagens com as notas dos candidatos, cujos t\u00edtulos forem  analisados, ser\u00e3o divulgadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre www. diario.ac.gov.br, na data constante no Cronograma Previsto \u2013 ANEXO II. 9. DOS RECURSOS 9.1. O candidato poder\u00e1 apresentar recurso, devidamente fundamentado, em rela\u00e7\u00e3o a pontua\u00e7\u00e3o obtida com an\u00e1lise de t\u00edtulos, informando as  raz\u00f5es pelas quais discorda do resultado preliminar. 9.2. O recurso ser\u00e1 dirigido \u00e0 Comiss\u00e3o do Concurso e dever\u00e1 ser interposto no prazo de at\u00e9 02 (dois) dias ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do Resultado preliminar. 9.2.1. Admitir-se-\u00e1 para cada candidato um \u00fanico recurso, o qual dever\u00e1 ser enviado via formul\u00e1rio espec\u00edfico, que dever\u00e1 ser integralmente  preenchido. O formul\u00e1rio estar\u00e1 dispon\u00edvel a partir das 12h do primeiro  dia at\u00e9 \u00e0s 23h59min do \u00faltimo dia do prazo previsto no Cronograma,  considerando-se o hor\u00e1rio oficial do Estado do Acre.  9.2.2. O formul\u00e1rio preenchido de forma incorreta, com campos em  branco ou faltando informa\u00e7\u00f5es ser\u00e1 automaticamente desconsiderado,  n\u00e3o sendo encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o para avalia\u00e7\u00e3o. 9.3. O recurso deve conter a fundamenta\u00e7\u00e3o das alega\u00e7\u00f5es comprovadas por meio de cita\u00e7\u00e3o de artigos, amparados pela legisla\u00e7\u00e3o, itens,  p\u00e1ginas de livros, nome dos autores. 9.3.1. Ap\u00f3s o julgamento dos recursos interpostos, os pontos correspondentes ser\u00e3o atribu\u00eddos ao candidato, individualmente. 9.4. Ser\u00e1 indeferido liminarmente o recurso que descumprir as determina\u00e7\u00f5es constantes neste Edital; for dirigido de forma ofensiva \u00e0 Comiss\u00e3o ou  \u00e0s Secretarias de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o e de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes; for apresentado fora do prazo ou fora de contexto. 9.5. A Comiss\u00e3o Examinadora constitui a \u00faltima inst\u00e2ncia para recurso, sendo  soberana em suas decis\u00f5es, raz\u00e3o porque n\u00e3o caber\u00e3o recursos adicionais. 9.6. As anula\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es de notas ou resultados, resultantes das  decis\u00f5es dos recursos deferidos, ser\u00e3o dados a conhecer, coletivamente,  atrav\u00e9s Internet no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre (www.diario.ac.gov.br),  nas datas estabelecidas no Cronograma Previsto \u2013 ANEXO II. 10. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O FINAL DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 10.1. A nota final no processo seletivo simplificado para o cargo de N\u00edvel  Superior, todas as disciplinas, ser\u00e1 a nota final da Prova de T\u00edtulos. 10.2. Os candidatos ser\u00e3o ordenados de acordo com os valores decrescentes da nota final no processo seletivo simplificado, at\u00e9 o triplo do  n\u00famero de vagas disponibilizadas considerando os empatados na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o, para poss\u00edveis e eventuais desist\u00eancias dos convocados,  constituindo-se um banco de reserva para essa finalidade. 10.3. No caso de igualdade de pontua\u00e7\u00e3o final para classifica\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s  observ\u00e2ncia do disposto no par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 27, da Lei n\u00ba 10.741,  de 01/10/2003 (Estatuto do Idoso), persistindo o empate, ter\u00e1 prefer\u00eancia o candidato com mais idade, considerando dia, m\u00eas, ano e, se necess\u00e1rio, hora e minuto do nascimento. 10.4. Ser\u00e3o desclassificados os candidatos que n\u00e3o cumprirem com o  requisito do item 3.1.4. 13. DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 11.1.Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao processo seletivo simplificado atrav\u00e9s dos telefones (68) 3213 - 2331. 11.1.1. N\u00e3o ser\u00e3o dadas por telefone informa\u00e7\u00f5es a respeito de datas,  locais e hor\u00e1rios de realiza\u00e7\u00e3o das avalia\u00e7\u00f5es dos t\u00edtulos, notas, classifica\u00e7\u00e3o, convoca\u00e7\u00f5es ou outras quaisquer relacionadas aos resultados provis\u00f3rios ou finais do processo seletivo simplificado. O candidato  dever\u00e1 observar rigorosamente os editais e os comunicados a serem  divulgados na forma definida neste Edital. 11.1.2. Quaisquer altera\u00e7\u00f5es nas regras fixadas neste Edital somente  poder\u00e3o ser feitas por meio de edital de retifica\u00e7\u00e3o. 11.2. \u00c9 de responsabilidade exclusiva do candidato acompanhar as  publica\u00e7\u00f5es dos Editais, comunica\u00e7\u00f5es, retifica\u00e7\u00f5es e convoca\u00e7\u00f5es  referentes a este Processo seletivo simplificado, durante todo o per\u00edodo de validade desse. 11.3. Acarretar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o do candidato do processo seletivo simplificado, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais cab\u00edveis, a burla ou a tentativa  de burla a quaisquer das normas definidas neste Edital e/ou em outros  editais relativos ao processo seletivo simplificado, nos comunicados. 11.4. A Administra\u00e7\u00e3o reserva-se o direito de proceder \u00e0s convoca\u00e7\u00f5es, em n\u00famero que atenda ao interesse e \u00e0s necessidades do servi\u00e7o, de acordo com a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e at\u00e9 o n\u00famero  de vagas ofertadas neste Edital, dentro do prazo de validade do Processo Seletivo Simplificado. 11.5. N\u00e3o ser\u00e1 fornecido ao candidato documento comprobat\u00f3rio de  classifica\u00e7\u00e3o do presente processo seletivo simplificado, valendo, para  esse fim, o resultado final divulgado nas formas previstas neste Edital. 11.6 As ocorr\u00eancias n\u00e3o previstas neste Edital ser\u00e3o resolvidas a crit\u00e9rio  exclusivo e irrecorr\u00edvel da Comiss\u00e3o do processo seletivo simplificado e  da Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o. 11.7 Os documentos utilizados pelos candidatos no processo seletivo  simplificado s\u00e3o de uso e propriedade exclusivos da Comiss\u00e3o do Concurso, sendo terminantemente vedada a sua disponibiliza\u00e7\u00e3o a terceiros  ou a devolu\u00e7\u00e3o ao candidato. 11.8 A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o e Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes reservam-se ao direito de promover as corre\u00e7\u00f5es que se fizerem necess\u00e1rias no presente processo  seletivo simplificado ou posterior a esse, em raz\u00e3o de atos n\u00e3o previstos  ou imprevis\u00edveis. 11.10 Integram este Edital, os seguintes Anexos: ANEXO I \u2013 Quadro de Vagas; e ANEXO II - Cronograma Previsto. Ricardo dos Santos Brand\u00e3o Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ANEXO I QUADRO DE VAGAS ",
            "ANEXO II  CRONOGRAMA PREVISTO ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFESSOR N\u00cdVEL 2, 25 HORAS POR AN\u00c1LISE DE  T\u00cdTULOS PARA ATENDER AO ENSINO REGULAR. EDITAL N\u00ba 001/SEPLAG/SEE/REGULAR, 21 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE do Estado do  Acre, considerando o disposto na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, na Lei  Complementar n\u00ba 58, de 17 de julho de 1998, na Lei Complementar n\u00ba 67  de 29 de junho de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, o Parecer PGE/ PP n\u00ba 2021.02.001130 e Processo SEI n\u00b00014.004807.00235/2021-04,  divulgam e estabelecem normas espec\u00edficas para a abertura das inscri\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o de Processo seletivo simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria Professor n\u00edvel 2, 25 horas semanais, por an\u00e1lise de  t\u00edtulos, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES 1.1 O processo seletivo simplificado ser\u00e1 regido por este Edital, seus  anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, sendo executado e coordenado pela  Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, com o apoio da  Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG. 1.2 O processo seletivo simplificado de que trata este Edital se destina a  selecionar candidatos para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria Professor n\u00edvel 2, 25  horas semanais, por an\u00e1lise de t\u00edtulos para atender ao Ensino Regular,  conforme ANEXO I deste Edital. 1.3 O prazo de validade do presente processo seletivo simplificado \u00e9 de  2 (dois) anos, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o da homologa\u00e7\u00e3o de seu  resultado final, podendo ser prorrogado, uma vez, por igual per\u00edodo. 1.4 A realiza\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o implica na concord\u00e2ncia do candidato com as  regras estabelecidas neste Edital, com ren\u00fancia expressa a quaisquer outras. 1.5 As inscri\u00e7\u00f5es para este processo seletivo simplificado ser\u00e3o realizadas via internet, conforme especificado no item 6 deste Edital. 1.6 Todos os atos oficiais relativos ao processo seletivo simplificado ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre www.diario.ac.gov. br e nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos da SEE em \u201cwww.see.acre.gov.br\u201d e  SEPLAG \u201cseplag.ac.gov.br/gestao-governamental/editais-e-concursos\u201d. 1.7 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar a divulga\u00e7\u00e3o de todos os atos, editais e comunicados referentes a este processo  seletivo simplificado que forem publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre www.diario.ac.gov.br e/ou informados nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos da SEE em \u201cwww.see.acre.gov.br\u201d e SEPLAG \u201cseplag.ac.gov.br/ gestao-governamental/editais-e-concursos\u201d. 2. DA FASE \u00daNICA 2.1. O presente processo seletivo simplificado ser\u00e1 realizado em fase \u00fanica,  com prova de T\u00edtulos e experi\u00eancia profissional de car\u00e1ter classificat\u00f3rio. 3. DO CARGO E REQUISITOS 3.1. DO CARGO DE PROFESSOR N\u00cdVEL 2 3.1.1. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES: participar da elabora\u00e7\u00e3o da proposta pedag\u00f3gica do estabelecimento de ensino; elaborar e cumprir plano de trabalho,  segundo a proposta pedag\u00f3gica da escola; zelar pela aprendizagem dos  alunos; estabelecer estrat\u00e9gias de recupera\u00e7\u00e3o para os alunos de menor  rendimento; ministrar aulas nos dias letivos e horas-aulas estabelecidos  pela unidade escolar; participar integralmente dos per\u00edodos dedicados ao  planejamento, \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o e ao desenvolvimento profissional; colaborar  com as atividades de articula\u00e7\u00e3o da escola com as fam\u00edlias e a comunidade  escolar; e executar outras atividades correlatas. 3.1.2. DA JORNADA DE TRABALHO: 25 horas semanais, incluindo uma  parte de horas de aula e uma parte de horas de atividades, conforme  legisla\u00e7\u00e3o em vigor. 3.1.3. DA REMUNERA\u00c7\u00c3O: R$ 2.164,67 (dois mil, cento e sessenta e  quatro reais e sessenta e sete reais) 3.1.4. DAS DISCIPLINAS: 3.1.4.1.  PROFESSOR PNS-P2 - PEDAGOGIA OU NORMAL SUPERIOR  3.1.4.1.1. DO REQUISITO: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o  de Curso Superior de Pedagogia ou Normal Superior, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC). 3.1.4.2. PROFESSOR N\u00cdVEL 2 ARTES 3.1.4.2.1. DO REQUISITO: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso reconhecido de licenciatura, de gradua\u00e7\u00e3o plena em Artes,  fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior, credenciada pelo Minist\u00e9rio  da Educa\u00e7\u00e3o (MEC). 3.1.4.3.  PROFESSOR N\u00cdVEL 2: CI\u00caNCIAS/BIOLOGIA 3.1.4.3.1. DO REQUISITO: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso reconhecido de licenciatura, de gradua\u00e7\u00e3o plena em Ci\u00eancia Biol\u00f3gica ou Biologia, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior,  credenciada pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC). 3.1.4.4. PROFESSORN\u00cdVEL 2: EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA 3.1.4.4.1. DO REQUISITO: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso reconhecido de licenciatura, de gradua\u00e7\u00e3o plena em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior, credenciada  pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC) e o registro no \u00f3rg\u00e3o de classe. 3.1.4.5.  PROFESSORN\u00cdVEL 2: F\u00cdSICA 3.1.4.5.1. DOREQUISITO: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso reconhecido de licenciatura, de gradua\u00e7\u00e3o plena em  F\u00edsica, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior, credenciada pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC). 3.1.4.6. PROFESSORN\u00cdVEL 2: GEOGRAFIA 3.1.4.6.1. DO REQUISITO: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso reconhecido de licenciatura, de gradua\u00e7\u00e3o plena em Geografia, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior, credenciada pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC) 3.1.4.7. PROFESSORN\u00cdVEL 2: HIST\u00d3RIA 3.1.4.7.1. DO REQUISITO: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso reconhecido de licenciatura, de gradua\u00e7\u00e3o plena em  Hist\u00f3ria, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior, credenciada pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC).  3.1.4.8. PROFESSOR N\u00cdVEL 2: L\u00cdNGUA ESPANHOLA 3.1.4.8.1. DO REQUISITO: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso reconhecido de licenciatura, de gradua\u00e7\u00e3o plena em  Letras/L\u00edngua Espanhola, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior,  credenciada pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC).  3.1.4.9.  PROFESSOR N\u00cdVEL 2: L\u00cdNGUA INGLESA 3.1.4.9.1. DO REQUISITO: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso reconhecido de licenciatura, de gradua\u00e7\u00e3o plena em  Letras/L\u00edngua Inglesa, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior, credenciada pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC).  3.1.4.10. PROFESSORN\u00cdVEL 2: L\u00cdNGUA PORTUGUESA 3.1.4.10.1. DO REQUISITO: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso reconhecido de licenciatura, de gradua\u00e7\u00e3o plena em  Letras/L\u00edngua Portuguesa, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior,  credenciada pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC).  3.1.4.11. PROFESSORN\u00cdVEL 2: MATEM\u00c1TICA 3.1.4.11.1. DO REQUISITO: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso reconhecido de licenciatura, de gradua\u00e7\u00e3o plena em  Matem\u00e1tica, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior, credenciada  pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC).  3.1.4.12. PROFESSOR N\u00cdVEL 2: QU\u00cdMICA 3.1.4.12.1. DO REQUISITO: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso reconhecido de licenciatura, de gradua\u00e7\u00e3o plena em  Qu\u00edmica, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior, credenciada pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC).  3.1.4.13. PROFESSOR N\u00cdVEL 2: SOCIOLOGIA 3.1.4.13.1. DO REQUISITO: diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso reconhecido de licenciatura, de gradua\u00e7\u00e3o plena em  Sociologia ou Ci\u00eancias Sociais, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior, credenciada pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC).  4. DAS VAGAS 4.1. O processo seletivo simplificado de que trata este Edital \u00e9 para provimento de vagas existentes, conforme Anexo I, devendo ser providas  de acordo com a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria do Estado e limites legais  para tais despesas, respeitada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o constante da  homologa\u00e7\u00e3o do resultado final deste processo seletivo. 4.2. O candidato far\u00e1 op\u00e7\u00e3o por disciplina, munic\u00edpio e zona (urbana ou  rural), ficando os remanejamentos futuros vinculados \u00e0s respectivas zonas e regional administrativa a que perten\u00e7a o munic\u00edpio de sua op\u00e7\u00e3o,  respeitadas as demais exig\u00eancias legais e necessidades do sistema. 4.3. Ser\u00e1 exclu\u00eddo do certame o candidato classificado que for convocado e n\u00e3o aceitar lota\u00e7\u00e3o em qualquer das unidades constantes do  munic\u00edpio de op\u00e7\u00e3o. 5. DOS REQUISITOS PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O 5.1. Os requisitos b\u00e1sicos para a contrata\u00e7\u00e3o s\u00e3o, cumulativamente, os seguintes: a) ter sido aprovado e classificado neste processo seletivo simplificado; b) ter nacionalidade brasileira; c) estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; d) estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es militares (candidatos de sexo masculino); e) ter idade m\u00ednima de 18 anos comprovados at\u00e9 a data da contrata\u00e7\u00e3o; e f) n\u00e3o estar impossibilitado para contrata\u00e7\u00e3o, inclusive em raz\u00e3o de demiss\u00e3o por atos de improbidade, comprovados por meio de sindic\u00e2ncia  e ou inqu\u00e9rito administrativo, na forma da Lei.  g) estar registrado e com a situa\u00e7\u00e3o regularizada junto ao \u00f3rg\u00e3o de conselho de classe correspondente a sua forma\u00e7\u00e3o profissional, quando  for o caso, devidamente comprovado com a carteira e comprovante de  quita\u00e7\u00e3o do (s) pagamento (s) correspondente (s); 5.2. O candidato, se aprovado, por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 provar que possui todas as condi\u00e7\u00f5es para a contrata\u00e7\u00e3o no cargo para o  qual foi inscrito, apresentando todos os documentos exigidos pelo presente Edital e outros que lhe forem solicitados, confrontando-se ent\u00e3o  declara\u00e7\u00e3o e documentos, sob pena de perda do direito \u00e0 vaga. 5.3. A contrata\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 pelo per\u00edodo de at\u00e9 24 (vinte e quatro) meses, mediante assinatura de Termo de Contrato firmado entre as partes  (contratante e contratado), podendo haver o cancelamento do contrato,  conforme a necessidade e a conveni\u00eancia dos servi\u00e7os. 6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 6.1. Antes de inscrever-se, o candidato dever\u00e1 tomar conhecimento das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, incluindo seus Anexos, partes  integrantes das normas que regem o presente processo seletivo simplificado,  das quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento em nenhuma hip\u00f3tese. 6.2 As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas exclusivamente pelo Internet:  no site www.see.acre.gov.br, no prazo estabelecido no Cronograma Previsto - ANEXO II. 6.2.1 O candidato ao realizar sua inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 na \u00faltima etapa realizar o  \u201cupload\u201d da gradua\u00e7\u00e3o em Licenciatura (frente e verso), conforme requisito  para acesso ao cargo, bem como os t\u00edtulos e experi\u00eancias profissionais que  foram declarados no formul\u00e1rio (sempre frente e verso, quando houver). 6.2.1.1 Os arquivos em que ser\u00e3o feitos \u201cupload\u201d no formul\u00e1rio precisam  estar salvos na extens\u00e3o \u201c.pdf\u201d. 6.3. A inscri\u00e7\u00e3o no processo seletivo simplificado exprime a ci\u00eancia e  t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 6.4. O candidato dever\u00e1, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, marcar em campo espec\u00edfico  da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o On-line sua op\u00e7\u00e3o de Cargo, Vaga e de Munic\u00edpio. 6.4.1. As informa\u00e7\u00f5es prestadas no formul\u00e1rio, bem como a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato, respondendo este, por qualquer erro ou falsidade. 6.4.2. Sendo constatada, a qualquer tempo, a falsidade de qualquer documenta\u00e7\u00e3o entregue, ser\u00e1 cancelada a inscri\u00e7\u00e3o efetivada e anulados  todos os atos dela decorrentes, respondendo o candidato, pela falsidade praticada, na forma da lei. 6.5.. Para se inscrever o candidato dever\u00e1 acessar o site www.see.acre. gov.br, onde consta a Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o via Internet. A inscri\u00e7\u00e3o pela  Internet estar\u00e1 dispon\u00edvel durante as 24 horas do dia, ininterruptamente,  desde as 12 horas do 1\u00ba dia de inscri\u00e7\u00e3o at\u00e9 \u00e0s 23h59min do \u00faltimo dia  de inscri\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no Cronograma Previsto \u2013 ANEXO  II, considerando-se o hor\u00e1rio oficial do Estado do Acre. 6.5.1. O candidato dever\u00e1 ler e seguir atentamente as orienta\u00e7\u00f5es para  preenchimento da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o via Internet e demais procedimentos, tomando todo o cuidado com a confirma\u00e7\u00e3o dos dados preenchidos  antes de enviar a inscri\u00e7\u00e3o, evitando-se que o bot\u00e3o de rolagem do  mouse seja acionado indevidamente e altere os respectivos dados. 6.5.2. O Edital e seus Anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis no site do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, www.diario.ac.gov.br e nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos da SEE em \u201cwww.see.acre.gov.br\u201d e SEPLAG \u201cseplag.ac.gov.br/ gestao-governamental/editais-e-concursos\u201d, para consulta e impress\u00e3o. 6.5.3. A confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser impressa pelo candidato e  guardada consigo. 6.5.4. O descumprimento de qualquer das instru\u00e7\u00f5es para inscri\u00e7\u00e3o via  Internet implicar\u00e1 no cancelamento dessa. 6.5.5. A inscri\u00e7\u00e3o via Internet \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato e  deve ser feita com anteced\u00eancia, evitando-se o poss\u00edvel congestionamento  de comunica\u00e7\u00e3o do site www.see.acre.gov.br nos \u00faltimos dias de inscri\u00e7\u00e3o. 6.5.6. A SEPLAG ou a SEE n\u00e3o ser\u00e3o respons\u00e1veis por problemas na inscri\u00e7\u00e3o via Internet, motivados por falhas de comunica\u00e7\u00e3o ou congestionamento das linhas de comunica\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos dias do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o,  que venham a impossibilitar a transfer\u00eancia e o recebimento de dados. 6.6. O candidato somente ser\u00e1 considerado inscrito neste Processo seletivo simplificado ap\u00f3s ter cumprido todas as instru\u00e7\u00f5es descritas no  item 6 deste Edital. 6.7. As informa\u00e7\u00f5es prestadas na solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato, dispondo a SEPLAG ou a SEE do  direito de excluir do processo seletivo simplificado aquele que n\u00e3o preencher o formul\u00e1rio de forma completa e correta, ou que preencher com  dados de terceiros. 7. DAS VAGAS RESERVADAS \u00c0S PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA 7.1. \u00c0s pessoas com defici\u00eancia, amparadas pela Lei n\u00ba 13.146, de 6  de julho de 2015, pelo art. 12 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39, de  29 de dezembro de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto Federal n\u00ba  3.298, de 20 de dezembro de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es e Lei Complementar 345 de 15 de mar\u00e7o de 2018, ser\u00e1 reservado o percentual de 5%  (cinco por cento) das vagas providas no Processo Seletivo Simplificado.  Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual resulte em n\u00famero fracionado dever\u00e1  ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero inteiro subsequente, desde que n\u00e3o  ultrapasse a 10% das vagas providas. 7.1.1. Nas opera\u00e7\u00f5es aritm\u00e9ticas necess\u00e1rias - apura\u00e7\u00e3o do n\u00famero de  cargos reservados, quando o resultado obtido n\u00e3o for n\u00famero inteiro,  ser\u00e1 desprezada a fra\u00e7\u00e3o inferior \u00e0 0,5 (meio) e arredonda-se para a  unidade imediatamente superior a que for igual ou superior, desde que  n\u00e3o ultrapasse 10%das vagas. 7.1.2. Fica assegurado \u00e0s pessoas com defici\u00eancia o direito de inscri\u00e7\u00e3o  no presente Processo Seletivo Simplificado, desde que comprovada \u00e0  compatibilidade da defici\u00eancia com as atribui\u00e7\u00f5es do cargo para o qual  o candidato se inscreveu. 7.2. A inscri\u00e7\u00e3o das pessoas com defici\u00eancia far-se-\u00e1 nas formas estabelecidas neste Edital, observando-se o que se segue. 7.3. A pessoa com defici\u00eancia que pretende concorrer \u00e0s vagas reservadas dever\u00e1, sob as penas da lei, declarar esta condi\u00e7\u00e3o no campo  espec\u00edfico da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o On-line. 7.4. O candidato com defici\u00eancia ao efetuar sua inscri\u00e7\u00e3o via Internet  dever\u00e1 fazer o upload de arquivo em extens\u00e3o \u201c.pdf\u201d contendo c\u00f3pia  simples da carteira de identidade ou CPF, e o laudo m\u00e9dico, atestando  claramente a esp\u00e9cie e o grau ou o n\u00edvel da defici\u00eancia, com expressa  refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de  Doen\u00e7as \u2013 CID, bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia. 7.4.1. Fica reservado \u00e0 Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado, o  direito de exigir, a seu crit\u00e9rio e a qualquer tempo, a apresenta\u00e7\u00e3o dos  documentos originais para confer\u00eancia  7.5. O candidato que n\u00e3o declarar a defici\u00eancia conforme estabelecido  no subitem 7.3 e/ou deixar de fazer o \u201cupload\u201d do laudo m\u00e9dico perder\u00e1  a prerrogativa em concorrer \u00e0s vagas reservadas. 7.6 Os candidatos que se declararem pessoa com defici\u00eancia ser\u00e3o  convocados para se submeter \u00e0 per\u00edcia m\u00e9dica que verificar\u00e1 sobre a  sua qualifica\u00e7\u00e3o como deficiente ou n\u00e3o, bem como a incompatibilidade  entre as atribui\u00e7\u00f5es do cargo e a defici\u00eancia apresentada, nos termos  do artigo 43 do Decreto n\u00ba 3.298/99 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.7. \u00c9 considerada defici\u00eancia toda perda ou anormalidade de uma estrutura ou fun\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, fisiol\u00f3gica ou anat\u00f4mica, que gere incapacidade para o desempenho de atividade dentro do padr\u00e3o considerado  normal para o ser humano, conforme previsto em legisla\u00e7\u00e3o pertinente. 7.8. Ressalvadas as disposi\u00e7\u00f5es especiais contidas neste Edital, os  candidatos com defici\u00eancia participar\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os demais candidatos e a todas  as demais normas de reg\u00eancia do Processo Seletivo Simplificado. 7.9. Os candidatos com defici\u00eancia, aprovados no Processo Seletivo  Simplificado, ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o  tamb\u00e9m na lista de classifica\u00e7\u00e3o geral. 7.10. Os candidatos amparados pelo disposto no subitem 7.1.1 e que declararem sua condi\u00e7\u00e3o por ocasi\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o, quando convocados para  a contrata\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o se submeter \u00e0 per\u00edcia m\u00e9dica a ser realizada pela  Junta M\u00e9dica Oficial do Estado, que ter\u00e1 decis\u00e3o terminativa sobre a qualifica\u00e7\u00e3o e aptid\u00e3o do candidato, observada a compatibilidade da defici\u00eancia  que possui com as atribui\u00e7\u00f5es do cargo e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. 8. DA PROVA DE T\u00cdTULOS 8.1. Os candidatos realizar\u00e3o a inscri\u00e7\u00e3o no site www.see.acre.gov.br que  avaliar\u00e1 os t\u00edtulos apresentados pelo candidato e definir\u00e1 a pontua\u00e7\u00e3o correspondente, sendo revisados pelo arquivo que foi enviado durante o processo de inscri\u00e7\u00e3o, conforme subitem 6.2.1, ficando o candidato obrigado,  posteriormente, sob pena de elimina\u00e7\u00e3o, apresentar os t\u00edtulos no momento  em que for convocado para entrega da documenta\u00e7\u00e3o. 8.2. A inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ocorrer, impreterivelmente, no per\u00edodo definido  no Cronograma Previsto \u2013 ANEXO II. 8.3. Fica reservado \u00e0 Comiss\u00e3o Coordenadora do processo seletivo  simplificado ou Banca Avaliadora o direito de exigir, a seu crit\u00e9rio, a  apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos originais para confer\u00eancia.  8.4. Ap\u00f3s a inscri\u00e7\u00e3o e envio (upload) do arquivo dos t\u00edtulos n\u00e3o ser\u00e1  permitido complementa\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es. 8.5. A Prova de T\u00edtulos ter\u00e1 car\u00e1ter apenas classificat\u00f3rio. 8.6. Somente ser\u00e3o considerados os t\u00edtulos que se enquadrarem nos  crit\u00e9rios previstos neste Edital e na \u00c1REA EDUCACIONAL. 8.7. Todos os cursos previstos para pontua\u00e7\u00e3o na avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos  dever\u00e3o estar conclu\u00eddos. 8.8. Somente ser\u00e3o considerados como documentos comprobat\u00f3rios diplomas e certificados ou declara\u00e7\u00f5es de conclus\u00e3o dos cursos feitos em  papel timbrado da institui\u00e7\u00e3o, atestando a data de conclus\u00e3o, a carga  hor\u00e1ria e a defesa da monografia/disserta\u00e7\u00e3o/tese, com aprova\u00e7\u00e3o da  banca e carimbo da institui\u00e7\u00e3o, quando for o caso. 8.9. Ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeitos do presente  Processo seletivo simplificado: 8.10.Considera-se tempo de servi\u00e7o toda atividade desenvolvida estritamente no cargo pleiteado, seguindo o padr\u00e3o especificado abaixo: 8.10.1 Haver\u00e1 limite para apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00f5es e demais documentos comprobat\u00f3rios de tempo de servi\u00e7o, dentro do limite estabelecido no item 10.9, sendo vedada a contagem cumulativa de tempo de  servi\u00e7o prestado concomitantemente em mais de um cargo, emprego  ou fun\u00e7\u00e3o nos tr\u00eas n\u00edveis de poder, autarquias, funda\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, sociedades de economia mista, empresas p\u00fablicas e empresas privadas. 8.10.2. Sob hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita comprova\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcio  profissional fora dos padr\u00f5es especificados no subitem 8.9, bem como  experi\u00eancia profissional na qualidade de propriet\u00e1rio/s\u00f3cio de empresa,  ou como volunt\u00e1rio ou estagi\u00e1rio. 8.10.3.  Quando a nomenclatura do cargo ou fun\u00e7\u00e3o exercida for diferente  a do cargo pleiteado, conforme descrito neste Edital, o candidato dever\u00e1  complementar as informa\u00e7\u00f5es da experi\u00eancia profissional, descritas no subitem 8.10, com declara\u00e7\u00e3o expedida por \u00f3rg\u00e3o competente, que comprove o tempo de experi\u00eancia, contendo carimbo do CNPJ da Institui\u00e7\u00e3o e da  chefia imediata, especificando cargo ou fun\u00e7\u00f5es correspondentes. 8.11. Somente ser\u00e1 pontuado um t\u00edtulo em cada n\u00edvel de titula\u00e7\u00e3o (Doutorado/Mestrado / Especializa\u00e7\u00e3o). 8.12. A nota final da Prova de T\u00edtulos, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio, corresponder\u00e1 \u00e0 soma dos pontos obtidos pelo candidato, variando de 0 (zero)  a 100 (cem) pontos. 8.13. N\u00e3o ser\u00e3o pontuados os t\u00edtulos exigidos como requisitos ou habilita\u00e7\u00e3o para ingresso no cargo. 8.13.1. Os diplomas de gradua\u00e7\u00e3o expedidos por universidades estrangeiras somente ser\u00e3o aceitos se revalidados por universidades p\u00fablicas  brasileiras que tenham curso do mesmo n\u00edvel e \u00e1rea ou equivalente,  respeitando-se os acordos internacionais de reciprocidade ou equipara\u00e7\u00e3o, conforme legisla\u00e7\u00e3o que trata da mat\u00e9ria. 8.14. Para os cursos de Mestrado e Doutorado exigir-se-\u00e1 o certificado no  qual conste \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da defesa e aprova\u00e7\u00e3o da disserta\u00e7\u00e3o/tese. 8.14.1. Os diplomas de Mestrado e Doutorado expedidos por universidades estrangeiras somente ser\u00e3o aceitos se reconhecidos por universidades p\u00fablicas brasileiras que possuam cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o  reconhecidos e avaliados, na mesma \u00e1rea de conhecimento e em n\u00edvel  equivalente ou superior, conforme legisla\u00e7\u00e3o que trata da mat\u00e9ria. 8.14.2. Em caso de impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o do diploma, por  ainda n\u00e3o ter sido emitido pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, ser\u00e3o aceitas, para  fins de pontua\u00e7\u00e3o, declara\u00e7\u00f5es de conclus\u00e3o dos cursos Mestrado e  Doutorado, desde que constem do referido documento a comprova\u00e7\u00e3o  da defesa e aprova\u00e7\u00e3o da disserta\u00e7\u00e3o/tese. 8.15. Os cursos de especializa\u00e7\u00e3o stricto sensu dever\u00e3o ser apresentados  por meio de certificados acompanhados do correspondente hist\u00f3rico. 8.15.1. Somente ser\u00e3o pontuados os cursos de especializa\u00e7\u00e3o lato  sensu iniciados ap\u00f3s a conclus\u00e3o do curso exigido como requisito ao  exerc\u00edcio do cargo. 8.15.2. Em caso de impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o do diploma, por  ainda n\u00e3o ter sido emitido pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, ser\u00e1 aceita, para  fins de pontua\u00e7\u00e3o, declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do curso de especializa\u00e7\u00e3o  lato sensu, desde que constem do referido documento o hist\u00f3rico do  curso com data de conclus\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o da monografia. 8.16. Os cursos de especializa\u00e7\u00e3o lato sensu dever\u00e3o ser apresentados  por meio de certificados acompanhados do correspondente hist\u00f3rico. 8.17. As listagens com as notas dos candidatos, cujos t\u00edtulos forem  analisados, ser\u00e3o divulgadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre www. diario.ac.gov.br, na data constante no Cronograma Previsto \u2013 ANEXO II. 9. DOS RECURSOS 9.1. O candidato poder\u00e1 apresentar recurso, devidamente fundamentado, em rela\u00e7\u00e3o a pontua\u00e7\u00e3o obtida com an\u00e1lise de t\u00edtulos, informando as  raz\u00f5es pelas quais discorda do resultado preliminar. 9.2. O recurso ser\u00e1 dirigido \u00e0 Comiss\u00e3o do Concurso e dever\u00e1 ser interposto no prazo de at\u00e9 02 (dois) dias ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do Resultado preliminar. 9.2.1. Admitir-se-\u00e1 para cada candidato um \u00fanico recurso, o qual dever\u00e1 ser enviado via formul\u00e1rio espec\u00edfico, que dever\u00e1 ser integralmente  preenchido. O formul\u00e1rio estar\u00e1 dispon\u00edvel a partir das 12h do primeiro  dia at\u00e9 \u00e0s 23h59min do \u00faltimo dia do prazo previsto no Cronograma,  considerando-se o hor\u00e1rio oficial do Estado do Acre.  9.2.2. O formul\u00e1rio preenchido de forma incorreta, com campos em  branco ou faltando informa\u00e7\u00f5es ser\u00e1 automaticamente desconsiderado,  n\u00e3o sendo encaminhado \u00e0 Comiss\u00e3o para avalia\u00e7\u00e3o. 9.3. O recurso deve conter a fundamenta\u00e7\u00e3o das alega\u00e7\u00f5es comprovadas por meio de cita\u00e7\u00e3o de artigos, amparados pela legisla\u00e7\u00e3o, itens,  p\u00e1ginas de livros, nome dos autores. 9.3.1. Ap\u00f3s o julgamento dos recursos interpostos, os pontos correspondentes ser\u00e3o atribu\u00eddos ao candidato, individualmente. 9.4. Ser\u00e1 indeferido liminarmente o recurso que descumprir as determina\u00e7\u00f5es constantes neste Edital; for dirigido de forma ofensiva \u00e0 Comiss\u00e3o ou  \u00e0s Secretarias de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o e de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes; for apresentado fora do prazo ou fora de contexto. 9.5. A Comiss\u00e3o Examinadora constitui a \u00faltima inst\u00e2ncia para recurso, sendo  soberana em suas decis\u00f5es, raz\u00e3o porque n\u00e3o caber\u00e3o recursos adicionais. 9.6. As anula\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es de notas ou resultados, resultantes das  decis\u00f5es dos recursos deferidos, ser\u00e3o dados a conhecer, coletivamente,  atrav\u00e9s Internet no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre (www.diario.ac.gov.br),  nas datas estabelecidas no Cronograma Previsto \u2013 ANEXO II. 10. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O FINAL DO PROCESSO SELETIVO  SIMPLIFICADO 10.1. A nota final no processo seletivo simplificado para o cargo de N\u00edvel  Superior, todas as disciplinas, ser\u00e1 a nota final da Prova de T\u00edtulos. 10.2. Os candidatos ser\u00e3o ordenados de acordo com os valores decrescentes da nota final no processo seletivo simplificado, at\u00e9 o triplo do  n\u00famero de vagas disponibilizadas considerando os empatados na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o, para poss\u00edveis e eventuais desist\u00eancias dos convocados,  constituindo-se um banco de reserva para essa finalidade. 10.3. No caso de igualdade de pontua\u00e7\u00e3o final para classifica\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s  observ\u00e2ncia do disposto no par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 27, da Lei n\u00ba 10.741,  de 01/10/2003 (Estatuto do Idoso), persistindo o empate, ter\u00e1 prefer\u00eancia o candidato com mais idade, considerando dia, m\u00eas, ano e, se necess\u00e1rio, hora e minuto do nascimento. 10.4. Ser\u00e3o desclassificados os candidatos que n\u00e3o cumprirem com o  requisito do item 3.1.4. 13. DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 11.1.Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao processo seletivo simplificado atrav\u00e9s dos telefones (68) 3213 - 2331. 11.1.1. N\u00e3o ser\u00e3o dadas por telefone informa\u00e7\u00f5es a respeito de datas,  locais e hor\u00e1rios de realiza\u00e7\u00e3o das avalia\u00e7\u00f5es dos t\u00edtulos, notas, classifica\u00e7\u00e3o, convoca\u00e7\u00f5es ou outras quaisquer relacionadas aos resultados provis\u00f3rios ou finais do processo seletivo simplificado. O candidato  dever\u00e1 observar rigorosamente os editais e os comunicados a serem  divulgados na forma definida neste Edital. 11.1.2. Quaisquer altera\u00e7\u00f5es nas regras fixadas neste Edital somente  poder\u00e3o ser feitas por meio de edital de retifica\u00e7\u00e3o. 11.2. \u00c9 de responsabilidade exclusiva do candidato acompanhar as  publica\u00e7\u00f5es dos Editais, comunica\u00e7\u00f5es, retifica\u00e7\u00f5es e convoca\u00e7\u00f5es  referentes a este Processo seletivo simplificado, durante todo o per\u00edodo de validade desse. 11.3. Acarretar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o do candidato do processo seletivo simplificado, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais cab\u00edveis, a burla ou a tentativa  de burla a quaisquer das normas definidas neste Edital e/ou em outros  editais relativos ao processo seletivo simplificado, nos comunicados. 11.4. A Administra\u00e7\u00e3o reserva-se o direito de proceder \u00e0s convoca\u00e7\u00f5es, em n\u00famero que atenda ao interesse e \u00e0s necessidades do servi\u00e7o, de acordo com a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e at\u00e9 o n\u00famero  de vagas ofertadas neste Edital, dentro do prazo de validade do Processo Seletivo Simplificado. 11.5. N\u00e3o ser\u00e1 fornecido ao candidato documento comprobat\u00f3rio de  classifica\u00e7\u00e3o do presente processo seletivo simplificado, valendo, para  esse fim, o resultado final divulgado nas formas previstas neste Edital. 11.6 As ocorr\u00eancias n\u00e3o previstas neste Edital ser\u00e3o resolvidas a crit\u00e9rio  exclusivo e irrecorr\u00edvel da Comiss\u00e3o do processo seletivo simplificado e  da Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o. 11.7 Os documentos utilizados pelos candidatos no processo seletivo  simplificado s\u00e3o de uso e propriedade exclusivos da Comiss\u00e3o do Concurso, sendo terminantemente vedada a sua disponibiliza\u00e7\u00e3o a terceiros  ou a devolu\u00e7\u00e3o ao candidato. 11.8 A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o e Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes reservam-se ao direito de promover as  corre\u00e7\u00f5es que se fizerem necess\u00e1rias no presente processo seletivo simplificado ou posterior a esse, em raz\u00e3o de atos n\u00e3o previstos ou imprevis\u00edveis. 11.10 Integram este Edital, os seguintes Anexos: ANEXO I \u2013 Quadro de Vagas; e ANEXO II - Cronograma Previsto. Ricardo dos Santos Brand\u00e3o Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ANEXO I QUADRO DE VAGAS SENADOR GUIOMARD TARAUACA ",
            "ANEXO II  CRONOGRAMA PREVISTO ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O -  SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 030/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/CODISACRE Licitantes Habilitadas: 1) LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 2) INDUSCON LTDA; 3) CONSTRUTORA MACIEL COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA; 4) NOGUEIRA E BRITO LTDA, 5) GABRO CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI; 6) CONSTRUTORA MANUELA EIRELI e 7) EGS  CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI. Licitantes Inabilitadas: 1) MAGNIFICAT PROJETOS, CONSTRU\u00c7\u00d5ES  E CONSULTURIA EIRELI; 2) EMPRESA CONSTRUTORA DE OBRAS  LTDA; 3) FOCUS SERVI\u00c7OS EIRELI; 4) IMP\u00c9RIO COM\u00c9RCIO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI e 5) NEO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 30/09/2021, \u00e0s 09h30min.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 21 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 03 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 029/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG Licitantes Habilitadas: 1) SOLU\u2019S ENGENHARIA; 2) SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI; 3) EGS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI; 4) CONSTRUISA SERVI\u00c7OS EIRELI. Licitantes Inabilitadas: 1) TALIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; 2) HYPPER INCORPORA\u00c7\u00c3O CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO LTDA; 3) IMP\u00c9RIO COM\u00c9RCIO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 30/09/2021, \u00e0s 08h30min. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 21 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 03 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 107/2021 \u2013 SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o especializados  de ornamenta\u00e7\u00e3o de natal com loca\u00e7\u00e3o de material para decora\u00e7\u00e3o p\u00fablica  natalina, compreendendo: transporte, instala\u00e7\u00e3o/desinstala\u00e7\u00e3o, montagem/ desmontagem, eventual substitui\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o preventiva/corretiva. Fonte de Recurso: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 06/10/2021 \u00e0s 8h30min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital.   ASS Anselmo de Miranda   CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 321/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de fios cir\u00fargicos para atender as demandas das unidades do \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de  Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  04/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 21 de Setembro de 2021. ASS Juanez Barroso Fal\u00e7\u00e3o  CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 310/2021 \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (lixeira tipo papeleira, container lixeira e bebedouro industrial), para atender as demandas da Unidade Descentralizada CEPT de Gastronomia e Hospitalidade do Instituto  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica IEPTEC DOM MOACYR. Fonte de Recursos: 100 (RP) 200 (CV) e 700(RPI). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  05/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 21 de Setembro de 2021.   ASS Fabiano de Oliveira Silva Bispo  CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 316/2021 \u2013 DPTC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (insumos e materiais de uso  laboratorial) para suprir as necessidades do Departamento de Pol\u00edcia  T\u00e9cnico-Cient\u00edfica \u2013 DPTC. Fonte de Recursos: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  04/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 21 de Setembro de 2021.   ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 311/2021 \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente (Parte I) para atender o  Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC. Fonte de Recursos: 100 (RP) e 700 (RPI). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  04/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 21 de Setembro de 2021.   ASS Janda Feitosa de Ara\u00fajo CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 323/2021 \u2013 SEPA/KFW Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de 06 (seis) ve\u00edculos  tipo quadriciclos, visando atender as a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia t\u00e9cnica e  extens\u00e3o rural, no \u00e2mbito programa de redu\u00e7\u00e3o do desmatamento e  conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Fonte de Recursos: 100 (RP) e 200 REM \u2013 Fase II (KFW). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  04/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 21 de Setembro de 2021.   ASS Greice Quele da Silva Braga  CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 106/2021 \u2013 SECC Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o continuado de dedetiza\u00e7\u00e3o, desratiza\u00e7\u00e3o, descupiniza\u00e7\u00e3o e sanitiza\u00e7\u00e3o, com fornecimento de m\u00e3o de obra insumos  e ferramentas necess\u00e1rias \u00e1 realiza\u00e7\u00e3o dos procedimentos a serem  executadas em \u00e1reas internas e externas da Secretaria de Estado da  Casa Civil e seus anexos. Fonte de Recurso: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 04/10/2021 \u00e0s 8h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 21 de Setembro de 2021. ASS Janaina Vasconcelos Cunha   CAR Pregoeira  ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 105/2021 \u2013 FUNDHACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, visando atender as necessidades das cirurgias bari\u00e1tricas (kit completo para cirurgia bari\u00e1trica  obeso e super obeso, recarga para grampeador, sonda g\u00e1strica e outros), para atender as demandas do centro cir\u00fargico funda\u00e7\u00e3o hospital  estadual do acre \u2013 FUNDHACRE. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 04/10/2021 \u00e0s 8h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 21 de Setembro de 2021.   ASS M\u00e1rio Jorge Moraes de Oliveira  CAR Pregoeiro  ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00b0 003/2020 \u2013 SEJUSP Objeto: Registro de pre\u00e7o para eventual contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  especializada no fornecimento de prestadores de servi\u00e7os terceirizados  para os postos de atendente supervisor e agente de portaria (diurno e  noturno), para atender \u00e0 Secretaria  de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a  P\u00fablica- SEJUSP. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  22/09/2021 \u00e0s 08h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www. ac.gov.br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. A pedido do Org\u00e3o. Rio Branco-AC, 21 de Setembro de 2021.   ASS Janeth Rebou\u00e7as de Almeida Santos  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 316/2021 \u2013 PCAC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (insumos e materiais de uso  laboratorial) para suprir as necessidades do Departamento de Pol\u00edcia  T\u00e9cnico-Cient\u00edfica \u2013 DPTC. Fonte de Recursos: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  04/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 21 de Setembro de 2021.   ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha  CAR Pregoeira "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 977 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 720/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da   CONCORR\u00caNCIA PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba  049/2019 - CPL 02 \u2013 CARONA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE - SEE, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO  EIRELI \u2013 ME, cujo objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de engenharia por demanda para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os necess\u00e1rios \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das instala\u00e7\u00f5es prediais,  visando a conserva\u00e7\u00e3o das Unidades pertencentes \u00e0 secretaria de estado de estado de sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Suena da Costa Ferreira - Matricula/CPF:301051-1 Thales Silva de Melo - Matricula/CPF:9430474-1 Francisco Fl\u00e1vio Rocha Pal\u00e1cio Junior- Matricula/CPF: 9298177-2 Substituto: Kelmy Aguiar Chagas - Matricula/CPF: 9411496-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 970 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 708/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 071/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa M. CARREGA COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS  HOSPITALARES LTDA, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes, para atender as necessidades do Servi\u00e7o Itinerante, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Jamayla Mendon\u00e7a da Silva - Matricula/CPF: 9561501 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Luciano Laurentino de Ara\u00fajo - Matricula/CPF: 9431845-1 Substituto: Jucelino da Silva Melo - Matricula/CPF: 9214895-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 971 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 709/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 071/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de  Sa\u00fade e a empresa HOSPITRONICA COMERCIO DE EQUIPAMENTOS  MEDICO HOSPITALAR LTDA, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e  Materiais Permanentes, para atender as necessidades do Servi\u00e7o Itinerante,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Jamayla Mendon\u00e7a da Silva - Matricula/CPF: 9561501 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Luciano Laurentino de Ara\u00fajo - Matricula/CPF: 9431845-1 Substituto: Jucelino da Silva Melo - Matricula/CPF: 9214895-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 992 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao  disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato  n\u00ba 725/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  SRP N\u00ba 007/2021 \u2013 CPL 05, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, MAPFRE SEGUROS GERAIS S/A, cujo objeto  Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Seguro Compreensivo de  Autom\u00f3veis para toda a frota de ve\u00edculos do Servi\u00e7o de Atendimento M\u00f3vel  de Urg\u00eancia - SAMU e Unidades Administrativas e Hospitalares, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Cl\u00edvia Gabriele Amorim de Freitas   - Matricula/CPF: 887.907.892-53 Substituto: Pedrini  Penha e Penha- Matricula/CPF:621.254.602-97 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Andressa de Gois Amaral - Matricula/CPF:789.592.502-44 Substituto: Giovana de Oliveira Vaz - Matricula/CPF:013.412.092-29 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 11 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS Processo n\u00ba 0019.011766.00022/2021-12 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 122/2021 \u2013CEL 01, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de cadeiras de rodas para atender as demandas crescentes da Oficina Ortop\u00e9dica e demais Estabelecimentos Assistenciais de Sa\u00fade (EAS) no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade  do Acre (SESACRE), conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. em favor das empresas: LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMP E EXP LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 03.033.345/0001-30, referente aos itens  (01 e 07): com o valor total de R$ 304.525,00 (trezentos e quatro mil, quinhentos e vinte e cinco reais).   MEDISYS COMERCIO E SERVI\u00c7O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 14.918.354/0001-24, referente ao item (04): com o valor total de R$ 147.500,00 (cento e quarenta e sete mil, e quinhentos reais).   CENTRO OESTE COMERCIO E SERVICOS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 02.683.235/0001-50, referente aos itens (08,  09 e 10): com o valor total de R$ 218.500,00 (duzentos e dezoito mil,  e quinhentos reais).   DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151/2021 ",
            "Processo n\u00ba 0019.011766.00015/2021-11 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 133/2021 \u2013 CEL 01, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o/TI, para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR, a fim de  atender as necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade em favor das empresas: VETORSCAN SOLU\u00c7OES CORPORATIVAS E IMP. EIRELI-ME , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 11.113.866/0001-25, referente  ao item (06): com o valor total de R$ 71.000,00 (setenta e um mil reais).   H L P COM\u00c9RCIO ELETRO-FONIA EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 16.866.828/0001-67, referente ao item (07): com o valor total de R$ 17.937,00 (dezessete mil, novecentos e trinta e sete reais).   TOP MIX COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 20.515.983/0001-06, referente ao item (09): com o valor total de R$ 47.250,00 (quarenta e sete mil, duzentos e cinquenta reais).   CRONO COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 22.003.386/0001-28, referente ao item (10): com  o valor total de R$ 12.500,00 (doze mil, e quinhentos reais).   DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151/2021 ",
            "RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 11/2021 Processo n\u00ba 0019.004664.00140/2021-96 O Diretor de Administra\u00e7\u00e3o, conforme delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia estabelecida pela Portaria n\u00ba 107 de 05 de maio de 2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o  carreada nos autos do Processo SEI n.\u00b0 0019.004664.00140/2021-96, PARECER N\u00ba 162/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2313510), resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 25, inciso II c/c art. 13, inciso I, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o alvo do processo em ep\u00edgrafe, cujo o objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de um ano de acesso \u00e0 plataforma de EDUCA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA DE TECNOLOGIA DA  INFORMA\u00c7\u00c3O ALURA, para qualifica\u00e7\u00e3o de 14 servidores do Departamento de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade do Acre - SESACRE, no valor total de  R$ 16.800,00 (dezesseis mil e oitocentos reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa: AOVS SISTEMAS DE INFORM\u00c1TICA S.A. - CNPJ: 05.555.382/0001-33, situada \u00e0 Rua Vergueiro, n\u00ba 3.195, Conj. 133, Bairro Vila Mariana, CEP:  04.101-300, S\u00e3o Paulo/SP. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fontes de Recurso:  400 Portaria n\u00ba 1864/03 (SAM\u00da) e 100. Publique-se. Rio Branco, 20 de setembro de 2021.  Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo Portaria n\u00ba  151/2021 ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 708/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 071/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 252/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00083/2020-11  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: M. CARREGA COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes, para atender as necessidades do Servi\u00e7o Itinerante, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 6.710,00 (seis mil, setecentos e dez reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os materiais/equipamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000 Elemento de Despesas: 4.4.90.52.00; Fonte de Recurso: 100 e 400 \u2013 Portaria n\u00ba 1194/2020. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 15 de setembro de 2021.  ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS PELA CONTRATANTE E JOS\u00c9 M\u00c1RCIO  CARREGA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 709/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 071/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 253/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00083/2020-11  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: HOSPITRONICA COMERCIO DE EQUIPAMENTOS MEDICO HOSPITALAR LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes, para atender as necessidades do Servi\u00e7o Itinerante, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 5.850,00 (cinco mil, oitocentos e cinquenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os materiais/equipamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000 Elemento de Despesas: 4.4.90.52.00; Fonte de Recurso: 100 e 400 \u2013 Portaria n\u00ba 1194/2020. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 15 de setembro de 2021.  ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS PELA CONTRATANTE E LEANDRO M.  CLARO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "2\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 211/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 037/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 190/2020 ADA N\u00ba 19-19-0098845 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO - ME  DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00e1s Liquefeito  de Petr\u00f3leo e \u00c1gua Mineral em garraf\u00e3o de 20 litros, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 55.601,52 (cinquenta e cinco mil, seiscentos e um reais e cinquenta  e dois centavos), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000,  10.302.1424.42890000, 10.304.1424.42980000, 10.305.1424.42970000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 1.214.465,44 (um milh\u00e3o, duzentos e catorze mil, quatrocentos e sessenta e cinco reais e quarenta  e quatro centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 08 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E AUGUSTO SOUZA DE ARA\u00daJO REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 725/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 007/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 278/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00070/2020-34  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: JF COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS DE VIAGENS EIRELI - EPP DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de natureza continuada para agenciamento de transporte de carga \u2013 translado de esquife - por vias a\u00e9reas  em trechos interestaduais, a fim de atender as necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade. UND DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 332.991,00 (trezentos e trinta e dois mil novecentos e noventa e um reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 prestar os servi\u00e7os, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.34050000 Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses a contar da sua assinatura, podendo ser prorrogado com fulcro no Art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 20 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS E JANETE  EROTI FRANKE, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DEPASA": [
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 081/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA ACRETEC IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO DE \u00c1GUA E REP. LTDA. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 113/2021: Contrato decorrente de Dispensa Emergencial de Licita\u00e7\u00e3o com fulcro no Art. 24, IV da Lei Federal n\u00ba  8.666/93, bem como o PARECER JUR\u00cdDICO/DEPASA N\u00ba 176/2021. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos tipo Caminh\u00f5es Pipa, com condutor e ajudante, para  apoiar em car\u00e1ter emergencial \u00e0s situa\u00e7\u00f5es cr\u00edticas de abastecimento de \u00e1gua tratada nos bairros do munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, afetados pela  estiagem severa que assola o Estado do Acre. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 720.000,00 (Setecentos e vinte mil reais). Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais - Elemento de Despesa:  33.90.39.87 (Servi\u00e7o de Pessoa Jur\u00eddica), Fonte de Recurso: 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas) e 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios (OGE). VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 validade de 180 (cento e oitenta) dias, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 21.09.2021. REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pela CONTRATANTE e JOS\u00c9 AIRTON ROQUE FILHO pela CONTRATADA. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O A Diretora Presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, nomeada  pelo Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem as Leis n\u00ba 1.248/97 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RATIFICA a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O EMERG\u00caNCIAL, com fundamento no artigo 24, inciso IV, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, e considerando o  que consta no PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 113/2021, subsidiado pelo PARECER JUR\u00cdDICO/DEPASA N\u00ba 176/2021, que visa \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o  da empresa ACRETEC IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO DE \u00c1GUA E REP. LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 04.475329/0001-60, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o  de Pessoa Jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos tipo Caminh\u00f5es Pipa, com condutor e ajudante, para apoiar em car\u00e1ter  emergencial \u00e0s situa\u00e7\u00f5es cr\u00edticas de abastecimento de \u00e1gua tratada nos bairros do munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, afetados pela estiagem severa  que assola o Estado do Acre, no valor de R$ 720.000,00 (Setecentos e vinte mil reais) para todos os efeitos legais e publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial. Rio Branco-AC, 20 de setembro de 2021. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Diretora Presidente /DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 06 "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 667, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s do PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, DE 20 DE SETEMBRO  DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.131 de 21 de  setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere  (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou  o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de  2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto  sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na  posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da  Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC II - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLIAMSP com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 23/09/2021 (quinta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 21  de setembro 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do Detran/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 668, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s do PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, DE 20 DE SETEMBRO  DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.131 de 21 de  setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere  (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou  o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC II - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLIAMSP com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 23/09/2021 (quinta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 21  de setembro  2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do Detran/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 671, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, de 20 de setembro  de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.131 de 21 de  setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere  (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou  o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam  o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames  de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em  candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional  de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de credenciamento  n\u00ba 091/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 134/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 134/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba CREDENCIAR a Psic\u00f3loga Perita de Tr\u00e2nsito, Laura Lucia Garcia  Lopes Le Sueur (CRP24/00125), pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para  desenvolver suas respectivas atividades na CL\u00cdNICA CIASP, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 17 de  setembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 21 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 672, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, de 20 de setembro  de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.131 de 21 de  setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere  (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou  o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o teor do MEMORANDO N\u00ba 143/2021/DETRAN -  DIRAF (2347686), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o Chefe de Departamento, Christian Roberto Rodrigues Lopes, matr\u00edcula n\u00b0 9508074, para responder pela Diretoria  Administrativa e Financeira deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013  DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 21/09/2021 a  24/09/2021 do corrente ano, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 21 de setembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 21 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 673, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, de 20 de setembro  de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.131 de 21 de  setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere  (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou  o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  638/2021/DETRAN - DADM (2342289), RESOLVE: Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00ba  050/2021, celebrado entre este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  - DETRAN/AC e a e a empresa F. B. AMORIM JUNIOR - ME, que tem  como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na confec\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, visual e de servi\u00e7o de publicidade e propagando para as atividades de apoio \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito desenvolvidas  por este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre \u2013DETRAN/AC.  A vig\u00eancia do termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura  (20/09/2021) e t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. I  Gestor Titular: Jos\u00e9 Matheus do Nascimento Paiva - matr\u00edcula n\u00ba 9513310; II Gestor Suplente: Walcemiro Cunegundes Matos - matr\u00edcula n\u00ba 9513310; III Fiscal Titular: Francicleia Rodrigues Machado da Costa -  matr\u00edcula n\u00ba 9147756; IV Fiscal Suplente: Sebasti\u00e3o Rodrigues Machado da Costa -  matr\u00edcula n\u00ba 202711; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando  vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 21 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba. 050/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.001057.00064/2021-58 CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL  DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA F. B. AMORIM JUNIOR \u2013 ME DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na confec\u00e7\u00e3o de material  gr\u00e1fico, visual e de servi\u00e7o de publicidade e propaganda para as atividades de apoio \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito desenvolvidas por este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/ACRE, conforme especifica\u00e7\u00f5es  e quantidades discriminadas no ANEXO I. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL  Para a presente contrata\u00e7\u00e3o foi instaurado procedimento licitat\u00f3rio,  atrav\u00e9s do Preg\u00e3o Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  038/2020 e Processo Licitat\u00f3rio N\u00ba 0068.011650.00025/2020-24, cujo  \u00f3rg\u00e3o Gerenciador \u00e9 o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre,  CNPJ n\u00ba 01.005.762/0001-43, com fundamento na Lei no 10.520/2002,  dos Decretos Federais nos 3.555/2000, 7.892/2013 e 8250/2014 e Decretos Estaduais nos 5.972/2010, 5.965/2010, 5.966/2010, 5967/2010 e  7.477/2014, aplicando-se subsidiariamente, a Lei n\u00b0 8.666/93;  Integram o presente Contrato, independente de transcri\u00e7\u00e3o, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 038/2020, com seus anexos, a Ata de Registro  de Pre\u00e7os 035/2020, Nota de Empenho n\u00ba 7542040993/2021, a proposta da  contratada e demais elementos constantes do processo acima citado.  DO PRE\u00c7O, DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES.  O valor deste contrato \u00e9 de R$ 2.350,00 (dois mil trezentos e cinq\u00fcenta reais); A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura e  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro; DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes do objeto deste contrato correr\u00e3o \u00e0 contada  seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho:42.44.00.00 \u2013 Educa\u00e7\u00e3o de  Tr\u00e2nsito; Natureza da Despesa:33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo;  Fonte de Recursos:700 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. DATA DA ASSINATURA: 20/09/2021 ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e o senhor Francisco  Bezerra de Amorim Junior pela empresa F. B. AMORIM JUNIOR \u2013 ME. ANEXO I "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 211/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Exonerar Danilo Junior Alves Junqueira, matr\u00edcula 9544569-1 do Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR nomeado atrav\u00e9s da PORTARIA N\u00ba 023/2019/ GAB/IEPTEC, publicada no di\u00e1rio de n\u00famero N\u00ba 12.574 de 17 de junho de 2019. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 21 de setembro de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se.                                         Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 212/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 207/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR,  do servidor Oscar Augusto Lozano Zumaeta publicada no Di\u00e1rio N\u00ba  13.131, do dia 21 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 21 de setembro de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se.                                         Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 213/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO  N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o senhor Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira, matr\u00edcula n\u00ba  286362-1, para exercer o cargo de Chefe Interino do Departamento de  Contas Finan\u00e7as e Or\u00e7amento deste Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 21/09/2021, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 21 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                                                                                     Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 214/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO  N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a senhora Lohana de Oliveira Melo, matr\u00edcula 95488821, para assumir interinamente a chefia do \u00f3rg\u00e3o setorial de Controle  Interno no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/ DOM MOACYR at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 21 de setembro de 2021. Rio Branco Acre, 21de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                                         Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 215/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba.  Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da Ata de Registro de  Pre\u00e7os 02/2021 Processo n\u00b0 2021.02.011/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0  186/2021 CPL 02, celebrado entre o Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC, e a empresas F. P. MENEGASSI COM\u00c9RCIO IMP. EXP. ME, cujo o objeto \u00e9 \u00e0 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de  Consumo (\u00c1gua Mineral e Gelo) para atender o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC Dom Moacyr e Unidades Descentralizadas. I - Gestor Titular: Silvano da Silva Soares \u2013 Matricula n\u00b0 9482555-2; ll- Gestor Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1; III \u2013 Fiscal Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1; IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1. Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do termo de que  trata esta Portaria, gerenciar a aludida Ata de Registro de Pre\u00e7os o at\u00e9  o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal da Ata de Registro  de Pre\u00e7os em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor da Ata  de Registro de Pre\u00e7os os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes.  Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 21 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 216/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI  N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a senhora Rozemeire Filgueira Pacheco Geber, matr\u00edcula: 9571523-1 para exercer Interinamente o cargo de Chefe do Departamento de Planejamento e Gest\u00e3o e Chefe do Departamento de Conv\u00eanios, Programas e Projetos neste Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 21/09/2021 \u00e0 24/09/2021.  Rio Branco, 21 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                                         Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 217/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 080/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 12  de maio de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.044 de 14 de maio de 2021.        Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  014/2021, Consultor Individual, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e a Senhora ANDR\u00c9IA PAC\u00cdFICO  DE MORAES, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Consultor Individual, para prestar Assessoria Financeira aos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o  em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Cont\u00ednua para \u00e1reas de  Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e  Oficinas de Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, atrav\u00e9s do Instituto Estadual de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR, no  \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA  Fase II (Contrato BID 2928/AC \u2013 BR). I - Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber \u2013  Matricula n\u00b0 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: Iu\u00e7ara Andrade da Costa \u2013 Matricula n\u00b0 9209751-2 IV \u2013 Fiscal Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013  Matricula n\u00b0 9513108-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 21 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 218/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 079/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 12 de  maio de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.044 de 14 de maio de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba 013/2021,  Consultor Individual, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e o Senhor TALES RHAU\u00ca DA SILVA REIS, que  tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Consultor Individual para prestar Supervis\u00e3o aos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial  e Cont\u00ednua para \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel,  Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Oficinas de Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, atrav\u00e9s do Instituto Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC DOM  MOACYR, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do  Acre \u2013 PDSA Fase II (Contrato BID 2928/AC \u2013 BR). I - Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber \u2013  Matricula n\u00b0 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: Iu\u00e7ara Andrade da Costa \u2013 Matricula n\u00b0 9209751-2 IV \u2013 Fiscal Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013  Matricula n\u00b0 9513108-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 21 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e  Cumpra-se    Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 219/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 098/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 07  de junho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.059 de 08 de junho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  024/2021, Consultor Individual, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e a Senhora Juliana Paulo Saraiva, que tem como objeto Consultoria individual para mediar os cursos  de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada para \u00e1reas de forma\u00e7\u00e3o na Floresta em  manejo sustent\u00e1vel, produ\u00e7\u00e3o florestal e promo\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cios, para  atuar nas atividades do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do  Estado do Acre \u2013 PDSA FASE II, no curso de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada em Cooperativismo Rural. I - Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: Iu\u00e7ara Andrade da Costa \u2013 Matricula n\u00b0 9209751-2 IV \u2013 Fiscal Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013  Matricula n\u00b0 9513108-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 21 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 220/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 099/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 07  de junho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.059 de 08 de junho de 2021 Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  025/2021, Consultor Individual, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e o Senhor Luis Gustavo de Souza e Souza, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Consultor Individual  para mediar os cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Cont\u00ednua para \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo  Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Oficinas de Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios,  atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC  DOM MOACYR, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA Fase II (Contrato BID 2928/AC \u2013 BR). I - Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: Iu\u00e7ara Andrade da Costa \u2013 Matricula n\u00b0 9209751-2 IV \u2013 Fiscal Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013  Matricula n\u00b0 9513108-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento  fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 21 de setembro de 20 Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 221/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 102/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 08  de junho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.061 de 10 de junho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  021/2021, Consultor Individual, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e a Senhora Shyrlene Oliveira da  Silva, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Consultor Individual para  mediar os cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o  Inicial e Cont\u00ednua para \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Oficinas de Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM  MOACYR, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do  Acre \u2013 PDSA Fase II (Contrato BID 2928/AC \u2013 BR). I - Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: Iu\u00e7ara Andrade da Costa \u2013 Matricula n\u00b0 9209751-2 IV \u2013 Fiscal Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013  Matricula n\u00b0 9513108-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 21 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 222/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 105/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 08  de junho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.062 de 11 de junho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  026/2021, Consultor Individual, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e o Senhor MAURIFRAN OLIVEIRA LIMA, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Consultoria Individual  para moderador dos cursos de forma\u00e7\u00e3o inicial e continua para \u00e1reas  de forma\u00e7\u00e3o na floresta em manejo sustent\u00e1vel, produ\u00e7\u00e3o florestal e  promo\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cios, para atuar nas atividades do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre \u2013 PDSA FASE II, no curso  de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada em Empreendedorismo Rural. I - Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: Iu\u00e7ara Andrade da Costa \u2013 Matricula n\u00b0 9209751-2 IV \u2013 Fiscal Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013  Matricula n\u00b0 9513108-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 21 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 223/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 109/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 11  de junho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.065 de 17 de junho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  022/2021, Consultor Individual, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e o Senhor ARNALDO DE MELO  J\u00daNIOR, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Consultor Individual para  mediar os cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o  Inicial e Cont\u00ednua para \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Oficinas de Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM  MOACYR, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do  Acre \u2013 PDSA Fase II (Contrato BID 2928/AC \u2013 BR). I - Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: Iu\u00e7ara Andrade da Costa \u2013 Matricula n\u00b0 9209751-2 IV \u2013 Fiscal Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013  Matricula n\u00b0 9513108-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 21 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 224/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 144/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 08  de julho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.088 de 20 de julho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  038/2021, Consultor Individual, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e o Senhor LEANDRO BENTO  DOS SANTOS, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Consultor Individual para Moderador os Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continua para \u00c1reas  de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e  Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, para atuar nas atividades do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre \u2013 PDSA FASE II, no curso  de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Projetos Florestais. I - Gestor Titular: Iu\u00e7ara Andrade da Costa \u2013 Matricula n\u00b0 9209751-2 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013  Matricula n\u00b0 9513108-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 21 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 225/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 113/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 08  de junho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.088 de 22 de junho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  029/2021, Consultor Individual, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e a Senhora RAQUEL KATIUS- CIA LIMA LOUREIRO BARBOSA, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de  Consultor Individual para prestar Assessoria Administrativa aos Cursos  de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continua  para \u00c1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o  Florestal e Oficinas de Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, atrav\u00e9s do Instituto de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC Dom Moacyr, no \u00c2mbito  do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA FASE II  (Contrato BID 2928/AC \u2013 BR). I - Gestor Titular: Iu\u00e7ara Andrade da Costa \u2013 Matricula n\u00b0 9209751-2 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013  Matricula n\u00b0 9513108-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 21 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR "
        ],
        "IMC": [
            "EXTRATO DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 001/2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no uso legal de suas  atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de  2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.112, de 23 de agosto de 2021, torna  p\u00fablico o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica que celebra com a Secretaria  de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI, para  os fins nela previstos. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO  O presente Termo tem por objeto a Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnico-Financeira de forma a estabelecer a integra\u00e7\u00e3o e o compartilhamento de responsabilidades  entre a SEMAPI e o IMC, no \u00e2mbito de suas compet\u00eancias, conjugando  esfor\u00e7os para o fortalecimento do Sistema de Incentivo a Servi\u00e7os Ambientais \u2013 SISA e para implementar atividades, no \u00e2mbito do Programa Global  REDD para Early Movers \u2013 Programa REM Acre Fase II. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA  O presente instrumento iniciar-se-\u00e1 na data de sua assinatura e ter\u00e1  dura\u00e7\u00e3o de 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado pelas partes, mediante termo aditivo aprovado pela SEMAPI e pelo IMC, sempre que  houver interesse administrativo das partes para melhor adequa\u00e7\u00e3o das  metas e a\u00e7\u00f5es a serem desenvolvidas para o cumprimento do objeto deste instrumento, e dever\u00e1 ser publicado pela SEMAPI e pelo IMC  atrav\u00e9s de extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no prazo de 20 (vinte)  dias a contar de sua assinatura. Data da Assinatura: 03 de setembro de 2021. Assinam: DEGMAR APARECIDA FERRETI, pelo IMC e GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela SEMAPI.  "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 68 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Terras do Acre- ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o decreto n\u00ba 4.307 de 27 de setembro de 2019.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba 004/2021 \u2013 Empresa AR. SERVI\u00c7\u00d5S LTDA , assinado  no dia 21/09/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 17/11/2021. Processo SEI n\u00ba  0053.010445.00031/2021-76. Constitui objeto do presente a contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Fornecimento de Marco de Concreto com  estrutura de Ferro para atender \u00e0s necessidades do ITERACRE, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no referido processo.  \u00a71\u00ba Os servidores que ir\u00e3o atuar como gestores e fiscais deste instrumento, a fim de atender as necessidades do ITERACRE, s\u00e3o: I \u2013 Gestor  Titular: Williane Bianca da Silva Souza, matricula n\u00b0 9520171-1; II \u2013 Gestor Substituto:Selva Euluana Santos Gomes,  matricula n\u00b0 9167242-8; III - Fiscal Titular: Natiele da costa Pinta, matricula n\u00b0 9562001-1; IV - Fiscal Substituto: Cleyton Teles Contreiras Paiva,  matricula n\u00ba 9475729-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;   III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 21 de Setembro de 2021.  Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 ",
            "EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO SEI N\u00ba 0053.010445.00031/2021-76 DISPENSA DE LICITA\u00c7AO N\u00ba 04/2021 CONTRATO n\u00ba 04/2021 DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DO INSTITUTO DE  TERRAS DO ACRE - ITERACRE E A EMPRESA AR. SERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO: Constitui objeto da presente contrata\u00e7\u00e3o   da  Pessoa Jur\u00eddica para fornecimento de Marcos de concreto com estrutura de  ferro  galvanizado para delimita\u00e7\u00e3o de propriedades, para atender as necessidades da Unidade Instituto de Terras do Acre - ITERACRE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, proposta da  CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo Sei  n\u00ba.  0053.010445.00031/2021-76/Iteracre. DOS PRE\u00c7OS: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 16.732.50(Dezesseis mil setecentos e trinta e dois reais e cinquenta centavos) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho 744.206.  21.1271420.3366.0000 Fontes de Recurso 100, Elemento de Despesa 33.90.30.00. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato inicia-se  na data de sua assinatura, encerrando-se em 17 de novembro de 2021. Assinam: Alirio Wanderley Neto pelo INSTITUTO DE TERRAS DO  ACRE ITERACRE e Emanuel Ferreira do Amaral pela Empresa AR  SERVI\u00c7OS LTDA.                                                                                      LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 21 de setembro de 2021. "
        ],
        "JUCEAC": [
            "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 JUCEAC Lista de Processos de Tradutores Ad Hoc, aprovados no per\u00edodo de 02  de Julho a 31 de agosto de 2021. 1- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 216-A/2021 - Da tradutora Wicildes Cleonice  Rocha Sales - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de DOUGLAS JOS\u00c9  ANGEL, do dia 02 de julho de 2021. 2- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 218-A/2021 - Do tradutor Ricardo felix Vargas  Carranza  - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de IVAN ROMERO  BERROCAL, do dia 08 de julho de 2021. 3- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 220/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de RODRIGO DE  SOUSA COSTA MAIA, do dia 09 de julho de 2021. 4- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 221/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de SILAS ALBERTO  DOS SANTOS, do dia 09 de julho de 2021.  5- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 222/2021 - Da tradutora Juliana de Oliveira Moreira - De L\u00edngua Inglesa. Documento de COLIN MICHAEL MEANY, do  dia 09 de julho de 2021. 6- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 223/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de ZACARIAS PEDRO DE FIGUEIREDO NETO, do dia 13 de julho de 2021. 7- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 224/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de MARCIO ARAM  VACAMORENO PAIVA MAFFI, do dia 19 de julho de 2021. 8- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 225/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatiera C\u00e9sar- De L\u00edngua Espanhola. Documentos de ANGELA MAFFI  PAIVA, do dia 19 de julho de 2021. 9- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 226/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar- De L\u00edngua Espanhola. Documentos de GERALDO CABRAL GOMES JUNIOR, do dia 19 de julho de 2021. 10- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 227/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar -De L\u00edngua Espanhola. Documentos de EDUARDA JOAQUINA COSTA DE SOUZA, do dia 19 de julho de 2021. 11- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 228/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de FLORISVALDO  DE SOUZA ALVES J\u00daNIOR, do dia 19 de julho de 2021. 12- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 229/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar- De L\u00edngua Espanhola. Documento de JOS\u00c9 ANTONIO  AGUILAR JIMENEZ, do dia 19 de julho de 2021. 13- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 230/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar -  De L\u00edngua Espanhola. Documento de JOS\u00c9 HIGOR  FERREIRA DA SILVA, do dia 19 de julho de 2021. 14- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 231/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de GISELLA MACHACA OMONTE, do dia 19 de julho de 2021. 15- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 232/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de MARCUS ANTHONY MATOS PEDRA, do dia 19 de julho de 2021. 16- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 233/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar- De L\u00edngua Espanhola. Documentos de GABRIEL VENTURA LOPES, do dia 19 de julho de 2021. 17- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 234/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar- De L\u00edngua Espanhola. Documentos de JORDANA BIANCHESSI DE DORDI, do dia 22 de julho de 2021. 18- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 235/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de STEFANI SORAYA PRADO MENDOZA, do dia 22 de julho de 2021. 19- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 236/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos KAIO CAMILO MOREMO, do dia 23 de julho de 2021. 20- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 237/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de YANKA SAMARA PAIX\u00c3O DA CONCEI\u00c7\u00c3O, do dia 23 de julho de 2021. 21- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 238/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar- De L\u00edngua Espanhola. Documentos de VICT\u00d3RIA FLAVIA VIEIRA RODRIGUES, do dia 23 de julho de 2021. 22- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 239/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de ALMA MARISOL  VILLARROEL DE LIMA, do dia 23 de julho de 2021. 23- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 240/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9  Salvatierra C\u00e9sar- De L\u00edngua Espanhola. Documentos de YARA LIMA  VILLARROEL do dia 23 de julho de 2021. 24- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 241/2021 - Da tradutora Rossana Maria Maradey Viera de Camargo - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de ALANA  VIEIRA ROQUE, do dia 27 de julho de 2021. 25- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 242/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de SHARON LIMA  VILLARROEL, do dia 27 de julho de 2021. 26- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 243/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de NAIRA MIKAELI  NOBREGA DIAS, do dia 27 de julho de 2021. 27- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 244/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de LARAH JOHANA RIBEIRO DE MOURA MARQUES, do dia 27 de julho de 2021. 28- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 245/2021 - Da tradutora Rossana Maria Maradey Viera de Camargo - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de LUCIANA MACIEL DE SOUZA, do dia 28 de julho de 2021. 29- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 246/2021 - Da tradutora Rossana Maria Maradey Viera de Camargo - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de JERRE  MACIEL DE SOUZA, do dia 28 de julho de 2021, 30- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 247/2021 - Do tradutor Ricardo Felix Vargas  Carranza- De L\u00edngua Espanhola. Documentos de OMAR HUGO HIDALGO CHAFLOQUE, do dia 29 de julho de 2021. 31- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 248/2021 - Da tradutora Rossana Maria Maradey Viera de Camargo - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de FABIANA DA ROSA SANTIAGO, do dia 29 julho de 2021. 32- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 249/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de BERDAN CAIRO DOMICIANO COELHO, do dia 30 de julho de 2021. 33- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 250/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de EVELIN DE OLIVEIRA GON\u00c7ALVES, do dia 30 de julho de 2021. 34- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 251/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de AMANDA AVELINO SILVA, do dia 02 de agosto de 2021. 35- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 252/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de JOS\u00c9 DA CRUZ  SANTOS DA SILVA, do dia 02 de agosto de 2021. 36- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 253/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de STEPHANE  IZABOR DE OLIVEIRA COSTA, do dia 02 de agosto de 2021. 37- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 254/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de ANTONIO ELCIO SANTOS SILVA, do dia 02 de agosto de 2021. 38- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 255/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de CARLOS ASSAF REVOLLO, do dia 03 de agosto de 2021. 39- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 256/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de ALEX\u00d4NIA DIVINA RAMOS PADILHA, do dia 03 de agosto de 2021. 40- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 257/2021 - Da tradutora Ana Isabel Hidalgo Caballero - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de KOICHI FUJII e MONICA SOLEDAD VELIZ GONZALES, do dia 03 de agosto de 2021. 41- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 258/2021 - Da tradutora Ana Isabel Hidalgo Caballero- De L\u00edngua Espanhola. Documentos de BLENKA VELIZ GONZALES, do dia 03 de agosto de 2021. 42- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 259/2021 - Da tradutora Ana Isabel Hidalgo Caballero - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de ALEJANDRO FE RODRIGUEZ, do dia 03 de agosto de 2021. 43- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 260/2021 - Da tradutora Ana Isabel Hidalgo Caballero - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de SAUL RAMOS ANAYA,  do dia 05 de agosto de 2021. 44- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 261/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de LORENA DIAS  ELIZEU, do dia 05 de agosto de 2021. 45- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 262/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de GERALDO OLIVEIRA VILLAMOR, do dia 05 de agosto de 2021. 46- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 263/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de CARLA GISLENE SALVATIERRA MAIMURA, do dia 05 de agosto de 2021. 47- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 264/2021 - Da tradutora Joelma Maia de Andrade - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de VERONICA BEATRIZ  SOUZA ROCHA, do dia 09 de agosto de 2021. 48- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 265/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de ERIK FRANZ  BARRON OCA\u00d1A, do dia 09 de agosto de 2021. 49- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 266/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de SOFIA CARNEIRO MANSUR SILVA, do dia 09 de agosto de 2021. 50- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 267/2021 - Da tradutora Rossana Maria Maradey Viera de Camargo - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de KAREN  ROSALBA MAMANI ALVAREZ, do dia 11 de agosto de 2021. 51- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 268/2021 - Da tradutora Ana Isabel Hidalgo Caballero - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de WESLEY CONCEICAO  DE OLIVEIRA, do dia 11 de agosto de 2021. 52- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 269/2021 - D tradutor Ricardo Felix Vargas  Carranza- De L\u00edngua Espanhola. Documentos de AUGUEDIS HUAMAN  SOSA, do dia 12 de agosto de 2021. 53- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 270/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de GROVER GONZALO FLORES ENCINAS, do dia 12 de agosto de 2021. 54- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 271/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de FILIPE NEGRI  DE OLIVEIRA, do dia 12 de agosto de 2021. 55- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 272/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de SARAH DE OLIVEIRA ARA\u00daJO, do dia 12 de agosto de 2021. 56- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 273/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de PAMELA FERNANDEZ SORIA, do dia 13 de agosto de 2021. 57- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 274/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de CLAUDIA PINTO MURAKAMI, do dia 13 de agosto de 2021. 58- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 275/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9  Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de CELESTE  ARA\u00daJO DA COSTA, do dia 16 de agosto de 2021. 59- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 276/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de BRIAN VARGAS  KERDY, do dia 17 de agosto de 2021. 60- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 277/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de JO\u00c3O DANIEL  GOMES AVILA, do dia 17 de agoto de 2021. 61- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 278/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de RAFAEL FELIX  RAMOS QUISPE, do dia 17 de agosto de 2021. 62- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 279/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de DIOGO GOMES  DE MESQUITA, do dia 17 de agosto de 2021. 63- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 280/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de RODNEY RIVERO CARDENAS do dia 17 de agosto de 2021. 64- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 281/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de DARWIS TERRIS PRIETO PREITO, do dia 18 de agosto de 2021. 65- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 282/2021 - Do tradutor Ricardo Felix Vargas  Carranza- De L\u00edngua Espanhola. Documentos de YARLIS YANETH  CONDE HERRERA, do dia 18 de agosto de 2021. 66- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 283/2021 - Da tradutora Wicildes Cleonice Rocha Sales - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de JO\u00c3O LUCAS VILA\u00c7O DE OLIVEIRA, do dia 19 de agosto de 2021. 67- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 284/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de HERMO FERNANDO PORTALES RIVERO, do dia 20 de agosto de 2021. 68- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 285/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de KEVIN SOMBRA MAXIMO, do dia 20 de agosto de 2021. 69- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 286/2021 - Da tradutora Ana Isabel Hidalgo Caballero- De L\u00edngua Espanhola. Documentos de KELLY TATIANA NIETO  GIRALDO, do dia 23 de agosto de 2021. 70- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 287/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de GUILHERME  OLIVEIRA SOUZA, do dia 26 de agosto de 2021. 71- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 288/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de JAILENE MENDON\u00c7A DE HOLANDA, do dia 26 de agosto de 2021. 72- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 289/2021 - Da tradutora Maria de Nazar\u00e9 Salvatierra C\u00e9sar - De L\u00edngua Espanhola. Documentos de MARIO ALBERTO ORTIZ ORTIZ, do dia 26 de agosto de 2021. 73- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 290/2021 - Da tradutora Ana Isabel Hidalgo  Caballero- De L\u00edngua Espanhola. Documentos de DUVAN ESTEBAN  MONTOYA SERNA, do dia 30 de agosto de 2021. 74- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 291/2021 - Da tradutora Min\u00e9ia Dias Lopes  Spoltore- De L\u00edngua Italiana. Documento de RAIMUNDA NONATA GOMES DE MATOS, do dia 31 de agosto de 2021. 75- Portaria/JUCEAC/n\u00ba 292/2021 - Da tradutora Juliana de Oliveira  Moreira - De L\u00edngua Inglesa. Documentos de ANTONIO JOSE LOBO  STEVENS, do dia 31 de agosto de 2021. Rio Branco-Ac, 21 de setembro de 2021. ROCHELLE LIMA CAT\u00c3O-SECRET\u00c1RIA GERAL DA JUCEAC "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "O Presidente da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E COMUNICA\u00c7\u00c3O ELIAS  MANSOUR, fazendo uso dos poderes que lhe conferem o Decreto Estadual n\u00b0 047/2019 e Decreto Estadual n\u00b0 7.020, e em aten\u00e7\u00e3o ao art.  6, inciso VI da Lei 14.017/2020, art. 4\u00b0, inciso VI do Decreto Federal n\u00b0  10.464/2020 e art. 5\u00b0, inciso VI do Decreto Estadual n\u00b0 7.020, RESOLVE: Art. 1. PUBLICAR o resultado final do Edital de Chamamento P\u00fablico  n\u00b0001/2021 - Credenciamento, conforme a seguir: Rio Branco, 21/09/2021 MANOEL PEDRO DE SOUZA GOME Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour \u2013 FEM "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "EXTRATO DO II TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba. 30/2019, SRP  361/2018 LOCA\u00c7\u00c3O DE SISTEMA DE SUPRIMENTO DE GASES MEDICINAIS COMPOSTO DE USINA PSA PARA GERA\u00c7\u00c3O DE OXIG\u00caNIO, COMPRESSOR DE AR PARA GERA\u00c7\u00c3O DE AR COMPRIMIDO  MEDICINAL E BOMBA DE V\u00c1CUO CL\u00cdNICO.  CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE. CONTRATADA: OXINAL OXIGENIO NACIONAL LTDA CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO PRAZO \u2013 O presente Termo Aditivo tem por objeto prorrogar o prazo de vig\u00eancia do contrato n\u00ba 30/2019, por 12 (doze) meses. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO AMPARO LEGAL \u2013 Este aditivo reger-se-\u00e1  em conformidade com a Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS Todas as despesas decorrentes do presente aditivo correr\u00e3o \u00e0 conta  dos recursos consignados no Elemento de Despesas: 33.90.39.00;  Fonte de Recursos 400 SUS e 100 RP, Programa de Trabalho:  721.302.4289.0000, repassador: SESACRE. CL\u00c1USULA QUARTA - DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS \u2013 Ficam mantidas  as demais cl\u00e1usulas do contrato origin\u00e1rio. E por estarem assim justos e contratados as partes assinam o presente  Aditivo em duas vias de igual teor e forma. Data de Assinatura: 10 de setembro de 2021. Assinam: O Presidente o Senhor Jo\u00e3o Paulo Silva E Silva, CONTRATANTE pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE e  pela CONTRATADA OXINAL OXIG\u00caNIO NACIONAL LTDA os Procuradores Srs. Jos\u00e9 Gomes de Almeida Neto e Arlindo de Oliveira Sales. "
        ],
        "FUNTAC": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 29/2021/ FUNTAC O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre, ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o  carreada nos autos do processo SEI n\u00b00043.009772.00007/2021-19,  PARECER N\u00ba 42/2021/FUNTAC - ASSEJUR/FUNTAC - GABIN, datado de 21 de junho de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do  artigo 24, inciso II, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando \u201cContrata\u00e7\u00e3o de  pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de aparelhos GPS Navegadores de Alta  Sensibilidade, visando atender as necessidades do Departamento de  Servi\u00e7os Tecnol\u00f3gicos da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre.\u201d,  no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre \u2013 FUNTAC,  no valor de R$ 17.485,00 (dezessete mil quatrocentos e oitenta e cinco  reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa:  MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIREL, inscrita no  CNPJ sob o n.\u00ba  28.472.036/0001-97, situada na Rua Coronel Jos\u00e9 Galdino, n\u00ba 335, Bairro Bosque, CEP 69.900-640, em Rio Branco \u2013 Estado  do Acre, neste ato representada pelo Sra. Thais de Castro Pacheco,  portadora do RG n\u00ba 305814 SSP/AC e CPF n\u00b0 002.928.282-92, residente e domiciliado em Rio Branco/Acre.  A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho:  744301 3297 0000 \u2013 Gera\u00e7\u00e3o e Difus\u00e3o do Conhecimento,  Ci\u00eancia e Tecnologia para o Setor Produtivo do Acre; Elemento de Despesa: 44.90.52. 0000 (Equipamento e Material Permanente); Fonte: 700  (Recursos Pr\u00f3prios Indiretos \u2013 RPI). Publique-se. Rio Branco/AC, 20 de setembro de 2021.  ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente  da FUNTAC. Decreto n.\u00ba 4.729/2019 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 30/2021/ FUNTAC O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre, ANT\u00d4NIO  AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos  autos do processo SEI n\u00b00043.006555.00030/2021-35, PARECER N\u00ba  63/2021/FUNTAC - ASSEJUR/FUNTAC - GABIN, datado de 18 de agosto de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso II, da  Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do  processo em ep\u00edgrafe, visando \u201ca contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o  de manuten\u00e7\u00e3o em equipamentos de \u00e1udio, v\u00eddeo e fotos.\u201d, no \u00e2mbito  da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre \u2013 FUNTAC, no valor de  R$ 16.000,00 (dezesseis mil reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa:  ACRE ELETRONICA, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 06.202.074/0001-97,  situada na Avenida Getulio Vargas, n\u00ba 1179, Bairro Bosque CEP 69900466 - Rio Branco - AC, neste ato representada pelo Senhor(a) Jos\u00e9 Airton Rodrigues de Aguiar, brasileiro, portador da Carteira de Identidade  n\u00ba 172616 SSP/AC e do CPF n\u00ba 307.800.042-72 , residente e domiciliado em Rio Branco/Acre. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho:  744301 3297 0000 \u2013 Gera\u00e7\u00e3o e Difus\u00e3o do Conhecimento, Ci\u00eancia e Tecnologia para o Setor Produtivo do Acre; Elemento de Despesa:  33.90.39.0000 \u2013 Outros servi\u00e7os de terceiros pessoa jur\u00eddica; Fonte:  700 (Recursos Pr\u00f3prios Indiretos \u2013 RPI). Publique-se. Rio Branco/AC, 20 de setembro de 2021.    ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente  da FUNTAC. Decreto n.\u00ba 4.729/2019 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba  31/2021/FUNTAC O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre, ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada  nos autos do processo SEI n\u00b00043.006555.00030/2021-35, PARECER  N\u00ba 63/2021/FUNTAC - ASSEJUR/FUNTAC - GABIN, datado de 18 de  agosto de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso II,  da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo  do processo em ep\u00edgrafe, visando \u201cContrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  calibra\u00e7\u00e3o de equipamentos que s\u00e3o utilizados na realiza\u00e7\u00e3o de ensaios  nos laborat\u00f3rio do Departamento de Servi\u00e7os Tecnologicos - DEST/ FUNTAC\u201d, no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre \u2013  FUNTAC, no valor de R$ 11.015,00 (onze mil quinze reais), visando a  contrata\u00e7\u00e3o da empresa:  Z.M. MANUTENCAO E REPARACAO DE INSTRUMENTOS LTDA,  inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 23.903.970/0002-83, situada na Rua Zona  Franca, n\u00ba 2034, Bairro Concei\u00e7\u00e3o, CEP 76.808-282, Porto Velho - RO,  neste ato representada pelo Senhor(a) Pamella Dantas Marques, brasileira, portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 16449118 SSP/MT e do  CPF n\u00ba 017.627.201-16, residente e domiciliado em Porto Velho - RO. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho:  744301 3297 0000 \u2013 Gera\u00e7\u00e3o e Difus\u00e3o do Conhecimento, Ci\u00eancia e Tecnologia para o Setor Produtivo do Acre; Elemento de Despesa:   Elemento de Despesa: 33.90.30.0000 \u2013 Outros servi\u00e7os de Terceiro;  Fonte: 700 (Recursos Pr\u00f3prios Indiretos \u2013 RPI); Fonte: 700 (Recursos  Pr\u00f3prios Indiretos \u2013 RPI). Publique-se. Rio Branco/AC, 21 de setembro de 2021.  ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente  da FUNTAC. Decreto n.\u00ba 4.729/2019 "
        ]
    },
    "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO": [
        "ESTADO DO ACRE MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DEPARTAMENTO DE LICITA\u00c7\u00d5ES EDITAL N\u00ba 030/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO \u2013 SRP \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os Processo n\u00ba 19.05.0366.0000051/2021-41  TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DE EDITAL Pelo presente Termo, fica RETIFICADO o Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 030/2021  do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os visando \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento  de ve\u00edculos automotores para atender as necessidades dos traslados  de membros e servidores do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre-MPE/ AC, conforme necessidade estimada e descri\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I deste Edital. Onde se l\u00ea-se: 18. DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 18.01. Ap\u00f3s o julgamento da proposta, da habilita\u00e7\u00e3o e a homologa\u00e7\u00e3o  do resultado pela autoridade competente do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre, na forma estabelecida neste Edital, celebrar\u00e1 Ata de Registro de Pre\u00e7os, que firmar\u00e1 o compromisso para futura contrata\u00e7\u00e3o entre  as partes, com validade de 12 (doze) meses, a contar de sua assinatura,  com efic\u00e1cia a partir da publica\u00e7\u00e3o do seu extrato, no Di\u00e1rio Eletr\u00f4nico  do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre. 18.02. A Ata de Registro de Pre\u00e7o dever\u00e1 ser assinada no prazo de at\u00e9  05 (cinco) dias \u00fateis, contados da data de convoca\u00e7\u00e3o para sua assinatura podendo este prazo ser prorrogado uma vez, por igual per\u00edodo,  quando solicitado pelo fornecedor e desde que ocorra motivo justificado  aceito pela Administra\u00e7\u00e3o. 18.03. A recusa injustificada do vencedor em assinar a Ata de Registro  de Pre\u00e7os ou o n\u00e3o atendimento \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o caracterizar\u00e1 o descumprimento total das obriga\u00e7\u00f5es assumidas, ensejando a aplica\u00e7\u00e3o das  penalidades previstas neste Edital. 18.04. Inexistindo quaisquer interessados em registrar o pre\u00e7o, ser\u00e1 revogado o item espec\u00edfico ou a licita\u00e7\u00e3o. 18.05. N\u00e3o ser\u00e1 admitida a ades\u00e3o \u00e0 ata de registro de pre\u00e7os decorrente desta licita\u00e7\u00e3o. Leia-se: 18. DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 18.01. Ap\u00f3s o julgamento da proposta, da habilita\u00e7\u00e3o e a homologa\u00e7\u00e3o  do resultado pela autoridade competente do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre, na forma estabelecida neste Edital, celebrar\u00e1 Ata de Registro de Pre\u00e7os, que firmar\u00e1 o compromisso para futura contrata\u00e7\u00e3o entre  as partes, com validade de 12 (doze) meses, a contar de sua assinatura,  com efic\u00e1cia a partir da publica\u00e7\u00e3o do seu extrato, no Di\u00e1rio Eletr\u00f4nico  do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre. 18.02. A Ata de Registro de Pre\u00e7o dever\u00e1 ser assinada no prazo de at\u00e9  05 (cinco) dias \u00fateis, contados da data de convoca\u00e7\u00e3o para sua assinatura podendo este prazo ser prorrogado uma vez, por igual per\u00edodo,  quando solicitado pelo fornecedor e desde que ocorra motivo justificado  aceito pela Administra\u00e7\u00e3o. 18.03. A recusa injustificada do vencedor em assinar a Ata de Registro  de Pre\u00e7os ou o n\u00e3o atendimento \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o caracterizar\u00e1 o descumprimento total das obriga\u00e7\u00f5es assumidas, ensejando a aplica\u00e7\u00e3o das  penalidades previstas neste Edital. 18.04. Inexistindo quaisquer interessados em registrar o pre\u00e7o, ser\u00e1 revogado o item espec\u00edfico ou a licita\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. KAREN MONTEIRO DE OLIVEIRA Pregoeira do MPAC "
    ],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3": [
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 20/2021 PARTES: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 como Contratante e a empresa  AGRO NORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O como Contratada. Objeto: O presente extrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo utilit\u00e1rio tipo caminhonete para  atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Feij\u00f3/AC, que  integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial n\u00ba.  03/2021, conforme especifica\u00e7\u00e3o apresentada pela proposta da  CONTRATADA vencedora do certame, e demais documentos  constantes do Processo n\u00ba. 186/2021. VALOR GLOBAL: R$ 235.000,00 (duzentos e trinta e cinco mil reais). Vig\u00eancia do contrato: ter\u00e1 vig\u00eancia de 03 (tr\u00eas) meses, contados da data  da assinatura do contrato. DOTA\u00c7\u00c3O  001.0101.031.0001.2001.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Poder  Legislativo; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e  Material Permanente; Fonte de Recurso: 001. Local e Data da Assinatura: Feij\u00f3 \u2013 Acre, 21 de Setembro de 2021. Assinam:  Berl\u00e2ndia de Souza Lima \u2013 pela Contratante e CLEILSON TUFIC DE  MOURA \u2013 pela Contratada. "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE": [
            "EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO ADMINISTRATIVO: 007/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0. 004/2021 CONTRATO N\u00ba. 006/2021  PARTES: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, e a Empresa PORTONET SERVI\u00c7OS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE INTERNET BANDA  LARGA VIA FIBRA \u00d3PTICA (link dedicado), visando atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Porto Acre. VALOR DO CONTRATO GLOBAL: R$ 49.476,80 (quarenta e nove mil e  quatrocentos e setenta e seis reais e oitenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O  01.001.01.031.2002.2005 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal, Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica e 44.90.52.00.00 - Equipamentos e Material Permanente - Fonte: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. VIG\u00caNCIA: 16/07/2021 \u00e0 15/03/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: M\u00e1ximo Ant\u00f4nio de Souza Costa e Eliene de Almeida Amorim  pela C\u00e2mara Municipal e Raimundo Nonato Lima da Fonseca pela Empresa. Porto Acre, em 16 de julho de 2021. M\u00e1ximo Ant\u00f4nio de Souza da Costa \u2013 Presidente Eliene de Almeida Amorim - 1\u00ba Secret\u00e1ria PORTONET SERVI\u00c7OS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA - Raimundo  Nonato Lima da Fonseca - CONTRATADA ",
            "RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no Parecer Jur\u00eddico, Justificativa de  Pre\u00e7os e conformidade do ato instru\u00eddo nos autos, e em plena obedi\u00eancia ao inciso II do artigo 75 da Lei Federal n\u00ba. 14.133/2021, RATIFICA a  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba. 004/2021, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS DE INTERNET BANDA LARGA VIA FIBRA \u00d3PTICA (LINK DEDICADO), e ADJUDICO o objeto \u00e0 empresa: PORTONET SERVICOS DE  TELECOMUNICACAO LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba. 18.393.588/0001-56,  sediada na Rua Valdomiro Lopes, 1.105, Geraldo Fleming, Rio Branco,  apresenta o Valor Global de R$ 49.476,80 (quarenta e nove mil e quatrocentos e setenta e seis reais e oitenta centavos). Face a isso, determino que sejam tomadas as provid\u00eancias complementares e necess\u00e1rias para que seja firmado o contrato de presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os, conforme objeto da dispensa em quest\u00e3o. Porto Acre, 14 de julho de 2021. Atenciosamente, M\u00c1XIMO ANTONIO DE SOUZA DA COSTA - Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 008/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES/ AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal; R E S O L V E: Ap\u00f3s a an\u00e1lise detalhada dos elementos constantes dos autos, RATIFICAR, conforme disposto no art. 75 da Lei 14.133/21, inciso II da citada  lei, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba. 008/2021  Processo Administrativo n\u00ba  011/2021 referente a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o em Assessoria Jur\u00eddica para  apoio a Procuradoria na elabora\u00e7\u00e3o de minutas de Pe\u00e7as Processuais,  Pareceres Jur\u00eddicos e demais atos de Ordem Administrativa, Judicial e  Extrajudicial, em favor da empresa RAFAEL DENE-SOCIEDADE INDI- VIDUAL E ADVOCACIA CNPJ: 30.842.177/0001-04, com o valor total  de R$ 7.500,00 (Sete mil e quinhentos reais) para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  pelo per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses, oriundos do recurso Pr\u00f3prio. Rodrigues Alves/AC, 20 de setembro de 2021. ANT\u00d4NIO LEANDRO DE ALMEIDA NETO Presidente ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES EXTRATO DO CONTRATO DISPENSA 008/2021 Contrato n\u00b0 008/2021. Contratado: RAFAEL DENE-SOCIEDADE INDIVIDUAL E ADVOCACIA  CNPJ: 30.842.177/0001-04. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o em Assessoria Jur\u00eddica para apoio a Procuradoria na elabora\u00e7\u00e3o de minutas de Pe\u00e7as Processuais, Pareceres Jur\u00eddicos  e demais atos de Ordem Administrativa, Judicial e Extrajudicial. Total de R$  7.500,00 (Sete mil e quinhentos reais). Vig\u00eancia: dar-se-\u00e1 a partir de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 20 de dezembro de 2021. Elemento de despesas  33.90.39.00, Fonte de Recursos: RP. Assinam: Rafael Carneiro Ribeiro Dene  \u2013 CONTRATADO - Ant\u00f4nio Leandro De Almeida Neto - CONTRATANTE. Rodrigues Alves - Ac, 20 de setembro de 2021 ANT\u00d4NIO LEANDRO DE ALMEIDA NETO Presidente da C\u00e2mara "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [
            "PORTARIA N\u00ba 046/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de meia di\u00e1ria a servidora desta C\u00e2mara  Municipal de Senador Guiomard-AC, Anita Medeiros de Souza.\u201d O presidente da Mesa Diretora desta C\u00e2mara Municipal de Senador  Guiomard, Estado do Acre, vereador Magildo de Souza Lima, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 10 de novembro de 2015,  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba - Ressarcir a funcion\u00e1ria abaixo relacionada, das despesas com  combust\u00edvel e alimenta\u00e7\u00e3o durante o deslocamento ao munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, no dia 14/09/2021, com o objetivo de assessorar os vereadores na Cerim\u00f4nia de Assinaturas de Conv\u00eanios e Ordens de Servi\u00e7o para  Execu\u00e7\u00e3o de Obras para o munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, com Pavimenta\u00e7\u00e3o de 2.500 metros de ruas, concedendo-lhes o pagamento de  meia di\u00e1ria, conforme valores individuais demonstrados abaixo: Art. 2\u00ba - Autorizar o Setor Financeiro deste Legislativo, providenciar a  emiss\u00e3o das Notas de Empenhos, Liquida\u00e7\u00f5es e Ordens de Pagamentos em favor dos vereadores citados acima, de acordo com seus respectivos valores, obedecendo as formalidades legais. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE. CUMPRA-SE. C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard \u2013 Acre. Em 20 de setembro de 2021. Magildo de Souza Lima Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE CAMARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DO PRESIDENTE PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 009/2021 \u2013 CPL/CMT-AC CARTA CONVITE N\u00ba 005/2021 \u2013 CPL/CMT-AC CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 008/2021 EXTRATO DE CONTRATO 008/2021, firmado entre a CAMARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 e a Pessoa F\u00edsica Maria Ivone Da Rocha Melo,  inscrita no CPF sob o n 412.411.002-25, sediada no endere\u00e7o Rua Ant\u00f4nio Pinto, n\u00ba 400, Bairro Senador Pompeu, CEP- 69.970-000 na cidade  de Tarauac\u00e1, Estado do Acre, que tem como objeto os servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo utilit\u00e1rio pick-up tipo Caminhonete, cabine dupla, com  motorista, para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal, com  Valor Mensal de R$ 5.500,00 (Cinco mil e quinhentos reais), referente  \u00e0 CARTA CONVITE N 005/2021. Projeto Atividade: 01.031.102.2001 -  Manuten\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1 - Elemento de Despesa:  33.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica Fonte: 001  (RP)- Vig\u00eancia: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses a partir da  data da assinatura. Tarauac\u00e1-Ac, 21 de setembro de 2021. Assinam: Francisco Feitoza Batista pela CONTRATANTE e Maria Ivone  Da Rocha Melo, pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 3\u00b0 TERMO ADITIVO DE PRAZO CONTRATO N\u00ba.  007/2020 PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 007/2020,  CELEBRADO ENTRE PESSOA FISICA MARIA ANTONIA SILVA DA  SILVA, PARA A LOCA\u00c7\u00c3O DE IMOVEL VISANDO ATENDER AS NECESSIDADES DE A CAMARA MUNICIPAL DE TARAUACA. LOCATARIO: A CAMARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 ESTADO DO  ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob o  n\u00ba 04.052.734/0001-75, com sede na Rua Cel. Juv\u00eancio de Menezes, n\u00ba  396, bairro Centro, CEP 69.970-000 \u2013 Tarauac\u00e1, Estado do Acre, neste  ato representada pelo seu Presidente o senhor FRANCISCO FEITOZA  BATISTA, brasileiro, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 164.688.992-49 E RG  242.634 SSP/AC, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1,  Estado do Acre, doravante denominado simplesmente LOCATARIO. LOCADOR: Pessoa F\u00edsica MARIA ANTONIA DA SILVA E SILVA, CPF N\u00ba  922.815.162-53 situada na Rua Raimundo de Paula, n 286, Tarauac\u00e1-Acre, doravante denominado simplesmente LOCADOR. T\u00eam entre si justos e contratados os servi\u00e7os em ep\u00edgrafe, com base Artigo 24 - inciso X \u2013 Lei n\u00ba 8.666/93, firma o presente 3\u00ba TERMO ADITIVO  DE PRAZO AO CONTRATO n 007/2020, segundo as especifica\u00e7\u00f5es,  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes. Os Contratantes t\u00eam entre si justo e aven\u00e7ado, e celebram o presente  termo aditivo ao Contrato n\u00b0. 007/2020, sujeitando-se as partes \u00e0s normas disciplinares da Lei n\u00b0 8.666 de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es  posteriores, mediante as seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO  DE LOCA\u00c7\u00c3O O presente termo aditivo tem como objeto prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o do contrato de LOCA\u00c7\u00c3O DE IMOVEL VISANDO ATENDER AS  NECESSIDADES DE A CAMARA MUNICIPAL DE TARAUACA, por 4  (quatro) meses, de 22/08/2021 a 22/12/2021, podendo ser rescindido  a qualquer momento por ambas as partes sem preju\u00edzo de multa, com  m\u00ednimo de 15 (quinze), dias de anteced\u00eancia.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL O presente termo aditivo decorre de orienta\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de  Tarauac\u00e1, e encontra amparo legal no art. 57, \u00a71\u00ba, inciso III, da Lei n\u00b0  8.666 de 21 de junho de 1993. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS  Ficam mantidas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato original, que n\u00e3o foram alterados pelo presente  Termo Aditivo de Prazo. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Tarauac\u00e1 - Acre, com exclus\u00e3o de  qualquer outro por mais privilegiado que seja para dirimir quaisquer d\u00favidas oriundas do presente Termo. Por estarem, assim, justas e contratadas, firmam o presente Termo Aditivo  em 02 (duas) vias, de igual teor e forma, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas que tamb\u00e9m o assinam, para que surta seus efeitos jur\u00eddicos e legais. Tarauac\u00e1 - Acre, em 20 de agosto de 2021. CAMARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 FRANCISCO FEITOZA BATISTA CPF: 164.688.992-49 LOCATARIO MARIA ANTONIA DA SILVA E SILVA  CPF N\u00ba 922.815.162-53  LOCADOR "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO DE ACR\u00c9SCIMO DE VALOR CONTRATO N\u00ba 015/2020 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2019 PARTIC\u00cdPES: PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL CNPJ: 04.045.993/0001-79 CONSTRUTORA NOVO TEMPO - EIRELI CNPJ: 15.017.690/0001-69 Do Acr\u00e9scimo: o Presente Termo Aditivo Acrescenta o valor de R$  223.315,74 (duzentos e vinte e tr\u00eas mil, trezentos e quinze reais e setenta e quatro centavos), admitindo o Acr\u00e9scimo nos termos da Lei. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Data da assinatura: 13 de setembro de 2021. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de recurso: Minist\u00e9rio das Cidades. ASSINAM: Pela Prefeitura: PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL JERRY CORREIA MARINHO Pela Empresa: CONSTRUTORA NOVO TEMPO - EIRELI JOS\u00c9 OTAILSON MARQUES DA SILVA "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 158/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Dhyekson Silva dos Santos, Coordenador de  Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a  cidade de Cruzeiro do Sul - Acre, nos dias 17,18 e 19 de junho de 2021,  para acompanhar o Sr. Secret\u00e1rio de Sa\u00fade na Confer\u00eancia Magna  \u201cAten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade em tempos de COVID-19.\u201d Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 10 de junho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 159/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Rog\u00e9ria Gondim da Silva, Gerente do CAPS,  01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio  Branco - Acre, no dia 08 de junho de 2021, ocasi\u00e3o em que a mesma  participou de Reuni\u00e3o no HOSMAC para tratar assuntos referentes aos  agendamentos de pacientes do munic\u00edpio de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 17 de junho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 160/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Joseane dos Reis Pimentel, Coordenadora  Administrativa do CAPS, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio Branco - Acre, no dia 08 de junho de  2021, ocasi\u00e3o em que a mesma participou de Reuni\u00e3o no HOSMAC  para tratar assuntos referentes aos agendamentos de pacientes do  munic\u00edpio de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 17 de junho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 161/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor  Gutemberg Ferreira da Silva, Motorista,  01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de  Rio Branco - Acre, no dia 08 de junho de 2021, ocasi\u00e3o em que o  mesmo acompanhou a equipe do CAPS em Reuni\u00e3o no HOSMAC  para tratar assuntos referentes aos agendamentos de pacientes  do munic\u00edpio de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 17 de junho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia "
        ],
        "BUJARI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 041/2021 \u2013  CPL/PMBJ Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7O para futura Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de  Limpeza, destinado a atender o funcionamento da Secretaria Municipal  de Sa\u00fade e Saneamento desta municipalidade durante o ano de 2021,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no ANEXO I - Termo de Refer\u00eancia, parte integrante deste Edital. Fonte de Recursos: 0013; 0014 - Transfer\u00eancia de Recursos do Sistema  \u00danico de Sa\u00fade - SUS / Uni\u00e3o; Receitas de Impostos e de Transfer\u00eancia  de Impostos \u2013 Sa\u00fade. Retirada do Edital: 23/09/2021 \u00e0 04/10/2021 Atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o via e-mail prefeiturabujari.cpl@gmail.com ou ainda na sala das sess\u00f5es da Prefeitura Municipal de Bujari, situada na  Rua Expedito Pereira de Souza, N\u00b0 1.241, Bairro Centro, CEP 69.926000 \u2013 Bujari-AC. Data da Abertura: 06/10/2021 \u00e0s 08h30min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Bujari-AC, 20 de setembro de 2021. Guilherme Ferreira Mendes Filho Pregoeiro Consta no processo a via original devidamente assinada "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o  O Prefeito Municipal de Capixaba, torna p\u00fablico aos interessados,  que na CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL E CADASTRO RESERVA, POR TEMPO DETERMINADO, PARA PROVIMENTO DE CARGOS DO QUADRO FUNCIONAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE  CAPIXABA-AC. (EDITAL N\u00ba 01/2021), publicado no DOE n\u00ba 13.130,  pagina n\u00ba 33, onde se l\u00ea:  Leia-se:  Capixaba/AC, 21 de setembro de 2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 104/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 015/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Capixaba, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as (Contratante) e a Pessoa  Jur\u00eddica COMERCIAL RAMOS \u2013 D. L. RAMOS - ME, inscrita no CNPJ  sob o N\u00ba 05.146.814/0001-52 (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o Fornecimento de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios destinado a atender as necessidades das Secretarias  desta Municipalidade.  FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 20.918,50 (Vinte mil novecentos e dezoito reais e  cinquenta centavos) DATA DA ASSINATURA: 31 de agosto de 2021. VIG\u00caNCIA: at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021. ASSINAM: Contratante: Manoel Maia Beserra como Prefeito Municipal de Capixaba, Ant\u00f4nio Nilson Silva Gomes Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e o Contratado Derli Luiz Ramos,  Representante.  "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 028/2021, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de  Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u00b0 011/2021. RESOLVE:  I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento  de 04 (quatro) di\u00e1rias fora do Estado, em favor de Monalisa Maria Menezes de Almeida, portador do CPF 010.691.222-46 tendo em vista o seu  deslocamento a cidade de Porto Velho \u2013RO, no per\u00edodo de 20/09/2021  a 24/09/20212021, para  que a servidora possa realizar os procedimentos necess\u00e1rios quanto ao recebimento e log\u00edstica do ve\u00edculo Volkswagen Vw 17.260 Mascarello GRAN Midi Fab./Mod: 2020/2021, referente  a emenda da Deputada Federal J\u00e9ssica Sales, Conv\u00eanio: 882690/2019,  pelo Minist\u00e9rio da Defesa atrav\u00e9s do Departamento Calha Norte. II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL  DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 17 DE SETEMBRO  DE 2021. Registre-se. Publique-se. Delcimar da Silva leite Secret\u00e1ria Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 029/2021, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de  Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u00b0 011/2021. RESOLVE:  I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento  de 04 (quatro) di\u00e1rias fora do Estado, em favor de Jusciel de Oliveira  Silva, portador do CPF 692.066.602-25  tendo em vista o seu deslocamento a cidade de Porto Velho \u2013RO, no per\u00edodo de 20/09/2021 a  24/09/20212021, para  que o servidor possa realizar os procedimentos  necess\u00e1rios quanto ao recebimento e log\u00edstica do ve\u00edculo Volkswagen  Vw 17.260 Mascarello GRAN Midi Fab./Mod: 2020/2021, referente a  emenda da Deputada Federal J\u00e9ssica Sales, Conv\u00eanio: 882690/2019,  pelo Minist\u00e9rio da Defesa atrav\u00e9s do Departamento Calha Norte.  II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 17 DE SETEMBRO  DE 2021. Registre-se. Publique-se. Delcimar da Silva leite Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto 011/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 030/2021, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de  Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u00b0 011/2021. RESOLVE:  I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento de 03 (Tr\u00eas) di\u00e1rias dentro  do Estado, em favor de Aldair  de Oliveira Silva, portador do CPF 911.482.602-00 tendo em vista  o seu deslocamento a cidade de Rio Branco \u2013AC, no per\u00edodo de  21/09/2021 a 24/09/2021, para realiza\u00e7\u00e3o da 5\u00ba Revis\u00e3o de f\u00e1brica  no ve\u00edculo oficial L200 Triton Sport GLX Outdoor 2.4 - 4x4 (processo  administrativo n\u00ba 1.993/2021), que atende ao Centro de Refer\u00eancia  Especializado da Assist\u00eancia Social \u2013 CREAS, vinculado a esta Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social. II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 17 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Delcimar da Silva leite Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto 011/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUINICPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00b0 083/2020 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL 014/2020, CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, CNPJ  sob o n\u00ba 04.012.548/0001-02, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa WELISSON DE SOUZA BANDEIRA 52948250234, CNPJ n\u00ba 30.094.630/0001-33, na forma abaixo: DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente termo aditivo encontra amaro  legal nos termos da Lei 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas contratuais. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente termo aditivo ser\u00e1  de 12 (doze) meses, a contar da data de assinatura, prolongando-se  at\u00e9 o dia 18/08/2022. DATA DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, Secret\u00e1rio  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e WELISSON DE SOUZA  BANDEIRA, pela empresa WELISSON DE SOUZA BANDEIRA  52948250234 \u2013 CONTRATADA.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUINICPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00b0 136/2018 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL 015/2018, CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, CNPJ  sob o n\u00ba 04.012.548/0001-02, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa LUIZ ADEILSON GON\u00c7ALVES DA  SIVA 63528975253, CNPJ N\u00ba 29.988.529/0001-47, na forma abaixo: DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente termo aditivo encontra amaro  legal nos termos da Lei 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas contratuais. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente termo aditivo ser\u00e1 de  12 (doze) meses, a contar da data de assinatura, prolongando-se at\u00e9 o  dia 18/08/2022. DATA DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, Secret\u00e1rio Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e LUIZ ADEILSON GON\u00c7ALVES  DA SIVA, pela empresa LUIZ ADEILSON GON\u00c7ALVES DA SIVA  63528975253 \u2013 CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUINICPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00b0 084/2020 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL 014/2020, CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL,  CNPJ sob o n\u00ba 04.012.548/0001-02, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa J. E. DO VALE DANTAS  \u2013 EIRELI, CNPJ n\u00ba 08.224.125/0001-07, na forma abaixo:  DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente termo aditivo encontra amaro  legal nos termos da Lei 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas contratuais. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente termo aditivo ser\u00e1 de  12 (doze) meses, a contar da data de assinatura, prolongando-se at\u00e9 o  dia 18/08/2022. DATA DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, Secret\u00e1rio Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e JOS\u00c9 EDSON DO VALE DANTAS, pela  empresa J. E. DO VALE DANTAS \u2013 EIRELI \u2013 CONTRATADA.    ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPML RESULTADO DO JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O E RESULTADO FINAL CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 01/2021 Processo Adm n\u00ba 566/2021 A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o com poderes para processar  e julgar a Concorr\u00eancia n\u00ba 01/2021, que visa a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publicidade prestados por interm\u00e9dio de 1 (Uma)  ag\u00eancia  de propaganda, compreendendo o conjunto de atividades realizadas  integradamente que tenham por objetivo o estudo, o planejamento, a  conceitua\u00e7\u00e3o, a concep\u00e7\u00e3o, a cria\u00e7\u00e3o, a execu\u00e7\u00e3o interna, a intermedia\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o externa e a distribui\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es  publicit\u00e1rias junto a p\u00fablicos de interesse, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul, por interm\u00e9dio  da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o e Cerimonial. TORNA EM  P\u00daBLICO o resultado do julgamento da habilita\u00e7\u00e3o e resultado final  da licita\u00e7\u00e3o. A licitante classificada na licita\u00e7\u00e3o: Cruzeiro do Sul-Ac, 21 de setembro de 2021 JONAS TORRES DE LIMA  Presidente da CPML  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PROCESSO SELETIVO \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA EDITAL N\u00ba 001/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O XV  A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMED convoca os candidatos para os Cargos especificados abaixo, aprovados no Edital 01/2021, para fins de admiss\u00e3o no quadro tempor\u00e1rio da Prefeitura de Cruzeiro do Sul, atua\u00e7\u00e3o  na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Data de apresenta\u00e7\u00e3o: 22 e 23 de Setembro de 2021: Local: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo, Bairro do Miritizal  Hor\u00e1rio de atendimento: a partir das 08:00hs \u00e0s 12:00hs CARGO: Assistente Educacional para Educa\u00e7\u00e3o Infantil, Ensino Fundamental I, II e EJA I ZONA URBANA:  26\u00ba ao 35\u00ba lugar  ZONA RURAL:  1\u00ba ao 8\u00ba lugar  CARGO: PROFESSOR DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL: ZONA URBANA:  125\u00ba ao 126\u00ba lugar  CARGO: PROFESSOR DE ENSINO DE ENSINO FUNDAMENTAL I: ZONA URBANA:  63\u00ba ao 64\u00ba lugar  ZONA RURAL:  156\u00ba e 157\u00ba lugar  CARGO: PROFESSOR DE ENSINO DE ENSINO FUNDAMENTAL II:  ZONA RURAL: INGL\u00caS: ANA LUDIMILA MOTA DE NEGREIROS \u2013 5\u00ba LUGAR MATEM\u00c1TICA: FRANCISCO JOSE DA SILVA \u2013 6\u00ba LUGAR ZONA RURAL: ATUA\u00c7\u00c3O NO PROGRAMA CAMINHOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O  DO CAMPO (ASAS DA FLORESTANIA) \u2013 TURMAS MULTISSERIADAS SIRLEI DIAS DA SILVA MATEUS DE OLIVEIRA SIVA RAIMUNDO NONATO OLIVEIRA DO NASCIMENTO MARIA SOCORRO DE FREITAS BARBOZA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, 21 DE SETEMBRO DE 2021. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA 01 fotos 3x4 Certid\u00e3o de Nascimento e/ou Casamento T\u00edtulo de Eleitor e \u00faltimo comprovante de vota\u00e7\u00e3o/justificativa Carteira de Identidade CPF Carteira de Reservista \u2013 sexo masculino (Servi\u00e7o Militar) PASEP ou PIS Registro de Nascimento do (s) filho(s) menor(es) de 14 anos Comprovante de Resid\u00eancia atualizado Certificado Escolar  Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social N\u00famero da Conta Banc\u00e1ria \u2013 (Banco do Brasil) Declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargos (original) Certid\u00e3o Negativa da Pol\u00edcia Federal Certid\u00e3o Negativa das Varas C\u00edveis e Criminal Certid\u00e3o de Bons Antecedentes OBS.: todos os documentos acima citados dever\u00e3o ser apresentados  (c\u00f3pia) no ato da lota\u00e7\u00e3o. "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 898, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Licen\u00e7a Pr\u00eamio\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando requerimento formulado pela servidora, datado de 13 de  setembro de 2021, RESOLV E: Art 1\u00ba - Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio a servidora Sebastiana Silva do Nascimento, ocupante do cargo de Professora, do quadro de pessoal desta  prefeitura, desde 23/03/2010, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 20/09/2021 a 19/12/2021, referente ao per\u00edodo  aquisitivo do quinqu\u00eanio 23/03/2010 \u00e1 22/03/2015. Art 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 20 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 899, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Licen\u00e7a Pr\u00eamio\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando requerimento formulado pela servidora, datado de 14 de  setembro de 2021, RESOLV E:  Art 1\u00ba - Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio a servidora Rosa Maria Marques dos  Santos, ocupante do cargo de Professora, do quadro de pessoal desta  prefeitura, desde 01/03/1993, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 01/10/2021 a 29/12/2021, referente ao per\u00edodo  aquisitivo do quinqu\u00eanio 01/03/2003 \u00e1 29/02/2008. Art 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir do dia 01 de outubro de  2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 20 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE TERMO ADITIVO ESP\u00c9CIE: Primeiro Termo Aditivo de Prazo. N\u00daMERO DO CONTRATO: 096/2020. CONTRATANTE: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia.  CONTRATADA: MD Imp e Exp - Eireli. OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo  de vig\u00eancia do contrato por mais 06 (seis) meses, contados da data de  seu encerramento. RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas permanecem  inalteradas. DATA DA ASSINATURA: 31/08/2021. ASSINAM: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza - Prefeito Municipal, e pela Contratada, Marcelo Brilhante Cabanela, S\u00f3cio Propriet\u00e1rio. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE TERMO ADITIVO ESP\u00c9CIE: Primeiro Termo Aditivo de Prazo. N\u00daMERO DO CONTRATO: 099/2020. CONTRATANTE: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia.  CONTRATADA: MD Imp e Exp - Eireli. OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo  de vig\u00eancia do contrato por mais 06 (seis) meses, contados da data de  seu encerramento. RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas permanecem  inalteradas. DATA DA ASSINATURA: 31/08/2021. ASSINAM: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza - Prefeito Municipal, e pela Contratada, Marcelo Brilhante Cabanela, S\u00f3cio Propriet\u00e1rio. "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3                                                                        EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 065/2021 - PMF A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do Art. 15  da Lei 8.666/93 e no Art. 10 do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 e suas altera\u00e7\u00f5es,  e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 012/2021 \u2013 Objeto: Registro de Pre\u00e7o  para eventual e futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para o Fornecimento  de Material Odontol\u00f3gico, para as A\u00e7\u00f5es de Promo\u00e7\u00e3o, Preven\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o  e Tratamento em Sa\u00fade Bucal do SUS no N\u00edvel da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica no  Munic\u00edpio de Feij\u00f3 - Acre. FORNECEDOR: V M S SOUZA IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, inscrito no CNPJ N\u00ba 38.461.219/0001-60, com sede  na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba 881, Ipase, CEP: 69.900-333, Rio Branco-Acre,  vencedor do certame com o menor pre\u00e7o por item. ASSINAM: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/PREFEITO  MUNICIPAL/CONTRATANTE e o Sr. LUCAS RODRIGUES DA  CONCEI\u00c7\u00c3O BARBOSA/FORNECEDOR. DATA DE ASSINATURA: 13/09/2021. VALIDADE DA ATA: 12 (DOZE) MESES.    ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 TERMO ADITIVO EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 002/2021 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, denominada CONTRATANTE e a empresa SOLU\u2019S ENGENHARIA \u2013 inscrita no CNPJ n\u00ba.  05.495.255/0001-96, denominada CONTRATADA.  OBJETO: A contratante e o contratado acordam entre si a prorroga\u00e7\u00e3o  da vig\u00eancia do Contrato de (CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PRA\u00c7A, CONV\u00caNIO  N\u00ba 865293/2018 \u2013 MINIST\u00c9RIO DA DEFESA, no Munic\u00edpio de Feij\u00f3/ Acre) n\u00ba 064/2020, 14/08/2020 a partir de 14/08/2021 at\u00e9 30/09/2021,  permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas do presente contrato. MODALIDADE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O: CONVITE N\u00ba 003/2020 DATA DA ASSINATURA: 14/08/2021 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO/CONTRATANTE VALDINEI DA SILVA LIMA CONTRATADO ",
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00ba 018/2021 DESIST\u00caNCIA E N\u00c3O COMPARECIMENTO RESIS\u00c3O POR INCOMPATIBILIDADE E N\u00c3O COMPARECIMENTO  REFERENTE AO EDITAL N\u00ba 017/2021 DE 31/08/2021 - PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA EMERGENCIAL DE PROFESSOR CUIDADOR INFANTIL, MOTORISTA DE  TRANSPORTE ESCOLAR E MONITOR DE TRANSPORTE ESCOLAR.  AMPARADO PELA LEI N\u00ba 0929/2021, DE 25 DE MAR\u00c7O DE 2021. A Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado, atrav\u00e9s  de sua Presidente comunica aos interessados e todos os aprovados  no Processo Seletivo Simplificado para a contrata\u00e7\u00e3o de tempor\u00e1rio de  Cuidador Infantil \u2013 Zona Urbana, Motorista de Transporte Escolar e Monitor de Transporte Escolar, conforme Edital n\u00ba 001/2021 e seus anexos. Art. 1. Os candidatos abaixo discriminados, deixaram de comparecer no  per\u00edodo especificado no EDITAL N\u00ba 017. Posteriormente a essa publica\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o chamados em quantidades iguais, por categoria de candidatos para suprir as lacunas abertas. Art. 2. De acordo com o Art. 1, tamb\u00e9m houve desist\u00eancia de contrato  de candidatos por n\u00e3o se enquadrarem nos termos do Art. 37, XVI, b  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal \u2013 Acumula\u00e7\u00e3o de Cargos e Fun\u00e7\u00f5es. Ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o deste Edital, ser\u00e3o chamados em quantidades iguais por categoria candidatos para suprir as necessidades. Feij\u00f3-Acre, 15 de setembro 2021. Aurelaine Santos de Souza Presidente da COPSS PORTARIA 109/2021 ",
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00ba 019/2021 A COMISS\u00c3O ORGANIZADORA DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, ATRAV\u00c9S DE SUA PRESIDENTE CONVOCA OS APROVADOS NO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE TEMPOR\u00c1RIO DE CUIDADOR INFANTIL \u2013 ZONA URBANA,  MOTORISTA DE TRANSPORTE ESCOLAR E MONITOR DE TRANSPORTE ESCOLAR, CONFORME EDITAL N\u00ba 001/2021, PARA SUPRIR  AS NECESSIDADES DESCRITAS NO EDITAL N\u00ba 018/202. Art. 1. Os candidatos abaixo discriminados dever\u00e3o comparecer na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, no dia 22 a 24/09/2021, no hor\u00e1rio das  8:30 \u00e0s 11 horas e das 14 \u00e0s 16 horas, munido dos seguintes documentos: Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; (https://www.tse.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-de-quitacao-eleitoral); C\u00f3pia do RG e CPF; Certid\u00e3o de Antecedentes Criminais (apenas para Cuidador Infantil) \u2013 PL  1.385/2007; (https://servicos.dpf.gov.br/antecedentes-criminais/certidao);  C\u00f3pia de Curso de Qualifica\u00e7\u00e3o Profissional - PL 1.385/2007 (apenas  para Cuidador Infantil);  C\u00f3pia do Certificado de Reservista, ou equivalente (se sexo masculino); C\u00f3pia de Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; C\u00f3pia de Cart\u00e3o de Cadastramento do Pis/Pasep (se j\u00e1 for cadastrado); C\u00f3pia de Comprovante de Endere\u00e7o; Comprovante de conta banc\u00e1ria (conta corrente ou poupan\u00e7a na caixa  Econ\u00f4mica Federal); Declara\u00e7\u00e3o de Ac\u00famulo de Cargos; Carteira de Trabalho; Art. 2. As vagas ser\u00e3o assim distribu\u00eddas: Cuidador Infantil \u2013 Zona Urbana Toppo Gigio 4 vagas - Casulo 2 vagas \u2013 Francisca Moreira 1 vagas Monitor de Transporte Escolar - 2 vagas para Escola Ant\u00f4nio Fenelon BR  364 km 52, sentido Manoel Urbano e Motorista de \u00d4nibus Escolar 2 vagas.  Feij\u00f3-Acre, 21 de setembro 2021. Aurelaine Santos de Souza Presidente da COPSS PORTARIA 109/2021 "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00b0 006/2021 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cAUTORIZA O PODER EXECUTIVO A ABRIR CR\u00c9DITO ADICIONAL ESPECIAL PARA CUSTEAR O APOIO A EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA, NO OR\u00c7AMENTO DO EXERCICIO DE 2021, DO MUNIC\u00cdPIO DE JORD\u00c3O E INCLUS\u00c3O  NO PPA 2018-2021 E NA LDO PARA 2021 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE JORD\u00c3O/ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz  saber que o Legislativo aprovou e ela sanciona e promulga a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Autoriza o Poder Executivo Municipal a abrir Cr\u00e9dito Adicional  Especial ao or\u00e7amento do munic\u00edpio de Jord\u00e3o, Estado do Acre, para o  exerc\u00edcio de 2021, no valor de R$ 7.650,00 (sete mil seiscentos e cinquenta reais), na seguinte dota\u00e7\u00e3o: 03.00 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE 03.01 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE 12.364.0003.2.089 \u2013 APOIO A EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA FONTE \u2013 001 \u2013 RECURSO PR\u00d3PRIO 3.3.90.18.00.00.00.00.0001 \u2013 Auxilio Financeiro \u00e0 Estudantes \u2013 R$ 7.650,00 Art. 2\u00ba - Inclui o referido cr\u00e9dito na Lei do Plano Plurianual \u2013 PPA para o  per\u00edodo de 2018-2021, a seguinte meta de trabalho: 03.00 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE 03.01 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE Art. 3\u00ba - Inclui o referido cr\u00e9dito na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias \u2013  LDO para o exerc\u00edcio de 2021, a seguinte meta de trabalho: 03.00 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE 03.01 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE Art. 4\u00ba - Esta lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito, em 20 de setembro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 150/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JORD\u00c3O, ESTADO DO ACRE, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere os \u00a7\u00a7 3\u00ba e 4\u00ba do art. 14,  \u00a7 4\u00ba do art. 16 e art. 59, VII, todos da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, e tendo em vista a necessidade de promover a apura\u00e7\u00e3o de irregularidades  narradas pelo MEMO/ESP/SEMF n\u00ba 27, de 1\u00ba/09/2021 e MEMO.EXP/ SEMGO n\u00ba 878/2021 que importam em improbidade administrativa. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar e nomear os servidores efetivos Adeilson Pinheiro Zumba, digitador, matr\u00edcula funcional n\u00ba 475, Regiane Correia Cunha, agente administrativa, matr\u00edcula funcional n\u00ba 519 e Rosana Coelho de Lima, auxiliar administrativa, matr\u00edcula funcional n\u00ba 706 para, sob a sob a presid\u00eancia do primeiro,  constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar (PAD), objetivando a apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade de servidor, ante os fatos tratados  pelos expedientes retromencionados que motivaram o presente Processo. Art. 2\u00ba Estabelecer o prazo de 60 dias a partir da publica\u00e7\u00e3o deste ato,  para apresentar relat\u00f3rio conclusivo sobre os fatos. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o/AC, 21 de setembro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre ",
            "CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL RUA DR. FRANCISCO DJALMA DA SILVA S/N\u00ba - CENTRO JORD\u00c3O \u2013 ACRE, CEP: 69.975-000. RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 02 DE 28 de Junho de 2021. O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 CMAS, \u00f3rg\u00e3o  superior de delibera\u00e7\u00e3o colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  foram conferidas, pela Lei n\u00ba 3.634, de 04 de junho de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de Dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social (LOAS),  e, em Reuni\u00e3o online, realizada no dia 26 de Fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Firmar o presente termo (documento) de aceite, onde consta,  EMENDA PARLAMENTAR do DEPUTADO JESUS S\u00c9RGIO N\u00ba Emenda:  202040190018, de Programa\u00e7\u00e3o n\u00ba 120032820200001 Funcional Program\u00e1tica: 08.244.5031.219G.0012, N\u00edvel de Prote\u00e7\u00e3o: ESTRUTURA\u00c7\u00c3O DA REDE  DE SERVI\u00c7OS DO SUAS, no valor de R$ 300.000,00  (trezentos mil reais). Art. 2\u00ba. Este Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u00e9 favor\u00e1vel em  seu conceito de an\u00e1lise unanimemente.  Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Jord\u00e3o, 28 de Junho de 2021. Raimundo Pereira Oliveira Presidente do Conselho Municipal De Assist\u00eancia Social - CMAS "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.111/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba. NOMEAR o (a) servidor (a), H\u00c9LITON LOPES DO NASCIMENTO J\u00daNIOR, para ocupar o cargo de Coordenador de Sa\u00fade Mental, da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade, deste Munic\u00edpio. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo ao dia 15 de setembro de 2021, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 20 DE SETEMBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba. 110/2021                     M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre 16 de Setembro de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA, Estado do Acre, ISAAC  DE SOUZA LIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e na forma  prevista na Lei Org\u00e2nica Municipal,  RESOLVE: Art. 1\u00ba. EXONERAR, o (a) Servidor (a), ALCILENE DE CARVALHO BENEVIDES, do Cargo de Coordenadora de Sa\u00fade Mental do centro de aten\u00e7\u00e3o  Psicossocial- CAPS da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, desta Prefeitura.                           Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, EM 16 DE SETEMBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC GABINETE DO PREFEITO   EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 009/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE EDITAL N\u00b0 01/2021 O Prefeito de M\u00e2ncio Lima\u2013 AC, Isaac de Souza Lima, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final  do Processo Seletivo Simplificado regido pelo Edital 001/2021,considerando a Lei n\u00b0460/2021 de 25 de junho de 2021, TORNA P\u00daBLICA  A CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS (AS) CANDIDATOS (AS) APROVADOS (AS)  para apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, anexa a este Edital  de Convoca\u00e7\u00e3o, bem como para a assinatura do respectivo contrato.  O candidato (a) dever\u00e1 comparecer \u00e0 Ger\u00eancia de Pessoal da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, na sede da Prefeitura  de M\u00e2ncio Lima, situada \u00e0 Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio, no prazo de 07 (sete) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste  Edital, no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 13:00 horas, para apresenta\u00e7\u00e3o, entrega  dos documentos e demais procedimentos constantes no Edital, conforme os anexos desta convoca\u00e7\u00e3o.  Este Edital entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo  ao dia 30 de agosto de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  M\u00e2ncio Lima/AC, 21 de setembro de 2021.  Isaac de Souza Lima  Prefeito Municipal  ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS CONVOCADOS ANEXO II DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS 1. Documentos comprobat\u00f3rios dos cursos ou experi\u00eancias profissionais anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2. 1 (uma) foto 3x4 \u2013 recente; 3. Carteira de Identidade e CPF; 4. Comprovante de endere\u00e7o atual; 5. Certid\u00e3o de Nascimento e CPF dos Filhos (menores de 18 anos); 6. T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; 7. Certificado de Reservista ou de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (candidato  do sexo masculino); 8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas  de contratos); 9. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o PIS/PASEP (se o candidato nomeado n\u00e3o for cadastrado dever\u00e1 apresentar Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de n\u00e3o cadastrado); 10. N\u00famero de Conta corrente junto ao Banco do Brasil; 11. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica incompat\u00edvel com o cargo pretendido. 12. Certid\u00f5es negativas de antecedentes criminais das Justi\u00e7as Estadual  e Federal dos Estados em que haja residido nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. 13. Para os cargos que constitucionalmente podem ser acumulados, dever\u00e3o  apresentar documenta\u00e7\u00e3o que comprove a compatibilidade de hor\u00e1rios.  OBS.: A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ACIMA DEVER\u00c1 SER APRESENTADA  NOS ORIGINAIS ACOMPANHADOS DE 1 (UMA) C\u00d3PIA, N\u00c3O  NECESSITANDO ESTAREM AUTENTICADAS. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E DESPORTO EDITAL COMPLEMENTAR 001/2021 AO EDITAL DE ABERTURA DE  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 003/2021 A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Organizadora de Processo Seletivo Simplificado, nomeada pelo Decreto n\u00ba  151/2021, de 16 de agosto de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  nos moldes da Lei Municipal n\u00ba 461, de 02 de agosto de 2021, TORNA  P\u00daBLICO EDITAL COMPLEMENTAR ao Edital de Abertura de Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 003/2021, conforme a seguir.  1. DA COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O:  1.1. O item 6 do Edital de Abertura n\u00ba 003/2021 fica acrescido do item  6.30, com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  6.30. O uso de m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial ser\u00e1 obrigat\u00f3rio durante todo o  per\u00edodo de realiza\u00e7\u00e3o da prova, incluindo-se o momento de chegada e de  sa\u00edda do local de aplica\u00e7\u00e3o, em decorr\u00eancia da pandemia de coronav\u00edrus. 6.30.1. Ser\u00e1 desclassificado do certame o candidato que n\u00e3o utilizar, ou  utilizar incorretamente, a m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial.  6.30.2. A m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial dever\u00e1 observar as recomenda\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os de sa\u00fade.  M\u00e2ncio Lima/AC, 21 de setembro de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado Edital 003/2021 Decreto n\u00ba 151/2021 "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 307 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cRegulamenta a destina\u00e7\u00e3o dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios residuais provenientes  da Lei Federal de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc, n\u00ba 14.017/2020  regulamentada pelo Decreto Presidencial n\u00ba 10.464/2020 no \u00e2mbito do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Ac, e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO DO MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais na forma do disposto na Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio, considerando o Decreto Federal n\u00b0 10.464 de 17 de  agosto de 2020, que regulamenta a Lei Federal n\u00b0 14.017, de 29 de  junho de 2020, que disp\u00f5e sobre as a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas  ao setor cultural a serem adotadas durante o estado de calamidade  p\u00fablica, reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00b0 6 de 20 de mar\u00e7o de  2020, que determina no par\u00e1grafo 4\u00b0, artigo 2\u00b0 que o poder executivo  municipal editar\u00e1 regulamento com os procedimentos necess\u00e1rios \u00e0  aplica\u00e7\u00e3o dos recursos, e Considerando as normas e princ\u00edpios alicer\u00e7ados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal  de 1988, bem como o Decreto Legislativo N\u00ba 06/2020 de 20 de mar\u00e7o de  2020 que disp\u00f5e sobre o reconhecimento do estado de calamidade p\u00fablica  na Sa\u00fade em raz\u00e3o da Pandemia causada pelo Covid-19;  Considerando o Decreto Municipal n\u00b0 64 de 23 de Abril de 2020, de que  trata do reconhecimento do Estado de Calamidade P\u00fablica Municipal, no  \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo/Ac, as medidas tomadas  pelo Governo Federal atrav\u00e9s da Lei n\u00ba 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, o  Decreto do Governo do Estado do Acre n\u00ba 5.465, de 17 de mar\u00e7o de 2020 e  demais normas j\u00e1 expedidas ou que vierem a ser editadas por essas duas  esferas de Governo, no que refere ao enfrentamento da prolifera\u00e7\u00e3o do novo  Coronav\u00edrus \u2013 SARS-CoV-2, com eventuais altera\u00e7\u00f5es regulamentadas; e  Considerando a continuidade dos efeitos da Pandemia causada pelo  novo Coronav\u00edrus \u2013 SARS-CoV-2 ainda no exerc\u00edcio de 2021; Considerando a exist\u00eancia de saldo residual remanescente de recursos  originados pelo Decreto Federal n\u00b0 10.464 de 17 de agosto de 2020,  que regulamenta a Lei Federal n\u00b0 14.017, de 29 de junho de 2020, e  a possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o destes recursos na mesma finalidade,  seguindo o exposto na Lei federal n\u00ba 14.150 de 12 de maio de 2021, at\u00e9  o final do exerc\u00edcio de 2021; Considerando as disposi\u00e7\u00f5es da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc  N\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020 regulamentada pelo Decreto N\u00ba  10.464, de 17 de Agosto de 2020 que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais  destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o estado de  calamidade p\u00fablica reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de  mar\u00e7o de 2020 e no que couber, as demais legisla\u00e7\u00f5es aplicadas \u00e0 mat\u00e9ria, DECRETA CAP\u00cdTULO I Das Disposi\u00e7\u00f5es Gerais Art. 1\u00ba Ficam prorrogados os prazos para a execu\u00e7\u00e3o dos subs\u00eddios,  projetos e iniciativas culturais dos recursos e saldos remanescentes  provenientes da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020, que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es  emergenciais destinadas ao setor cultural at\u00e9 31/12/2021. Art. 2\u00ba Fica regulamentado pelo presente instrumento, os meios e  crit\u00e9rios para a destina\u00e7\u00e3o dos recursos a este munic\u00edpio, provenientes  da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020, que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais  destinadas ao setor cultural a serem adotados por ocasi\u00e3o dos efeitos  econ\u00f4micos e sociais decorrentes da Pandemia causada pela Covid-19. Art. 3\u00ba O recurso disponibilizado no munic\u00edpio provenientes de saldo  residual da Lei supracitada, s\u00e3o no valor de R$ 17.390,34(Dezessete  Mil trezentos e noventa reais e trinta e quatro centavos), gerido  pela Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo - Ac por meio  do Departamento Municipal de Cultura e Grupo de Trabalho de  Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o formado especificamente para o tema.  Par\u00e1grafo \u00danico: A utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos remanescentes obedecer\u00e1  aos valores disponibilizados e aprovados pelo legislativo Municipal na Lei  Or\u00e7ament\u00e1ria Anual - 2021, e dar-se-\u00e1 por meio de edital de sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Art. 4\u00ba Para fins deste Decreto, os valores residuais remanescentes  provenientes da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020 ser\u00e3o destinados para a\u00e7\u00f5es  emergenciais de apoio ao setor de cultura, em especial, para atender  projetos segundo o disposto no art. 2\u00ba, inciso III da Lei n\u00ba 14.017/2020. Par\u00e1grafo \u00fanico: Para fins deste Decreto, compreende-se por: I. Pr\u00eamios, Concursos, Editais e Chamadas P\u00fablicas: conforme inciso  III, do artigo 2\u00ba da Lei Emergencial Aldir Blanc 14.017/2020, ser\u00e3o  publicados e/ou, utilizados programas e editais j\u00e1 existentes e, em cada  instrumento legal, seus regramentos, prazos, crit\u00e9rios e informa\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias para a sele\u00e7\u00e3o dos projetos inscritos. CAP\u00cdTULO II Do Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o e suas  Compet\u00eancias Art. 5\u00ba Foi criado o Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o  da Lei Emergencial Aldir Blanc, cujos membros foram nomeados pelo  Prefeito por meio de decreto, ser\u00e1 presidido pelo Chefe do Departamento  de Cultura e ter\u00e3o as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I. Acompanhar, orientar e fiscalizar os processos e etapas necess\u00e1rias \u00e0s  provid\u00eancias da execu\u00e7\u00e3o da Lei Federal n\u00b0 14.017/2020 no munic\u00edpio;  II. Realizar as tratativas necess\u00e1rias com os \u00f3rg\u00e3os do Governo Federal  respons\u00e1veis pela descentraliza\u00e7\u00e3o de recursos; e III. Elaborar, analisar e aprovar os relat\u00f3rios e documentos de presta\u00e7\u00e3o  de contas final, referente a execu\u00e7\u00e3o dos recursos no \u00e2mbito do  Munic\u00edpio, conforme orienta\u00e7\u00f5es do Governo Federal.  Art. 6\u00ba O prefeito de Marechal Thaumaturgo/Ac poder\u00e1 expedir ato  legislativo para complementar, esclarecer e orientar a execu\u00e7\u00e3o da Lei  Federal n\u00b0 14.017/2020 devidamente aprovadas pelo Comit\u00ea. Art. 7\u00ba Em conformidade com o contido nos arts. 31, 70 e 74 da Constitui\u00e7\u00e3o  Federal; o disposto nos arts. 32, 35 e 150 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; e o  composto na Legisla\u00e7\u00e3o Municipal, o sistema de Controle Interno do Poder  Executivo dever\u00e1 acompanhar a execu\u00e7\u00e3o do disposto neste Decreto. Art. 8\u00ba O referido Comit\u00ea ser\u00e1 extinto com a conclus\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de  contas dos recursos junto ao \u00f3rg\u00e3o federal competente. CAP\u00cdTULO III Do Mapeamento e Cadastro de Artistas e Profissionais Cultura Art. 09\u00ba o Departamento de Cultura utilizar\u00e1 do seu sistema de  Mapeamento e Cadastro de Artistas e Profissionais Culturais implantado  desde 2020, no Cadastro Municipal. Art. 10\u00ba Todos os benefici\u00e1rios dever\u00e3o estar cadastrados visando o  monitoramento e mapeamento da amplitude do atendimento e descentraliza\u00e7\u00e3o  dos recursos, objetivo principal da Lei Emergencial Aldir Blanc. Art. 11\u00ba O departamento de Cultura dever\u00e1 realizar a\u00e7\u00f5es que  busquem dar acesso ao sistema de cadastramento \u00e0s pessoas com  dificuldades espec\u00edficas e ainda, colocar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para aux\u00edlio  remoto, colaboradores treinados que possam ajudar no processo de  cadastramento e realiza\u00e7\u00e3o de busca ativa de novos cadastrados. Art. 12\u00ba O sistema para cadastramento dever\u00e1 ficar aberto durante o  per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o de projetos e fechar\u00e1 para novos cadastrados ou  altera\u00e7\u00f5es na fase de habilita\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o dos projetos inscritos que  buscam recursos da Lei Federal. Par\u00e1grafo 1\u00ba. O Sistema de Cadastramento ser\u00e1 reaberto para  complemento de informa\u00e7\u00e3o apenas se solicitado pelo departamento  de Cultura. Par\u00e1grafo 2\u00ba. Ap\u00f3s an\u00e1lise de sele\u00e7\u00e3o dos projetos a serem beneficiados,  o Sistema de Cadastramento poder\u00e1 reabrir para dar continuidade a sua  fun\u00e7\u00e3o, contanto que n\u00e3o altere resultados j\u00e1 publicados. CAP\u00cdTULO IV Do Sistema de Credenciamento, Inscri\u00e7\u00e3o de Propostas e Prazos Art. 13\u00ba O credenciamento e inscri\u00e7\u00e3o das propostas e prazos ser\u00e1  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, e todos os cadastros  e inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e1 feito manualmente na sede do Departamento de  Cultura e com equipe itinerante nos locais de dif\u00edcil acesso, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es previstas no edital.  Par\u00e1grafo 1\u00ba. As pessoas da zona urbana dever\u00e3o se dirigir at\u00e9 a sede do  Departamento de Cultura Municipal para fazer jus respectivas inscri\u00e7\u00f5es. Par\u00e1grafo 2\u00ba. A equipe de cadastro itinerante s\u00f3 far\u00e1 as inscri\u00e7\u00f5es de  pessoas em lugares de dif\u00edcil acesso, \u00e1rea rural e ribeirinha.  Art. 14\u00ba Os pr\u00eamios, concursos, credenciamentos, editais e chamadas  p\u00fablicas a serem publicados, ser\u00e3o devidamente publicizados, respeitando  as legisla\u00e7\u00f5es vigentes, e neles todas as informa\u00e7\u00f5es, crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o,  datas, prazos e demais regulamenta\u00e7\u00f5es sobre a mat\u00e9ria. Art. 15\u00ba Devido ao car\u00e1ter emergencial e a urg\u00eancia em facilitar e  agilizar o acesso aos recursos p\u00fablicos, bem como o tempo ex\u00edguo de  60 (sessenta) dias para a operacionaliza\u00e7\u00e3o dos recursos por parte da  administra\u00e7\u00e3o municipal conforme artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo 1\u00ba da Lei Aldir  Blanc, poder\u00e3o os per\u00edodos de inscri\u00e7\u00e3o e cadastramento ser reduzidos.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Caso necess\u00e1rio, poder\u00e3o ser prorrogados conforme  demanda, respeitando o per\u00edodo limite conforme artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo 1\u00ba  da Lei Aldir Blanc. CAP\u00cdTULO V Da Comprova\u00e7\u00e3o de Atua\u00e7\u00e3o no Setor Cultural e Interrup\u00e7\u00e3o de Atividades Art. 16\u00ba De acordo com a Lei Emergencial n\u00ba 14.017/2020, \u00e9 necess\u00e1rio  comprovar atua\u00e7\u00e3o no setor cultural. Art. 17\u00ba Entende-se por interrup\u00e7\u00e3o de atividades, assim como  previsto na Lei Emergencial n\u00ba 14.017/2020, as a\u00e7\u00f5es e atividades  culturais realizadas, interrompidas no todo ou em parte, cujo crit\u00e9rio de  pontua\u00e7\u00e3o e ranqueamento dos projetos inscritos nos editais levar\u00e3o  em considera\u00e7\u00e3o o impacto causado pela pandemia, proporcionalmente  ao interrompimento de sua atividade. Par\u00e1grafo \u00fanico. N\u00e3o ficar\u00e3o impedidos de participar dos pr\u00eamios,  concursos editais e chamadas p\u00fablicas, trabalhadores(as) que tiveram  suas atividades interrompidas, no todo ou em parte, a partir do per\u00edodo  de publica\u00e7\u00e3o do Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020, e  que atualmente buscam dar continuidade nas suas a\u00e7\u00f5es, adequandose aos protocolos de retomada colocados pelo Governo do Estado do  Acre e pela Prefeitura de Marechal Thaumaturgo/Ac. CAP\u00cdTULO VI Da Comiss\u00e3o de An\u00e1lise de Projetos (CAP) e Corpo de Jurados Art. 18\u00ba A Comiss\u00e3o de An\u00e1lise de Projetos (CAP), ser\u00e1 institu\u00edda  mediante Decreto pr\u00f3prio e formada por representantes do setor  cultural e t\u00e9cnicos da Administra\u00e7\u00e3o Municipal, e ficar\u00e1 respons\u00e1vel  pela an\u00e1lise de m\u00e9rito dos projetos culturais, manifestando-se de  forma independente e aut\u00f4noma e contar\u00e1 com o apoio operacional do  Departamento de Cultura. Art. 19 \u00ba A CAP ter\u00e1 em sua forma\u00e7\u00e3o membros titulares e respectivos suplentes. I. 03 (tr\u00eas) membros efetivos e 02 (dois) membros suplentes,  representantes da Sociedade Civil, selecionados pelo comit\u00ea gestor. II. 04 (quatro) membros efetivos e 02 (dois) membros suplentes,  servidores municipais indicados pelo chefe do departamento de cultura,  sem remunera\u00e7\u00e3o pelos servi\u00e7os prestados. \u00a71\u00ba - Poder\u00e1 ao departamento de cultura distribuir projetos para an\u00e1lise  e manifesta\u00e7\u00e3o a todos os membros da CAP, titulares e suplentes, caso  a demanda seja consider\u00e1vel superior a capacidade de an\u00e1lise dos  membros e o trabalho imprescind\u00edvel para a operacionaliza\u00e7\u00e3o da lei,  buscando dar agilidade na emiss\u00e3o de pareceres dos projetos inscritos. \u00a72\u00ba - Caso necess\u00e1rio, o chefe do departamento de Cultura poder\u00e1 abrir  novo edital de chamamento para recompor a CAP. CAP\u00cdTULO VII Da Impossibilidade de Recebimento de Benef\u00edcios Art. 20\u00ba N\u00e3o ser\u00e1 permitido beneficiar projetos tais como: I. Publica\u00e7\u00f5es, atividades e a\u00e7\u00f5es que n\u00e3o tenham car\u00e1ter cultural; II. Cultos, rodeios, exposi\u00e7\u00f5es agropecu\u00e1rias e cong\u00eaneres; III. Eventos cujo t\u00edtulo contenha a\u00e7\u00f5es de \u201cmarketing\u201d e/ou  propaganda expl\u00edcita; IV. Projetos que veiculem propaganda relacionada ao tabaco, \u00e1lcool,  pol\u00edtica, partidos pol\u00edticos, sindicatos, pr\u00e9-candidatos a cargos p\u00fablicos  eletivos e de personalidades pol\u00edticas; e V. Projetos de conte\u00fado sect\u00e1rio ou segregacionista atinente \u00e0 ra\u00e7a, cor,  g\u00eanero e religi\u00e3o. Art. 21\u00ba Est\u00e3o impossibilitados de participarem dos credenciamentos,  pr\u00eamios, concursos, editais e chamadas p\u00fablicas: I. Espa\u00e7os culturais credenciados conforme inciso II da Lei Federal,  criados pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica de qualquer esfera ou vinculados a  ela, bem como a espa\u00e7os culturais vinculados a funda\u00e7\u00f5es, a institutos  ou institui\u00e7\u00f5es criados ou mantidos por grupos de empresas, a teatros e  casas de espet\u00e1culos de divers\u00f5es com financiamento exclusivo de grupos  empresariais e a espa\u00e7os geridos pelos servi\u00e7os sociais do Sistema S; II. Membros da Comiss\u00e3o de An\u00e1lise de Projetos, das comiss\u00f5es  julgadoras espec\u00edficas e ligadas a este edital, do Grupo de Produ\u00e7\u00e3o  Executiva, Busca Ativa e Orienta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, do Comit\u00ea Gestor de  Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o ou seus parentes at\u00e9 o 2\u00ba grau. III. Projetos e participantes j\u00e1 contemplados pela Lei Aldir Blanc. CAP\u00cdTULO VIII Dos Projetos Culturais Art. 22\u00ba N\u00e3o poder\u00e1 o mesmo projeto ser apresentado fragmentado  ou parcelado. Art. 23\u00ba Ap\u00f3s o encerramento do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o, os projetos  iniciados e n\u00e3o finalizados ser\u00e3o cancelados. Art. 24\u00ba Para a inscri\u00e7\u00e3o de projetos, os proponentes dever\u00e3o enviar  a documenta\u00e7\u00e3o relacionada em cada um dos instrumentos legais, e  todos seus dados devem estar atualizados no Cadastro Municipal. Par\u00e1grafo \u00fanico. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos protocolos da documenta\u00e7\u00e3o e  documentos com prazo de validade vencido. Art. 25\u00ba o departamento de cultura e a CAP poder\u00e3o solicitar comprova\u00e7\u00f5es  das informa\u00e7\u00f5es constantes nos projetos inscritos e informa\u00e7\u00f5es  mencionadas no Cadastro Municipal, tais como: folhetos, publica\u00e7\u00f5es,  certificados, declara\u00e7\u00f5es e/ou outros documentos pertinentes. Art. 26\u00ba Os recursos oriundos da Lei Emergencial Aldir Blanc n\u00e3o  poder\u00e3o, em hip\u00f3tese alguma, serem utilizados para a aquisi\u00e7\u00e3o de  bens permanentes. Art. 27\u00ba Todos os benefici\u00e1rios assinar\u00e3o Termo de Aux\u00edlio Emergencial,  cujo modelo ser\u00e1 anexado aos editais abertos conforme o caso. CAP\u00cdTULO IX Da Autodeclara\u00e7\u00e3o Art. 28\u00ba Conforme previsto nos artigos 6\u00ba, inciso I, e artigo 7\u00ba, par\u00e1grafo 2\u00ba  da Lei Aldir Blanc, ser\u00e1 permitida a autodeclara\u00e7\u00e3o visando desburocratizar  e agilizar o processo de descentraliza\u00e7\u00e3o do recurso emergencial, cabendo  ao benefici\u00e1rio, caso seja solicitado pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, comprovar  com documentos as informa\u00e7\u00f5es por ele prestadas. \u00a71\u00ba - O benefici\u00e1rio dever\u00e1 guardar seus documentos comprobat\u00f3rios  por 10 (dez) anos, para caso seja requisitado, possa ser apresentado  imediatamente, sob pena de ser responsabilizado nas esferas civil,  administrativa e penal, na forma prevista em lei.  \u00a72\u00ba - Dever\u00e1 o benefici\u00e1rio utilizar modelo disponibilizado no para suas  autodeclara\u00e7\u00f5es. CAP\u00cdTULO X Da Publica\u00e7\u00e3o, Comunica\u00e7\u00e3o e Transpar\u00eancia dos Benefici\u00e1rios Art. 29\u00ba Todas as homologa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre para que possam acompanhar o passo a passo da  execu\u00e7\u00e3o da lei Aldir Blanc Art. 30\u00ba Os resultados e instrumentos legais ser\u00e3o publicitados no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, site oficial da Prefeitura e demais  meios de comunica\u00e7\u00e3o local, cuja ci\u00eancia e acompanhamento \u00e9 de  responsabilidade dos participantes. Art. 31\u00ba Assim como previsto na Emenda Constitucional n\u00ba 107/2020,  artigo 1\u00ba, par\u00e1grafo 3\u00ba, inciso VIII, poder\u00e1 ser realizada a publicidade  institucional de atos e campanhas dos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos municipais e  de suas respectivas entidades da administra\u00e7\u00e3o indireta destinados ao  enfrentamento \u00e0 pandemia da Covid-19 e \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o  quanto a servi\u00e7os p\u00fablicos e a outros temas afetados pela pandemia. Par\u00e1grafo \u00fanico. Todos os benefici\u00e1rios, solicitantes de recursos  provenientes da referida lei, est\u00e3o cientes e de acordo que todo o  processo de repasse de recursos e suas informa\u00e7\u00f5es, incluindo dados,  documentos, autodeclara\u00e7\u00f5es e valores repassados, s\u00e3o p\u00fablicos e  estar\u00e3o disponibilizados no endere\u00e7o citado no artigo anterior. CAP\u00cdTULO XI Do Relat\u00f3rio Final de Atividades Art. 32\u00ba Dever\u00e1 o projeto beneficiado, conforme exig\u00eancia em seus  instrumentos legais, apresentar Relat\u00f3rio Final de Atividades em at\u00e9  120 dias ap\u00f3s o recebimento da \u00faltima parcela, para aprecia\u00e7\u00e3o e  aprova\u00e7\u00e3o, em conformidade com o disposto nos incisos subsequentes: I. Dever\u00e1 conter os resultados alcan\u00e7ados; eventos, a\u00e7\u00f5es ou  produtos realizados e seus eventuais desdobramentos; a abrang\u00eancia,  qualificando e quantificando o atingido e apresenta\u00e7\u00e3o de eventuais  problemas e dificuldades enfrentados; II. Apresentar\u00e1, de forma detalhada, a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos recebidos  e despendidos em todas as fases de execu\u00e7\u00e3o conforme previstas no  projeto aprovado; III. Se a entrega for realizada por procurador do proponente, este dever\u00e1  apresentar junto aos demais documentos o respectivo instrumento de  procura\u00e7\u00e3o com poderes bastantes, bem como c\u00f3pia de seu documento  de identidade e CPF; IV. Na falta de quaisquer dos documentos exigidos ou se feita em  desacordo com as normas desta regulamenta\u00e7\u00e3o, o relat\u00f3rios final de  atividades poder\u00e1 ser rejeitado a crit\u00e9rio do departamento de cultura e/ ou do Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o; V. Todos os seus formul\u00e1rios dever\u00e3o ser assinados pelo proponente,  pessoa f\u00edsica ou pelo representante legal da pessoa jur\u00eddica, cujas  situa\u00e7\u00f5es excepcionais dever\u00e3o ser submetidas \u00e0 pr\u00e9via e expressa  autoriza\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Municipal; VI. N\u00e3o ser\u00e1 permitido anexar novos documentos ou informes depois  da entrega do relat\u00f3rio final de atividades, salvo por solicita\u00e7\u00e3o da  Administra\u00e7\u00e3o Municipal; e VII. Em nenhuma hip\u00f3tese ser\u00e1 feita devolu\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias, originais e  seus anexos, bem como quaisquer outros materiais ou documentos  protocolados, cabendo a departamento de Cultura decidir sobre a  destina\u00e7\u00e3o final do material, devendo o proponente guardar c\u00f3pias  dos documentos necess\u00e1rios ao seu uso e de toda a documenta\u00e7\u00e3o  comprobat\u00f3ria por 10 (dez) anos. Art. 33\u00ba O departamento de cultura e o Comit\u00ea Gestor de  Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o poder\u00e3o solicitar, a qualquer tempo,  documentos complementares, bem como informa\u00e7\u00f5es, esclarecimentos  e relat\u00f3rios referentes ao Relat\u00f3rio Final de Atividades. Art. 34\u00ba. A an\u00e1lise do Relat\u00f3rio Final de Atividade dever\u00e1 ocorrer no  prazo de 60 (sessenta) dias corridos, contados a partir da data de seu  protocolo n no departamento de cultura obedecendo \u00e0s fases abaixo: I \u2013 O departamento de Cultura ter\u00e1 at\u00e9 60 (noventa) dias para conferir  os documentos entregues; II - caso seja verificada alguma imprecis\u00e3o ou necessidade de  complemento de informa\u00e7\u00f5es, o proponente ser\u00e1 notificado para,  no prazo de at\u00e9 15 (quinze) dias, apresentar seus esclarecimentos,  encaminhar documentos e regularizar a situa\u00e7\u00e3o;  III \u2013 o departamento de cultura far\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o ao Comit\u00ea Gestor de  Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o que dever\u00e1, no prazo de 15 (quinze)  dias, apresentar o parecer final, aprovando ou fazendo ressalvas que  poder\u00e3o ser sanadas. Art. 35\u00ba. Para que o Relat\u00f3rio Final de Atividades seja homologado  pela Administra\u00e7\u00e3o Municipal, o proponente dever\u00e1 estar em dia com  todos os compromissos assumidos no projeto e apresentar documentos  comprobat\u00f3rios em vias originais e em c\u00f3pias e ter o parecer final  homologado pelo Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o. CAP\u00cdTULO XII Das Penalidades Art. 36\u00ba A n\u00e3o aplica\u00e7\u00e3o dos recursos recebidos de forma correta, a  n\u00e3o entrega das a\u00e7\u00f5es, atividades e produtos culturais conforme  projetos apoiados ou a n\u00e3o entrega do Relat\u00f3rio Final de Atividades,  que comprovem que agiu com dolo ou acarretando desvio do objetivo  ou dos recursos, ser\u00e1 aplicada ao respons\u00e1vel pela inscri\u00e7\u00e3o do projeto,  multa correspondente a 10 (dez) vezes o valor recebido, devidamente  corrigido na forma da legisla\u00e7\u00e3o municipal competente para suas  esp\u00e9cies tribut\u00e1rias, sem preju\u00edzo \u00e0s san\u00e7\u00f5es fiscais e penais cab\u00edveis,  respeitando o direito de ampla defesa e o contradit\u00f3rio.  Art. 37\u00ba O proponente ser\u00e1 declarado inadimplente quando: I - utilizar os recursos em finalidade diversa do projeto aprovado; II - n\u00e3o apresentar, no prazo exigido, o relat\u00f3rio o Relat\u00f3rio Final de  Atividades e as devidas comprova\u00e7\u00f5es de realiza\u00e7\u00e3o do projeto proposto; III - n\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria dentro do prazo h\u00e1bil; IV - n\u00e3o concluir o projeto apresentado e aprovado; V - n\u00e3o apresentar o produto resultante do projeto aprovado; CAPITULO XIII Prazos dos editais. Art. 38\u00ba. Os prazos que ser\u00e3o estabelecidos para publica\u00e7\u00e3o dos editais ser\u00e1: I. Ap\u00f3s o publica\u00e7\u00e3o no di\u00e1rio oficial do estado do Acre, os interessados  ter\u00e3o o prazo de 08 (oito) dias uteis, para que possa ser realizada suas  respectivas inscri\u00e7\u00f5es. II. Ap\u00f3s encerramento das inscri\u00e7\u00f5es qualquer pessoas que sentir-se  prejudicada com os editais, ter\u00e1 o prazo de 02(dois dias) \u00fateis para  entrar com recurso no departamento de cultura. III. Ap\u00f3s os dias de recurso o CAP ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 05 (cinco) dias  para avalia\u00e7\u00e3o dos projetos e divulga\u00e7\u00e3o preliminar. IV. Assim que divulgado o resultado preliminar abrir\u00e1 mais 02 (dois) dias  para recursos dos concorrentes. V. Depois dos prazos estabelecidos, e avaliados os recursos o departamento  de cultura far\u00e1 homologa\u00e7\u00e3o do resultado final dos aprovados. VI. Os aprovados ter\u00e3o o prazo de 05 (cinco) dias para entrega de  documentos necess\u00e1rios. Par\u00e1grafo \u00fanico: Os pagamentos s\u00f3 ser\u00e3o realizados aos beneficiaras,  quando toda documenta\u00e7\u00e3o estiver pronta, e o recurso federal estiver  na conta criada para receber esse recurso destinado a cultura. CAP\u00cdTULO XIV Das Disposi\u00e7\u00f5es Finais Art. 39\u00ba Qualquer altera\u00e7\u00e3o no escopo do projeto como: altera\u00e7\u00e3o  de uma ou mais metas, substitui\u00e7\u00e3o de texto, mudan\u00e7a de plano de  atividades, redu\u00e7\u00e3o ou amplia\u00e7\u00e3o de objetivo, mudan\u00e7a no prazo de  execu\u00e7\u00e3o do projeto, planilha or\u00e7ament\u00e1ria, relat\u00f3rio de atividades,  troca de profissionais ou outras situa\u00e7\u00f5es, dever\u00e3o ser encaminhados  para avalia\u00e7\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do departamento de cultura. Art. 40\u00ba. O Departamento de Cultura poder\u00e1 encaminhar \u00e0 Procuradoria  Geral do Munic\u00edpio, de of\u00edcio ou por solicita\u00e7\u00e3o da CAP, os projetos de  cuja an\u00e1lise resulte d\u00favida quanto \u00e0 legalidade. Art. 41\u00ba Dados cadastrais do beneficiado devem, sempre que alterados,  ser atualizados imediatamente no Cadastro Municipal oficial. Art. 42\u00ba Regramentos espec\u00edficos de cada pr\u00eamio, credenciamento, edital  e/ou chamada p\u00fablica estar\u00e3o explicitados em seus instrumentos legais. Art. 42\u00ba Aplica-se subsidiariamente aos casos omissos e n\u00e3o contr\u00e1rios  ao presente Decreto, as mesmas disposi\u00e7\u00f5es previstas no Decreto  Regulamentador deste mesmo objeto aplic\u00e1vel no ano de 2020. Art. 50\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 360 DE 10 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDORA, A SENHORA FABIANA ALVES DA COSTA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias a Senhora Fabiana  Alves da Costa, portadora do cart\u00e3o CPF 001.518.652-05, sob a Matr\u00edcula n\u00ba 6067, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Municipal da Defesa Civil do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo/AC, em viagem, para custeio  de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas  de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado a servidora s Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede a cidade de Marechal Thaumaturgo, a  Cidade de Cruzeiro do Sul como Coordenadora Municipal da Defesa Civil  do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo/AC para participar de um curso  de capacita\u00e7\u00e3o de S2ID para presta\u00e7\u00e3o de contas conforme OFICIO n\u00ba  010/2021 \u2013 CEPDE/AC \u2013 Rio Branco \u2013 Ac de 08 de setembro de 2021  e Mem de n\u00ba 05/2021 de 09 de setembro de 2021 desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  800,00 (oitocentos reais) a ser depositado na conta da caixa econ\u00f4mica  federal  0803    28898-9 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se.  Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dez dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 361 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDORA ANTONIA SILVA BRILHANTE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias a Servidora Ant\u00f4nia Silva Brilhante, portadora do cart\u00e3o CPF 484.110.432-15, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 2508, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Enfermeira da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, residente e domiciliada a Rua Jord\u00e3o s/n \u2013 Centro \u2013  Marechal Thaumaturgo \u2013 Ac CEP: 69.983-000 para viagem e custeio de  despesas com alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se desloque de sua sede a Cidade de Marechal Thaumaturgo a Cidade de Cruzeiro do Sul como Enfermeira para participar de uma capacita\u00e7\u00e3o sobre o m\u00e9todo canguru para esta municipalidade conforme OF/ CIRC/NUCSC/DAPS/N\u00ba 04/2021 18 de agosto de 2021 \u2013 Rio Branco/ AC e MEM/SEMSA/AC de n\u00ba 866/2021 de 08 de setembro de 2021 com  ida dia 14/09/2021 e retorno dia 18/09/2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  800,00 (oitocentos reais) a ser depositado na conta da caixa econ\u00f4mica  federal  0803    3514-2 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se.  Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  treze dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 362 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDORA ANTONIA SILVA BRILHANTE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias a Servidora Ant\u00f4nia  Silva Brilhante, portadora do cart\u00e3o CPF 484.110.432-15, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 2508, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Enfermeira da Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, residente e domiciliada a Rua Jord\u00e3o s/n \u2013 Centro Marechal  Thaumaturgo \u2013 Ac CEP: 69.983-000 para viagem e custeio de despesas  com alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se desloque de sua sede a Cidade de Marechal Thaumaturgo a Cidade de Cruzeiro do Sul como Enfermeira para participar de um treinamento aos ACS (agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade) nas a\u00e7\u00f5es e promo\u00e7\u00e3o  e preven\u00e7\u00e3o de H\u00e1s, Dm e C\u00e2ncer; abordagem clinica ao paciente renal  na aten\u00e7\u00e3o primaria; diretrizes brasileira para rastreamento e deten\u00e7\u00e3o  precoce do c\u00e2ncer de colo e mama para esta municipalidade conforme OF/ CIRRSJTE/G.G/N\u00ba 61 de 27 de agosto de 2021 \u2013 Cruzeiro do Sul/AC e  MEM/SEMSA/AC de n\u00ba 867/2021 de 08 de setembro de 2021 com ida no  dia 22/09/2021 e retorno dia 24/09/2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  480,00 (quatrocentos e oitenta reais) a ser depositado na conta da caixa  econ\u00f4mica federal  0803    3514-2 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se.  Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  treze dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 363 DE 10 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDORA, AO SENHOR DENILSON SANTOS BRAND\u00c3O E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao Senhor Den\u00edlson Santos Brand\u00e3o, portadora do cart\u00e3o CPF 704.363.422-94, sob a  Matr\u00edcula n\u00ba 6170, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Executivo da Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Turismo de Marechal Thaumaturgo  Acre, em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor o Senhor, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede a cidade de Marechal Thaumaturgo, a Cidade de Cruzeiro do Sul como Coordenadora Municipal da  Defesa Civil do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo/AC para participar  de um curso de capacita\u00e7\u00e3o de S2ID para presta\u00e7\u00e3o de contas conforme OFICIO n\u00ba 010/2021 \u2013 CEPDE/AC \u2013 Rio Branco \u2013 Ac de 08 de  setembro de 2021 e Mem de n\u00ba 06/2021 de 09 de setembro de 2021  desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  800,00 (oitocentos reais) a ser depositado na conta da caixa econ\u00f4mica  federal  0803    76372-9 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se.  Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dez dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 364 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR, O SENHOR LUIZ FERREIRA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e  demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao Senhor Luiz  Ferreira, portador do cart\u00e3o CPF 217.564.062-00, sob a Matr\u00edcula n\u00ba  6085, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor o Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede a cidade de Marechal Thaumaturgo,  a Cidade de Cruzeiro do Sul para realiza\u00e7\u00e3o de cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os da  emenda or\u00e7amentaria 2021 do deputado Edvaldo Magalh\u00e3es no valor de  R$ 100.000,00 (cem mil reais) e tamb\u00e9m realiza\u00e7\u00e3o de cota\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o da  emenda extra ao OGU juntamente com a SUDAM atrav\u00e9s do gabinete da  Senadora Mailza Gomes, de acordo com o OFICIO/SCONV/PMMT de n\u00ba  019/2021 de 13 de setembro de 2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a  realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 800,00 (oitocentos  reais) a ser depositado na conta do Banco do Brasil   0234-8    16267-1 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se.  Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  quatorze dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 365 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR FRANCISCO ALCIMAR  COSTA CASTELO BRANCO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao Senhor FRANCISCO  ALCIMAR COSTA CASTELO BRANCO, portador do CPF de n\u00ba 868.853.16253, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 2336, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial, residente  e domiciliado na Rua Raimundo Bezerra \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo  - Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se  Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial onde realizar\u00e1 entrega dos kits da  merenda escolar industrializada para os alunos das escolas da zona rural  como: S\u00e3o Raimundo, Etelvino Farias, Josefa Lopes, Laura Sales, Floriano Peixoto, Rui Barbosa Maria Pereira do Carmo, Shawacan\u00e1, Felizardo  Serqueira, e Crispim Jaminaw\u00e1, no Rio Baj\u00e9, conforme MEM/SEMEC/AC  de n\u00ba 0758/2021 do dia 13 de setembro de 2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a  realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 100,00 (cem reais),  a ser depositado na conta da caixa econ\u00f4mica federal de n\u00ba  0803    7732-9 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dezessete dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 366 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR JOSE FRANCISCO NOGUEIRA MAIA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao JOSE FRANCISCO NOGUEIRA MAIA, portador do CPF de n\u00ba 643.663.912-87 , sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 2323, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial para viagem  e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as  comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial onde realizar\u00e1 entrega  dos kits da merenda escolar industrializada para os alunos das escolas da zona rural como: S\u00e3o Raimundo, Etelvino Farias, Josefa Lopes,  Laura Sales, Floriano Peixoto, Rui Barbosa Maria Pereira do Carmo,  Shawacan\u00e1, Felizardo Serqueira, e Crispim Jaminaw\u00e1, no Rio Baj\u00e9,  conforme MEM/SEMEC/AC de n\u00ba 0757/2021 do dia 13 de setembro de  2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 100,00  (cem reais), a ser depositado na conta da caixa econ\u00f4mica federal de  n\u00ba  0803    26274-2 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dezessete dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 161/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear a Sra, RUANA GOMES PESSOA , para exercer o cargo de Coordenadora de Equipes, ligado a Secret\u00e1ria Municipal de Agricultura,  at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com efeito retroativo a 1\u00ba de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 17 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA N\u00ba 159/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear a Sra, RAYANA DYELLA DA ROCHA MODESTO MARTINS, para exercer o cargo de Coordenadora Servi\u00e7os de Conviv\u00eancia e  Fortalecimento de V\u00ednculo - SCFV, ligado a Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Trabalho, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com efeito retroativo a 05 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 13 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO CARTA CONVITE: 010/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO: 073/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 131/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o  de material permanente de inform\u00e1tica (suprimentos de inform\u00e1tica), objetivando atender em  car\u00e1cter de excepcionalidade destinado a atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, que entre si fazem a Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro e a empresa Acre Jet Inform\u00e1tica, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba Sr. Francisco Roberto P. de Castro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba  390.784/RO e CPF n\u00ba 591.635.772-91, residente e domiciliado na cidade de Rio Branco \u2013 Acre, doravante denominada simplesmente CONTRATADA.  Valor: R$ 110.900,00 (cento e dez mil e novecentos reais) Vig\u00eancia: 31/12/2021: Data da assinatura: 14 de setembro de 2021 Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada a empresa ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA representada pelo Sr. Francisco Roberto P. de Castro. "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 226/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 011/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 025/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: G. S. SILVEIRA - EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Gr\u00e1ficos e Visuais, visando atender as necessidades da Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 14.583,60 (quatorze mil, quinhentos e oitenta e tr\u00eas reais e sessenta centavos);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.073 - INCREMENTO TEMPORARIO DO PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA - PAB,  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros  Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0014. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PAB), Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0014. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 13 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Gilberlinho da Silva Silveira pela empresa  G. S. SILVEIRA - EIRELI (Contratada).  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 215/2020 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 009/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADO: MARCIO COSTA GODOY - ME DO OBJETO - O presente termo aditivo tem como objeto a terceira PRORROGA\u00c7\u00c3O da vig\u00eancia do Contrato firmado entre as partes em 23/09/2020,  nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Sexta. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O - Pelo presente termo aditivo fica prorrogada a vig\u00eancia do Contrato por mais 100 (cem) dias, a contar de 20/07/2021  a 27/10/2021. DO FUNDAMENTO LEGAL - O presente termo aditivo decorre de autoriza\u00e7\u00e3o do Prefeito Municipal e encontra amparo legal no artigo 57 da Lei  n\u00b0 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS - Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre as partes. Porto Acre \u2013 Acre, 16 de julho de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e a Sr.\u00aa Meire Rodrigues da Silva pela empresa  MARCIO COSTA GODOY - ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE REVOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001/2021 A PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE-AC, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a INTEN\u00c7\u00c3O DE REVOGAR o PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001/2021, tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas, em atendimento ao Conv\u00eanio (SICONV) N.\u00ba  902461/2020 \u2013 Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional (SUDAM), visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC,  conforme raz\u00f5es e justificativas devidamente procedidas e constantes nos autos do processo licitat\u00f3rio. Desse modo, as raz\u00f5es que motivaram  a decis\u00e3o encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre, localizada  na Avenida Chic\u00f3 Rabelo, 56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min e das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo ainda ser  solicitado c\u00f3pia dos autos, atrav\u00e9s do e-mail pmpa.licitacoes@gmail.com. Desta forma, em cumprimento \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es do par\u00e1grafo 3\u00ba do Artigo 49 e inciso I, al\u00ednea \u201cC\u201d do Artigo 109 da Lei 8.666/93, e do inciso V do Artigo  5\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e considerando que j\u00e1 foi realizada a adjudica\u00e7\u00e3o dos itens aos respectivos vencedores, fica assegurado aos interessados o prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis para o exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio e da ampla defesa, a contar da data desta notifica\u00e7\u00e3o. Porto Acre \u2013 AC, 21 de setembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE REVOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 002/2021 A PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE-AC, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a INTEN\u00c7\u00c3O DE REVOGAR o PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO N\u00ba 002/2021, tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas, em atendimento ao Conv\u00eanio (SICONV) N.\u00ba  902373/2020 \u2013 Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional (SUDAM), visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC,  conforme raz\u00f5es e justificativas devidamente procedidas e constantes nos autos do processo licitat\u00f3rio. Desse modo, as raz\u00f5es que motivaram  a decis\u00e3o encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre, localizada  na Avenida Chic\u00f3 Rabelo, 56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min e das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo ainda ser  solicitado c\u00f3pia dos autos, atrav\u00e9s do e-mail pmpa.licitacoes@gmail.com. Desta forma, em cumprimento \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es do par\u00e1grafo 3\u00ba do Artigo 49 e inciso I, al\u00ednea \u201cC\u201d do Artigo 109 da Lei 8.666/93, e do inciso V do Artigo  5\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e considerando que j\u00e1 foi realizada a adjudica\u00e7\u00e3o dos itens aos respectivos vencedores, fica assegurado aos interessados o prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis para o exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio e da ampla defesa, a contar da data desta notifica\u00e7\u00e3o. Porto Acre \u2013 AC, 21 de setembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE ADITIVO DE CONTRATO - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 04/2021 Esp\u00e9cie: Aditivo ao Contrato n\u00b0 056/2021  Contratada: PONT\u00c3O HORIZONTE LTDA inscrita no CNPJ n\u00ba 06.274.769/0001-84.  Objeto: O objeto do presente aditivo \u00e9 o acr\u00e9scimo de 25% na quantidade do item 17 \u2013 Gasolina comum do Contrato original n\u00ba 56/2021 oriundo do  Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 04/2021 cujo objeto \u00e9 o Fornecimento de combust\u00edveis, no munic\u00edpio de Porto Walter/AC passando, a partir deste, a vigorar  da seguinte forma: Justifica-se a necessidade de o item, uma vez que, o planejamento inicial foi superador por diversos fatores que influenciaram o aumento do consumo, dentre eles a pandemia e os constantes programas que necessitam do apoio de todas as Secretarias do Munic\u00edpio. As despesas referentes  ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta do Or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para 2021. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade CONTRATANTE  e Francisco Antoniel de Souza, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 20 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE SA\u00daDE DE PORTO WALTER EXTRATO DE ADITIVO DE CONTRATO - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 04/2021 Esp\u00e9cie: Aditivo ao Contrato n\u00b0 057/2021  Contratada: PONT\u00c3O HORIZONTE LTDA inscrita no CNPJ n\u00ba 06.274.769/0001-84.  Objeto: O objeto do presente aditivo \u00e9 o acr\u00e9scimo de 25% na quantidade do item 17 \u2013 Gasolina comum do Contrato original n\u00ba 57/2021 oriundo do Preg\u00e3o  Presencial n\u00ba 04/2021 cujo objeto \u00e9 o Fornecimento de combust\u00edveis, no munic\u00edpio de Porto Walter/AC passando, a partir deste, a vigorar da seguinte forma: Justifica-se a necessidade de o item, uma vez que, o planejamento inicial foi superador por diversos fatores que influenciaram o aumento do consumo, dentre eles a pandemia e os constantes programas que necessitam do apoio de todas as Secretarias do Munic\u00edpio. As despesas referentes  ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta do Or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para 2021. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade CONTRATANTE  e Francisco Antoniel de Souza, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 20 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.349 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 500.000,00 (quinhentos mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 500.000,00 (quinhentos mil reais), ser\u00e1 compensado de  acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de  mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 20 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.350 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 046, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME,  Considerando o expediente OFICIO/GAB/SEME/N\u00ba671/21, de 31 de agosto de 2021, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba660/2021, de 14 de  setembro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Jos\u00e9 Alessandro Pinheiro Leal, matr\u00edcula N\u00ba 706554-2, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, a Fun\u00e7\u00e3o  Gratificada, refer\u00eancia \u2013 4. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO    DECRETO N\u00ba 1.351 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 046, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME,  Considerando o expediente OFICIO/GAB/SEME/N\u00ba704/21, de 08 de setembro de 2021, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba661/2021, de 14 de  setembro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Gomes do Carmo Ara\u00fajo, matr\u00edcula N\u00ba 21911-2, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, a Fun\u00e7\u00e3o  Gratificada, refer\u00eancia \u2013 4. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.352 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58, incisos V e VII, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, c/c o disposto no artigo 117, inciso III, da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009.    CONSIDERANDO o constante no Relat\u00f3rio Final dos autos do Processo Administrativo Disciplinar, institu\u00eddo pela Portaria N\u00ba 32, de 31 de julho de  2020, que concluiu pela viola\u00e7\u00e3o dos deveres funcionais previstos nos incisos I, III e X, do art. 106, da Lei Municipal N\u00ba 1.794/2009, pelo servidor  Ismael Tavares da Costa, matr\u00edcula n\u00ba 545904-3; CONSIDERANDO que o mencionado procedimento administrativo disciplinar observou todas as exig\u00eancias legais necess\u00e1rias \u00e0 sua realiza\u00e7\u00e3o, tendo inclusive observado o princ\u00edpio constitucional do contradit\u00f3rio e da ampla defesa; CONSIDERANDO o inteiro teor da DECIS\u00c3O N\u00ba 001/2021 proferida nos autos do PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR N\u00ba 06/2020; RESOLVE:  Art. 1\u00b0 Demitir do quadro de servidores do Munic\u00edpio de Rio Branco, o servidor Ismael Tavares da Costa, matr\u00edcula n\u00ba 545904-3, ocupante do cargo  p\u00fablico de T\u00e9cnico em Enfermagem. Par\u00e1grafo \u00fanico. Fica declarado vago o cargo de T\u00e9cnico em Enfermagem da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, consoante artigo 34, II, da  Lei n\u00ba 1.794/2009.       Art. 2\u00ba Remeter os autos \u00e0 Secretaria de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia de Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI, para as anota\u00e7\u00f5es devidas na ficha funcional, bem como localizar e notificar o servidor, para cumprimento na \u00edntegra da DECIS\u00c3O N\u00ba 001/2021, proferida nos autos do PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR N\u00ba 06/2020; Art. 3\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 20 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.353 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 050, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Zeladoria da  Cidade - SMZC, Considerando o expediente OF\u00cdCIO/N\u00ba 1642/2021/GAB/SMZC, de 21 de setembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Justino de Queiroz Costa Neto, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Assessor de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos, na Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC, refer\u00eancia CC \u2013 8.  Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 750, de 30 de mar\u00e7o de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO            DECRETO N\u00ba 1.354 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco;  Considerando o Decreto n\u00ba 050, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Zeladoria da  Cidade \u2013 SMZC;  Considerando a Portaria n\u00ba 1.036, de 20 de abril de 2021, do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre;  Considerando o \u00a71\u00ba do art. 66 da Lei Municipal n\u00ba 1.959, de 20 de fevereiro de 2013;  Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/ N\u00ba 854/2021, de 09 de setembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Marcos Ant\u00f4nio Cavalcante Vitorino, para exercer o cargo em comiss\u00e3o, de Assessor Administrativo, no Gabinete da Secretaria  Municipal de Meio Ambiente - SEMEIA, refer\u00eancia CC \u2013 8. Par\u00e1grafo \u00danico. O Servidor perceber\u00e1 50% (cinquenta por cento) do valor atribu\u00eddo ao cargo para qual foi nomeado, de acordo com \u00a71\u00ba do art. 66 da Lei  Municipal n\u00ba 1.959, de 20 de fevereiro de 2013 e suas altera\u00e7\u00f5es.    Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 917, de 07 de maio de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 21 de setembro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.355 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021    O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 047, de 16 de janeiro 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Meio  Ambiente \u2013 SEMEIA;  Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/ N\u00ba 854/2021, de 09 de setembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, Welberl\u00facio D\u2019avila Freitas, para exercer o cargo de Diretor T\u00e9cnico, na Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA.   Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.356 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 050, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Zeladoria da  Cidade \u2013 SMZC; Considerando o expediente OF\u00cdCIO/N\u00ba 1642/2021/GAB/SMZC, de 21 de setembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Wellington Divino Chaves Souza, para exercer o cargo de Diretor de Gest\u00e3o, na Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013  SMZC, refer\u00eancia CC \u2013 9.  Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 1072, de 18 de junho de 2021. Art. 3\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021, 131\u00ba da Rep\u00fablica, 117\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 58\u00ba do Estado do Acre e 136\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 128/2021 EDITAL DO FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA 03/2019 \u2013 EVENTOS CONSOLIDADOS - \u00c1REA ARTE E PATRIM\u00d4NIO CULTURAL O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, PEDRO HENRIQUE LIMA E  SILVA, nomeado pelo Decreto Municipal n\u00famero 820, de 15 de abril de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei-Complementar n\u00famero  57, de 14 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 12.452, de 17 de dezembro de 2018, p\u00e1gina 156  e seguintes, em seu artigo 8\u00ba, inciso V; E: CONSIDERANDO que a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade \u2013 OMS classificou a situa\u00e7\u00e3o mundial do COVID-19, doen\u00e7a causada pelo novo Corona  V\u00edrus \u2013 COVID 19, como pandemia, o que significa o risco potencial de a doen\u00e7a infecciosa atingir a popula\u00e7\u00e3o mundial de forma simult\u00e2nea, n\u00e3o  se limitando a locais que j\u00e1 tenham sido identificadas como de transmiss\u00e3o interna;  CONSIDERANDO a recomenda\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para que durante o atual per\u00edodo de emerg\u00eancia na sa\u00fade p\u00fablica fossem adiados ou  cancelados eventos de massa governamentais, esportivos, culturais e/ou pol\u00edticos;  CONSIDERANDO a necessidade de se dispor, com urg\u00eancia, de medidas tempor\u00e1rias de preven\u00e7\u00e3o ao cont\u00e1gio pelo novo Corona V\u00edrus \u2013 COVID 19  nos eventos e atividades de natureza cultural, de esporte e de lazer; CONSIDERANDO que atualmente ainda estamos passando pela pandemia, e a preven\u00e7\u00e3o ao cont\u00e1gio pelo novo Corona V\u00edrus \u2013 COVID 19 segue  sendo de extrema import\u00e2ncia; RESOLVE: Art. 1\u00ba Determinar nova prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do EDITAL DO FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA 03/2019 \u2013  EVENTOS CONSOLIDADOS - \u00c1REA ARTE E  PATRIM\u00d4NIO CULTURAL, at\u00e9 o dia 8 de novembro de 2021. Par\u00e1grafo \u00danico. O Relat\u00f3rio de Presta\u00e7\u00e3o de Contas dos projetos do edital citado no artigo no 1\u00ba dever\u00e1 ser elaborado e entregue \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Municipal  de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil dentro do prazo. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 19 de setembro de 2021. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA DIRETOR-PRESIDENTE FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 147, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/98, e o Regimento Interno da autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Nomear o senhor \u00c1lefe Queiroz Costa, CPF n\u00ba 937.460.402-72, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Procurador Jur\u00eddico do SAERB. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar do dia 16 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente Dec. Munic. n\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN PORTARIA N\u00ba 32, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS e tendo em vista o que consta do Decreto n\u00b0 001 de 01 de janeiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00b0 da Lei n.\u00b0 8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como  GESTOR e FISCAL do contrato n\u00ba 1080010/2021 e seus termos aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e a  Empresa a seguir anunciada: PROCESSO n\u00ba 150/2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba 044/2020. CONTRATO N.\u00b0 01080010/2021  CONTRATADA: O. MILANIN NETO EIRELI - CNPJ N.\u00b0 33.590.012/0001-72 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de confec\u00e7\u00e3o de placa de inaugura\u00e7\u00e3o em material acr\u00edlico e foto corros\u00e3o, letras  caixa e chapa de a\u00e7o inox e galvanizada entre outros material, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, no  munic\u00edpio de Rio Branco/AC DATA DA ASSINATURA: 16 de setembro de 2021. GESTOR: Paulo Henrique de Oliveira Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula 544477. Telefone (68) 3212-7126 FISCAL: Weverton D\u2019avila de Farias \u2013 Matr\u00edcula 702800. Telefone (68) 3212-7089 Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Decreto n\u00b0 01/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 321 DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro de  2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado entre  a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Termo de Ades\u00e3o n\u00ba 004/2021 Processo n\u00ba 15600/2021 Contrato n\u00b0 011000145/2021 Contratada: J. G. CHASSOT Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis (carnes). Gestor: F\u00e1bio Santos Gomes Clarindo Matr\u00edcula n\u00ba 704745-3 Fiscal Titular: F\u00e1bio Santos Gomes Clarindo Matr\u00edcula n\u00ba 704745-3 Fiscal Substituto: Analdemyra da Costa Moreira Matr\u00edcula n\u00ba 544939-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA PORTARIA N\u00ba 322 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro de  2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do contrato celebrado entre a  Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 006/2021 Processo n\u00ba 22745/2020 Contrato n\u00b0 011000126/2021 Contratada: M.S. SERVI\u00c7OS, COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - EIRELI Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente para o Almoxarifado Central de Medicamento e de Material M\u00e9dico Hospitalar. Fiscal Titular: Ronaldo Dalcomo Matr\u00edcula n\u00ba 704690 E-mail: afriobranco@hotmail.com Fiscal Substituto: Fernanda Chelotti  Matr\u00edcula n\u00ba 700321-1 E-mail: afriobranco@hotmail.com Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 323 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro de  2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado entre  a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 098/2019 Processo n\u00ba 37150/2019 Contrato n\u00b0 011000135/2021 Contratada: C.M. DA SILVA - EPP Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico Gestor: Roberto Barros J\u00fanior Matr\u00edcula n\u00ba 707293-01 E-mail: bebetojr@hotmail.com Fiscal administrativo: K\u00e1tia Regina da Silva Modesto Matr\u00edcula n\u00ba 543965-2 E-mail: katiamodesto03@gmail.com Fiscal t\u00e9cnico: Aurinete Ferreira Lima  Matr\u00edcula n\u00ba 538562-01 E-mail: juliaaurinete.lima@gmail.com Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 324 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro de  2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado entre  a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 098/2019 Processo n\u00ba 37150/2019 Contrato n\u00b0 011000136/2021 Contratada: DENTAL MED SUL ARTIGOS ODONTOL\u00d3GICOS LTDA. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico Gestor: Roberto Barros J\u00fanior Matr\u00edcula n\u00ba 707293-01 E-mail: bebetojr@hotmail.com Fiscal administrativo: K\u00e1tia Regina da Silva Modesto Matr\u00edcula n\u00ba 543965-2 E-mail: katiamodesto03@gmail.com Fiscal t\u00e9cnico: Aurinete Ferreira Lima  Matr\u00edcula n\u00ba 538562-01 E-mail: juliaaurinete.lima@gmail.com Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/21 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SUPERINTENDENCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2014 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 195/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2014 RBTRANS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, preconizadas nos termos dos  Arts. 1\u00ba; 2\u00b0, inciso I; 11, inciso V e 38, todos da Lei Municipal n. 1.731 de 22 de Dezembro de 2008 \u201cDisp\u00f5e sobre a Reestrutura\u00e7\u00e3o da  Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2014 RBTRANS e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. CONSIDERANDO que compete \u00e0 RBTRANS, por ser dotada de autonomia administrativa, regulamentar, planejar, disciplinar, coordenar, controlar  e fiscalizar os servi\u00e7os de transporte de Rio Branco; CONSIDERANDO ainda, que tamb\u00e9m mais, ser de compet\u00eancia da RBTRANS, expedir Portarias Regulamentadoras e Instru\u00e7\u00f5es Normativas de  car\u00e1ter administrativo e t\u00e9cnico operacional sobre mat\u00e9rias da compet\u00eancia da Autarquia; CONSIDERANDO tamb\u00e9m, a atual aus\u00eancia de sistema informatizado de monitoramento e rastreamento de frota dos ve\u00edculos do Sistema Integrado de Transporte Urbano de Rio Branco \u2014 SITURB; CONSIDERANDO mais, a pretens\u00e3o administrativa de que n\u00e3o haja quaisquer diverg\u00eancias qualitativa e quantitativa de dados t\u00e9cnicos  encontrados pelas Operadoras do SITURB e RBTRANS, no tocante aos dados insertos e pertinentes aos n\u00fameros di\u00e1rios de usu\u00e1rios/passageiros transportados e da respectiva quilometragem percorrida em cada linha; CONSIDERANDO finalmente, a import\u00e2ncia da ado\u00e7\u00e3o de metodologia para processamento dos destacados dados de forma transparente, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o  de quaisquer integrantes do SITURB e da popula\u00e7\u00e3o em geral. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. DETERMINAR \u00e0s empresas Operadoras do SITURB, a ado\u00e7\u00e3o de Fichas de Controle de Viagens \u2014 FCVs, como forma de controle de  quilometragem e confirma\u00e7\u00e3o de passageiros transportados do Sistema Integrado de Transporte Urbano de Rio Branco \u2014 SITURB. Art. 2\u00b0 Que a entrega das FCVs originais, dever\u00e1 ser protocolada nesta Superintend\u00eancia Municipal at\u00e9 as 10:00hs do dia seguinte ao servi\u00e7o prestado. \u00a71\u00b0 - As informa\u00e7\u00f5es das opera\u00e7\u00f5es realizadas dever\u00e3o apresentadas no prazo do caput exceto nos dias de final de semana ou feriados, as quais  dever\u00e3o ser apresentadas no pr\u00f3ximo dia \u00fatil; \u00a72\u00b0-  Apenas ser\u00e3o aceitas FCVs em atraso, quando formalmente justificado no prazo de at\u00e9 48hs, al\u00e9m do estabelecido no caput deste artigo e,  caso a justificativa seja aceita pela RBTrans; \u00a73\u00b0 -  Na falta da entrega ou o n\u00e3o cumprimento do disposto no par\u00e1grafo anterior, a RBTrans poder\u00e1 adotar medidas de puni\u00e7\u00e3o como: advert\u00eancia  ou suspens\u00e3o da operadora. Art.3\u00b0. Para as FCVs que apresentarem dados ileg\u00edveis, ser\u00e1 adotado a FCV que tenha demonstrado, nos \u00faltimos doze meses, um maior n\u00famero  de passageiros transportados. Art.4\u00b0. Nas FCVs devem constar informa\u00e7\u00f5es referentes a hod\u00f4metros, hor\u00e1rio de chegadas e sa\u00eddas dos pontos, bem como o registro das roletas  para aferir a quantidade de passageiros por viagem. Art.5\u00b0. Fica estabelecido o novo formato da FCV em conformidade com o modelo disposto no ANEXO I desta Portaria. Par\u00e1grafo \u00fanico- Fica estabelecida a obrigatoriedade de preenchimento de todos os campos da FCV modelo do ANEXO I desta Portaria. Art.6\u00b0. As FCVs somente ser\u00e1o consideradas validas para processamento, se estiverem com o visto e carimbo de representantes da RBTRANS no  campo \u201cVISTO RBTRANS\u201d existente na mesma Art.7\u00b0. Torna-se OBRIGAT\u00d3RIA a presen\u00e7a da FCV dentro do ve\u00edculo (\u00f4nibus) em opera\u00e7\u00e3o e em posse de seu motorista \u00a71\u00b0 -  A FCV dever\u00e1 estar sempre preenchida e atualizada, deacordo com a viagem do ve\u00edculo (\u00f4nibus) no momento da abordagem fiscalizadora; \u00a72\u00b0 -  Ficam os Agentes de Transporte e Tr\u00e2nsito da RBTrans, orientados a anotar no verso da FCV, o dia e hor\u00e1rio da abordagem,  escrevendo seu nome de forma leg\u00edvel e descrevendo a irregularidade, caso esta exista; \u00a73\u00b0 -   Ficam os Agentes de Transporte e Tr\u00e2nsito da RBTrans orientados a adotar as medidas legais que couber, quanto \u00e0s irregularidades de  preenchimento ou a falta deste. Art.8\u00b0- Fica estabelecida multa no valor de 10 (dez) UFMRB (Unidade Fiscal do Munic\u00edpio de Rio Branco), com espeque no disposto do \u00ea 5\u00b0,  do Art. 58, da Lei Municipal n.o 332 de 12 de janeiro de 1982, para cada eventual descumprimento de quaisquer das regras estabelecidas  nesta Portaria. Art.9\u00b0- O controle e processamento dos dados extra\u00eddos das FCVs, \u00e9 de total compet\u00eancia da RBTrans, ficando facultado a sua Superintend\u00eancia,  a metodologia para tal, deste que haja fundamenta\u00e7\u00e1o t\u00e9cnica e cient\u00edfica para tanto. Art.10\u00b0- A RBTrans encaminhar\u00e1 at\u00e9 o 15 o (d\u00e9cimo quinto) dia do m\u00eas subsequente, uma tabela resumida dos dados processados no m\u00eas anterior,  a todos os integrantes do SITURB, para conhecimento, an\u00e1lise e/ou contesta\u00e7\u00e3o se houver. \u00a71\u00b0 -  As contesta\u00e7\u00f5es somente ser\u00e3o aceitas, se feitas por escrito, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: rbtrans@riobranco.ac.qov.br num prazo de at\u00e9  15 (quinze) dias corridos, especificados os itens ou pontos sob contesta\u00e7\u00e3o para an\u00e1lise e decis\u00e3o por parte da RBTrans; \u00a72\u00b0 -  A RBTrans dar\u00e1 resposta por escrito ou convocar\u00e1 a parte interessada para uma discuss\u00e3o, a fim de esclarecer o caso. Ato este que dever\u00e1  ser registrado em ata para arquivamento e conhecimento de todos os integrantes do SITURB; \u00a73\u00b0 -  N\u00e1o havendo contesta\u00e7\u00e3o por nenhuma das partes interessadas, prevalecer\u00e1o os dados apresentados pela RBTrans para uso na planilha  com a composi\u00e7\u00e3o da tarifa. Art.11\u00b0- O conte\u00fado desta portaria estende-se e aplica-se ao controle das roletas dos Terminais Urbano e de Integra\u00e7\u00e3o, nos quais ser\u00e3o adotados  o modelo de Ficha de Controle conforme o ANEXO II. Art.12\u00b0- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco-AC, 13 de setembro de 2021. Aniz\u00edo Cl\u00e1udio de oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente da RBTRANS Decreto n.\u00ba 015/2021 ANEXO I  SISTEMA INTEGRADO DE TRANSPORTE URBANO DE RIO BRANCO \u2013 SITURB VISTO RBTRANS FICHA DE CONTROLE - ROLETAS/TERMINAIS ANEXO II ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Portaria N\u00ba 57/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares, resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00ba  01130029/2021, proveniente da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 11/2021, que tem como objeto a \u201cContrata\u00e7\u00e3o Direta para aquisi\u00e7\u00e3o de recargas de extintores p\u00f3 qu\u00edmico seco (06 kg) e recargas de extintores CO2 (06 kg), para atender as unidades administrativas da Secretaria Municipal de Agricultura  Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA\u201d, que tem como contratada a empresa  Raimundo Nonato Gomes de Lima - ME. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas,  devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos materiais adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 17 de setembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250192/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  Pessoa Jur\u00eddica E. VALDIVINO NOGUEIRA, CNPJ n\u00ba 04.692.362/0001-80, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 020/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Comboio Mec\u00e2nico de Abastecimento e Lubrifica\u00e7\u00e3o, com Condutor. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 73.316,65(Sessenta e Tr\u00eas Mil, Trezentos e Dezesseis Reais e Sessenta e Cinco Centavos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.39,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Elifau Valdivino Nogueira Data da Assinatura: 27 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                         FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 011/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ AB\u00cdLIO BENTO FILHO PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o de uma banda musical para atender  ao arraial dos moradores do Conjunto Esperan\u00e7a, ocorrer\u00e1 nos dias  27/08/2021 e 28/08/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para  atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 26/08/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Ab\u00edlio Bento Filho, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                         FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 012/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ SAMARA NASCIMENTO DA SILVA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o de capoeira recreativa para atender  ao evento do Fundo Municipal de Cultura, ocorrer\u00e1 no dia 17/09/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para  atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 15/09/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Samara Nascimento da Silva, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 002/2021 \u2013 CPL 01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO o processo  licitat\u00f3rio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 002/2021 \u2013 CPL 01/ PMRB, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente de inform\u00e1tica de processamento de processamento de dados com elevada  capacidade de processamento gr\u00e1fico Esta\u00e7\u00e3o de Trabalho (Workstation) com FINAME e Esta\u00e7\u00e3o de Trabalho M\u00f3vel (Notebook) com alta  capacidade de processamento gr\u00e1fico, para moderniza\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as, em favor das empresas I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO  BRASIL LTDA - CNPJ N\u00ba. 04.361.899/0001-29, (ganhadora do item 01),  com valor de R$ 51.000,00 (cinquenta e um mil reais) e RICHARD S.  MIRANDA - CNPJ N\u00ba. 07.650.136/0001-96, (ganhadora do item 02),  com valor de R$ 140.000,00 (cento e quarenta mil reais). Rio Branco/AC, 21 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI Extrato do 3\u00ba Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 054/2019 Protocolo n\u00ba 20827/2019 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Do objeto: Fica prorrogado por 12 (doze) meses o per\u00edodo de loca\u00e7\u00e3o  do contrato original iniciando a partir de 10 de setembro de 2021 a 09  de setembro de 2022 podendo ainda ser prorrogado por igual per\u00edodo,  caso seja conveniente e oportuno para a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, atrav\u00e9s  de Termo Aditivo de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente com tempo m\u00e1ximo at\u00e9 60 (sessenta) meses. Do Valor Do Aluguel: O valor do aluguel \u00e9 de R$ 24.299,42 (vinte e  quatro mil duzentos e noventa e nove reais e quarenta e dois centavos)  mensais, perfazendo o valor total de R$ 291.593,04 (duzentos e noventa e um mil quinhentos e noventa e tr\u00eas reais e quatro centavos), anual. Da Ren\u00fancia: Considerando o previsto na cl\u00e1usula quarta do Contrato  n\u00ba 054/2019, referente a varia\u00e7\u00e3o do \u00cdndice de Geral de Pre\u00e7o \u2013 IGPM,  o mesmo n\u00e3o ser\u00e1 calculado tendo em vista a ren\u00fancia expressa do  fornecedor quanto ao reajuste. Programa\u00e7\u00e3o de Trabalho: 01.008.003.2092.0000   Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00  Fonte de Recursos: 01 \u2013 Pr\u00f3prio. Data da assinatura: 09 de setembro de 2021.  Assinam: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira pela Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI, e Jurilande  Arag\u00e3o Silva Filho pela Empresa Arras Administradora de Bens Im\u00f3veis.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME                                    TERMO DE ADES\u00c3O DE ATA SRP N\u00ba 001/2021/SEME Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 0169/2020/CEL 01  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2021/SEPA Processo SEI n\u00ba 4010.012320.04570/2020-74 Processo Administrativo n\u00ba 062/2021/SEME DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME,  doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado  a Empresa AGRO NORTE EXPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA,  com a interveni\u00eancia da SECRETARIA DE ESTADO E PRODU\u00c7\u00c3O E  AGROG\u00d3CIO  - SEPA, conforme previsto no Artigo 22\u00ba do Decreto Municipal n.\u00ba 717, 20 de julho de 2015, e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes, e de  acordo com as condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: OBJETO: Utiliza\u00e7\u00e3o pelo ADERENTE, a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  002/2021/ SECRETARIA DE ESTADO E PRODU\u00c7\u00c3O E AGROG\u00d3CIO,  oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 0169/2020/CEL 01, cujo objeto \u00e9 a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo caminhonete, para  atender as Unidades de Ensino e Administrativas, desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, conforme disposto no Termo de Refer\u00eancia. DOS PRE\u00c7OS E DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES: A ADERENTE, se compromete a aceitar o pre\u00e7o ofertado, especifica\u00e7\u00e3o do material, a empresa  fornecedora e o representante legal, conforme registrado na Ata Registro de Pre\u00e7os SRP n\u00ba 002/2021, de 28 de janeiro de 2021, publicada no  D.O.E n\u00ba 12.975, no dia 05 de fevereiro de 2021, p\u00e1g. 29.  DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7O: A validade da presente  Ades\u00e3o, pela SEME, est\u00e1 adstrita \u00e0 validade de Ata de Registro de pre\u00e7o aderida, que \u00e9 de 12 (doze) meses. DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA PRESENTE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O:  A Administra\u00e7\u00e3o e/ou Gerenciamento da presente Ata caber\u00e1 a SECRETARIA DE ESTADO E PRODU\u00c7\u00c3O E AGROG\u00d3CIO - SEPA, aqui intitulada INTERVENIENTE. DOS COMPROMISSOS: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  - SEME, se responsabiliza junto ao Interveniente da Ata, em encaminhar  a c\u00f3pia do Extrato de Contrato firmado com a empresa participante da  Ata. A Empresa CONTRATADA se compromete a executar os servi\u00e7os  registrados ao \u00d3rg\u00e3o ADERENTE, desde que n\u00e3o prejudiquem as obriga\u00e7\u00f5es assumidas com a Interveniente da Ata. E por estarem certos e ajustados, firma-se o presente Termo em 02  (duas) vias de igual forma e teor. Rio Branco - Acre, 20 de setembro de 2021 Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.092/2021 Patr\u00edcia Farhat Lucena Agro Norte Exporta\u00e7\u00e3o E Importa\u00e7\u00e3o LTDA  Contratada PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE ABERTURA  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 065/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Higiene e Limpeza, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  - SASDH, com participa\u00e7\u00e3o da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), do dia 05 de outubro   de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a partir do dia 22 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br  n\u00ba  897354 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013  CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. Aruza de Abreu Sarkis Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 01 \u2013 CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2021 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O DO COMPLEXO ESPORTIVO PRA\u00c7A DO JUVENTUS, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE. Origem: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA Data da Abertura: 08/10/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 23/09/2021 \u00e0 07/10/2021 - Hor\u00e1rio: 08:00h \u00e0s 12:00h e 13:00h \u00e0s 17:00h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL  01/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA - SEINFRA  Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo:9\u00ba Termo Aditivo. N\u00b0 do Contrato: 043/2019.  N\u00b0 do Processo: 122/2019 \u2013 SEINFRA Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, e, do outro, como contratada  DZ CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. Objeto do Contrato: Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o do Ramal Macarr\u00e3o, no Munic\u00edpio de Rio Branco/Acre. Valor do Contrato: R$ 579.400,42 (quinhentos e setenta e nove mil, quatrocentos reais e quarenta e dois centavos).  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 010/2019 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto a Adequa\u00e7\u00e3o da Planilha Or\u00e7ament\u00e1ria, referente ao contrato de Servi\u00e7os de  Pavimenta\u00e7\u00e3o do Ramal Macarr\u00e3o, no Munic\u00edpio de Rio Branco/Acre, onde fica acrescido o valor de R$ 58.704,75 (cinquenta e oito mil, setecentos  e quatro reais e setenta e cinco centavos) e suprimindo o valor de R$ 30.110,17 (trinta mil, cento e dez reais e dezessete centavos), com  reflexo  financeiro positivo de R$ 28.594,58 (vinte e oito mil, quinhentos e noventa e quatro reais e cinquenta e oito centavos), passando o contrato a ter o  valor de R$ 607.995,00  (seiscentos e sete mil, novecentos e noventa e cinco reais). Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art. 65, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es.      Valor do Acr\u00e9scimo:  R$ 28.594,58 (vinte e oito mil, quinhentos e noventa e quatro reais e cinquenta e oito centavos).  Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 26/09/2021 ao dia 24/11/2021. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 15.451.0106.2058.0000 e 15.451.0106.1073.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas e Ramis e Manuten\u00e7\u00e3o e Investimentos em Interven\u00e7\u00f5es Urban\u00edsticas - Elemento de Despesa: 44.90.51.00 \u2013 Fonte de Recurso: 101 (RP) e 106 (CONV\u00caNIO)  - CONTRATO DE REPASSE N\u00ba 846788/2017. Signat\u00e1rios: Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios: Contratada Luciana Maria da Silva Lima Santiago - DZ CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O AUTORIZA\u00c7\u00c3O Considerando que a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, em seu art. 24, VIII prev\u00ea a dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para os casos de aquisi\u00e7\u00e3o, por pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, de bens produzidos ou servi\u00e7os prestados por \u00f3rg\u00e3o ou entidade que integre a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e que tenha sido  criado para esse fim espec\u00edfico em data anterior \u00e0 vig\u00eancia desta Lei, desde que o pre\u00e7o contratado seja compat\u00edvel com o praticado no mercado; Considerando que a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB preenche os requisitos da Lei, como faz prova os documentos  acostados ao Protocolo n\u00ba 23116/2021/SEINFRA; Considerando ainda o Parecer Processo SAJ n\u00ba 2021.02.000939 da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco - PGM, AUTORIZO a dispensa  de licita\u00e7\u00e3o para que seja contratada a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, para execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Recapeamento  da Estrada do Amap\u00e1 no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, com fulcro no inciso VIII, do artigo 24, da Lei de n\u00ba 8.666/93. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta do Programas de  Trabalho: 01.017.001.15.451.0106.2058.0000 (Melhoria e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas) Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.90.51.00 - 4.4.91.51.00; Fonte  de Recursos: 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 1.06 (Conv\u00eanio), cujo valor \u00e9 de R$ 825.505,12 (oitocentos e vinte e cinco mil, quinhentos e cinco reais e  doze centavos). Rio Branco-AC, 20 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 016/2021 A Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, Inscrita no CNPJ N\u00ba 05.139.657/0001-58  sediado no Endere\u00e7o Rodovia BR 364, KM 125, N\u00ba 330, Bairro Corrente \u2013 Rio Branco, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS, para Aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e componentes para sem\u00e1foros, para manuten\u00e7\u00e3o do parque semaf\u00f3rico  de Rio Branco \u2013 AC, coordenados pela Diretoria de Tr\u00e2nsito, atendendo as necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito e Transporte  \u2013 RBTRANS. O Prazo para o recebimento do formul\u00e1rio \u00e9 de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, de 08hs \u00e0s 17hs da (hor\u00e1rio de expediente), a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E.,  devendo ser enviada solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do E-mail: diaf.rbtrans@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entrar em  contato atrav\u00e9s do telefone: (68) 3214-3317. Rio Branco, 21 de Setembro de 2021. Tiago Furtado da Silva Assessor T\u00e9cnico da DIAF Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito ",
            "DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 039/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: Empresa: D. D. DE ALENCAR - EIRELI; CNPJ n\u00ba 63.482.595/0001-90, com sede na Rua Dona Idelzuite Alves, n\u00ba 335, Bairro: Tancredo Neves \u2013 Rio  Branco/AC, representada neste ato pela Sra. Darcy Duarte de Alencar Filho, CPF n\u00ba 183.049.822-34 RG n\u00ba 0141241 SSP/AC \u2013 Tel: (68) 999853356/3228-1984 \u2013 email: dddealencar-me@hotmail.com. PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO:  no que se refere \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, esse n\u00e3o fugir\u00e1 \u00e0 regra do cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio do exerc\u00edcio financeiro, tendo com prazo m\u00e1ximo para seu t\u00e9rmino o dia 31 de dezembro, conforme prev\u00ea o art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93. O contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia iniciada a partir das assinaturas do Termo Contratual, Autoriza\u00e7\u00e3o de Entrega e a Publica\u00e7\u00e3o em imprensa oficial,  conforme o par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. DA DESPESA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho, Elemento de Despesa e Fonte de Recursos abaixo discriminados: Rio Branco-AC, 14 de setembro de 2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME  CONTRATANTE Darcy Duarte de Alencar Filho D.D. DE ALENCAR \u2013 EIRELI  CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME (PROCESSO N\u00ba 083/2021 \u2013 CPL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 039/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 009/2021 EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 075/2021 CONTRATO WEB N\u00ba 673/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013doravante denominada simplesmente CONTRATANTE e do outro lado a empresa  D. L. RAMOS - ME, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Constitui objeto do presente CONTRATO a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Copa e Cozinha), com a finalidade de atender a Unidades de Ensino da Rede Municipal e Pr\u00e9dios Administrativos desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. objeto. DO FUNDAMENTO LEGAL: Este contrato decorre de licita\u00e7\u00e3o sob modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 039/2021 nos termos e condi\u00e7\u00f5es  do Edital da referida licita\u00e7\u00e3o, conforme consta do Processo Administrativo acima mencionado, submetendo-se as partes \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es constantes  da Lei Federal N\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, atendidas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es aqui estabelecidas. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 039/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: Empresa: D. L. RAMOS - ME; CNPJ n\u00ba 05.146.814/0001-52, com sede na Rua Jo\u00e3o Pessoa, Conj. Solar, n\u00ba 24, Bairro: Vila Ivonete \u2013 Rio Branco/ AC, representada neste ato pela Sra. Derli Luiz Ramos, CPF n\u00ba 347.089.440-04 RG n\u00ba 519.514 SSP/AC \u2013 Tel: (68) 99985-3356/3228-1984 \u2013 email:  dddealencar-me@hotmail.com. PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO:  No que se refere \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, esse n\u00e3o fugir\u00e1 \u00e0 regra do cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio do exerc\u00edcio financeiro, tendo com prazo m\u00e1ximo para seu t\u00e9rmino o dia 31 de dezembro, conforme prev\u00ea o art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93. O contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia iniciada a partir das assinaturas do Termo Contratual, Autoriza\u00e7\u00e3o de Entrega e a Publica\u00e7\u00e3o em imprensa oficial,  conforme o par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. DA DESPESA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho, Elemento de Despesa e Fonte de Recursos abaixo discriminados: Rio Branco-AC, 14 de setembro de 2021. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME  CONTRATANTE Derci Luiz Ramos D. L. RAMOS - ME  CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 046/2021 (PROCESSO N\u00ba 165/2020 \u2013 CPL/PMRB) PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 045/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 022/2020 CONTRATO WEB N\u00ba 456/2021DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME,   doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a empresa J. B. V. ALBUQUERQUE EIRELI doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Constitui objeto do presente Termo Aditivo o reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro, do item 6 referente ao Contrato N\u00ba 046/2021 cujo  objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios n\u00e3o Perec\u00edveis e Insumos para compor o Kit Escolar de Alimenta\u00e7\u00e3o, conforme autorizado nos autos  do Processo SAJ N\u00ba 2020.02.001278, datado em 09 de dezembro de 2020. DA ALTERA\u00c7\u00c3O: O valor atribu\u00eddo individualmente pelos itens adquiridos era o seguinte: E passar\u00e1 a ser esse: DA DESPESA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados  Programa de Trabalho: 013.003.2243.00, 013.003.2240.00, 013.003.2243.0001, 013.003.2251.0000, 013.003.1400.0000, 013.003.1397.0000,  013.003.1400.0001. Elemento de Despesa: 33.90.30.00/33.90.32.00 Fonte de Recursos: 01-RP/116 \u2013 FNDE Rio Branco - AC, 16 de setembro de 2021. ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE   EDUCA\u00c7\u00c3O-SEME CONTRATANTE RAFAEL MESSIAS DINIZ ALBUQUERQUE J.B. V. ALBUQUERQUE EIRELI CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME (PROCESSO N\u00ba 083/2021 \u2013 CPL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 039/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 009/2021 EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 072/2021 CONTRATO WEB N\u00ba 670/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME doravante denominada simplesmente CONTRATANTE e do outro lado a  empresa J. S. COM\u00c9RCIO IMP. EXP. LTDA, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Constitui objeto do presente CONTRATO a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Copa e Cozinha), com a finalidade de atender a  Unidades de Ensino da Rede Municipal e Pr\u00e9dios Administrativos desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DO FUNDAMENTO LEGAL: Este contrato decorre de licita\u00e7\u00e3o sob modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 039/2021 nos termos e condi\u00e7\u00f5es  do Edital da referida licita\u00e7\u00e3o, conforme consta do Processo Administrativo acima mencionado, submetendo-se as partes \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es constantes  da Lei Federal N\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, atendidas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es aqui estabelecidas. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 039/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: Empresa: J. S. COM\u00c9RCIO IMP. RXP. LTDA; CNPJ n\u00ba 11.338.721/0001-22, com sede na Rua  1\u00ba de agosto, n\u00ba 507, Bairro: Placas \u2013 Rio Branco/AC, representada neste ato pelo Sr. Jo\u00e3o Flor\u00eancio da Costa, CPF n\u00ba 505.326.261-68 RG n\u00ba 190.978 SSP/AC \u2013 Tel: (68) 3227-4515/99923-2170 \u2013  email: joao.foxinformatica@gmail.com. PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO:  No que se refere \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, esse n\u00e3o fugir\u00e1 \u00e0 regra do cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio do exerc\u00edcio financeiro, tendo com prazo m\u00e1ximo para seu t\u00e9rmino o dia 31 de dezembro, conforme prev\u00ea o art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93. O contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia iniciada a partir das assinaturas do Termo Contratual, Autoriza\u00e7\u00e3o de Entrega e a Publica\u00e7\u00e3o em imprensa oficial,  conforme o par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. DA DESPESA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho, Elemento de Despesa e Fonte de Recursos abaixo discriminados: Rio Branco-AC, 14 de setembro de 2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME  CONTRATANTE Jo\u00e3o Flor\u00eancio da Costa J. S. COM\u00c9RCIO IMP. EXP. LTDA CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 048/2021 (PROCESSO N\u00ba 165/2020 \u2013 CPL/PMRB) PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 045/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 022/2020 CONTRATO WEB N\u00ba 458/2021DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME,   doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a empresa MIRAGINA S/A IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Constitui objeto do presente Termo Aditivo o reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro, do item 11 referente ao Contrato N\u00ba 048/2021 cujo  objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios n\u00e3o Perec\u00edveis e Insumos para compor o Kit Escolar de Alimenta\u00e7\u00e3o, conforme autorizado nos autos  do Processo SAJ N\u00ba 2020.02.001278, datado em 09 de dezembro de 2020. DA ALTERA\u00c7\u00c3O: O valor atribu\u00eddo individualmente pelos itens adquiridos era o seguinte: E passar\u00e1 a ser esse: DA DESPESA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados  Programa de Trabalho: 013.003.2243.00, 013.003.2240.00, 013.003.2243.0001, 013.003.2251.0000, 013.003.1400.0000, 013.003.1397.0000,  013.003.1400.0001. Elemento de Despesa: 33.90.30.00/33.90.32.00 Fonte de Recursos: 01-RP/116 \u2013 FNDE Rio Branco - AC, 16 de setembro de 2021. ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE   EDUCA\u00c7\u00c3O-SEME CONTRATANTE JOS\u00c9 LUIZ ASSIS FEL\u00cdCIO MIRAGINA S/A IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME (PROCESSO N\u00ba 083/2021 \u2013 CPL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 039/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 009/2021 EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 073/2021 CONTRATO WEB N\u00ba 671/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME doravante denominada simplesmente CONTRATANTES e do outro lado a  empresa SJ COMERCIO DE UTILIDADES -EIRELI, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Constitui objeto do presente CONTRATO a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Copa e Cozinha), com a finalidade de atender a  Unidades de Ensino da Rede Municipal e Pr\u00e9dios Administrativos desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DO FUNDAMENTO LEGAL: Este contrato decorre de licita\u00e7\u00e3o sob modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 039/2021 nos termos e condi\u00e7\u00f5es  do Edital da referida licita\u00e7\u00e3o, conforme consta do Processo Administrativo acima mencionado, submetendo-se as partes \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es constantes  da Lei Federal N\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, atendidas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es aqui estabelecidas. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 039/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: Empresa: SJ COMERCIO DE UTILIDADES; CNPJ n\u00ba 10.614.788/0001-80, com sede na Pra\u00e7a Ces\u00e1rio, n\u00ba 110, Bairro: Barra \u2013 Ouro Preto/MG, representada neste ato pela Sra. Solange Gomes Teixeira Pinheiro, CPF n\u00ba 746.877.606-78 RG n\u00ba 4.355.854 SSP/MG \u2013 Tel: (31) 3551-3894 \u2013 email:  comercial@sjcomercial.com.br PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO:  No que se refere \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, esse n\u00e3o fugir\u00e1 \u00e0 regra do cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio do exerc\u00edcio financeiro, tendo com prazo m\u00e1ximo para seu t\u00e9rmino o dia 31 de dezembro, conforme prev\u00ea o art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93. O contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia iniciada a partir das assinaturas do Termo Contratual, Autoriza\u00e7\u00e3o de Entrega e a Publica\u00e7\u00e3o em imprensa oficial,  conforme o par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. DA DESPESA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho, Elemento de Despesa e Fonte de Recursos abaixo discriminados: Rio Branco-AC, 14 de setembro de 2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME  CONTRATANTE Solange Gomes Teixeira Pinheiro SJ COMERCIO DE UTILIDADES EIRELI CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME (PROCESSO N\u00ba 083/2021 \u2013 CPL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 039/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 009/2021 EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 071/2021 CONTRATO WEB N\u00ba 669/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013   doravante denominada simplesmente CONTRATANTE e do outro lado a empresa  STAR COMERCIO DE SUPRIMENTOS EIRELI,  doravante denominada simplesmente CONTRATADA. OBJETO: Constitui objeto do presente CONTRATO a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Copa e Cozinha), com a finalidade de atender a Unidades  de Ensino da Rede Municipal e Pr\u00e9dios Administrativos desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DO FUNDAMENTO LEGAL: Este contrato decorre de licita\u00e7\u00e3o sob modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 039/2021 nos termos e condi\u00e7\u00f5es  do Edital da referida licita\u00e7\u00e3o, conforme consta do Processo Administrativo acima mencionado, submetendo-se as partes \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es constantes  da Lei Federal N\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, atendidas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es aqui estabelecidas. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 039/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: Empresa: STAR COMERCIO DE SUPRIMENTOS EIRELI; CNPJ n\u00ba 05.252.941/0001-36, com sede na Rua Jos\u00e9 Camacho, n\u00ba 1146, Bairro: Olaria  \u2013 Porto Velho/RO, representada neste ato pelo Sr. Edson de Almeida Magalh\u00e3es, CPF n\u00ba 810.710.192-87 RG n\u00ba 595.662 SSP/RO \u2013 Tel: (69) 30150057 \u2013 email: contato@starcomercio.com PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO:  No que se refere \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, esse n\u00e3o fugir\u00e1 \u00e0 regra do cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio do  exerc\u00edcio financeiro, tendo com prazo m\u00e1ximo para seu t\u00e9rmino o dia 31 de dezembro, conforme prev\u00ea o art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93. O contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia iniciada a partir das assinaturas do Termo Contratual, Autoriza\u00e7\u00e3o de Entrega e a Publica\u00e7\u00e3o em imprensa oficial,  conforme o par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. DA DESPESA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no  Programa de Trabalho, Elemento de Despesa e Fonte de Recursos abaixo discriminados: Rio Branco-AC, 14 de setembro de 2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME  CONTRATANTE Edson de Almeida Magalh\u00e3es STAR COMERCIO DE SUPRIMENTOS EIRELI CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Extrato do Contrato N\u00ba 01130029/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 11/2021 Processo Administrativo N\u00b0. 27/2021 Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).  Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, e empresa Raimundo Nonato Gomes De Lima \u2013 ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 23.665.167/0001-77, localizada na Rua Jambo, n\u00ba 275, bairro  Xavier Maia, CEP 69.903-024, Rio Branco- Acre. Cl\u00e1usula Primeira \u2013 Do Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de Recarga de Extintores de inc\u00eandio. \u201d Cl\u00e1usula Segunda \u2013 Da Vig\u00eancia Do Contrato  Este Contrato ter\u00e1 validade a partir de sua assinatura e se encerrar\u00e1 no final do exerc\u00edcio financeiro (31/12/2021) em que estiver vigente o respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio. Cl\u00e1usula Terceira \u2013 Do Valor e Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria Do Valor: Dar-se-\u00e1 a este Contrato o valor de R$ 3.420,00 (tr\u00eas mil quatrocentos e vinte reais). Da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Cl\u00e1usula D\u00e9cima S\u00e9tima \u2013 Da Publica\u00e7\u00e3o Do Contrato Dentro do prazo de 20 (vinte) dias, contados de sua assinatura, a Contratante providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato deste contrato no Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art.61 da Lei n\u00ba 8.666/93. Data de Assinatura: Rio Branco \u2013 AC, 16 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Eracides Caetano de Souza - Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Contratante e  Raimundo Nonato Gomes de Lima - Raimundo Nonato Gomes de Lima - ME \u2013 Contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA TERMO DE ADES\u00c3O n\u00ba. 001/2021 TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS QUE ENTRE  SI CELEBRAM A SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRTURA E  MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA E A EMPRESA M C IND\u00daSTRIA E  COM\u00c9RCIO, COM A INTERVENI\u00caNCIA DA SECRETARIA DE ESTADO  DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM. Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 018/SEASDHM Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 046/2020 \u2013 CPL 04 Processo Administrativo n\u00ba 007/2020 DOE 12.890, P\u00e1g. 14. Validade: 17/092020 Por este Termo de Ades\u00e3o que entre si celebram de um lado o MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno,  inscrito no CNPJ/MF sob o N.\u00ba 04.034.583/0001-22, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA  - SEINFRA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, registrada sob o CNPJ/ MF n\u00ba 04.034.583/0021-76, com sede na Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 460,  Bairro Base, no Munic\u00edpio de Rio Branco, Acre, neste ato representado  pelo seu Secret\u00e1rio em exerc\u00edcio, o Senhor Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira, residente e domiciliado no Munic\u00edpio de Rio Branco, Acre, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00b0 1.253/2021, doravante designada \u00d3RG\u00c3O  N\u00c3O PARTICIPANTE/ADERENTE e do outro lado, a empresa M C IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PAP\u00c9IS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 19.288.989/0001-09, Insc. Estadual  n\u00ba 01.000.921/001-35, com sede na Avenida Jos\u00e9 Vieira Ca\u00fala, n\u00ba 5201,  Igarap\u00e9, Porto Velho/RO, Fone: (69) 3226-2504, neste ato representado pelo Senhora CAROLINA NASIF RASUL, brasileira, portadora dos  documentos CPF 936.979.962-15 e RG 966781 SSP/RO, residente e  domiciliada no munic\u00edpio de Porto Velho/RO, doravante denominada  simplesmente CONTRATADA, com a interveni\u00eancia da SECRETARIA  DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS  E POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM, Pessoa jur\u00eddica de  Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 33.863.850/0001-72, situada na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unida, n\u00ba 2731, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, neste Munic\u00edpio, representado neste ato pela Secret\u00e1ria, a Senhora  ANA PAULA LOPES DE LIMA, domiciliado e residente neste Munic\u00edpio,  doravante designado \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR/INTERVENIENTE, t\u00eam  entre si justo e acordado, celebrar o presente TERMO DE ADES\u00c3O  \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP n\u00ba. 046/2020 \u2013 CPL04, mediante as seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es, que mutuamente outorgam e estabelecem tudo de acordo com o  Processo Licitat\u00f3rio realizado, conforme previsto no Artigo 22\u00ba do Decreto Municipal n.\u00ba 717, de 20 de julho de 2015, e demais legisla\u00e7\u00f5es  vigentes, e devidamente autorizadas pelo gerenciador da Ata atrav\u00e9s  do OFICIO N\u00ba 1741/2021/SEASDHM assinado por sua Secret\u00e1ria S\u00aa.  Ana Paula Lopes Lima e pelo detentor da Ata atrav\u00e9s de Manifesta\u00e7\u00e3o,  assinada pela S\u00aa Carolina Nazif Rasul, e de acordo com as condi\u00e7\u00f5es a  seguir estabelecidas: Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade urbana  - SEINFRA, conforme abaixo especificado: Rio Branco \u2013 Acre, 17 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal Infraestrutura e Mobilidade Urbana ADERENTE/ CONTRATANTE ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato do Termo de Ades\u00e3o n\u00ba 014/2021  Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00b0 222/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0. 001/2021 \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: 7\u00ba BATALH\u00c3O DE ENGENHARIA DE CONSTRU\u00c7\u00c3O \u2013 7\u00ba BEC Partes: HIDRAFORT SERVI\u00c7OS HIDRAULICOS LTDA, inscrita no  CNPJ n\u00ba 06.122.377/0001-08 e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o  de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41. Objeto: A Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os mec\u00e2nicos e fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o e  acess\u00f3rios para manuten\u00e7\u00e3o veicular. Assinatura: Jos\u00e9 Assis Benvindo Data da Assinatura: 21 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 030/2021 PROCESSO N\u00ba 100/2021-CPL/PMRB PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba. 046/2021 VALIDADE: 12 MESES 1) G. R. DA ROSA - CNPJ: 09.179.593/0001-70, com sede na rua Major  Salinas, n\u00ba. 31, Bairro Jos\u00e9 Augusto, Rio Branco/AC, neste ato representado pelo propriet\u00e1rio, o Senhor Geraldo Raimar da Rosa, inscrita  no CPF n\u00ba. 581.133.129-00, carteira de identidade n\u00ba. 270150 SSP/AC.  Telefone: 68-9205-8702/99242-4021. Data e Local de Assinatura: 20/09/2021 \u2013 Rio Branco \u2013 AC Assinam: Jos\u00e9 Assis Benvindo (Diretor Presidente EMURB) Geraldo Raimar da Rosa (G. R. DA ROSA) ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250199/2021 Processo N\u00ba 025/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: R. DE LIMA DESENVOLVIMENTO PROFISSIONAL, CNPJ n\u00ba  27.596.202/0001-02, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 015/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 013/2021. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de fardamento. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 47.992,50 (quarenta e sete mil novecentos e noventa e dois reais e cinquenta centavos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2045.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, R. de Lima Desenvolvimento Profissional. Data da Assinatura: 03 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250201/2021 Processo N\u00ba 192/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes: SILVANE CRISTINA DOS SANTOS VICENTE, CNPJ n\u00ba  35.316.374/0001-03, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 056/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 077/2020. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 56.000,00 (cinquenta e seis mil reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2045.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.52.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Silvane Cristina dos Santos Vicente. Data da Assinatura: 14 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250202/2021 Processo N\u00ba 068/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: JAMA TECNOLOGIA EIRELI, CNPJ n\u00ba 01.335.437/0001-49, e  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 033/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 028/2021. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de um drone com c\u00e2mera e acess\u00f3rios moduladores. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 25.645,33 (vinte e cinco mil, seiscentos  e quarenta cinco reais, trinta e tr\u00eas centavos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.52.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Jama Tecnologia Eireli. Data da Assinatura: 14 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250203/2021 Processo N\u00ba 173/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes: L.M. PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ n\u00ba  05.392.972/0001-92, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 047/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 078/2020. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o em radiadores com limpeza completa, varetamento, solda e pintura. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 1.050,00 (mil e cinquenta reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, L.M Pereira Pe\u00e7as e Servi\u00e7os Ltda. Data da Assinatura: 14 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250204/2021 Processo N\u00ba 254/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes: AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO - EIRELI, CNPJ n\u00ba 05.511.061/000137, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 065/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 070/2020. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de tijolos Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 233.328,00 (duzentos e trinta e tr\u00eas mil,  trezentos e vinte e oito reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Augusto S. de Araujo - Eireli. Data da Assinatura: 15 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250205/2021 Processo N\u00ba 024/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: M. S. M. INDUSTRIAL LTDA, CNPJ n\u00ba 05.394.853/0002-50, e  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 012/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 029/2021. Objeto: Fornecimento de materiais agregados minerais (Brita n\u00ba0, Pedra  Rach\u00e3o M\u00e3o de Pulm\u00e3o. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 566.810,00 (quinhentos e sessenta e  seis mil, oitocentos e dez reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, M. S. M. Industrial Ltda. Data da Assinatura: 15 de setembro de 2021. "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 07/2021 Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo  licitat\u00f3rio em refer\u00eancia, que tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o com  Carroceria Carga Seca.  ADJUDICO, em todos os seus termos, para que  surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e HOMOLOGO junto com o pregoeiro e sua equipe o objeto da licitante vencedora do certame a empresa  MANUPA COMERCIO, EXPORTACAO, IMPORTACAO DE EQUIPAMENTOS E VEICULOS ADAPTADOS EIR CNPJ: 03.093.776/0007-87,  vencedor no item 01 \u2013 Caminh\u00e3o 4x2, pot\u00eancia m\u00ednima 150CV, PBT de  8.000kg, equipado com carroceria de madeira tipo carga seca de 5,2m.  Ve\u00edculo similar ao Hyundai HD80. Quantidade de 01 unidades no Valor  R$ 265.000,00 (Duzentos e Sessenta e Cinco Mil Reais) Valor Global  de R$ 265.000,00 (Duzentos e Sessenta e Cinco Mil Reais). Fonte de  Recurso: Conv\u00eanio n\u00ba 882701/2019, PROPOSTA N\u00ba 000278/2019,  firmado entre a Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves e MINISTERIO  DA DEFESA/PROGRAMA \u2013 CALHA NORTE e RP.   Rodrigues Alves-Ac, 16 de Setembro de 2021. JAILSON PONTES DE AMORIM Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 016/2020 Contratante: PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES Contratada: L. ANTONIO GIORDANI - EPP CNPJ: 31.306.601/0001-50. OBJETO:  CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: I. Vig\u00eancia do contrato: O Presente termo de aditivo ter\u00e1 vigorar\u00e1 pelo o  prazo de 02 (Dois) meses contados a partir da sua assinatura de 24 de  Maio 2021 \u00e1 24 de Julho 2021 CLAUSULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O  O presente Termo Aditivo de Contrato ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial da  Uni\u00e3o, na forma de extrato, nos termos do art. 61. \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93,  com efeitos retroativos de car\u00e1ter excepcional a 21 de Maio de 2021. CLAUSULA QUINTA - DA RETIFICA\u00c7\u00c3O  As demais cl\u00e1usulas e subcl\u00e1usulas do Contrato de Repasse original  n\u00e3o s\u00e3o abrangidas por este Termo Aditivo permanecendo em vigor. E por estarem assim, justas e contratadas, as partes assinam o presente em 02 (duas) vias de igual teor, na presen\u00e7a de testemunhas abaixo. Rodrigues Alves \u2013 Acre, 21 de Maio de 2021. JAILSON PONTES DE AMORIM PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O  DE LICITA\u00c7\u00c3O TP 06/2021 Tomada de Pre\u00e7o 06/2021 Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE OBRA PUBLICA \u2013  CONSTRU\u00c7\u00c3O DE OBRA PUBLICA \u2013 UNIDADE BASICA DE SA\u00daDE NA  ZONA RURAL DO MUNICIPIO DE RODRIGUES ALVES, torna p\u00fablica a  todos os interessados que no Edital TP 06 publicado  no Diario Oficial do  Estado do Acre, p\u00e1g:  125, edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 13.123, de 09 de Setembro de 2021  e no Diario Oficial da Uni\u00e3o p\u00e1g 171, se\u00e7\u00e3o 3 de 09 de Setembro de 2021,  onde se l\u00ea: FONTE DE RECURSO: RP -   FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, Leia se: FONTE DE RECURSO:    FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013  SUS - MINISTERO DA SA\u00daDE,  os demais atos permanecem inalterados. Rodrigues Alves-AC, 20 de Setembro de 2021. No\u00e9 de Melo Rodrigues Presidente ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O CHAMAMENTO PUBLICO  01/2021 CHAMAMENTO PUBLICO  01/2021, Objeto: Chamamento Publico para  Credenciamento de leiloeiros oficiais para a realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00f5es na modalidade presencial mediante demandas destinadas \u00e0 aliena\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos  e outros bens m\u00f3veis inserv\u00edveis ou antiecon\u00f4micos pertencentes ao patrim\u00f4nio deste \u00d3rg\u00e3o Municipal, torna p\u00fablica a todos os interessados que no  Aviso  de Edital l CHAMAMENTO PUBLICO  01/2021 publicado  no Diario  Oficial do Estado do Acre, p\u00e1g:  55, edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 13.130 de 20 de Setembro  de 2021 e no Diario Oficial da Uni\u00e3o p\u00e1g 178, se\u00e7\u00e3o 3de 20 de Setembro  de 2\u00ba21,  onde se l\u00ea: CHAMAMENTO PUBLICO  01/2021, Leia se: CHAMAMENTO PUBLICO  02/2021,  os demais atos permanecem inalterados. Rodrigues Alves-AC, 21 de Setembro de 2021. No\u00e9 de Melo Rodrigues Presidente "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 545, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 06 (seis) di\u00e1rias a servidora Ant\u00f4nia Marnisia Severiano  de Moraes, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a Zona Rural, para entrega das atividades remotas nas escolas da zona rural nos dias 13/09/2021 \u00e0 18/09/2021,  para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  PORTARIA N\u00ba 548, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 06 (seis) di\u00e1rias de campo ao servidor Erismar de Souza e Sousa, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a Zona Rural, para entrega das atividades remotas nas escolas da zona rural, nos dias 13/09/2021 \u00e0 18/09/2021,  para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1  Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 556, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 06 (seis) di\u00e1rias de campo ao servidor Harvey Amaro  Amasifuen, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a Zona Rural, para entrega das atividades remotas nas escolas da zona rural, nos dias 13/09/2021 \u00e0 18/09/2021,  para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1  Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 562, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 06 (seis) di\u00e1rias ao servidor Efraim de Lima Costa, lotado na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco-Acre, onde o mesmo estar\u00e1 participando  de um Curso da Nova Lei n\u00b014.133/21 Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Administrativos. Nos dias 21/09/2021 \u00e0 27/09/2021, para custeio de despesas  com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 563, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 08 (oito) di\u00e1rias ao servidor Elison Santos de Ara\u00fajo, lotado  na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco-Acre, onde o mesmo estar\u00e1 participando de  um Curso da Nova Lei n\u00b014.133/21 Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Administrativos  e Visita T\u00e9cnica a Casa de Apoio. Nos dias 21/09/2021 \u00e0 28/09/2021, para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 560, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 08 (sete) di\u00e1rias a servidora Leila Raquel Pinto Monteiro,  lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Santa Rosa do  Purus-Ac, em viagem a Rio Branco-Acre, onde estar\u00e1 participando de uma  capacita\u00e7\u00e3o sobre o Planifica SUS. Nos dias 16/09/2021 \u00e0 23/09/2021,  para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 564, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 08 (oito) di\u00e1rias ao servidor Ant\u00f4nio Francisco Flores  Moura, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco-Acre, onde o mesmo  estar\u00e1 participando de um Curso da Nova Lei n\u00b014.133/21 Licita\u00e7\u00f5es  e Contratos Administrativos e tamb\u00e9m fara pesquisas de pre\u00e7os para  cota\u00e7\u00f5es. Nos dias 21/09/2021 \u00e0 28/09/2021, para custeio de despesas  com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 565, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 08 (oito) di\u00e1rias a servidora Claubia Cabral de Sousa,  lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco-Acre, onde o mesmo estar\u00e1 participando de um Curso da Nova Lei n\u00b014.133/21 Licita\u00e7\u00f5es e Contratos  Administrativos. Nos dias 21/09/2021 \u00e0 28/09/2021, para custeio de  despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "Retifica\u00e7\u00e3o A Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus retifica a Portaria n\u00b0156  de 25 de fevereiro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial N\u00ba 12.990, p\u00e1g.  62, do dia 26 de fevereiro de 2021. Onde se L\u00ea: \u00b4\u00b4... Cargo em comiss\u00e3o de Diretor Administrativo...`` Leia-se:  \u00b4\u00b4... Cargo em comiss\u00e3o de Diretor T\u00e9cnico de Programas e Conv\u00eanios...\u00b4\u00b4  Santa Rosa do Purus-AC 21 de Setembro de 2021 Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 040/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 076/2021  O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus/Acre vem, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com o que determina o Artigo 26 da Lei  Federal N\u00b0 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, e considerando o  que consta do presente Processo Administrativo N\u00ba 076/2021, Ratifica a  declara\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00b0 040/2021, para contrata\u00e7\u00e3o de  pessoa jur\u00eddica visando a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de treinamento/capacita\u00e7\u00e3o em diversas \u00e1reas para o aperfei\u00e7oamento e desenvolvimento  dos servidores efetivos e ocupantes de cargos em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00f5es  comissionadas da Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus/Acre,  visando atender as demandas das Secretarias Municipais de Administra\u00e7\u00e3o, Planejamento, Assist\u00eancia Social, Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade, conforme  termo de refer\u00eancia parte integrante deste. Previs\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: As despesas decorrentes do objeto deste Termo de Refer\u00eancia correr\u00e3o por conta dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios consignados no Programa de Trabalho: 012.01-04.122.2031.1117.0000  Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete da Secretaria de Planejamento; 006.0212.361.0015.2064.0000 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental; 009.02-10.301.0013.1143.0000 Incremento Tempor\u00e1rio ao  Custeio dos Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica; 008.01-08.244.0011.2014.0000  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social; Elemento de Despesa:  33.90.39.00.00, Descri\u00e7\u00e3o do Elemento de Despesa: Outros Servi\u00e7os  de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recurso: 0001,0005,0014. Empresa Contratada: INSTITUTO EUVALDO LODI \u2013 NUCLEO REGIONAL DO ACRE, CNPJ: 02.373.341/0001-38, Telefone: (068) 3212-4271,  Avenida Cear\u00e1, N\u00ba 3727 \u2013 7\u00ba BEC - CEP. 69.918-108 - Cidade de Rio  Branco, Estado do Acre. Valor total: R$ 8.970,00 (Oito Mil Novecentos  e Setenta Reais). Santa Rosa do Purus, 21 de Setembro de 2021. Assinatura:  Jose Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO TRATA O PRESENTE DO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO, FIRMADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS  E A EMPRESA S DOS SANTOS QUEIROZ - ME PARA INCLUS\u00c3O DE  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA AO 1\u00ba TERMO ADITIVO DO CONTRATO  N\u00ba 014/2021. CONCEDENTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/ACRE, pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ  sob o n\u00ba 84.306.521/0001-61, com sede na Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira,  n\u00ba 1.200, Bairro Cidade Nova, munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre,  neste ato representado por seu representante legal Prefeito Municipal o  Sr. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1, brasileiro, casado, portador da c\u00e9dula  de identidade RG n\u00ba. 227034 SSP/AC e do CPF n\u00ba. 372.795.802-20, residente e domiciliado na Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, s/n\u00ba, bairro Cidade  Nova, na cidade de Santa Rosa - Acre, CEP: 69.955-000. CONVENENTE: S DOS SANTOS QUEIROZ - ME, com sede no endere\u00e7o Avenida Avelino Chaves, N\u00ba 152, Bairro Centro, na cidade de Sena  Madureira-Acre, CEP: 69.940-000, CNPJ N\u00ba 09.623.227/0001-68, neste  ato representada por seu representante legal a Sra. Suzy Dos Santos  Queiroz, portador da c\u00e9dula de Identidade RG N\u00b0 10020152 SSP/AC e  CPF sob o N\u00b0 839.341.702-34. ",
            "CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO 1. O presente apostilamento tem por objeto a inclus\u00e3o de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria ao 1\u00ba TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba014/2021, com  objetivo de efetuar repasses de recursos financeiros pela PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/ACRE para a empresa  S DOS SANTOS QUEIROZ - ME, na Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Apoio  Operacional e Administrativo, com a finalidade de atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus-Acre. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 2. As despesas decorrentes do presente apostilamento correr\u00e3o  \u00e0 conta dos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios destinados \u00e0 Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus para o exerc\u00edcio financeiro de 2021  sob a seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  011.01-18.541.0056.2030.0000 - Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Meio  Ambiente e Turismo; 013.01-04.122.0054.1120.0000 \u2013 Gabinete da  Secretaria de Pequenos Neg\u00f3cios; 010.01-13.392.0057.2068.0000 -  Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete da Secretaria de Cultura e Desporto; 014.01.04.122.0055.1121.0000 \u2013 Gabinete da Secretaria Ind\u00edgena; Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00; Descri\u00e7\u00e3o do Elemento de Despesa: Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 001. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O  3. A Apostila, como instrumento pr\u00f3prio para formaliza\u00e7\u00e3o do reajustamento contratual, est\u00e1 prevista no \u00a78\u00ba do artigo 65 da Lei n\u00b0 8.666/1993:  Art. 65. [...] \u00a7 8\u00ba A varia\u00e7\u00e3o do valor contratual para fazer face ao reajuste de  pre\u00e7os previsto no pr\u00f3prio contrato, as atualiza\u00e7\u00f5es, compensa\u00e7\u00f5es ou penaliza\u00e7\u00f5es financeiras decorrentes das condi\u00e7\u00f5es de pagamento nele previstas,  bem como o empenho de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias suplementares at\u00e9 o limite  do seu valor corrigido, n\u00e3o caracterizam altera\u00e7\u00e3o do mesmo, podendo ser  registrados por simples apostila, dispensando a celebra\u00e7\u00e3o de aditamento. CL\u00c1USULA QUARTA - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS  DO CONTRATO 4. Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do CONTRATO N\u00ba 014/2021,  n\u00e3o atingidas pelo presente Termo de Apostilamento.  Rosa do Purus - Acre, 19 de Julho de 2021.  Assinatura: Jose Altamir Taumaturgo S\u00e1.  Prefeito Municipal                                                             ",
            "AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 030/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 04/2020. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 07/2020. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Santa  Rosa do Purus retifica o extrato do contrato Preg\u00e3o Presencial SRP acima  mencionado, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.048, P\u00e1g. 147, do  dia 19/05/2021.Onde se L\u00ea: CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 o valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 32.500,00 (trinta e dois mil e quinhentos reais), seu  pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel, planilha detalhada do objeto. Leia-se: CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 o valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 25.800,00 (vinte e  cinco mil e oitocentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel, planilha detalhada do objeto. Santa Rosa do Purus/AC, 20 de setembro de 2021. Consta  no Processo a via original devidamente assinada Jaife Lima da Silva Presidente da - CPL "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO CONTRATO DE PARCERIA A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA, atrav\u00e9s do Prefeito  OSMAR SERAFIM DE ANDRADE, com sede na cidade de Sena Madureira no Estado do Acre e a ESCOLA OFICIAL DO CLUBE DE REGATAS  FLAMENGO, representada por seu Franqueado a senhora Cl\u00edcia Let\u00edcia  Costa Paiva, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 04.564.741/0001-56, residente e  domiciliado na Travessa Rio Branco, 847, Bairro Cer\u00e2mica, ambas conjuntamente denominadas \u201cPartes\u201d, neste ato representado na forma de seus  atos constitutivos, resolvem firmar o presente Contrato de Parceria e Coopera\u00e7\u00e3o, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO Visa o presente instrumento de contrato estabelecer a parceria e a  coopera\u00e7\u00e3o entre as partes com vistas a realizar a\u00e7\u00f5es conjuntas ligadas a contribuir para o crescimento socioeducativo das fam\u00edlias das  comunidades atendidas; promover acesso \u00e0 pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas, educacionais e culturais; ampliar a vis\u00e3o dos educandos e seus  familiares sobre assuntos que o rodeiam, promovendo no\u00e7\u00f5es de responsabilidade social na comunidade, bem como inclus\u00e3o social; proporcionar in\u00fameros benef\u00edcios \u00e0 sa\u00fade f\u00edsica e emocional, atuando na  conserva\u00e7\u00e3o do corpo garantindo este mais saud\u00e1vel e forte; Al\u00e9m de  agregar aos educandos/atletas um trabalho tecnicamente profissional;  fomentar aos educandos/atletas uma expectativa de acessar um clube  profissional; fomentar sonhos, estimular uma gama de elementos subjetivos aos educandos como: paix\u00e3o, emo\u00e7\u00e3o, empolga\u00e7\u00e3o, expectativa,  frustra\u00e7\u00e3o, responsabilidade, etc., tendo como uma das fun\u00e7\u00f5es sociais  da escola de futebol \u00e9 preencher o tempo ocioso das crian\u00e7as/adolescentes/jovens e adultos, orientando e ensinando a pr\u00e1tica do futebol,  respeitando a identidade biol\u00f3gica de cada atleta, assim como utilizando  o esporte como socializa\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o e intera\u00e7\u00e3o social. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATANTE Fica o Poder Executivo autorizado a ceder, a t\u00edtulo gratuito, a Escola  Oficial do Clube de Regatas do Flamengo, os im\u00f3veis a seguir descritos: I - Est\u00e1dio Jos\u00e9 Marreiro Filho (\u201cMarreir\u00e3o\u201d), localizado na Avenida Brasil,  S/N, Jorge Alves Junior, composto de quadra de esportes, copa, cozinha,  sanit\u00e1rios e vesti\u00e1rios, a ser utilizado visando o treinamento do futebol, no  hor\u00e1rio de funcionamento ser\u00e1 no per\u00edodo matutino das 08:00h \u00e0s 12:00h,  no per\u00edodo vespertino das 14:00h \u00e0s 17:30h de segunda a sexta-feira, de  crian\u00e7as moradoras do Munic\u00edpio de Sena Madureira. - Acre. II - Quadra Poliesportiva da Escola Messias Rodrigues, localizada na  Avenida Guanabara, S/N, Pista, composto de quadra de esportes, a ser  utilizado visando o treinamento do futebol, no hor\u00e1rio de funcionamento  ser\u00e1 no per\u00edodo matutino das 08:00h \u00e0s 12:00h, no per\u00edodo vespertino  das 14:00h \u00e0s 17:30h de segunda a sexta-feira, de crian\u00e7as moradoras  do Munic\u00edpio de Sena Madureira. - Acre. Par\u00e1grafo Primeiro \u2013 Fica Autorizado ainda mediante requerimento por  escrito, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias o funcionamento  dos espa\u00e7os cedidos nos finais de semanas para realiza\u00e7\u00f5es de eventos extraordin\u00e1rios (campeonatos), devendo o dia e o hor\u00e1rio ser flexibilizado a depender da demanda do Munic\u00edpio. Par\u00e1grafo Segundo - Os im\u00f3veis acima descritos destinam-se \u00e0 pr\u00e1tica  de esportes na modalidade Futebol de Campo e Futebol de sal\u00e3o, voltadas a execu\u00e7\u00e3o das atividades da Escolinha do Flamengo, cujo objetivo  \u00e9 contribuir para o crescimento socioeducativo das fam\u00edlias das comunidades atendidas, promovendo acesso \u00e0 pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas,  educacionais e culturais. Par\u00e1grafo Terceiro - A cession\u00e1ria poder\u00e1 realizar melhorias nos im\u00f3veis  cedidos, desde que atendidas as normas da legisla\u00e7\u00e3o vigente e n\u00e3o  afetem ou alterem a estrutura das constru\u00e7\u00f5es atualmente edificadas. Par\u00e1grafo Quarto - Todos os custos inerentes a realiza\u00e7\u00e3o das melhorias nos im\u00f3veis, ser\u00e3o de responsabilidade da cession\u00e1ria, as quais  passam a integrar o im\u00f3vel cedido na rescis\u00e3o ou no t\u00e9rmino da vig\u00eancia da cess\u00e3o de uso, sem que caiba as cession\u00e1rias qualquer valor a  t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o ou qualquer outro t\u00edtulo presente ou futuramente,  sob qualquer alega\u00e7\u00e3o ou fundamento, desde que previamente e expressamente autorizada pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Par\u00e1grafo Quinto - A cession\u00e1ria dever\u00e1 colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio os im\u00f3veis cedidos, sem \u00f4nus, sempre que este necessitar, especialmente para a realiza\u00e7\u00e3o de reuni\u00f5es, palestras, encontros, promo\u00e7\u00f5es n\u00e3o lucrativas com objetivos educacionais, culturais e sociais, e  outros eventos de interesse p\u00fablico do Munic\u00edpio. Par\u00e1grafo Sexto - A Cess\u00e3o, a t\u00edtulo gratuito, a Escola Oficial do Clube de  Regatas do Flamengo, os profissionais, funcion\u00e1rios da Prefeitura, ap\u00f3s  capacitados, pela franquia, para realiza\u00e7\u00e3o das atividades de treinamento  dos atletas, sob a coordena\u00e7\u00e3o dos respons\u00e1veis pela Escola Flamengo. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATADA As atividades ser\u00e3o desenvolvidas no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Marreiro Filho (\u201cMarreir\u00e3o\u201d), para o treinamento do futebol e Quadra Poliesportiva da Escola Messias Rodrigues, para o treinamento do futsal, voltadas para crian\u00e7as a partir  de 07 (sete) anos de idade, adolescentes/jovens e adultos, sendo que o  hor\u00e1rio de funcionamento ser\u00e1 no per\u00edodo matutino das 08:00h \u00e0s 12:00h;  das 14:00h \u00e0s 17:30h no per\u00edodo vespertino de segunda a sexta-feira. Par\u00e1grafo Primeiro - Importante citar que a franquia Escola Flamengo,  no intuito do trabalho social que busca realizar no munic\u00edpio de Sena  Madureira, disponibilizar\u00e1 o montante de 5% (cinco por cento) para arcar com o programa de oferecimento de bolsas 100% no tocante a valores de matr\u00edcula e mensalidades (exceto o uniforme). Par\u00e1grafo Segundo - A cession\u00e1ria poder\u00e1 realizar melhorias nos im\u00f3veis  cedidos, desde que atendidas as normas da legisla\u00e7\u00e3o vigente e n\u00e3o afetem ou alterem a estrutura das constru\u00e7\u00f5es atualmente edificadas. Par\u00e1grafo Terceiro - Todos os custos inerentes a realiza\u00e7\u00e3o das melhorias nos im\u00f3veis, ser\u00e3o de responsabilidade da cession\u00e1ria, as  quais passam a integrar o im\u00f3vel cedido na rescis\u00e3o ou no t\u00e9rmino da  vig\u00eancia da cess\u00e3o de uso, sem que caiba as cession\u00e1rias qualquer  valor a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o ou qualquer outro t\u00edtulo presente ou futuramente, sob qualquer alega\u00e7\u00e3o ou fundamento, desde que previamente  e expressamente autorizada pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Par\u00e1grafo Quarto - A cession\u00e1ria dever\u00e1 colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio os im\u00f3veis cedidos, sem \u00f4nus, sempre que este necessitar, especialmente para a realiza\u00e7\u00e3o de reuni\u00f5es, palestras, encontros, promo\u00e7\u00f5es n\u00e3o lucrativas com objetivos educacionais, culturais e sociais, e  outros eventos de interesse p\u00fablico do Munic\u00edpio. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA METODOLOGIA E BENEF\u00cdCIOS A Escola Oficial do Flamengo possui uma metodologia exclusiva, desenvolvimento realizado nas categorias de base, com treinos din\u00e2micos, variados e adaptados.  A seguir ser\u00e3o listados v\u00e1rios benef\u00edcios ao se tornar um atleta da Escola do Flamengo: Busca de realiza\u00e7\u00e3o de sonhos de jogar em um grande clube e no Maracan\u00e3; Uma bateria de testes enviada diretamente para a base do clube; DISNEY CUP, um torneio internacional e divers\u00e3o nos parques da Disney; T\u00e9cnicas aplicadas na base/sede do Flamengo; Olheiros, visita aos \u00eddolos no Ninho do Urubu, excurs\u00f5es, produtos oficiais, Copa Fla interna e Brasil, Scout Fla; Interc\u00e2mbio em outras unidades; Auxilia no desenvolvimento motor; Promove benef\u00edcios f\u00edsicos e mentais, proporcionando com isso qualidade de vida aos educandos/atletas; Entrada como mascote; Relat\u00f3rios de evolu\u00e7\u00e3o; Palestras educativas e capacita\u00e7\u00e3o dos profissionais; Eventos comemorativos; Treinamento espec\u00edfico para goleiro; CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA Art. 1\u00ba - A presente cess\u00e3o de uso ter\u00e1 vig\u00eancia de 04 (quatro) anos, a  contar da assinatura do termo de cess\u00e3o de uso, podendo ser prorrogada por iguais per\u00edodos de acordo com o interesse das partes. \u00a7 1\u00ba Em caso de interesse p\u00fablico justificado a entidade dever\u00e1 retornar  de imediato o uso do im\u00f3vel ao Munic\u00edpio. \u00a7 2\u00ba Caso o im\u00f3vel n\u00e3o seja utilizado para o fim estabelecido na presente Lei, a concess\u00e3o fica automaticamente revogada. \u00a7 3\u00ba Finda ou revogada a cess\u00e3o, o im\u00f3vel retornar\u00e1 ao Munic\u00edpio com  todas as suas benfeitorias, n\u00e3o tendo a cession\u00e1ria direito a qualquer indeniza\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica expressamente vedado \u00e0 cession\u00e1ria, transferir, ceder,  locar ou sublocar o im\u00f3vel objeto da cess\u00e3o, sem pr\u00e9via e expressa  autoriza\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio; Art. 3\u00ba - A cession\u00e1ria ser\u00e1 respons\u00e1vel pelas perdas e danos causados a  terceiros e ao patrim\u00f4nio da concedente, na \u00e1rea de sua responsabilidade. Art. 4\u00ba - Durante a vig\u00eancia da cess\u00e3o correr\u00e3o por conta exclusiva da  cession\u00e1ria as despesas decorrentes da manuten\u00e7\u00e3o e limpeza da \u00e1rea  f\u00edsica do im\u00f3vel, assim como toda e qualquer manuten\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O E DA RESCIS\u00c3O O presente Contrato de Parceria e Coopera\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser alterado mediante termo aditivo competente, assim como poder\u00e1 ser rescindindo  em comum acordo entre as partes ou unilateralmente a qualquer tempo,  mediante comunica\u00e7\u00e3o por escrito \u00e0 outra parte, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias sem que caiba qualquer direito de indeniza\u00e7\u00e3o  na hip\u00f3tese de uma das partes: (i) entrar em liquida\u00e7\u00e3o judicial ou extrajudicial, tiver requerido a fal\u00eancia ou requerer concordata; ou (ii) infringir  qualquer cl\u00e1usula deste contrato. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 FORO Fica eleito o Foro da comarca de Sena Madureira/AC. E, por assim estarem de acordo, as partes firmam o presente Contrato,  em 02 (duas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas  abaixo assinadas, para que produza seus devidos efeitos legais. Sena Madureira \u2013 Acre, 13 de setembro de 2021.   Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal de Sena Madureira  Cl\u00edcia Let\u00edcia Costa Paiva CNPJ: 04.564.741/0001-56 CPF: 465.503.132-87                                                                "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Disp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CME,  para o Bi\u00eanio 2021/2023 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - NOMEAR o senhor TYAGO ANDRE BRANDOLIN PINHEIRO, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Setor de Distritos,  s\u00edmbolo CC1, da Secretaria Municipal de Governo do munic\u00edpio  de Senador Guiomard. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/AC ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD DECRETO N\u00ba. 244, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. Disp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CME,  para o Bi\u00eanio 2021/2023 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - EXONERAR o senhor ALISSON DANKAR SOARES, do Cargo  em Comiss\u00e3o de Assessoria de Imprensa, s\u00edmbolo CC4, da Secretaria  Municipal de Comunica\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Senador Guiomard, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 026 de 14 de janeiro de 2021. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/AC ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD DECRETO N\u00ba. 245, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. Disp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CME,  para o Bi\u00eanio 2021/2023 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - NOMEAR o senhor ALISSON DANKAR SOARES, para exercer  o Cargo em Comiss\u00e3o de Diretoria de Tr\u00e2nsito, da Secretaria Municipal  de Transportes do munic\u00edpio de Senador Guiomard. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/AC ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD DECRETO N\u00ba. 246, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. Disp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CME,  para o Bi\u00eanio 2021/2023 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - NOMEAR o senhor OTAVIO GUILHERME RABELO MARTINS, para  exercer o cargo em comiss\u00e3o na Assessoria de Imprensa, s\u00edmbolo CC4, da  Secretaria Municipal de Comunica\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Senador Guiomard. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/AC "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "AVISO DE COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o/Setor de compras, comunica aos interessados que est\u00e1  realizando cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  do tipo: higiene/limpeza, copa/cozinha e outros, para atender as necessidades das Secretarias Municipais. Os interessados devem solicitar as  cartas de cota\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail: prefeituracomprastk@gmail.com  at\u00e9 o dia 27/09/2021.  "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO ACRE PORTARIA N\u00ba. 01/2021 Rio Branco, 20 de setembro de 2021. O Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral do Conselho Regional de Odontologia do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o  disposto no art. 58 do Regimento Eleitoral, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o  CFO-231-2020, do Conselho Federal de Odontologia, resolve designar os cirurgi\u00f5es-dentistas abaixo nomeados para integrarem, nas  fun\u00e7\u00f5es indicadas, a mesa eleitoral adiante enumerada, a qual proceder\u00e1 ao recebimento dos votos dos inscritos neste CRO, durante  a realiza\u00e7\u00e3o em 01 de outubro de 2021, da elei\u00e7\u00e3o para a renova\u00e7\u00e3o  da composi\u00e7\u00e3o deste Conselho Regional, para o bi\u00eanio de 01 de  janeiro de 2022 a 31 de dezembro de 2023. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor nesta data. Rodrigo Asfury Rodrigues - CD Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral do CRO ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 GESTOR DE CONTRATO PORTARIA N\u00b0 039 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021  A PRESIDENTE DO HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 RESOLVE: Art.  1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao  disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o da  Ata de Registro de Pre\u00e7o nr 171/2021 do Preg\u00e3o Presencial por SRP  n\u00ba 036/2021, e seus respectivos contratos, Processo Administrativo n\u00ba  062/2021, oriundo do Preg\u00e3o PRESENCIAL SRP N\u00ba 036/2021 \u2013 ANSSAU, celebrado entre a ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  e a empresa A. T. M. JUNIOR-EPP,  cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Carga  de G\u00e1s GLP Liquefeito  de Petr\u00f3leo com 13kg e 45kg , para atender as  necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1; I \u2013 Gestor (a) da Ata de Registro de Pre\u00e7os/Contratos:  a) Gestor Titular: ALBINA BATISTA MANCHINERI \u2013 Matricula 345. b) Gestor Substituto: EVIL\u00c1SIO DE LIMA SILVA \u2013 Matricula 291. Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes.  \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal.  \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas  provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se  tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a  compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas  \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a.  Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-%20-administrativos  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre,  Publique e Cumpra-se.  JOANA PEDRO DOS SANTOS PRESIDENTE DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O  NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE. ",
        "SINDICATO DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE RIO BRANCO \u2013 SSEMRB. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DA ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA DO SINDICATO DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE RIO  BRANCO \u2013 SSEMRB O Presidente da Assembleia Geral do Sindicato dos Servidores Municipais de Rio Branco \u2013 SSEMRB - CNPJ 34.700.674/0001-10, nos  termos do art. 16, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea a), combinado com o art. 17, inciso XII  e art. 22, todos do Estatuto Social desta entidade sindical, CONVOCA todos os filiados a participarem da Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, que se realizar\u00e1 no dia 29 de setembro de 2021, \u00e0s 15h:00min,  em primeira chamada, \u00e0s 15h:30min, em segunda chamada, e, se for  necess\u00e1rio, \u00e0s 16h:00min, em terceira e \u00faltima chamada, observado  o qu\u00f3rum estabelecido art. 24 do Estatuto Social desta organiza\u00e7\u00e3o  sindical, na sua sede administrativa e social, situada na Avenida Cear\u00e1, n\u00ba. 4.151 \u2013 Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, na cidade de Rio Branco  (AC), ocasi\u00e3o em que se tratar\u00e1 da seguinte ordem do dia: a) Delibera\u00e7\u00e3o sobre os termos do contrato de promessa de compra e venda de  uma fra\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de terra desta entidade, em termos de tamanho  da \u00e1rea, pre\u00e7o, forma de pagamento e demais cl\u00e1usulas. Rio Branco \u2013  Acre, 21 de setembro de 2021. PAULO ANT\u00d4NIO FIRMINO DA SILVA Presidente da Assembleia Geral do Sindicato dos Servidores Municipais  de Rio Branco ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 031/2021 A Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que, n\u00e3o havendo interesse recursal,  HOMOLOGA os atos praticados pela Pregoeira e equipe de apoio,  referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 031/2021, tipo \u201cmenor pre\u00e7o por  item que tem como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o  Individual -EPI, conforme solicitado e especificado nos, instrumentos convocat\u00f3rios e anexos, em favor das empresas a seguir: GHC  UNIFORMES PROFISSIONAIS LTDA nos itens n\u00ba 01,03,04,14,15,1 7,18,19,20,21,22 com valor global R$ 18.085,55 (Dezoito Mil Oitenta  Cinco Reais e Cinquenta Cinco Centavos), JV NOGUEIRA IMP. E  EXP. LTDA nos itens n\u00b0 23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36 ,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,50,51,52,53,54,55,56 com  valor global R$ 145.044,24 (Cento e Quarenta Cinco Mil Quarenta e  Quatro Reais e Vinte Quatro Centavos), LICITAR COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE PRODUTOS TEXTEIS LTDA itens n\u00b0 02,05,06 ,07,08,09,10,11,12,13,16 com valor global R$ 19.739,36 (Dezenove  Mil Setecentos e Trinta Nove Reais e Trinta Seis Centavos). Rio Branco-AC, 21 de Setembro de 2021. Joana Pedro dos Santos  Presidente   Anssau ",
        "COOPERATIVA DE PRODU\u00c7\u00c3O DOS MOVELEIROS DO ESTADO DO ACRE. CNPJ: 07.034.359/0001-29 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a Opera\u00e7\u00e3o n\u00ba 130/2021, para a atividade  de marcenaria normal localizado na Rua Major Jenor 100 \u2013 Distrito  Industrial no munic\u00edpio de Rio Branco. \u2013 Acre. ",
        "IRM\u00c3OS QUINTELA IND\u00daSTRIA COMERCIO E SERVI\u00c7OS DE TERRAPLANAGEM LTDA. Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC, a  LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O n\u00ba 350/2019, com validade de 4 (quatro) Anos , para  atividade de MINERA\u00c7\u00c3O - EXTRA\u00c7\u00c3O DO MINERAL CLASSE II (AREIA)  NO LEITO DO RIO ACRE, PARA USO IMEDIATO NA CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL,  NAS COORDENADAS: 19L 0623644; UTM 8889633, PROCESSO DA  AG\u00caNCIA NACIONAL DE MINERA\u00c7\u00c3O - ANM N 886.280/2001, localizado \u00e0  Estrada Amap\u00e1, km 05, Amap\u00e1, Rio Branco - AC ",
        "KAYA INDUSTRIA IMP. E EXP. LTDA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a AUTEX n\u00ba 2012.2.2021.49799, com validade de 2 (dois) Anos, para a  atividade de Opera\u00e7\u00e3o de um Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel \u2013  PMFS, classificado na Modalidade Empresarial referente \u00e0 Unidade de  Produ\u00e7\u00e3o Anual \u2013 UPA 01, com 2.494,7673 hectares, Seringal Araripe II,  localizada \u00e0 Rodovia BR 364, Km 16, Sentido Tarauac\u00e1/Feij\u00f3, munic\u00edpio  de Tarauac\u00e1/AC. ",
        "RUI PINTO Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  \u2013 IMAC, a AUTEX n\u00ba 2012.2.2021.45888, com validade de 2 (dois)  Anos, para a atividade de Opera\u00e7\u00e3o de um Plano de Manejo Florestal  Sustent\u00e1vel \u2013 PMFS, classificado na Modalidade Individual referente \u00e0  Unidade de Produ\u00e7\u00e3o Anual \u2013 UPA 01, com 166,3040 hectares, situada  na Fazenda Manac\u00e1, localizada \u00e0 Rodovia BR 364, Km 33, Sentido  Feij\u00f3/Sena Madureira, Munic\u00edpio Feij\u00f3 /AC. ",
        "S. C. VEBER IMPORTACAO E EXPORTACAO  ESTEFANE MOVEIS  CNPJ: 09.425.696/0001-72 Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC,  a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica -LAU para a atividade de Ind\u00fastria Madeireira de  Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado na Avenida Jos\u00e9 Nogueira  Costa, 585, Polo Moveleiro Galp\u00e3o 06, Distrito Industrial, Acrel\u00e2ndia-Acre. ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 171/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 036/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 062/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: T. M. JUNIOR-EPP DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00e1s de cozinha, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1  superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 06/08/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente  a Senhora Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme  abaixo:  "
    ]
}