{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA N\u00b0 98, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. O Procurador-Geral do Estado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e;  Considerando a compet\u00eancia para dirigir, superintender, coordenar e orientar as atividades da Procuradoria-Geral do Estado, consoante o disposto no art. 4\u00ba,  inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994; e Considerando o Requerimento constante nos autos do processo SEI n\u00ba 0056.012384.00049/2021-35, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, o servidor \u00cdtalo Mesquita da Silva, do cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC-PGE-03, a qual foi nomeado por meio da Portaria n\u00b0 092, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.E n\u00b0 12.483. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 14 de setembro de 2021.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 22 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado ",
            "PORTARIA N\u00b0 99, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. O Procurador-Geral do Estado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais;  Considerando a compet\u00eancia para dirigir, superintender, coordenar e orientar as atividades da Procuradoria-Geral do Estado, consoante o disposto no art. 4\u00ba,  inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994; Considerando a Lei Complementar n\u00ba 275, de 9 de janeiro de 2014, publicada no D.O.E n\u00ba 11.219, de 10 de janeiro de 2014, que versa acerca da  reestrutura\u00e7\u00e3o do Quadro de Pessoal de Apoio da Procuradoria-Geral do Estado - PGE; Considerando a Portaria n\u00ba 98, de 22 de setembro de 2021, a qual exonerou, a pedido, o servidor \u00cdtalo Mesquita da Silva, do cargo em comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CC-PGE-03; e Considerando, ainda, MEMORANDO N\u00ba 22/2021/PGE - GPECE-02 e MEMORANDO N\u00ba 112/2021/PGE - CE, nos autos do processo SEI n\u00ba  0056.012384.00053/2021-01, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Maria Aurivan Ara\u00fajo Prado Alencar para exercer o cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC-PGE-03, nesta Procuradoria-Geral do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 14 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 22 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE                       PORTARIA PCAC N\u00ba 513, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021   Vanderlei Scherer Thomas, Delegado Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas no art. 8\u00ba, inc. I e III; e art. 128, \u00a7 3\u00ba, ambos combinados com o art. 8\u00ba-B, inc. I e IV, todos da Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, no exercido de suas fun\u00e7\u00f5es, deve irrestrita obedi\u00eancia \u00e0s normas e princ\u00edpios que, de forma harm\u00f4nica, regem os \u00f3rg\u00e3os, os agentes e as atividades p\u00fablicas que tendem a realizar os fins desejados pelo Estado. CONSIDERANDO o teor do relat\u00f3rio conclusivo apresentado pela Comiss\u00e3o Especial de Sindic\u00e2ncia, nos autos da Sindic\u00e2ncia Administrativa  Disciplinar n\u00ba. 11/2020, o qual sugere o arquivamento do aludido Procedimento, diante da aus\u00eancia de provas sobre a materialidade de eventual  transgress\u00e3o funcional imputada ao ent\u00e3o sindicado; CONSIDERANDO que, no aspecto formal, o Procedimento seguiu o seu curso regular, inclusive, com a realiza\u00e7\u00e3o das dilig\u00eancias necess\u00e1rias a  garantia do contradit\u00f3rio e da ampla defesa pelo acusado; CONSIDERANDO que a decis\u00e3o sobre sindic\u00e2ncias disciplinares, no \u00e2mbito da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, \u00e9 atribui\u00e7\u00e3o expressa e legalmente  conferida ao Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, nos termos dos artigos 8\u00ba, inc. III e 128, \u00a73\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 129, de 22 de janeiro  de 2004, que instituiu a Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre \u2013 LOPC, sendo que nas hip\u00f3teses de aus\u00eancia, suspei\u00e7\u00e3o ou impedimento,  tal atribui\u00e7\u00e3o \u00e9 exercida pelo Delegado-Geral Adjunto, nos termos do Ar. 8\u00ba-B, inc. I, IV da Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil. CONSIDERANDO as normas e princ\u00edpios constitucionais aplicados \u00e0 esp\u00e9cie, que visam assegura o devido processo legal e as demais garantias  constitucionais dele decorrentes RESOLVE: Acolher a sugest\u00e3o de arquivamento contida no relat\u00f3rio final apresentada pela Comiss\u00e3o Sindicante, nos autos da SAD n\u00ba. 11/2020, em virtude de  n\u00e3o ter sido demonstrado, no conjunto probat\u00f3rio produzido nos autos, a exist\u00eancia de transgress\u00e3o funcional, por parte do sindicado; Determinar o arquivamento do referido procedimento, e posterior remessa dos autos \u00e0 Corregedoria Geral da Pol\u00edcia Civil, para os fins legais admitidos.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente \u00e0 Corregedoria Geral da Pol\u00edcia Civil. Ci\u00eancia \u00e0 Divis\u00e3o de  Recursos Humanos para as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Rio Branco \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. Vanderlei Scherer Thomas Delegado Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR GERAL P O R T A R I A  N\u00ba  156, de 22 de SETEMBRO de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n.\u00ba 13/2020, datada de 28/04/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 22/09/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 147 de 30 de novembro de 2020 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa  Disciplinar n\u00ba 13/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 22 de setembro de 2021. Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 517 de 22 de setembro  de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  063/2021 decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 016/2020 \u2013 CPL 05, celebrado entre a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a empresa CIPRIANI  & CIPRIANI LTDA - ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 01.805.545/0001-38, com vig\u00eancia de 14.09.2021 a 31.12.2021, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o  de empresas para o fornecimento de servi\u00e7os de identifica\u00e7\u00e3o visual externa e interna com a confec\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de placas de identifica\u00e7\u00e3o e  envelopamento de ve\u00edculos, para atender a demanda da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, de acordo com o Edital e seus anexos, conforme o especificado no Termo de Refer\u00eancia Anexo \u00danico que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 016/2020,  proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 0023793-6. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica , matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III.  Fiscal Titular: Renato Cavalcante de Figueiredo, matr\u00edcula n\u00ba: 9139362-1. IV.  Fiscal Suplente: Arlison Xavier Dantas, matr\u00edcula n\u00b0: 9376550-2. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes  contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ele confiadas. Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 512, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o per\u00edodo  aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 60 (sessenta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor ITAMAR MOREIRA DE OLIVEIRA, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 30/11/2000 a 29/11/2005, a serem gozados da seguinte forma: 30 (trinta)  dias a iniciar em 01/05/2022 e 30 (trinta) a iniciar em 01/10/2022. Registre-se e cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA N\u00b0 99, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. O Procurador-Geral do Estado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais;  Considerando a compet\u00eancia para dirigir, superintender, coordenar e orientar as atividades da Procuradoria-Geral do Estado, consoante o disposto  no art. 4\u00ba, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994; Considerando a Lei Complementar n\u00ba 275, de 9 de janeiro de 2014, publicada no D.O.E n\u00ba 11.219, de 10 de janeiro de 2014, que versa acerca da  reestrutura\u00e7\u00e3o do Quadro de Pessoal de Apoio da Procuradoria-Geral do Estado - PGE; Considerando a Portaria n\u00ba 98, de 22 de setembro de 2021, a qual exonerou, a pedido, o servidor \u00cdtalo Mesquita da Silva, do cargo em comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CC-PGE-03; e Considerando, ainda, MEMORANDO N\u00ba 22/2021/PGE - GPECE-02 e MEMORANDO N\u00ba 112/2021/PGE - CE, nos autos do processo SEI n\u00ba  0056.012384.00053/2021-01, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Maria Aurivan Ara\u00fajo Prado Alencar para exercer o cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC-PGE-03, nesta Procuradoria-Geral do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 14 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 22 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 499 de  de setembro  de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  061/2021 decorrente do Processo de Contrata\u00e7\u00e3o Direta por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 015/2021, PROCESSO SEI N\u00ba 0064.014535.00038/202156, Parecer n\u00ba 192/2021/PCAC \u2013 ASSJUR/PCAC \u2013 DEL GERAL, celebrado entre a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a empresa J. A. SOUZA  MESSIAS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 26.457.147/0001-07, com vig\u00eancia de 31.08.2021 a 31.12.2021, que tem como Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica para, sob demanda, prestar servi\u00e7os de agenciamento de passagens fluviais, a fim atender as necessidades da Pol\u00edcia Civil na Regional  Juru\u00e1, conforme especifica\u00e7\u00f5es no Termo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica, matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula 09257306-1; III.  Fiscal Titular: Jonas Oliveira de Souza, matr\u00edcula n\u00ba: 9128433-6; IV.  Fiscal Suplente: Renato Cavalcante de Figueiredo, matr\u00edcula n\u00ba: 9139362-1. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 059/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, A POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE - PCAC, E A EMPRESA F. R. SOARES DAMASCENO LTDA.  PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 057/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO ADMINISTRATIVO SEI N\u00ba 0064.014631.00038/2021-31 OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de REFEI\u00c7\u00c3O PRONTA PRATO FEITO/MARMITEX  acondicionada em embalagem de EPS (isopor), formato redondo com tampa, destinada aos presos custodiados na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil  e eventual solicita\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre \u2013 PCAC no munic\u00edpio de Feij\u00f3 - AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades detalhadas  no Termo de Refer\u00eancia.  VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 15.907,20 quinze mil novecentos e sete reais e vinte centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel,  conforme o quantitativo especificado no quadro detalhado abaixo:   O presente contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia adstrita a dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, contados da data de assinatura.  Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.61 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 27 de agosto de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Senhora Maria Saionara Soares Damasceno, pela empresa. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 74 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. O DIRETOR EM EXERC\u00cdCIO DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA  PMAC, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba  354/DRHM, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do  CONTRATO N\u00ba 73/2021, celebrado entre a POL\u00cdCIA MILITAR DO  ACRE e a Empresa, COMFORT M\u00d3VEIS EIRELI, assinado no dia  17/09/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de mob\u00edlia, com montagem e instala\u00e7\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia para  atender as demandas da Pol\u00edcia Militar do Acre, conforme consta  no Termo de Refer\u00eancia que integrou o processo de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro n\u00ba 202/2020 \u2013 CPL 05 e Ata de Registro de  Pre\u00e7o n\u00ba 025/2021, partes integrantes deste instrumento. I - Gestor Titular: Juanna Christina Alves Moreira \u2013 CB PM \u2013 Matr\u00edcula:  9328025; II - Gestor Substituto: Marileuda da Silva Dantas \u2013 Servidora civil e matr\u00edcula: 7009991; III - Fiscal Titular: Hedelvan Barbosa da Costa \u2013 CB PM - Matr\u00edcula:  9307591; III - Fiscal Substituto: Raimundo Jos\u00e9 Bezerra de Andrade \u2013 3\u00ba SGT PM  - matr\u00edcula: 9121480-1. Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais dever\u00e3o observar e cumprir a cl\u00e1usula 13  do contrato, na sua totalidade. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. Edvan da Silva Rog\u00e9rio \u2013 MAJ PM Diretor em exerc\u00edcio de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE PORTARIA PMAC N\u00ba 1797, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021  \u201cPens\u00e3o Policial Militar por Falecimento\u201d  O Comandante Geral da PMAC no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e  de acordo com o Decreto n\u00ba 6.258, de 02 de julho de 2020, c/c o art.  5\u00ba e 6\u00ba da Lei n\u00ba 2001, de 31 de mar\u00e7o de 2008. tendo em vista que  o Processo SEI n\u00ba 0044.003360.00122/2021-77, encontra-se regularmente instru\u00eddo. Considerando o requerimento da Sra. Vilma Freire de Lima Fran\u00e7a, pelo falecimento do 2\u00ba TEN PM RR RG 0499 Donizete Nunes  de Fran\u00e7a, ocorrida em 13 de agosto de 2021, conforme certid\u00e3o  de \u00f3bito matr\u00edcula n\u00ba 000794 01 55 2021 4 00076 085 0022053  91, respectivamente; Considerando o Parecer de n\u00ba 683/2021/PMAC - ASJUR - SEC/PMAC - ASJUR/ PMAC - SUBCO/PMAC - COMGE, da Assessoria Jur\u00eddica da PMAC: e, Considerando o Parecer de n\u00ba 924/2021/ACREPREVIDENCIA - PROJUR/ACREPREVIDENCIA - GABIN, da Procuradoria Jur\u00eddica e acolhida  da Presid\u00eancia do Acreprevid\u00eancia.  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba - Conceder Pens\u00e3o Policial Militar por Falecimento, de forma integral ao proventos do instituidor, em favor da Sra. Vilma Freire de Lima  Fran\u00e7a, na condi\u00e7\u00e3o de vi\u00fava do Ex - 2\u00ba TEN PM RR RG 0499 Donizete  Nunes de Fran\u00e7a, a contar de 13 de agosto de 2021, data do \u00f3bito do  Ex-Policial Militar, tudo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente que versa sobre  a mat\u00e9ria.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se;  Publique-se; e  Cumpra-se.  Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 CEL PM Comandante Geral da PMAC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DIVIS\u00c3O DE LOG\u00cdSTICA - DLP PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 012/2021 DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O, QUE CELEBRAM ENTRE SI A POL\u00cdCIA MILITAR E A EMPRESA DALCAR SERVI\u00c7OS E COM. LTDA - ME.  O Estado do Acre, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO  DO ACRE, com sede na Rua Pl\u00e1cido de Castro, n\u00ba 70 - Centro, Rio  Branco/Acre, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.033.205/0001-24, neste  ato representada pelo Exmo. Comandante Geral da Policia Militar do  Acre, o Senhor Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva - Cel. PM, N\u00ba1296028046 expedida pela PMAC e do CPF n\u00ba 809.528.447-53, residente e domiciliado neste munic\u00edpio, doravante denominada CONTRATANTE, de  outro lado  a empresa DALCAR SERVI\u00c7OS E COM. LTDA - ME, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 19.534.034/0001-94, inscri\u00e7\u00e3o estadual n\u00ba  01.040.799/001-93, com sede \u00e0 Rua Boulevard  Augusto Monteiro, denominada CONTRATADA neste ato representada pelo Senhor  Gustavo  Maldonado Martins, RG n\u00ba 798711 SSP/RO e CPF n\u00ba 774.765.572-04,  residente e domiciliado em Rio Branco, RESOLVEM firmar o presente  termo aditivo ao contrato n\u00ba 012/2021, regido pela lei n\u00ba 8.666/93, de  21 de junho de 1993, e suas altera\u00e7\u00f5es e demais normas correlatas,  mediante as disposi\u00e7\u00f5es expressas nas seguintes cl\u00e1usulas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO :O presente Termo Aditivo tem  por objeto aumentar  o quantitativo de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o corretiva  e/ou preventiva, bem como o fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o/acess\u00f3rios, previstos no contrato 012/2021, em 25% ( VINTE E CINCO POR  CENTO) acrescendo ao valor do contrato a quantia de R$ 249.725,00  (duzentos e quarenta e nove mil, e setecentos e vinte e cinco reais). CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente instrumento est\u00e1 amparado no Art. 65 da lei 8.666/93, onde diz que os contratos regidos por esta Lei poder\u00e3o ser alterados, com as devidas justificativas, nos seguintes casos: II - por acordo das partes: b) quando  necess\u00e1ria a modifica\u00e7\u00e3o do valor contratual em decorr\u00eancia de acr\u00e9scimo ou diminui\u00e7\u00e3o quantitativa de seu objeto, nos limites permitidos  por esta Lei. Entretanto, deve-se salientar que o \u00a7 1\u00b0 menciona uma limita\u00e7\u00e3o a esta  possibilidade, vejamos: \u00a7 1\u00ba O contratado fica obrigado a aceitar, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es contratuais, os acr\u00e9scimos ou supress\u00f5es que se fizerem nas obras, servi\u00e7os  ou compras, at\u00e9 25% (vinte e cindo por cento) do valor inicial atualizado  do contrato (\u2026). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR DO CONTRATO : O valor total  deste instrumento \u00e9 de R$ 249.725,00 (duzentos e quarenta e nove  mil, e setecentos e vinte e cinco reais). SUBCL\u00c1USULA PRIMEIRA: O valor global do contrato passar\u00e1 para R$  1.248.625,00 (hum milh\u00e3o duzentos e quarenta e oito mil e seiscentos  e vinte e cinco reais). CL\u00c1USULA QUARTA\u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA : A despesa  decorrente do presente Termo Aditivo, ocorrera \u00e0 conta do Or\u00e7amento  Geral do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 42850000; Natureza de  Despesa: 33.90.30 e 33.90.39, Fonte de Recursos: 100 (RP), 200 (BPTRAN), 700 (FUNDESEG). CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O : A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo Aditivo na imprensa  oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para  ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O : Permanecem inalteradas as  demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros  instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 16 de setembro de 2021. ASSINAM: O Senhor PAULO C\u00c9SAR GOMES DA SILVA \u2013 CEL PM, pela  Contratante, e o Senhor Gustavo Maldonado Martins, pela Contratada ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 73/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 025/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 202/2020  \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0044.011995.00098/2021-56 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: COMFORT M\u00d3VEIS EIRELI  DO OBJETO:  O presente Contrato tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de mob\u00edlia, com montagem e instala\u00e7\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia para atender as demandas  da Pol\u00edcia Militar do Acre, com recursos provenientes do Plano de A\u00e7\u00e3o  Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta, no \u00e2mbito da Pol\u00edtica Nacional  de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 PNSPDS \u201cA\u00e7\u00e3o de Reapare- lhamento e Moderniza\u00e7\u00e3o das Institui\u00e7\u00f5es de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Programa de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Acre. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 55.174,00 (Cinquenta e Cinco Mil e Cento e Setenta e Quatro Reais), conforme descri\u00e7\u00f5es abaixo: DA VIG\u00caNCIA O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de Dezembro de 2021, contados da sua assinatura, com efic\u00e1cia ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o de seu extrato no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, conforme Art. 57, Caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 4285.0000/ 06183142134415212 34415212/ 06181142134415226 34415226/ 06181142134415229 34415229/  06181142134415272 34415272/ 06181142134415339 34415339 Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00. Fonte: 100, 200 e 700. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 17 de setembro de 2021. ASSINAM: O senhor Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 Cel. PM, pela Contratante, e a senhora Yohana do Nascimento de Oliveira, pela Contratada.     "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PORTARIA CASA CIVIL N\u00ba 133, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.958, de 12 de janeiro de 2021, e Considerando o disposto no \u00a71\u00ba, do art. 5\u00ba, do Decreto Estadual n\u00ba 4.730, de 02 de dezembro de 2019, que disp\u00f5e sobre a institui\u00e7\u00e3o do Sistema  Ponto Web no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual direta, aut\u00e1rquica e fundacional; Considerando garantir flexibilidade aos agentes p\u00fablicos para o cumprimento da jornada de trabalho prevista na legisla\u00e7\u00e3o vigente, em conformidade com o interesse p\u00fablico; R E S O L V E: Art.1\u00ba. Dispensar do controle de frequ\u00eancia digital os agentes p\u00fablicos nomeados ou designados para os cargos de Chefe de Departamento e Chefe  de Gabinete, sem preju\u00edzo do cumprimento da jornada de trabalho estabelecida na Lei Complementar 39, de 29 de dezembro de 1993, no Decreto  Estadual n\u00ba 4.730, de 02 de dezembro de 2019, ou em lei espec\u00edfica. Art. 2\u00ba. O controle de assiduidade e pontualidade dos cargos previstos no caput do artigo anterior, poder\u00e1 ser exercido por meio de folha de ponto,  sob a supervis\u00e3o da chefia imediata. Art. 3\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, Acre,17 de setembro de 2021. Fl\u00e1vio Pereira da Silva  Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASA CIVIL N\u00ba 163, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.958, de 12 de janeiro de 2021, R E S O L V E: Art.1\u00ba. Conceder \u00e0 servidora JUSSAHARA GORETE MAMED FERNANDES, matr\u00edcula n\u00ba 178527-2, ocupante do cargo de Analista Governamental,  licen\u00e7a- pr\u00eamio de 30 (trinta) dias, no per\u00edodo de 27/09/2021 a 26/10/2021, correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de 02/05/1997 a 01/05/2002, devendo o  seu retorno ao trabalho ocorrer no dia 27/10/2021, com fundamento no art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93.          Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, Acre, 21 de  setembro de 2021.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva  Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 027/2021-GAB-SEASDHM, 05 DE MAR\u00c7O DE 2021  A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020,  O N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o Permanente \u2013 NUEP, previsto como parte da configura\u00e7\u00e3o organizacional necess\u00e1ria \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o da Politica Nacional  de Educa\u00e7\u00e3o Permanente \u2013 PENEP/SUAS, institu\u00edda pela resolu\u00e7\u00e3o 04 de 13 de mar\u00e7o de 2013, \u00e9 considerado inst\u00e2ncia colegiada consultiva de  assessoramento e integra, necessariamente, os sujeitos envolvidos na constru\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o do SUAS, no \u00e2mbito do respectivo territ\u00f3rio:  gestores, trabalhadores, usu\u00e1rios, Institui\u00e7\u00f5es de Ensino Superior \u2013 IES, vinculadas \u00e0 Rede Nacional de Capacita\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o Permanente do  SUAS - RENEPSUAS, entre outros. O NUEP obedece a crit\u00e9rios democr\u00e1tico e participativo de acordo com a capacidade e necessidade do Estado,  5 Quarta-feira, 10 de mar\u00e7o de 2021 N\u00ba 12.997 DI\u00c1RIO OFICIAL5. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Alterar a Portaria n\u00ba 253/2015/GAB/SEDS de 08 de dezembro de 2015, que institui o N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o Permanente do SUAS - NUEP/ SUAS, inst\u00e2ncia colegiada de car\u00e1ter consultivo, coordenada pela Secretaria Estadual de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas  para Mulheres - SEASDHM, por meio do Departamento de Gest\u00e3o do SUAS, que tem como objetivo: I - promover a efetiva\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Nacional de Educa\u00e7\u00e3o Permanente do SUAS - PNEP/SUAS, aprovada pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 4, de 13 de mar\u00e7o  de 2013, do Conselho Nacional de Assist\u00eancia Social - CNAS;  II - fomentar a unidade nacional no processo de implementa\u00e7\u00e3o, monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o e de capacita\u00e7\u00e3o, conforme os  princ\u00edpios e diretrizes da PNEP/SUAS.  Art. 2\u00ba - S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do NUEP/SUAS:  I - realizar debate sobre compet\u00eancias e habilidades necess\u00e1rias ao  trabalho no \u00e2mbito do SUAS, visando subsidiar o processo de planejamento e oferta das a\u00e7\u00f5es de Educa\u00e7\u00e3o Permanente no estado do Acre;  II - realizar debate sobre estrat\u00e9gias para o aprimoramento da Educa\u00e7\u00e3o  Permanente no SUAS; III - propor formas para disseminar informa\u00e7\u00f5es e  conhecimentos relacionados \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o Permanente no \u00e2mbito do SUAS; IV - apoiar na elabora\u00e7\u00e3o de metodologias de modelo ascendente de  diagn\u00f3sticos de necessidades de qualifica\u00e7\u00e3o dos trabalhadores, gestores e conselheiros de assist\u00eancia social; V - apoiar na defini\u00e7\u00e3o e no  desenho de a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o e de capacita\u00e7\u00e3o a serem ofertadas no  Estado do Acre; VI - acompanhar, por meio dos registros e documentos  t\u00e9cnicos produzidos pelo \u00f3rg\u00e3o gestor federal, o processo de implementa\u00e7\u00e3o da PNEP/ SUAS em \u00e2mbito estadual; VII - homologar conte\u00fado  dos cursos de capacita\u00e7\u00e3o ofertados em \u00e2mbito estadual;  VIII - certificar, juntamente com o \u00f3rg\u00e3o gestor, a validade no \u00e2mbito do  SUAS dos cursos de capacita\u00e7\u00e3o desenvolvidas de forma direta pela  gest\u00e3o estadual; IX - pronunciar-se acerca da compatibilidade e adequa\u00e7\u00e3o \u00e0 PNEP/ SUAS das a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o ofertadas, em rela\u00e7\u00e3o a a\u00e7\u00f5es de qualifica\u00e7\u00e3o profissional fora da abrang\u00eancia institucional desta pol\u00edtica; X - atuar, de forma colaborativa, com os  n\u00facleos de educa\u00e7\u00e3o permanente do SUAS, institu\u00eddos pelos munic\u00edpios, de forma a possibilitar a articula\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o.  Art. 3\u00ba - O NUEP/SUAS assessorar\u00e1 o \u00d3rg\u00e3o Gestor Estadual da pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social quanto ao desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o permanente no \u00e2mbito do SUAS com vistas \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o da  PNEP/SUAS, em especial nos seguintes assuntos:  I - diagn\u00f3sticos de necessidades de qualifica\u00e7\u00e3o e de formata\u00e7\u00e3o;  II - oferta e implementa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o; III - forma\u00e7\u00e3o profissional e curr\u00edculos;  IV - a\u00e7\u00f5es de pesquisa e extens\u00e3o no SUAS;  V - estrutura\u00e7\u00e3o de observat\u00f3rios e n\u00facleos de pesquisa.  Art. 4\u00ba - O NUEP/SUAS \u00e9 composto por 06 (seis) membros titulares e outros 06 (seis) respectivos suplentes, sendo composto conforme a seguir: a) 02 (dois) representantes do \u00f3rg\u00e3o gestor estadual da Assist\u00eancia Social; b) 02 (dois) representantes do Conselho Estadual de Assist\u00eancia Social \u2013 CEAS; c) 02 (dois) representantes do F\u00f3rum dos Trabalhadores do SUAS; d) 02 (dois) representantes do Colegiado Estadual de Gestores Municipais de Assist\u00eancia Social \u2013 COEGEMAS; e) 02 (dois) representantes, professor ou pesquisador que atuem em  institui\u00e7\u00e3o de ensino superior, com forma\u00e7\u00e3o e/ou atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de  Ci\u00eancias Humanas e Sociais. f) 02 (dois) representantes dos usu\u00e1rios e/ou representantes do SUAS. Art. 5\u00ba - O NUEP/SUAS se reunir\u00e1 em Rio Branco, de forma ordin\u00e1ria  trimestralmente, e extraordinariamente a crit\u00e9rio do \u00d3rg\u00e3o Gestor da  pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social.  \u00a7 1\u00ba - O \u00d3rg\u00e3o Gestor Estadual da pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social arcar\u00e1  com os custos de passagens e di\u00e1rias dos membros do NUEP/SUAS  quando houver deslocamento at\u00e9 Bras\u00edlia para reuni\u00f5es.  Art. 6\u00ba - A instala\u00e7\u00e3o e primeira reuni\u00e3o do NUEP/SUAS dever\u00e3o ocorrer no  prazo m\u00e1ximo de 120 (cento e vinte) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria.  Art. 7\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social,  dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 043, DE 21 DE SETEMBRO DE  2021. O CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEAS, \u00f3rg\u00e3o  de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Estadual de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei  n\u00ba 1.181 de 09 de maio de 1996, alterada pela Lei n\u00ba 1.395 de 28 de junho de 2001 e a Lei n\u00ba 8.742 de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica  de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 109, de 11 de novembro de 2009, do CNAS,  que disp\u00f5e sobre a Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional de Servi\u00e7os Socioassistenciais; Considerando, a Resolu\u00e7\u00e3o do CNAS N\u00b0 33/2012 Norma Operacional  B\u00e1sica do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013 NOB/SUAS; Considerando, a Portaria N\u00ba 113, de 10 de dezembro de 2015, que regulamenta o cofinanciamento federal do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia  Social - SUAS e a transfer\u00eancia de recursos na modalidade fundo a  fundo e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 21, de 24 de novembro de 2016, do Conselho Nacional de Assist\u00eancia Social - CNAS, que estabelece requisitos  para celebra\u00e7\u00e3o de parcerias, conforme a Lei n\u00ba13.019, de 31 de julho  de 2014, entre o \u00f3rg\u00e3o gestor da assist\u00eancia social e as entidades ou  organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS; Considerando, a Portaria N\u00ba 2.300, de 8 de junho de 2018, que disp\u00f5e sobre a transfer\u00eancia volunt\u00e1ria de recursos oriundos de emenda parlamentar  ou de programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, na modalidade fundo a fundo, no  \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social, e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando, a Portaria MC N\u00ba 580, de 31 de dezembro de 2020, que  disp\u00f5e sobre as transfer\u00eancias de recursos pelo Minist\u00e9rio da Cidadania,  na modalidade fundo a fundo, oriundos de emenda parlamentar, de programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria e outros que vierem a ser indicados no \u00e2mbito  do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando ainda, a solicita\u00e7\u00e3o contida no OFICIO N\u00ba 2004/2021/ SEASDHM da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos  Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, nos autos do Processo SEI  0860.012976.00120/2021-62. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR Ad Referendum a solicita\u00e7\u00e3o requerida pela Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas  para as Mulheres - SEASDHM, para altera\u00e7\u00e3o no Plano de Trabalho  (Planilha de Itens), referente a Proposta SICONV N\u00ba 896936/2019, cujo  objeto \u00e9 a Estrutura\u00e7\u00e3o da Rede de Servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social (SUAS) \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o de Bens. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es contr\u00e1rias. Rio Branco, 21 de setembro   de 2021. Regiane de Lima Ferreira Presidente do CEAS/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO  SEASDHM CONTRATO N\u00b0 064/2021 PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa TEIXEIRA IMPRESS\u00c3O DIGITAL E SOLU\u00c7\u00d5ES GR\u00c1FICAS LTDA. DO OBJETO: Constitui objeto deste contrato, a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, produ\u00e7\u00e3o e reprodu\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, material de sinaliza\u00e7\u00e3o visual e servi\u00e7os de  c\u00f3pias, para atender \u00e0s demandas dos Conv\u00eanios N\u00ba. 850229/2017,  851256/2017, 865723/18, 875449/2018, 869793/2018, 869780/2018,  869291/2018, 875451/2018, 891198/2019 e 894910/2019. VALOR: R$ 5.320,00 (cinco mil trezentos e vinte reais). PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e  encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado  at\u00e9 o limite da vig\u00eancia do(s) conv\u00eanio(s) e, ainda, observado o disposto  no Art. 57, da Lei n\u00ba. 8.666/93. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o  por conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.3411.0000 e 760.001.3426.0000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00; 33.90.39.00; 33.90.39.63; 33.90.30.44 Fonte de Recurso: 200 Rio Branco-AC, 19 de agosto de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa  Teixeira Impress\u00e3o Digital e Solu\u00e7\u00f5es Gr\u00e1ficas Ltda, representada pelo  Sr. Samuel Victor Teixeira. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 068/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa LILIAN  MICHELLE RIECK TAVARES - EPP. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de processamento de dados  (Esta\u00e7\u00e3o de Trabalho Avan\u00e7ada, Nobreak, Notebook Corporativo Intermedi\u00e1rio e Projetor multim\u00eddia avan\u00e7ado), para atender as necessidades da Diretoria de Pol\u00edticas de Assist\u00eancia Social \u2013 DIRPAS VALOR: R$ 35.940,00 (trinta e cinco mil novecentos e quarenta reais). PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e  encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.3410.0000 Elemento de Despesa: 44.90.52.00 Fonte de Recurso: 100 e 200 Rio Branco-AC, 23 de agosto de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM, representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a  empresa LILIAN LICHELLE RIECK TAVARES - EPP, representada  pela Sra. Liliana Michelle Rieck. "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1872, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 126/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa CONS\u00d3RCIO  AQUIRI & CONCRETA (composto pelas empresas AQUIRI ENGENHARIA LTDA e CONCRETA ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA), que  tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  comuns de engenharia, de forma continuada, por demanda, para execu\u00e7\u00e3o de reformas de pouca relev\u00e2ncia material, servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o,  adapta\u00e7\u00e3o, repara\u00e7\u00e3o ou revitaliza\u00e7\u00e3o, que consistam de atividades  simples, t\u00edpicas de interven\u00e7\u00f5es isoladas, que possam ser objetivamente definidas conforme especifica\u00e7\u00f5es usuais no mercado e pre\u00e7os  da tabela SINAPI, desonerada, que possuam natureza padroniz\u00e1vel e  pouco complexas, em conformida de com IBRAOP OT \u2013 IBR 002/2009  e Ac\u00f3rd\u00e3o 3419/2013 \u2013 TCU \u2013 Plen\u00e1rio,  para atender as necessidades  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 251/2020 \u2013 CPL 03 (ADES\u00c3O  PMAC), Processo SEI n\u00ba 0014.013896.00049/2021-79, a fim de atender  as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA  \u2013  Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: MARIA ANT\u00d4NIA GON\u00c7ALVES DE SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9169415-3 III \u2013 Fiscal Titular: DAFNIS JO\u00c3O RODRIGUES FERREIRA \u2013  Matr\u00edcula: 66788-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: CAMILA JOSELY LEKAKIS BONECKER \u2013  Matr\u00edcula: 9564861-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas  aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA Portaria n\u00b0 1858, de 20 de Setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba AUTORIZAR o funcionamento dos n\u00edveis/ modalidades de Ensino: Ensino Fundamental II (6\u00ba ao 9\u00b0 ano) e Ensino M\u00e9dio Regular na  Escola Estadual de Ensino Fundamental e M\u00e9dio Magia do Saber, localizada na BR-364, Rio Liberdade no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul-AC Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a ao ano de 2020. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DOESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1874, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor SEBASTI\u00c3O MIGUEL DE BRITO, matricula n\u00ba 139432-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de professor respons\u00e1vel da  Escola Fam\u00edlia Agr\u00edcola Jean Pierre Mingan, tipifica\u00e7\u00e3o A, no munic\u00edpio  de Acrel\u00e2ndia. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1rio de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA Portaria n\u00b0 1860, de 20de Setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba AUTORIZAR o funcionamento dos n\u00edveis/ modalidades de Ensino na Escola Assis Vasconcelos, localizada na Rua Florentino Moreno,  271-Bairro Bom Sucesso no munic\u00edpio de Sena Madureira-AC: \u00a71\u00ba Ensino Fundamental I \u2013 retroativo ao ano de 2001; \u00a72\u00ba Ensino Fundamental II \u2013 retroativo \u2013 retroativo ano de 2013; \u00a73\u00ba Ensino M\u00e9dio Regular \u2013 retroativo ao ano de 2014; \u00a74\u00ba Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral \u2013 retroativo ao ano de 2020; \u00a75\u00ba Novo Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral \u2013 retroativo ao ano de2021; \u00a76\u00b0 Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos-EJA I (1\u00b0 ao 5\u00ba ano) \u2013 retroativo ao  ano de 2015; \u00a77\u00ba Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos-EJA II (6\u00ba ao 9\u00ba ano) \u2013 retroativo  ao ano de 2015; \u00a78\u00b0 Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos-III (Ensino M\u00e9dio) \u2013 retroativo  ao ano de 2015. Art. 2\u00ba Convalidar os atos praticados a partir do ano letivo de 2006. Art 3\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA Portaria n\u00b0 1868, de 21de Setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba AUTORIZAR o funcionamento dos n\u00edveis/ modalidades de Ensino: Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos-EJA I (1\u00b0 ao 5\u00ba ano), EJA - II (6\u00ba ao  9\u00b0 ano) e EJA-III (Ensino M\u00e9dio) na Escola Estadual de Ensino Fundamental e M\u00e9dio Esperan\u00e7ado Povo, localizada no Seringal Cachoeira  km-16, Coloca\u00e7\u00e3o Fazendinha-Zona Rural do munic\u00edpio de Xapuri-AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a ao ano de 2019. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA Portaria n\u00b0 1870, de 21de Setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a Escola Estadual de Ensino Fundamental e M\u00e9dio  Esperan\u00e7ado Povo, localizada no Seringal Cachoeira km-16, Coloca\u00e7\u00e3o  Fazendinha-Zona Rural do munic\u00edpio de Xapuri-AC, como respons\u00e1vel  para expedir e assinar os documentos escolares: hist\u00f3rico escolar, certificado e/ou diploma, transfer\u00eancia, declara\u00e7\u00e3o e boletim dos alunos das  escolas/anexos sem equipe gestora. Abaixo relacionadas: - Espa\u00e7o Alternativo S\u00e3o Pedro- retroativo ao ano de 2019; - Espa\u00e7o Alternativo Recanto do Equador- retroativo ao ano de 2019; - Espa\u00e7o Alternativo Novo Israel- retroativo ao ano de 2021; - Espa\u00e7o Alternativa  Santa Clara- retroativo ao ano de 2021; - Espa\u00e7o Alternativo Mundo Novo- retroativo ao ano de 2021; - Escola Xipamano- retroativo ao ano de 2021; - Escola Esperan\u00e7a do Povo- retroativo ao ano de 2019. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1835, de 14 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04028/2021-76. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e1 servidora Lindomar da Costa Juc\u00e1, Apoio Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 226343-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  02 (dois) per\u00edodos de  03  (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 07.07.2006 a 05.07.2016. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 11.10.2021 a 08.04.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1848, de 16 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04082/2021-11. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Thaumaturgo de Castro e Costa, Professor  P2, matr\u00edcula n\u00ba 175218-2, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 25.01.2011 a 24.01.2016. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 14.10.2021 a 11.01.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1849, de 16 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04082/2021-77. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Lenice da Silva Ribeiro, Professora  P2, matr\u00edcula n\u00ba 307777-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar  n\u00ba 39/93, 04 (quatro) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 20.05.1997 a 18.05.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 09.11.2021 a 03.11.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1855, de 17 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04104/2021-43. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Giseli de Souza Nascimento, Apoio  Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 251682-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 05 (cinco) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.03.1995 a 27.02.2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 02.09.2021 a 25.11.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1856, de 17 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04107/2021-87. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria de F\u00e1tima Rodrigues de Lima, Apoio  Adm.NII, matr\u00edcula n\u00ba 234800-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.03.2007 a 27.02.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 20.09.2021 a 18.03.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1861, de 20 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04155/2021-75. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Marlene Ferreira Santo, Apoio Adm. NI,  matr\u00edcula n\u00ba 224740-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 02 (dois) per\u00edodos de  03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 06.02.1997 a 05.02.2007. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.10.2021 a 29.03.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1745, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor ANTONIO RAINAN DA SILVA LEITE, matr\u00edcula n\u00b0 9563059-1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Ensino da Escola  C\u00edvico-Militar Wilson Barbosa, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 31 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1773, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora ELIANE GONCALVES DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 9380930-2, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar da Escola Marc\u00edlio  Pontes dos Santos, Tipifica\u00e7\u00e3o D, no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 03 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1816, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora RAIMUNDA NONATA ARAGAO DE  SOUZA, matr\u00edcula n\u00b0 232793-1, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar da Escola S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, Tipifica\u00e7\u00e3o E, no munic\u00edpio de Bujari. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1817, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora LUCEIDE DE CARVALHO BEZERRA,  matr\u00edcula n\u00b0 213004-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar na  S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, Tipifica\u00e7\u00e3o E, no munic\u00edpio de Bujari. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1830, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora RAIMUNDA NONATA ARAGAO DE  SOUZA, matr\u00edcula n\u00b0 232793-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa na Escola Maria do Carmo Ramos, Tipifica\u00e7\u00e3o B,  no munic\u00edpio de Bujari. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1844, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora CLEANE ARAUJO SAMPAIO, matr\u00edcula  n\u00b0 9321403-3, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da Escola Lindaura Martins Leit\u00e3o, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 14 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1845, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor LUIZ CHAGAS DA COSTA, matr\u00edcula n\u00b0  9150323-2, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Ensino da Escola Rainha da  Floresta, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1846, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora ANGELINA MEDEIROS DA CRUZ, matr\u00edcula n\u00b0 237469-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Ensino na  Escola Rainha da Floresta, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 14 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1851, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora MARILEUZA MARTINS DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 36625-1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Ensino da Escola Maria  do Carmo Ramos, no munic\u00edpio de Bujari. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1811, DE 10 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor JEREMIAS NEPOMUCENO DE OLIVEIRA,  matr\u00edcula n\u00b0 9483098 - 1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Administrativo da Escola Prof\u00aa Cristina Maia, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 126/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 251/2020  - CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013896.00049/2021-79 ADES\u00c3O PMAC DO OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comuns de engenharia, de forma  continuada, por demanda, para execu\u00e7\u00e3o de reformas de pouca relev\u00e2ncia material, servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o, adapta\u00e7\u00e3o, repara\u00e7\u00e3o ou revitaliza\u00e7\u00e3o, que  consistam de atividades simples, t\u00edpicas de interven\u00e7\u00f5es isoladas, que possam ser objetivamente definidas conforme especifica\u00e7\u00f5es usuais no mercado  e pre\u00e7os da tabela SINAPI, desonerada, que possuam natureza padroniz\u00e1vel e pouco complexas, em conformidade com IBRAOP OT \u2013 IBR 002/2009 e  Ac\u00f3rd\u00e3o 3419/2013 \u2013 TCU \u2013 Plen\u00e1rio,  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES: O contrato firmado ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro,  contados da data de sua assinatura, podendo ter sua vig\u00eancia prorrogada at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os e  condi\u00e7\u00f5es mais vantajosas para Administra\u00e7\u00e3o, mediante Termos Aditivos, na forma prevista no do art. 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93. DO VALOR: O valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 7.341.330,00 (sete milh\u00f5es, trezentos e quarenta e um mil, trezentos e trinta reais), conforme Nota de  Empenho n\u00ba 7170011993/2021 e o desconto a ser aplicado \u00e9 conforme tabela de percentual de desconto ofertado constante do item 1.4.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no  or\u00e7amento do estado do Acre, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: 717.001.4469.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os Administrativos; Elemento de despesa:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte: 100 (RP). LOCAL E DATA: Rio Branco/ AC, 21 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Gabriele Bezerra Viana - Cons\u00f3rcio Aquiri & Concreta (Empresa l\u00edder Aquiri Engenharia Ltda) - Pelo Contratado ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 109/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00024/2020-02 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a substitui\u00e7\u00e3o das marcas dos itens 44 e 45 do CONTRATO/SEE N\u00ba 109/2021, referente \u00e0  aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino,  benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/ FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nas  Regionais do Alto e Baixo Acre, conforme Memorando n\u00ba 126/2021/SEE \u2013 DEANE sendo as marcas substitu\u00eddas pr\u00e9-aprovadas no Termo de Refer\u00eancia e Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02. DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato principal, que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 21 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte  Geraldo Santos da Silva - G. Santos da Silva Eireli \u2013 ME - Pela Contratada                                                                                                        "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 296, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 394/2021/SEFAZ - DIAF (SEI: 2362462), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 1,0 (uma) di\u00e1ria, ao servidor Jo\u00e3o Paulo de Castro Braga, matr\u00edcula: 9568611-1, Cargo em Comiss\u00e3o, haja visto que o referido  servidor ir\u00e1 realizar cobertura fotogr\u00e1fica e jornal\u00edstica no Posto Fiscal Tucandeira e nas Ag\u00eancias de Pl\u00e1cido de Castro e Acrel\u00e2ndia, nos dias 23 e  24 de setembro de 2021. A sa\u00edda de Rio Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 23/09/2021 e o retorno no dia 24/09/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do  Elemento de Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 22 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda "
        ],
        "SEICT": [
            "COOPERATIVA DOS PRODUTORES E CRIADORES DE AVES SEMI-CAIPIRA E CAIPIRA \u2013 COOPASC  AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 07/2021 A Cooperativa dos Produtores e Criadores de Aves Semi-caipira e Caipira \u2013 COOPASC, por meio da COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O-CPL,  torna p\u00fablico para conhecimento de todos os interessados, que se encontra instaurada a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Shopping, tipo \u201cMENOR PRE\u00c7O\u201d.  DO OBJETO: Obras e instala\u00e7\u00f5es de reforma e amplia\u00e7\u00e3o do abatedouro de aves, localizado na BR 317, km 67, PDS Porto Carlos, em Brasil\u00e9ia/ AC, para projeto intitulado por \u201cAbatedouro de frango e galinha caipira e semi-caipira, no PDS Porto Carlos, em Brasil\u00e9ia/AC\u201d, objetivando atender  a demanda da Cooperativa dos Produtores e Criadores de Aves Semi-caipira e Caipira \u2013 Coopasc. DA ENTREGA DAS PROPOSTAS: as propostas dever\u00e3o ser entregues  at\u00e9 as 09:00 horas (hor\u00e1rio local), do dia 01/10/2021, na Divis\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o/Operacional da Superintend\u00eancia Regional do Incra no Acre,  localizada \u00e0 Rua Santa In\u00eas, 135, Bairro Avi\u00e1rio, em Rio Branco/AC. DA SESS\u00c3O DE ABERTURA E AN\u00c1LISE DAS PROPOSTAS: a sess\u00e3o  de abertura e an\u00e1lise das propostas ser\u00e1 realizada no dia 01/10/2021,  \u00e0s 09:00 horas (hor\u00e1rio local), na sala de videoconfer\u00eancia da Superintend\u00eancia Regional do Incra no Acre, localizada \u00e0 Rua Santa In\u00eas, 135,  Bairro Avi\u00e1rio, em Rio Branco/AC. DA RETIRADA DO EDITAL: O Edital e demais anexos poder\u00e3o ser retirados, mediante envio de solicita\u00e7\u00e3o para o e-mail: caipiradoacre@gmail. com. DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES: Para esclarecimento de  d\u00favidas ou informa\u00e7\u00f5es complementares dever\u00e1 ser utilizado o endere\u00e7o eletr\u00f4nico caipiradoacre@gmail.com e/ou pelo telefone (68) 992167769, citando o n\u00ba do edital em quest\u00e3o. Brasil\u00e9ia/AC, 23 de setembro de 2021. PAULO CAVALCANTE DE LIMA Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL ",
            "COOPERATIVA DOS PRODUTORES E CRIADORES DE AVES SEMI-CAIPIRA E CAIPIRA \u2013 COOPASC TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO: SHOPPING N\u00ba 06/2021 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a  decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL, referente ao  Shopping N\u00ba. 06/2021, tendo por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de consultoria  gerencial, prestada por pessoa f\u00edsica, para projeto intitulado por \u201cAbatedouro de frango e galinha caipira e semi-caipira, no PDS Porto Carlos,  em Brasil\u00e9ia/AC\u201d, objetivando atender a demanda da Cooperativa dos  Produtores e Criadores de Aves Semi-caipira e Caipira \u2013 Coopasc e  ADJUDICO o lote 1 do objeto licitado em favor do Bacharel em Ci\u00eancias  Cont\u00e1beis, o Sr. Paulo William Braga de Carli, com o valor global de R$  17.500,00 (dezessete mil e quinhentos reais).. Brasileia/AC, 21 de setembrode 2021. MARCOS CASTRO DOS SANTOS Presidente da Coopasc "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 203, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 SEI: 4016.013764.00037/2021-53 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais, referente a contrata\u00e7\u00e3o de empresa seguradora de ve\u00edculos, Empenho n\u00ba  7540010573/2021,  com a empresa PORTO SEGURO COMPANHIA  DE SEGURO GERAIS, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de seguro veicular com cobertura  compreensiva (colis\u00e3o, inc\u00eandio e roubo) para 06 (seis) ve\u00edculos que  comp\u00f5em a frota de carros oficiais da Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA. I - Gestor(a) Titular: Mara Cl\u00edcia E. R. Leite (matr\u00edcula n\u00ba 9567437); II - Gestor(a) Substituta: M\u00e1rcia Menezes Andrade (matr\u00edcula n\u00ba 9094415); III - Fiscal Titular: Marcus Vin\u00edcius Cabanelas Martins (matr\u00edcula n\u00ba 273082); IV - Fiscal Substituto: Elierbet Moreira Pereira (matr\u00edcula n\u00ba 82325). Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 204, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 SEI: 4016.013764.00074/2021-61 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  050/2021, firmado com a empresa MASTER SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP  cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de apoio administrativo, atendimento, log\u00edstica e servi\u00e7os  operacio-nais, para atender as necessidades da Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA. I - Gestor(a) Titular: Mara Cl\u00edcia Eug\u00eanio Rosas Leite (matr\u00edcula n\u00ba 9567437-1); II - Gestor(a) Substituta: M\u00e1rcia Menezes Andrade (matr\u00edcula n\u00ba 9094415-11); III - Fiscal Titular: Luiz Carlos de Oliveira (matr\u00edcula n\u00ba 82619-2); IV - Fiscal Substituto: Vanessa Sabrina Felix Batista (matr\u00edcula n\u00ba 9469834-1). Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data da assinatura do Contrato. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 06/2021 Processo Administrativo SEI n\u00ba 4022.005078.00086/2021-44 Compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os n\u00ba 06/2021 BID/IMAC - CEL 01 DO OBJETO: O presente Termo tem por objeto a devolu\u00e7\u00e3o da titularidade ativa do contrato n\u00ba 06/2021 para Instituto de Meio Ambiente  do Acre - IMAC, cujo tem como objeto a Constru\u00e7\u00e3o da nova sede do  Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC, no Munic\u00edpio de Rio Branco,  celebrado inicialmente entre o IMAC  e a empresa Rotina Constru\u00e7\u00f5es  e Com\u00e9rcio Eireli, que teve a sua titularidade ativa passada para a Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA, por meio do 1\u00ba Termo  Aditivo IMAC - ASSEJUR (2060919), celebrado em 09/08/2021, Processo SEI n\u00ba 4022.005079.00036/2021-66.  A contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 decorrente da Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os n.\u00ba 06/2021 BID/ IMAC - CEL 01, realizada nos termos do Contrato de Empr\u00e9stimo 2928/ OC-BR, firmado entre o Governo do Estado do Acre e o Banco Interamericano de Desenvolvimento - BID, onde a partir da assinatura deste  termo o IMAC passa a figurar, como CONTRATANTE/CESSION\u00c1RIO,  tudo em conformidade com a documenta\u00e7\u00e3o constante nos autos do  processo em ep\u00edgrafe. DAS RESPONSABILIDADES: O IMAC, doravante denominado CONTRATANTE, passar\u00e1 a ser respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o f\u00edsico-financeira  e fiscaliza\u00e7\u00e3o das obras. DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato principal, que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do  extrato deste Termo no D.O.E, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico, do art.  61, da Lei n\u00ba 8.666/93. DAS PARTES: Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de  Infraestrutura \u2013 SEINFRA, contratante/cedente, Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem, pelo Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, contratante/cession\u00e1rio e Arlindo Garcia de Souza, pela Empresa Rotina Constru\u00e7\u00f5es e  Com\u00e9rcio EIRELI, contratada.   "
        ],
        "SEJUSP": [
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 267, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba. 008, de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba. 12.462, de 02 de janeiro de  2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Incisos II e IV, da Constitui\u00e7\u00e3o  do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989, e o CHEFE DA CASA  MILITAR, CEL PM AMARILDO MARTINS CAMARGO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 002, de 1\u00ba de  janeiro de 2019 e pelas altera\u00e7\u00f5es da Lei Complementar n\u00ba. 355, que  se deram por meio da Lei Complementar n\u00ba. 387, Art 31, inciso I, al\u00ednea  \u201cc)\u201d, e Art. 31, inciso V, al\u00ednea \u201cd)\u201d; CONSIDERANDO a Portaria SEJUSP n\u00ba. 207, de 16 de julho do corrente ano, publicada no DOE/AC N\u00ba 13.090, do dia 22 de julho de 2021, a  qual constituiu Comiss\u00e3o com o fito de promover todos os atos necess\u00e1rios visando a transi\u00e7\u00e3o de estrutura, log\u00edstica e pessoal da unidade  de Avia\u00e7\u00e3o do Asa Fixa, que integra atualmente o Centro Integrado de  Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas - CIOPAER/SEJUSP para a Casa Militar. RESOLVEM: Art. 1\u00ba- Prorrogar o prazo inicialmente estipulado, por mais 30 (trinta)  dias, em raz\u00e3o dos trabalhos de transi\u00e7\u00e3o n\u00e3o terem sido conclu\u00eddos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, com efeitos retroativos ao dia 19 de setembro de 2021. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 265 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00ba  099/2021 Processo SEI  n\u00ba 0819.012803.00093/2020-52, celebrado entre a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa SILVANE CRISTINA DOS SANTOS VICENTE - ME, com vig\u00eancia de  08/09/2021 a 31/12/2021, que tem como objeto a  Aquisi\u00e7\u00e3o de 95 (noventa e cinco) equipamentos de inform\u00e1tica item 01  (COMPUTADOR  COMPLETO - DESKTOP TIPO I), para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP, atrav\u00e9s  do Conv\u00eanio n\u00b0 894677/2019/SENASP-MJ, conforme especifica\u00e7\u00f5es  do Termo de Refer\u00eancia. Anexo do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba  113/2020 CPL 05 e a Proposta da Contratada. I \u2013 Gestor Titular: Kevin Albuquerque de Oliveira; matr\u00edcula: 9521399-01 II - Gestor Substituto: Waleria Cristina Lopes Lima: matr\u00edcula: 9432337-2; III \u2013 Fiscal Titular: Uendel Diego da Silva Alves: matr\u00edcula: 9188150-02 IV \u2013 Fiscal Subst\u00edtuto: Raurimar Sousa Muniz: matr\u00edcula: 9565825-1 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados  na Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As inscri\u00e7\u00f5es devem  ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/ e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 264, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de  2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO o Decreto n\u00b0 8584, de 7 de abril de 2021, que disp\u00f5e  sobre a institui\u00e7\u00e3o dos Sistemas de Gerenciamento de Conv\u00eanios, de  Opera\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito e de Gest\u00e3o Administrativa no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual Direta, Aut\u00e1rquica e Fundacional; CONSIDERANDO o Decreto e 8.877, de 10 de maio de 2021, que disp\u00f5e acerca da atua\u00e7\u00e3o, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades do Gestor de  Conv\u00eanios e Fiscal de Conv\u00eanio; CONSIDERANDO o Decreto e 7474, II de dezembro de 2020, que institui o Comit\u00ea Estadual de Gest\u00e3o de Conv\u00eanios - CEGECON e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO  4010.012293.00021/2021-68; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores listados abaixo, para atuarem como  Gestores e Fiscais de todos os Conv\u00eanios pactuados pela Secretaria de  Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica: I \u2013 Gestora dos Conv\u00eanios: Laila Oliveira Barros \u2013 Matr\u00edcula: 9210920-1 II \u2013 Fiscal dos Conv\u00eanios: Flaviano Nascimento de Lima \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 941899-7 Art. 2\u00ba O Gestor e Fiscal do Conv\u00eanio ora designados dever\u00e3o seguir as  normatiza\u00e7\u00f5es contidas no Decreto n\u00ba 8.877, de 10 de maio de 2021, que  disp\u00f5e acerca da atua\u00e7\u00e3o, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades do Gestor e Fiscal de Conv\u00eanio, bem como as demais legisla\u00e7\u00f5es que tratam do tema. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 25/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTA- DO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA AIRES TURISMO LTDA. Ata de Registro de Pre\u00e7os 25/2021  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 15/2021 - TJAC  Validade da Ata: at\u00e9 18/04/2022 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de  agenciamento de viagens e hospedagens, compreendendo reserva,  emiss\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento, endosso, entrega de bilhetes ou  ordens de passagens, a SEJUSP em \u00e2mbito nacional e, eventualmente,  internacional, bem como autoriza\u00e7\u00e3o para envio de excesso de bagagem e emiss\u00e3o de seguro de assist\u00eancia em viagem internacional, conforme especifica\u00e7\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es constantes deste Termo de Refer\u00eancia.  DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$ 199.975,00 (cento e noventa e nove mil, novecentos e setenta e cinco reais). DO PRAZO: 13/09/2021 a 18/04/2022 Programa  719.637.06.122142142850000 Natureza da Despesa: 33.90.33.01 Fonte de Recurso: 100, 600 e 700 Rio Branco-AC, 13 de setembro de 2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr. Jos\u00e9  Adailton R. dos Santos, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 105/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA AIRES TURISMO LTDA. Ata de Registro de Pre\u00e7os 25/2021  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 15/2021 - TJAC  Processo Adm. n\u00ba 0006075-56.2020.8.01.0000 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de  agenciamento de viagens e hospedagens, compreendendo reserva,  emiss\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento, endosso, entrega de bilhetes ou  ordens de passagens, em \u00e2mbito nacional e, eventualmente, internacional, bem como autoriza\u00e7\u00e3o para envio de excesso de bagagem e  emiss\u00e3o de seguro de assist\u00eancia em viagem internacional, conforme  especifica\u00e7\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es constantes do Termo de Refer\u00eancia para  atender as necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica-SEJUSP. DO VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 199.975,00 (cento e  noventa e nove mil, novecentos e setenta e cinco reais). DO PRAZO: 13/09/2021 a 12/09/2022 Programa  719.637.06.122142142850000 Natureza da Despesa: 33.90.33.00 Fonte de Recurso:  100, 600 e 700 Rio Branco-AC, 13 de setembro de 2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr. Jos\u00e9  Adailton R. dos Santos, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 23/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA TAS ARQTECH PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO EIRELI. Ata de Registro de Pre\u00e7os 73/2020 Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 17/2020 - PMPA Processo N\u00ba 76/2020 Validade da Ata: 09/10/2021 OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, desinstala\u00e7\u00e3o, limpeza,  manuten\u00e7\u00e3o e reparo de aparelho de ar condicionado com fornecimento  de pe\u00e7as, g\u00e1s de reposi\u00e7\u00e3o e componentes para instala\u00e7\u00e3o, conforme  as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia Anexo I do Edital  Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 017/2020 e conforme planilha constante no anexo \u00fanico deste contrato.  DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$ 183.325,00 (cento e oitenta e tr\u00eas mil trezentos e vinte e cinco reais). DO PRAZO: 14/09/2021 a 09/10/2021 Programa de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 Elemento de Despesa: 33.90.39.00 e 33.90.30.00 Fonte: 100 e 600 Rio Branco-AC, 14 de setembro de 2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr.  Thiago Alves Soares, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 100/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA TAS ARQTECH PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO EIRELI.. Ata de Registro de Pre\u00e7os 73/2020 Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 17/2020 - PMPA Processo N\u00ba 76/2020 Validade da Ata: 09/10/2021 OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, desinstala\u00e7\u00e3o, limpeza,  manuten\u00e7\u00e3o e reparo de aparelho de ar condicionado com fornecimento  de pe\u00e7as, g\u00e1s de reposi\u00e7\u00e3o e componentes para instala\u00e7\u00e3o, conforme  as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia Anexo I do Edital  Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 017/2020 e conforme planilha constante no anexo \u00fanico deste contrato. DO VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 183.325 (cento e  oitenta e tr\u00eas mil, trezentos e vinte e cinco reais) DO PRAZO: 14/09/2021 a 13/09/2022. Programa de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 Elemento de Despesa: 33.90.39.00 e 33.90.30.00 Fonte: 100 e 600 Rio Branco-AC, 14 de setembro de 2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr.  Thiago Alves Soares, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 101/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA  PGSA COMERCIAL LTDA. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 197/2021 CPL 05 Processo n\u00b0 0819.012797.00033/2021-56 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (ITEM 1 - caixa de m\u00e1scara descart\u00e1vel) para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado  de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no  Termo de Refer\u00eancia. DO VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 988,00 (novecentos  e oitenta e oito reais). DO PRAZO: 15/09/2021 a 31/12/2021. Programa de Trabalho: 71900106122142142850000 Natureza da Despesa:  33.90.30.00 Fonte de Recurso: 600 Rio Branco-AC, 15 de setembro de 2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e a Sr\u00aa.  Pamela Guerke Lopes , pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 102/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO  DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA PRIME COM\u00c9RCIO ATACADISTA DE EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c1TICA EIRELI. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 197/2021 CPL 05 Processo n\u00b0 0819.012797.00033/2021-56 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (ITEM 2 - \u00e1lcool l\u00edquido 70%)  para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a  P\u00fablica, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. DO VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 34.950,00 (trinta e  quatro mil, novecentos e cinquenta reais) DO PRAZO: 15/09/2021 a 31/12/2021. Programa de Trabalho: 71900106122142142850000 Natureza da Despesa:  33.90.30.00 Fonte de Recurso: 600 Rio Branco-AC, 15 de setembro de 2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr.  Adalberto Pinto de Barros, pela empresa. "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 257, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, tendo em vista o processo n\u00ba  0853.013742.00003/2021-31.RESOLVE:                                                   Art. 1\u00ba - Conceder com base no Art. 132 da Lei Complementar n\u00ba 39,  de 29.12.93, Licen\u00e7a Pr\u00eamio de 90 (noventa) dias referente ao per\u00edodo  aquisitivo 12.05.2006 a 11.05.2011, ao servidor ODERVAL JOS\u00c9 DE  ALMEIDA CAVALCANTE, matr\u00edcula n\u00ba 74535-1, lotado na Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, com in\u00edcio em 08.09.2021  e t\u00e9rmino em 06.12.2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 08 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "EDITAL LEIL\u00c3O P\u00daBLICO REMANESCENTE  N\u00ba 002/2021 O ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO  DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, mediante Leiloeiro P\u00fablico Oficial Sr. VALDYR ALVES DE S\u00c1, matr\u00edcula n\u00ba. 005/2015 JUCEA/ AC, para alienar Bens M\u00f3veis, autorizado pela Lei Estadual n\u00ba 3.734  de 19 de maio de 2021, publicado no DOE n\u00ba 13.048, p\u00e1ginas 1/2, torna p\u00fablico o presente edital de licita\u00e7\u00e3o, sob a MODALIDADE LEIL\u00c3O,  do tipo \u201cMAIOR LANCE OU OFERTA\u201d, de bens m\u00f3veis inserv\u00edveis \u2013  pertencentes aO patrim\u00f4nio DO ESTADO DO ACRE, sujeitando-se as  partes, o disposto nas Leis n\u00ba. 8.666/1993 e 8.883/1994, que instituem  normas para Licita\u00e7\u00f5es e Contratos na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, Lei n\u00ba.  10.406/2002 \u2013 C\u00f3digo Civil Brasileiro e n\u00ba. 9.503/1997, C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro e pelas disposi\u00e7\u00f5es deste edital.  1.0 \u2013 OBJETO: O presente Leil\u00e3o tem por objeto a aliena\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis Inserv\u00edveis, pertencentes ao Patrim\u00f4nio do Estado do Acre, relacionados nos  anexos I deste edital. 2.0 \u2013 EDITAL DE LEIL\u00c3O P\u00daBLICO REMANESCENTE 002/2021:   www.loteleiloes.com.br no campo Leil\u00e3o Aberto  e depois Edital/Regras. LOCAL DO LEIL\u00c3O: O Leil\u00e3o ser\u00e1 realizado, 14 de outubro de 2021 \u00e0s  10:00 horas (hor\u00e1rio local do Acre). Somente ELETR\u00d4NICO/ON-LINE,   no www.loteleiloes.com.br, no campo Leil\u00e3o Aberto e os lances ser\u00e3o  ofertados  no  Audit\u00f3rio Virtual  por meio de usu\u00e1rio e senha registrado  pelo participante no ato do cadastro, onde ser\u00e3o conferidos os documentos solicitados no Edital de Leil\u00e3o P\u00fablico e analisados pela equipe  Lote Leil\u00f5es para libera\u00e7\u00e3o do participante no certame vigente.    3.0\u2013 PER\u00cdODOS,  HOR\u00c1RIOS E LOCAIS DE VISITA\u00c7\u00c3O:   3.1 \u2013 A visita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 nos dias 13, 14 e 15 de outubro de 2021, das  08:00 \u00e0s 12:00 nos locais abaixo indicados:  OBS: TODOS OS INTERESSADOS EM PARTICIPAR DO LEIL\u00c3O, NO ATO DA VISITA\u00c7\u00c3O  SER\u00c1 OBRIGAT\u00d3RIO O USO DE M\u00c1SCARA, TENDO EM VISTA O  ATUAL MOMENTO DE EPIDEMIA O QUAL ESTAMOS PASSANDO.  Local 1: Local 1: P\u00e1tio do Departamento Estadual de Pavimenta\u00e7\u00e3o e  Saneamento \u2013 DEPASA, Endere\u00e7o: BR 364, Km 25, Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de \u00c1gua do DEPASA (Munic\u00edpio Bujari), Lado Esquerdo, Sentido  Rio Branco \u2013 AC (LOTES: 108 e 109). Local 2: Galp\u00e3o da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entreposto do  Acre \u2013 CAGEACRE, Endere\u00e7o Rua Dom Bosco - Bosque, Rio Branco -  AC, 69.909-390 Rio Branco \u2013 ACRE. (LOTES: 056, 057); Local 3: Batalh\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais BOPE, Endere\u00e7o Rua Pedro  Roseno, CEP n\u00ba 69.911-000, (Atr\u00e1s do Hospital INTO) Rio Branco \u2013  ACRE (LOTES: 011, 012, 013, 014, 015, 016, 017); Local 4: Usina de Asfato do Departamento de Estradas e Rodagens do  Acre \u2013 DERACRE, Rua Major Gesner n\u00ba 349 \u2013 Distrito Industrial \u2013 CEP  69.920-170 \u2013 Rio Branco \u2013 AC. (LOTES (106 e 107). \u2013 Visita Online SOMENTE ILUSTRATIVA, por meio de fotos dos lotes  atrav\u00e9s do site, https://loteleiloes.com.br e anexo a este Edital  e presen- cial, atrav\u00e9s de agendamento pr\u00e9vio com a comiss\u00e3o, conforme acervo  do Anexo I do presente edital. \u2013 \u00c9 permitida, exclusivamente, a avalia\u00e7\u00e3o visual dos lotes em seus  locais de exposi\u00e7\u00e3o, sendo vedados quaisquer outros  procedimentos  como manuseio, experimenta\u00e7\u00e3o e retirada de pe\u00e7as. 4.0 \u2013 ESTADO DE CONSERVA\u00c7\u00c3O E CONDI\u00c7\u00c3O DOS BENS Os bens ser\u00e3o vendidos no estado de conserva\u00e7\u00e3o em que se encontram, n\u00e3o cabendo, ao leiloeiro, nem ao governo do Estado do Acre,  qualquer responsabilidade posterior, em decorr\u00eancia de suas qualidades intr\u00ednsecas ou extr\u00ednsecas, ou mesmo por conta de v\u00edcios redibit\u00f3rios, consertos, reparos, reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as com defeito(s) ou  ausentes, e provid\u00eancias quanto \u00e0 sua retirada e transporte ap\u00f3s arremata\u00e7\u00e3o, pressupondo-se terem sido previamente examinados os bens,  bem como conhecidos e aceitos os termos do certame peloslicitantes. 5.0 \u2013 CONDI\u00c7\u00d5ES DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O E GARANTIA - Poder\u00e3o participar do Leil\u00e3o pessoas f\u00edsicas absolutamente capazes  para os atos da vida civil e inscritas no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas \u2013  CPF, e jur\u00eddicas, inscritas no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas  \u2013 CNPJ, desde que n\u00e3o estejam cumprindo san\u00e7\u00e3o administrativa nos  termos do art. 87, incisos III e IV, da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. 6.0 -  DAS GARANTIAS  Ao assinar o comprovante de arremata\u00e7\u00e3o, o licitante pagar\u00e1 20% (vinte  por cento), do valor do lance como sinal e garantia, mais a integralidade dos 5% (cinco por cento) da comiss\u00e3o do leiloeiro, totalizando 25%  (vinte e cinco) por centodo valor da compra. O pagamento dever\u00e1 ser  feito atrav\u00e9s de cr\u00e9dito identificado por transfer\u00eancia eletr\u00f4nica / PIX,  \u00e0 conta do leiloeiro. A segunda parcela do valor do lance, na ordem de  80% (oitenta por cento), ser\u00e1 satisfeita, no prazo de 24 (vinte e quatro)  horas ap\u00f3s o leil\u00e3o diretamente \u00e0 conta do leiloeiro. Para os que insistirem em n\u00e3o fornecer a garantia nominal da compra ou pagamento devido, a venda ser\u00e1 cancelada e o bem correspondente voltar\u00e1 novamente ao leil\u00e3o pelo mesmo valor do \u00faltimo lance oferecido. O LEILOEIRO,  fica livre para decidir se tal arrematante continua ou n\u00e3o a ofertar lances. \u00c9 vedada (proibida) a participa\u00e7\u00e3o, direta ou indireta de servidores da  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, assim como de pessoas jur\u00eddicas, dos quais estes participem, seja a que t\u00edtulo for. Todos os participantes ser\u00e3o cadastrados via  internet atrav\u00e9s do site https://loteleiloes.com.br, preenchendo cadastro  com nome completo, documento de identidade, CPF, endere\u00e7o e, quando for o caso, procura\u00e7\u00e3o do representante legal da Pessoa Jur\u00eddica  ou da licitante, Pessoa F\u00edsica e anexando c\u00f3pias da documenta\u00e7\u00e3o via  internet na hora da realiza\u00e7\u00e3o do cadastro ou enviando para e-mail:  loteleiloes@gmail.com com anteced\u00eancia m\u00ednima de 48 horas. 7.0 \u2013 DOS LANCES - A simples oferta de lance implica aceita\u00e7\u00e3o expressa pelo licitante de  todas as normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. \u2013 Os lances ser\u00e3o ofertados no Audit\u00f3rio Virtual por meio de usu\u00e1rio e  senha registrado pelo participante no ato do cadastro, onde ser\u00e3o conferidos os documentos solicitados no Edital de Leil\u00e3o P\u00fablico e analisado pela equipe Lote Leil\u00f5es para libera\u00e7\u00e3o do participante no certame  vigente. Os Lances dever\u00e3o ser iguais ou superiores ao valor da avalia\u00e7\u00e3o final conforme anexo I deste  Edital (art. 22, \u00a7 5\u00ba, parte final, da Lei n\u00ba. 8.666/1993). \u2013 Durante o certame, os lances ser\u00e3o on-line, iniciando o preg\u00e3o pela  rela\u00e7\u00e3o constante no Anexos I deste edital. \u2013 O leiloeiro, a fim de racionalizar os trabalhos, na sucess\u00e3o de lances,  poder\u00e1 estabelecer a diferen\u00e7a m\u00ednima entre os lances de, R$ 100,00  (Cem Reais) em se tratando de motocicletas, R$ 200,00 (Duzentos Reais) em se tratando de autom\u00f3veis de pequeno porte, R$ 500,00 (Quinhentos Reais) para caminh\u00f5es e para maquin\u00e1rio de terraplanagem e  R$ 1.000,00 (Um Mil Reais) para \u00f4nibus. \u2013 Os lances efetuados s\u00e3o irretrat\u00e1veis e, se vencedores, geram uma  obriga\u00e7\u00e3o contratual, na forma de promessa de compra, a qual dever\u00e1  ser paga, no prazo m\u00e1ximo de 24 horas, ap\u00f3s a batida do martelo do  Leiloeiro, sob pena de cancelamento da venda, perda dos valores pagos como garantia e oferecimento do lote a outro alienante interessado. - ABERTURA PARA LANCES: ocorre, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do presente  Edital de Leil\u00e3o P\u00fablico n\u00ba 002/2021 publicado no di\u00e1rio oficial e inclus\u00e3o  do edital no site (https://loteleiloes.com.br, no campo LEIL\u00c3O ABERTO  e depois no AUDIT\u00d3RIO VIRTUAL), com v\u00e1rios dias de anteced\u00eancia  do dia e hor\u00e1rio estabelecido para o encerramento do leil\u00e3o. 8.0 \u2013 CONDI\u00c7\u00d5ES DE ARREMATA\u00c7\u00c3O - Os bens ser\u00e3o vendidos \u00e0 VISTA, considerando-se arrematante o licitante que oferecer o maior lance, igual ou superior ao valor da avalia\u00e7\u00e3o  do lote, ou, quando aglutinados, a soma das avalia\u00e7\u00f5es, desde que o  Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da comiss\u00e3o e Diretoria de  Gest\u00e3o Patrimonial, Documental e Arquiv\u00edstica - DIRPAP/SEPLAG, adjudique a proposta ofertada. \u2013 No ato da arremata\u00e7\u00e3o, o participante dever\u00e1 apresentar, obrigatoriamente, os seguintes documentos: Pessoas F\u00edsicas: RG, CPF, Comprovante de  Resid\u00eancia e, quando for o caso, procura\u00e7\u00e3o da licitante Pessoa F\u00edsica. Pessoas Jur\u00eddicas: Contrato Social e eventuais altera\u00e7\u00f5es, CNPJ, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual, RG e CPF do(s) Representante(s), juntamente, conforme o caso, com procura\u00e7\u00e3o ou c\u00f3pia do ato de designa\u00e7\u00e3o. Os documentos explicitados no subitem anterior poder\u00e3o ser exibidos  no original ou mediante c\u00f3pia integral, leg\u00edvel e em boa forma, autenticada em cart\u00f3rio ou, se for o caso, pelo Leiloeiro e/ou equipe de apoio a  partir do documento original. \u2013 O leiloeiro e a comiss\u00e3o s\u00e3o soberanos, somente nas decis\u00f5es acerca  das condi\u00e7\u00f5es de venda, participa\u00e7\u00e3o, arremata\u00e7\u00e3o, dos lotes e dos valores envolvidos, se necess\u00e1rio aglutina\u00e7\u00e3o dos lotes formados para a  venda em hasta p\u00fablica, no dia docertame, podendo aglutinar, separar,  para incremento das venda dos bens, sobretudo, quando n\u00e3o houver  Licitantes interessados na arremata\u00e7\u00e3o de determinado(s) lote(s), bem  como sobre quaisquer outras circunst\u00e2ncias relacionadas ao bom andamento dos trabalhos,juntamente com a comiss\u00e3o. 9.0 \u2013 PAGAMENTO DAS ARREMATA\u00c7\u00d5ES - O pagamento dever\u00e1 ser realizado \u00e0 vista em moeda corrente do pa\u00eds,  mediante DEP\u00d3SITO ONLINE IDENTIFICADO; TRANSFER\u00caNCIA,  TED, DOC, PIX em conta banc\u00e1ria do Leiloeiro, abaixo informada. VALDYR ALVES DE S\u00c1, BANCO DO BRASIL S/A, (001) AGENCIA N\u00ba 23582 C/C N\u00ba 123.223-1. Ou PIX por meio do CPF 216.336.492 53. \u2013 Sobre o valor das arremata\u00e7\u00f5es incidir\u00e1 5% (cinco por cento), a cargo do  arrematante, referente \u00e0 comiss\u00e3o do Leiloeiro Oficial e taxa administrativa  por lote, no valor de  R$ 100,00 (Cem reais) a ser paga pelo arrematante. \u2013 N\u00e3o haver\u00e1 a devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos em raz\u00e3o de desist\u00eancia da compra, descumprimento do edital ou quaisquer outros fatos.  Ocorrendo situa\u00e7\u00f5es em que o arrematante ainda n\u00e3o tenha efetivado  o devido pagamento do lote arrematado, ovalor da garantia ser\u00e1 retido,  20% (vinte por cento), do valor do lance como sinal da garantia, mais a  integralidade dos 5% (cinco por cento) da comiss\u00e3o do leiloeiro. \u2013 Caso o arrematante n\u00e3o realize o pagamento no prazo marcado, poder\u00e3o  ser convocados, sucessivamente e naordem de classifica\u00e7\u00e3o, os SUPLENTES IDENTIFICADOS atrav\u00e9s ordem de lances, identificados no sistema  ON-LINE, procedendo-se nos termos do artigo 64, \u00a7 2\u00ba, da lei 8.666/93. \u2013 O disposto no subitem anterior n\u00e3o afasta a possibilidade do Leiloeiro  e/ou do Governo do Estado do Acre de sevaler da prerrogativa legal do  artigo 39 do Decreto Federal n. 21.981/32, bem como aquele do estabelecido no artigo 40 do mesmo diploma. \u2013 Ap\u00f3s confirmada a venda, se por algum motivo o arrematante, n\u00e3o  queira mais ficar com o bem arrematado, esteser\u00e1 punido com multa de  25% (vinte por cento) calculado sobre o valor da arremata\u00e7\u00e3o, e o lote  ser\u00e1 vendido para outro alienante suplente. \u2013 Quando o arrematante seja vencedor em mais de um lote, o mesmo \u00e9  obrigado, a liquida\u00e7\u00e3o total dos referidos lotes em seu favor, para posterior emiss\u00e3o do comprovante fiscal e libera\u00e7\u00e3o dos lotes. Caso haja, descumprimento de algum item do referido Edital n\u00ba  002/2021, por parte do licitante vencedor em alguns lotes o leiloeiro  solicitar\u00e1 juntos aos \u00f3rg\u00e3os competentes medidas administrativas e providencias cab\u00edveis. - O Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e Servi\u00e7os - ICMS incidir\u00e1  sobre todas as arremata\u00e7\u00f5es deste Leil\u00e3oconforme decreto vigente no  dia agendado do leil\u00e3o, de acordo com a tabela vigente do Estado do  Acre, cujo encargo ser\u00e1 pago pelo arrematante. 10 \u2013 ENTREGA DOS BENS 10.1 \u2013 A entrega dos bens arrematados ser\u00e1 efetuada pela comiss\u00e3o de  leil\u00e3o da SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O  \u2013 SEPLAG, somente ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o do pagamento, ocasi\u00e3o em  que o Leiloeiro emitir\u00e1 um Auto de Arremata\u00e7\u00e3o em nome do adquirente,  autorizando-o a retirar o bem arrematado, juntamente com a apresenta\u00e7\u00e3o do protocolo de Transfer\u00eancia de Propriedade junto ao Detran/ ACRE e assinatura do Termo de Entrega de Bem Arrematado. 10.2 - \u00c9 proibido ao arrematante ceder, permutar, vender, ou de qualquer forma negociar o (s) lote(s) que houver arrematado, antes do pagamento e Auto de Arremata\u00e7\u00e3o de venda. N\u00e3o haver\u00e1, em hip\u00f3tese  alguma, substitui\u00e7\u00e3o dessas notas. \u2013 FORMA, PRAZO, DIAS E HOR\u00c1RIO PARA RETIRADA DOS BENS: - Caber\u00e1 aos arrematantes a retirada dos bens em seu local de guarda no  prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, contados da REALIZA\u00c7\u00c3O do leil\u00e3o e Auto  de Arremata\u00e7\u00e3o de Venda. Findo esse prazo, pagar\u00e3o estadia no valor de  R$ 10,00 (dez reais), por dia, a t\u00edtulo de armazenagem, a ser recolhida  atrav\u00e9s de DAE ao Tesouro Estadual, at\u00e9 o limite de 30 (trinta) dias. Ultrapassado este prazo e permanecendo os bens no local, paga ou n\u00e3o as  estadias, a arremata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cancelada, sem que caiba ao arrematante  inadimplente direito\u00e0 restitui\u00e7\u00e3o dos valores pagos, inclusive da comiss\u00e3o  do Leiloeiro e demais penalidades previstas no presente Edital. \u2013 A retirada dos lotes arrematados poder\u00e1 ser feita de segunda \u00e0 sexta-feira, exceto feriados, das 08h \u00e0s 13:00 horas, ou, em caso de o Estado  do Acre, em raz\u00e3o da pandemia, declarar bandeiras que impossibilitem  atendimento presencial, a retirada se dar\u00e1 por agendamento, obedecendo todos as instru\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias. \u2013 O LOTE arrematado dever\u00e1 ser retirado na sua totalidade, n\u00e3o sendo  reservado ao arrematante o direito \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de forma parcial com  eventual abandono do restante. O Lote com viaturas e m\u00e1quinas, caso  o lote esteja composto de outros itens de bens m\u00f3veis, primeiro ser\u00e1  retirado estes para depois ser liberado o ve\u00edculo. \u2013 No ato da retirada, o comprador dever\u00e1 apresentar Auto de Arremata\u00e7\u00e3o, juntamente com documentos pessoais, providenciar a m\u00e3o-de-obra, bem como trazer todos os equipamentos de prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a  necess\u00e1rios ao carregamento, n\u00e3o sendopermitida a transforma\u00e7\u00e3o dos  bens arrematados dentro de qualquer \u00e1rea do im\u00f3vel em que se localize. \u2013 O transporte do bem arrematado, assim como as despesas com a  retirada, carregamento, frete, seguro, etc., correr\u00e3o por ordem, conta e  risco do comprador. \u2013 REGULARIZA\u00c7\u00c3O JUNTO AO DETRAN (DOCUMENTA\u00c7\u00c3O) \u2013 A Transfer\u00eancia de propriedade dos ve\u00edculos considerados em situa\u00e7\u00e3o de conservados/recuper\u00e1vel ser\u00e1 realizada no DETRAN/ACRE -  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, 2710 - Esta\u00e7\u00e3o  Experimental, Rio Branco - AC, 69.392-600, pr\u00f3ximo ao ITERACRE, no  atendimento geral, com os seguintes documentos: C\u00f3pia do RG, CPF ou CNH e comprovante de endere\u00e7o, Auto de Arremata\u00e7\u00e3o do Leiloeiro, o edital do Leil\u00e3o eLaudo de vistoria. Os arrematantes assumir\u00e3o todos os \u00f4nus sobre eles incidentes, tais como: - IPVA, proporcional a partir data da realiza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o; seguro obrigat\u00f3rio do ano vigente e exerc\u00edciosanteriores, multas vencidas e a vencer,  em conformidade com a data de emiss\u00e3o do auto de arremata\u00e7\u00e3o; Remarca\u00e7\u00e3o de Chassi ou motor se houver; Certifica\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Veicular (C.S.V.) se houver; A Taxa de transfer\u00eancia de propriedade, lacre de Placa e taxa de vistoria. (de acordo com a tabela vigente doDetran/Ac. Enfim, todos os  d\u00e9bitos necess\u00e1rios para a regulariza\u00e7\u00e3o do bem. Os ve\u00edculos pertencentes a outra UF, os arrematantes tamb\u00e9m assumir\u00e3o todos os \u00f4nus, para a transfer\u00eancia de propriedade dos mesmos  junto DETRAN de origem. Taxa administrativas inerente aos lotes como consultas de d\u00e9bitos/Detran, vistorias e outros. \u2013 A transfer\u00eancia de propriedade dos ve\u00edculos ser\u00e1 efetivada exclusivamente para a pessoa do arrematante, sendo vedada a indica\u00e7\u00e3o  de qualquer outro nome, ap\u00f3s as provid\u00eancias e os devidos reparos e  consertos necess\u00e1rios no ve\u00edculo, o arrematante dever\u00e1 lev\u00e1-lo para  vistoria veicular de p\u00f3s-leil\u00e3o e entregar o comprovante de vistoria no  atendimento o qual foi aberto o servi\u00e7o junto ao DETRAN-AC. \u2013 Somente poder\u00e3o participar do Leil\u00e3o de SUCATAS as empresas devidamente registradas e credenciadas perante os \u00f3rg\u00e3os executivos de  tr\u00e2nsito, conforme RESOLU\u00c7\u00c3O DO DENATRAN N\u00ba 530, DE 14 DE  MAIO DE 2015, no seu Art. 4\u00ba. Os ve\u00edculos leiloados na condi\u00e7\u00e3o de  sucatas, n\u00e3o poder\u00e3o ser remontados ou postos em circula\u00e7\u00e3o. Ser\u00e3o  vendidos sem placas e com o n\u00famero CHASSI (NIV) recortados, bem  como, sem as plaquetas de identifica\u00e7\u00e3o do CHASSI. Neste caso, o ve\u00edculo arrematado servir\u00e1 apenas para a utiliza\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e agregados  da sucata vendida em leil\u00e3o, obedecendo a crit\u00e9rio da RESOLU\u00c7\u00c3O  DO DENATRAN N\u00ba 611, DE 24 DEMAIO DE 2016, no seu Art.  4\u00ba. Os motores que forem inutilizados servir\u00e3o apenas para a utiliza\u00e7\u00e3o  de pe\u00e7as, sendo vedada a utiliza\u00e7\u00e3o do bloco para o registro em outro  ve\u00edculo. Obriga-se, tamb\u00e9m, o arrematante a remover qualquer elemento que identifique o ve\u00edculo como pertencente ao Estado do Acre, ap\u00f3s  a concretiza\u00e7\u00e3o da aliena\u00e7\u00e3o. - Os ve\u00edculos ter\u00e3o seus registros baixados do Sistema RENAVAM, portanto, o arrematante receber\u00e1 uma CERTID\u00c3O DE BAIXA do referido  ve\u00edculo, fornecida pela Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es da autarquia ou \u00f3rg\u00e3o  respons\u00e1vel no prazo de 90 dias a contar do pagamento do lote arrematado. Os ve\u00edculos que constar Benef\u00edcio Tribut\u00e1rio, n\u00e3o poder\u00e3o ser transferidos para outra jurisdi\u00e7\u00e3o a qual n\u00e3o perten\u00e7a a Amaz\u00f4nia Ocidental, sem o  devido pagamento do IPI, junto \u00e0 Secretaria da Receita Federal. \u2013 PENALIDADES - Todos os participantes do Leil\u00e3o estar\u00e3o sujeitos ao contido no artigo  335, do C\u00f3digo Penal Brasileiro: Art. 335 - Impedir, perturbar ou fraudar concorr\u00eancia p\u00fablica ou venda  em hasta p\u00fablica, promovida pela administra\u00e7\u00e3o federal, estadual ou  municipal, ou por entidade paraestatal; afastar ou procurar afastar concorrente ou licitante, por meio de viol\u00eancia, grave amea\u00e7a, fraude ou  oferecimento de vantagem: Pena - deten\u00e7\u00e3o, de seis meses a dois anos, ou multa, al\u00e9m da pena  correspondente \u00e0 viol\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico - Incorre na mesma pena quem se abst\u00e9m de concorrer  ou licitar, em raz\u00e3o da vantagem oferecida.\u201d. - A falta de pagamento do valor de arremata\u00e7\u00e3o sujeita o arrematante,  al\u00e9m da multa fixada no item 6.6, \u00e0s seguintes san\u00e7\u00f5es administrativas,  indicadas nos incisos III e IV, do art. 87, da Lei n\u00ba 8.666/93: \u2013 Suspens\u00e3o tempor\u00e1ria de participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o e impedimento de  contratar com a Administra\u00e7\u00e3o, pelo prazo de at\u00e9 02 (dois) anos; \u2013 Declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para licitar ou contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica enquanto perdurarem os motivos determinantes da puni\u00e7\u00e3o  ou at\u00e9 que seja promovida a reabilita\u00e7\u00e3o perante a pr\u00f3pria autoridade que aplicou a penalidade, que ser\u00e1 concedida sempre que o licitante ressarcir \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o pelos preju\u00edzos resultantes e ap\u00f3s decorrido o prazo  da san\u00e7\u00e3o aplicada combase no subitem anterior. 10.3 \u2013 RECURSOS E IMPUGNA\u00c7\u00d5ES DAS IMPUGNA\u00c7\u00d5ES \u2013 Informa-se que qualquer cidad\u00e3o ou participantes do presente Edital, poder\u00e3o impugnar, nos moldes do art. 41 da Lei n. 8.666/93, o presente edital por irregularidade, decaindo o direito at\u00e9 o segundo dia \u00fatil que  anteceder a realiza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o, hip\u00f3tese em que n\u00e3o ter\u00e1 efeito de recurso (\u00a71o e \u00a72o  do Art. 41 da Lei n. 8.666/93 ) \u2013 A Impugna\u00e7\u00e3o feita tempestivamente pelo licitante n\u00e3o o impedir\u00e1 de participar do processo de leil\u00e3o at\u00e9 otr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o a ela pertinente, nos termos do \u00a73o do art. 41 da Lei n. 8.666/93. \u2013 DOS RECURSOS REPRESENTA\u00c7\u00d5ES Os interessados poder\u00e3o interpor recurso contra os atos da administra\u00e7\u00e3o dentro do prazo de 05(cinco) diasuteis a contar da intima\u00e7\u00e3o do ato ou da lavratura da ata para os casos de habilita\u00e7\u00e3o ou inabilita\u00e7\u00e3o do  licitante; julgamento das propostas, anula\u00e7\u00e3o ou revoga\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o; indeferimento do pedido de inscri\u00e7\u00e3o em registro cadastral, sua altera\u00e7\u00e3o ou cancelamento; rescis\u00e3o do contrato, a que se refere o inciso I do  art. 79 desta Lei e aplica\u00e7\u00e3o das penas de advert\u00eancia, suspens\u00e3o tempor\u00e1ria ou de multa, nos termos do inciso I art. 109 da Lei n. 8.666/93 Os interessados poder\u00e3o interpor representa\u00e7\u00e3o quando n\u00e3o caiba recurso hier\u00e1rquico no prazo de 05(cinco)dias \u00fateis da intima\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o relacionada com o objeto da licita\u00e7\u00e3o ou do contrato, nos termos do  inciso II do art. 109 da Lei n. 8.666/93; Ter\u00e1 efeito suspensivo imediato quando o recurso versar sobre habilita\u00e7\u00e3o ou inabilita\u00e7\u00e3o do licitante e julgamento das propostas, podendo, ainda, a autoridade competente, de forma motivada e presentes raz\u00f5es de  interesse p\u00fablica, atribuir o efeito as demais raz\u00f5es recursais, tudo nos termos do \u00a7 2o do art. 109 da Lei n. 8.666/93; Interposto recurso, dever\u00e1 a autoridade competente comunicar os demais licitantes, por edital ou outra forma de notifica\u00e7\u00e3o v\u00e1lida, para exer\u00e7am o direito de impugna\u00e7\u00e3o dentro do prazo de 05(cinco) dias \u00fateis a contar  da ci\u00eancia, nos termos do \u00a7 3o do art. 109 da Lei n. 8.666/93. Todo recurso ser\u00e1 dirigido \u00e0 autoridade superior, por interm\u00e9dio da que praticou o ato recorrido, a qual poder\u00e1reconsiderar sua decis\u00e3o, no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, ou, nesse mesmo prazo, faz\u00ea-lo subir, devidamente informado, devendo, neste caso, a decis\u00e3o ser proferida dentro do prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, contado do recebimento do recurso, sob pena de responsabilidade, nos termos do \u00a7 4o do art. 109 da Lei n. 8.666/93; Nenhum prazo de recurso, representa\u00e7\u00e3o ou pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o se inicia ou corre sem que os autos doprocesso estejam com vista franqueada ao interessado. \u2013 DA REVOGA\u00c7\u00c3O - Antes da retirada do objeto arrematado, o dirigente m\u00e1ximo da SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, poder\u00e1, no interesse p\u00fablico, revogar este leil\u00e3o, parcial ou totalmente, devendo, no  caso de ilegalidade, anul\u00e1-lo, no todo ou em parte, em despacho fundamentado, quer de of\u00edcio, quer mediante provoca\u00e7\u00e3o de terceiros. - Na hip\u00f3tese de anula\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ter\u00e1 o arrematante direito \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o do valor pago, se houver, de qualquer forma, concorrido para a pr\u00e1tica da ilegalidade, o que dever\u00e1 ser feito mediante procedimento administrativo adequado. \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS - A participa\u00e7\u00e3o do Leil\u00e3o implica no conhecimento e aceita\u00e7\u00e3o, por parte dos concorrentes das exig\u00eancias e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no presente Edital n\u00ba 001/2021. \u2013 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o de Aliena\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG. N\u00e3o ser\u00e1 dado nenhum tipo de garantia ao adquirente. \u2013 O adquirente \u00e9 respons\u00e1vel pela utiliza\u00e7\u00e3o e destino final dos bens arrematados e responder\u00e1, civil e criminalmente, pelo seu uso e destina\u00e7\u00e3o em desacordo com as restri\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. \u2013 O presente Edital n\u00e3o importa em obriga\u00e7\u00e3o de venda, caso as ofertas n\u00e3o atinjam o valor de avalia\u00e7\u00e3o para cada lote. O Estado do Acre, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E  GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, reserva seu direito de adiar, suspender, alterar ou revogar o presente Leil\u00e3o, no todo ou em parte, inclusive retirar parte dos lotes postos \u00e0 venda, sem que caiba a terceiros reclama\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie, tampouco gera\u00e7\u00e3o de direitos. \u2013 Fazem parte integrante deste edital os Anexos I e II, contendo a rela\u00e7\u00e3o dos bens a serem leiloados. \u2013 O foro para dirimir quest\u00f5es relativas ao presente Edital ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, capital do Estado doAcre, exclu\u00eddo qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou que venha a se tornar. 10.3 \u2013 MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES E C\u00d3PIA DO EDITAL: O presente edital estar\u00e1 dispon\u00edvel para download nos sites https://loteleiloes.com.br. - Os interessados poder\u00e3o manter contato, para d\u00favidas ou informa\u00e7\u00f5es somente, n\u00e3o sendo estes meios a forma de impugna\u00e7\u00e3o ou recurso que ser\u00e1 mediante protocolo na sede da SEPLAG, da seguinte forma: Com a SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG atrav\u00e9s dos telefones (68) 99942-8074 / (68) 98123-6508 e pelo e-mail: dirpap.seplag@gmail.com, com o Leiloeiro nos telefones (68)  99968-9292 e pelo e-mail: loteleiloes@gmail.com.  Rio Branco-AC, 21 de setembro de 2021. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto N\u00ba 5.462 de 16/03/2020 Comiss\u00e3o de Aliena\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis Inserv\u00edveis do Poder P\u00fablico do Estado do Acre Portaria SEPLAG n\u00ba 575, de 28 de Junho de 2021 Samara Raquel Dam\u00e1sio  Presidente Membro Gabriela Andrade de Ara\u00fajo  Membro Raquel Morais de Carvalho  Membro Ana Paula Maia Jansen Membro Eldivon Montefusco Portela  Membro ",
            "ANEXO I - VE\u00cdCULOS RECUPER\u00c1VEIS ",
            "TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 006/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 SESACRE/SEDUR Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO EIRELI \u2013 ME, 2\u00aa colocada, CONSTRUTORA MACIEL COM. E REP LTDA. Licitantes Desclassificadas: 1) CONS\u00d3RCIO JURU\u00c1 III composto pelas empresas (JPP OLIVEIRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI e TALIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMP. LTDA \u2013 ME), 2) NEO CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO \u2013 EIRELI,  3) ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EIRELI, 4) INDUSCON LTDA. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, o referido processo ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, para provid\u00eancias de homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 22 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CARPresidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es CPL03 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 232/2021 \u2013 KFW/SEMA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fretamento de aeronave de asas rotativas (Helic\u00f3ptero), sob demanda, na  modalidade horas voo, visando atender as a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o, comando e controle ambiental, incluindo combate a inc\u00eandios e desmatamento ilegal, apoio operacional, transporte de pessoas e cargas, em  Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, no \u00e2mbito do Programa  REM Acre Fase II. Fonte de Recursos: 200 (KfW) Programa REM Acre Fase II (1.000.000,00  - Hum milh\u00e3o de reais) e 100 (Recurso Pr\u00f3prio) - (3.090.000,00 - Tr\u00eas milh\u00f5es e noventa  mil reais). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Data da Abertura: 05/10/2021, \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 22 de Setembro de 2021.   ASS Antonia Jucilene Oliveira de Moraes  CAR Pregoeira  ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 104/2021 \u2013 SECC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e permanente (materiais de  copa e cozinha, utens\u00edlios para acondicionamento de alimentos, material el\u00e9trico e equipamentos diversos) visando atender \u00e0s eventuais  necessidades da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC. Fonte de Recurso: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 05/10/2021 \u00e0s 8h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 22 de Setembro de 2021.   ASS Gen\u00e9sio Holanda de Negreiros Junior   CAR Pregoeiro  ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 108/2021 \u2013 GABMIL  Objeto: Registro de pre\u00e7os para eventual contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotivos novos (zero quil\u00f4metro), tipo caminhonete, incluindo o 1\u00b0 emplacamento no Estado do Acre  e garantia do fabricante, para atender \u00e0s necessidades da Casa Militar. Fonte de Recurso: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 05/10/2021 \u00e0s 8h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 22 de Setembro de 2021.   ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha  CAR Pregoeira  ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 041/2021 \u2013 SESACRE  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de  licen\u00e7a de uso de software de gest\u00e3o em sa\u00fade, execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  t\u00e9cnicos em manuten\u00e7\u00e3o (corretiva adaptativa e evolutiva), suporte t\u00e9cnico, consultoria t\u00e9cnica, customiza\u00e7\u00e3o, implanta\u00e7\u00e3o migra\u00e7\u00e3o de base  de dados e treinamento. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Data da Abertura: 05/10/2021, \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 22 de Setembro de 2021.   ASS Ermerson Monteiro de Ara\u00fajo CAR Pregoeiro  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00b0 099/2021 \u2013 SECC  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de condicionadores de ar (do tipo \u201csplit\u201d) e condicionadores de ar port\u00e1teis, para atender a Secretaria de Estado da Casa Civil. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  23/09/2021 \u00e0s 8h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 22 de Setembro de 2021. ASS Janaina Vasconcelos Cunha  CAR Pregoeira "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 994 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 738  de 25 de junho de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 533/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 104/2021 - CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO  - EIRELI, cujo o objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo e \u00c1gua  Mineral em garraf\u00e3o de 20 litros, para atender as necessidades das  Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Waltevir Alves de Sena - Matricula/CPF:302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Viturino- Matricula/CPF:9238727 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Nertan Mendon\u00e7a Matos - Matricula/CPF:9302883 (UNIDADE MISTA  DE JORD\u00c3O) Michela Taumaturgo de Moura - Matricula/CPF:011.513.102-71  (HOSP.  DE SANTA ROSA DO PURUS) Substituto: Ant\u00f4nio Marlino Mendon\u00e7a - Matricula/CPF:709.564.302-44 (UNIDADE   MISTA DE JORD\u00c3O) Wilmington Brana Bispo - Matricula/CPF:308.215.332-15 (HOSPITAL  DE SANTA ROSA DO PURUS) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra- \u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 05 de junho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 995 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 1055  de setembro de 2020. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o  do Contrato n\u00ba 638/2020, e/ou seus  substitutos, oriundo  do PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 047/2020 - CPL 01,  celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa INSTITUTO DE NEUROCIRURGIA E  NEUROLOGIA DA AMAZ\u00d4NICA OCIDENTAL INAO LTDA, cujo o objeto  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa com vistas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em Neurologia Cl\u00ednica e Pedi\u00e1tricas, Neurocirurgia Geral e Pedi\u00e1trica, visando atender  as demandas de urg\u00eancia e emerg\u00eancia, consultas ambulatoriais, cirurgias  em car\u00e1ter eletivo e de urg\u00eancia, avalia\u00e7\u00f5es, constata\u00e7\u00e3o de morte encef\u00e1lica, assim como acompanhamento cl\u00ednico nas enfermarias, das unidades  de M\u00e9dia/Alta Complexidade da Rede P\u00fablica sob gest\u00e3o direta da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Aurea Celeste Teixeira de Freitas - Matricula/CPF: 9317635-3 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Jomara Martins do Nascimento - Matricula /CPF: 93398844 (SESACRE) Erick Tiago Souza de Melo - Matricula /CPF:31593810121 ( FUNDHACRE) Claudio Ronaldo Santos do Nascimento - Matricula/CPF:9409467-1  (HUERB/ INTO) Ingrid Gomes Fraga Taveira- Matricula /CPF:9363017-2 ( SASMC) Substituto: Luzialeia Clementino do Nascimento - Matricula/CPF: 9199489 (SESACRE) Josmara  da Silva Magalh\u00e3es  - Matricula/CPF:9550658  (FUNDHACRE) Bruna Cunha de Souza - Matricula/CPF:9432647-1 (HUERB/INTO) V\u00e2nia Maria Lima da Silva - Matricula/CPF:143790-2- (SASMC) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 993 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 721/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 192/2020 \u2013 CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, T. LEITE SILVA - ME,  cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Baixo Acre. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Waltevi Alves Sena - Matricula/CPF:302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Igor Silva Gomes - Matricula/CPF:95004281-1 (HOSP. ARY RODRIGUES) Eliandra Lima da Costa- Matricula/CPF:527.958.292-15 (UNIDADE  MISTA ANA NERY) Alivio Pessoa Lima - Matricula/CPF:939.739.502-53 ( HOSPITAL  MANOEL MARINHO MONTE) Leidiomaria Gomes Machado - Matricula/CPF:9419764 (UNIDADE  MISTA DE ACRELANDIA) Substituto: Elis Angela Rozim - Matricula/CPF:286.695.762-87 (HOSPITAL ARY  RODRIGUES) Reyson Barros Correa - Matricula/CPF:359033 (UNID. MISTA ANA NERY) Elisa Maria Amorim da Silva - Matricula/CPF: 943216-7 (HOSPITAL DR.  MANOEL MARINHO MONTE) Maria Aparecida Pereira de Oliveira - Matricula/CPF:477.831.762-9  (UNIDADE MISTA DE ACRELANDIA) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 17 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 987 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 685/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 132/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E  COM\u00c9RCIO LTDA, cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos injet\u00e1veis,  destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a   - Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny Pesoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 988 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 688/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do   PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 132/2020 - CPL 01, celebrado entre  a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, GOLDENPLUS \u2013 COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA,  cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos injet\u00e1veis, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria  Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a   - Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny Pesoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 991 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 689/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 132/2020 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOL\u00d3GICOS LTDA.,  cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos injet\u00e1veis, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria  Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a   - Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny Pesoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 457 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0019.004711.00371/2021-23 de 25 de agosto de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar 39, de 29 de dezembro de 1993, ao servidor, Carlos Augusto Ribeiro Justo, Matr\u00edcula: 100307-2 ocupante do cargo de Motorista Oficial,  licen\u00e7a-pr\u00eamio de 270 (duzentos e setenta) dias no per\u00edodo de 01 de  fevereiro de 2022 a 28 de outubro de 2022, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 12/05/1996 a 11/05/2011. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 262 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, ALEX DE MELO GASPAR, para exercer a  fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Executivo da Comiss\u00e3o Intergestores Regional da  3\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 47/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando o documento da Sociedade Brasileira de Imuniza\u00e7\u00f5es  \u2013 SBIM do posicionamento sobre a suspens\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o contra a  covid-19 de adolescentes entre 12 e 17 anos sem comorbidades; Considerando o documento do CONASS e CONASEMS refor\u00e7ando a  import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o de adolescentes contra a COVID-19;  Considerando o posicionamento da Agencia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria \u2013 ANVISA e estudos cient\u00edficos que apresentam fortes evid\u00eancias  de seguran\u00e7a e necessidade de se manter a vacina\u00e7\u00e3o deste p\u00fablico  n\u00e3o se restringindo apenas aos adolescentes com comorbidades; Considerando o estoque existente na Central Estadual de Rede de Frio  de 128 mil doses de vacinas do laborat\u00f3rio Pfizer; Considerando que nos documentos ficam evidente a decis\u00e3o equivocada da Secretaria Extraordin\u00e1ria de Enfrentamento \u00e0 COVID-19 - SECOVID de suspender a vacina\u00e7\u00e3o dos adolescentes conforme a NOTA  INFORMATIVA N\u00ba 1/2021- SECOVID/GAB/SECOVID/MS; Considerando a Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria Virtual do Plen\u00e1rio da Comiss\u00e3o  Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, realizada no dia 20 de setembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba: Pactuar a continuidade da vacina\u00e7\u00e3o contra a COVID -19 dos  adolescentes de 12 a 17 anos com o estoque excedente das vacinas  do laborat\u00f3rio Pfizer;  Art. 2\u00ba: Pactuar a antecipa\u00e7\u00e3o da 2\u00aa dose do laborat\u00f3rio Pfizer para 21  dias enquanto houver estoque excedente. Rio Branco (AC), 20 de setembro de 2021. Carlos Henrique Lima e Silva Vice-Presidente da CIB  Vice-Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 47/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do  Regimento Interno da CIB/AC. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 996 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Termo de fomento, 003/2021 e/ou seus substitutos, oriundo da   INEXIGIBILIDADE DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, A OBRAS SOCIAIS DA  DIOCESE DE RIO BRANCO - CASA DE ACOLHIDA SOUZA ARAUJO, cujo objeto   objeto a execu\u00e7\u00e3o do projeto \u201cC\u00e4sa de Acolhida Souza Ara\u00fajo visando apoiar financeiramente as despesas de custeio das  a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade das Obras Sociais da Diocese de Rio Branco - Casa de  Acolhida Souza Ara\u00fajo, para atender os portadores de Hanseniase de  todo Estado,para os fins que especifica. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Antonia Gerines Arruda Rangel   - Matricula/CPF: 221716-2 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Silvia Helena de Ara\u00fajo Carneiro Silva - Matricula/CPF:9099158-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de junho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 48/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Manoel Urbano feita atrav\u00e9s do OF/GAB/SEMSA/N\u00ba 106/2021 datado do dia  15 de setembro o qual solicita a aprecia\u00e7\u00e3o do Projeto de Implanta\u00e7\u00e3o  do Transporte Sanit\u00e1rio Eletivo do Munic\u00edpio de Manoel Urbano \u2013 Acre; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CIT n\u00ba 13, de 23 de fevereiro de 2017, que  disp\u00f5e sobre as diretrizes para o Transporte Sanit\u00e1rio Eletivo destinado  ao deslocamento de usu\u00e1rios para realizar procedimentos de car\u00e1ter  eletivo no \u00e2mbito SUS; Considerando a Portaria GM/MS n\u00ba 2.563, de 3 de outubro de 2017, que regulamenta a aplica\u00e7\u00e3o de recursos de programa\u00e7\u00e3o para financiamento do Transporte  Sanit\u00e1rio Eletivo destinado ao deslocamento de usu\u00e1rios para realizar procedimentos de car\u00e1ter eletivo no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS); Considerando a Portaria GM/MS n\u00ba 1.263 de 18 de junho de 2021, que  disp\u00f5e sobre a aplica\u00e7\u00e3o de emendas parlamentares que adicionarem  recursos ao Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), para a realiza\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancias do Fundo Nacional de Sa\u00fade aos fundos de sa\u00fade dos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, no exerc\u00edcio de 2021; Considerando a Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria Virtual do Plen\u00e1rio da Comiss\u00e3o  Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, realizada no dia 20 de setembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba: Pactuar o Projeto T\u00e9cnico de Implanta\u00e7\u00e3o do Transporte Sanit\u00e1rio Eletivo do Munic\u00edpio de Manoel Urbano \u2013 AC. Rio Branco (AC), 20 de setembro de 2021. Carlos Henrique Lima e Silva Vice-Presidente da CIB  Vice-Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 48/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do Regimento Interno da CIB/AC. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 37/2021/SESACRE Processo SEI: 0019.004661.00388/2021-50 Conforme delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia estabelecida pela Portaria n\u00ba 107 de 05 de maio de 2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos  autos do Processo SEI n.\u00b0 0019.004661.00388/2021-50, PARECER N\u00ba 175/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU  (2343162), fica dispensada de licita\u00e7\u00e3o a despesa abaixo especificada, cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  limpeza administrativa e hospitalar, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene em depend\u00eancias m\u00e9dico-hospitalares,  com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada, produtos saneantes, materiais e equipamentos para atender o Hospital da Mulher e da Crian\u00e7a  do Juru\u00e1, localizado no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul-Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, com fulcro no art. art. 24,  inciso IV, da Lei n\u00b0 8.666/1993. CREDOR: NEW TIMES NEG\u00d3CIOS LTDA. CNPJ/MF: 17.571.096/0001-40 ENDERE\u00c7O: Avenida Cear\u00e1 , n\u00ba 3806, Bairro 7\u00ba BEC, CEP: 69.918-111, Rio Branco/Acre. VALOR: R$ 785.125,65 (setecentos e oitenta e cinco mil cento e vinte e cinco reais e sessenta e cinco centavos). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.42890000, 10.302.1424.43010000 e 10.305.1424.42970000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fontes de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 22 de setembro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo Portaria n\u00ba 151/2021 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 37/2021/SESACRE A Secret\u00e1ria Adjunta Executiva -  Administra\u00e7\u00e3o, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares estabelecidas pela Portaria n\u00ba 107/2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0 0019.004661.00388/2021-50, PARECER N\u00ba 175/2021/ SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2343162), resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso IV da Lei 8.666/93  e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando o objeto \u00e9 a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de limpeza administrativa e hospitalar, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene em depend\u00eancias m\u00e9dico-hospitalares, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada, produtos saneantes, materiais e equipamentos para atender o Hospital da Mulher  e da Crian\u00e7a do Juru\u00e1, localizado no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul-Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, no valor de R$  785.125,65 (setecentos e oitenta e cinco mil cento e vinte e cinco reais e sessenta e cinco centavos), visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa:  NEW TIMES NEG\u00d3CIOS LTDA., CNPJ: 17.571.096/0001-40, situada \u00e0 Avenida Cear\u00e1 , n\u00ba 3806, Bairro 7\u00ba BEC, CEP: 69.918-111, Rio Branco/Acre. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.42890000, 10.302.1424.43010000 e 10.305.1424.42970000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fontes de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 22 de setembro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo Portaria n\u00ba  151/2021 ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 278/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 007/2021 - CPL 01 SEI N\u00ba 0019.005425.00070/2020-34  \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: JF COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS DE VIAGENS EIRELI - EPP  DO OBJETO:   Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de natureza continuada para agenciamento de transporte de carga \u2013 translado de esquife - por vias a\u00e9reas em trechos  interestaduais, a fim de atender as necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O detentor da Ata de Registro de Pre\u00e7os, bem como os itens e pre\u00e7os est\u00e3o discriminados no Encarte I; O pre\u00e7o total da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 332.991,00 (trezentos e trinta e dois mil, novecentos e noventa e um reais).  As despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.34050000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema  \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 21 de setembro de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E JANETE EROTI FRANKE REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba 007/2021 - CPL 01. FORNECEDOR: JF COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS DE VIAGENS EIRELI - EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob n\u00ba  03.383.410/0001-57, com sede na AV. Brasil, n\u00ba 528, Conjunto Xavier Maia, CEP 69.903-036, Rio Branco/AC, e-mail: gerencia@kampatur.com.br ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 721/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 192/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 084/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00026/2020-24  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: T. LEITE SILVA - ME DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Baixo Acre. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 21.432,00 (vinte e um mil, quatrocentos e trinta e dois reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00; Fontes de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 contada da data de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com t\u00e9rmino em 31/12/2021,  conforme o disposto no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 17 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS E TIAGO LEITE  DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 685/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 132/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 223/2020 ADA N\u00ba 19-20-0011741  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos injet\u00e1veis, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria  Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 667.544,00 (seiscentos e sessenta e sete mil quinhentos e quarenta e quatro reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 01 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS E  ADALCIMAR  MARQUES AMERICO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 686/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 132/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 224/2020 ADA N\u00ba 19-20-0011741  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: J. S. NUNES - EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos injet\u00e1veis, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 36.320,00 (trinta e seis mil trezentos e vinte reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 01 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS E JOS\u00c9 SAYRO  NUNES, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 688/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 132/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 226/2020 ADA N\u00ba 19-20-0011741  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: GOLDENPLUS \u2013 COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos injet\u00e1veis, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 716.770,50 (setecentos e dezesseis mil setecentos e setenta reais e cinquenta centavos), seu pre\u00e7o \u00e9  fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 01 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS E MARCELO  MAR\u00d3STICA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 689/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 132/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 227/2020 ADA N\u00ba 19-20-0011741  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOL\u00d3GICOS LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos injet\u00e1veis, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 2.371.145,50 (dois milh\u00f5es trezentos e setenta e um mil cento e quarenta e cinco reais e cinquenta  centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 01 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS E GILBERTO  MAYER FILHO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba409, 30 DE JULHO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413, de 10 de  mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da Instru\u00e7\u00e3o  Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  064/2021, da empresa MVP ELETRODOM\u00c9STICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI ME, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de material permanente para atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento  do Acre \u2013 DEPASA/AC.  I - Gestor Titular: Christian Ara\u00fajo De Farias Da Silva Matr\u00edcula: 9057897          II \u2013 Gestor Substituto: Stallin Naubert Silva De Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9476636 III - Fiscal Titular: Alcimar Do Carmo De Andrade Matr\u00edcula: 337625-7 IV \u2013 Fiscal Substituto: Francisco Ant\u00f4nio Gomes Passos Matr\u00edcula: 9347658-3 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a realiza- \u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba410, 20 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da ATA n\u00b0  047/2021, da empresa G. L. O. MAGALH\u00c3ES EXTINTORES & SERVI\u00c7OS, com vig\u00eancia at\u00e9 14/09/2022, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de  Empresa para o Fornecimento de Extintores de Inc\u00eandio, Recarga e  Materiais de Sinaliza\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades do Departamento Estadual de Pavimenta\u00e7\u00e3o e Saneamento \u2013 DEPASA. I - Gestor Titular:  Carina Fran\u00e7a Tavares Matr\u00edcula: 9339412       II \u2013 Gestor Substituto: Dinaura Lima Ossami Matr\u00edcula: 9078045 III - Fiscal Titular: Alcimar Do Carmo De Andrade Matr\u00edcula: 337625-7 IV \u2013 Fiscal Substituto: Gleidson Alexandrino Dos Santos Matr\u00edcula: 9546766-1 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 PORTARIA N\u00ba411, 01 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CT n\u00b0  075/2021, da empresa MVP ELETRODOM\u00c9STICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI ME, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Ar Condicionado  com Instala\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I - Gestor Titular: Stallin Naubert Silva de Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9476636 II \u2013 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Carlos de Oliveira J\u00fanior Matr\u00edcula: 9551360-1 III - Fiscal Titular: Francisco Ant\u00f4nio Gomes Passos Matr\u00edcula: 9347658-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: Alcimar Do Carmo De Andrade Matr\u00edcula: 337625-7 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N\u00ba. 022/2020-A PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO  - DEPASA E A EMPRESA PRINT SOLUTION SERVI\u00c7OS DE PROCESSAMENTO DE DOCUMENTOS LTDA - EPP. OBJETO: O presente Termo de Aditamento tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 (doze) meses, no  valor total de R$ 481.682,88 (quatrocentos e oitenta e um mil seiscentos  e oitenta e dois reais e oitenta e oito centavos), conforme justificativa,  parte integrante deste Termo. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Este Termo de Aditamento tem fundamento legal  no art. 57, inciso II, da Lei n.\u00ba 8.666/93 e Cl\u00e1usula Oitava do Contrato. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Fica resguardado o direito de an\u00e1lise quanto ao reajuste do contrato, em aten\u00e7\u00e3o a manifesta\u00e7\u00e3o de interesse da empresa  contratada, conforme previs\u00e3o no art. 37, XXI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e  art. 55. inciso III, da Lei 8.666/93. As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. ASSINATURA: 17/07/2021. REPRESENTANTES:  CONTRATANTE e Sebasti\u00e3o Redemacker Rodrigues da Silveira, pela  CONTRATADA. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O A Diretora Presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, nomeada pelo Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  conferem as Leis n\u00ba 1.248/97, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RATIFICA,  a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 117/2021 \u2013 SEI 0040.012246.00007/202149, com fulcro no art. 24, inciso XXII da Lei 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es,  e considerando o que consta no Processo de Dispensa, referente \u00e0  Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os da ENERGISA ACRE \u2013 DISTRIBUIDORA DE  ENERGIA S.A, CNPJ: 04.065.033/0001-70, para Contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento de Energia El\u00e9trica, em baixa tens\u00e3o, para atender po\u00e7o tubular  profundo para o abastecimento de \u00e1gua pot\u00e1vel, localizado no Ramal  S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o n\u00b02238, Bairro Igarap\u00e9 Preto, Cruzeiro do Sul- Acre,  no  valor total de R$ 11.860,96 (onze mil e oitocentos e sessenta reais e  noventa e seis centavos),). Em cumprimento ao disposto no artigo 26 da Lei n\u00ba 8.666/93 DETERMINO a publica\u00e7\u00e3o da presente ratifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  para que produza os efeitos legais. Rio Branco-AC, 21 de setembro de 2021. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Diretora Presidente do Depasa Decreto n\u00ba 7.337 de 24 de Novembro de 2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 233, DE 03 DE MAIO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 016/2021. Celebrado entre o Departamento  de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do  Acre - DERACRE e a empresa MF PIZZARIA E RESTAURANTE LTDA.   Assinado no dia 29 de MAR\u00c7O de 2021, o presente contrato tem por  objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para o fornecimento de refei\u00e7\u00f5es prontas, tipo marmitex (almo\u00e7o e jantar), tendo em vista atender as  demandas do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. I.Gestor Titular: Ang\u00e9lica Freire Paulo \u2013 Mat: 238562 Fiscal Titular: Rutinaldo Martins Lopes Pismel \u2013 Mat: 60860 Fiscal Substituto: Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Ganum\u2013 Mat: 62804 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco/AC, 03 de maio de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0441, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/ DERACRE 048/2021 celebrado  entre o Departamento de Estradas de  Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB Assinado no dia 26 de AGOSTO de 2021, que Constitui  Objeto a execu\u00e7\u00e3o, pela CONTRATADA, de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o  e Conserva\u00e7\u00e3o (tapa buraco) em Rodovias Estaduais (AC-10, AC-40 e  AC-90) e Vias Urbanas no per\u00edmetro do Munic\u00edpio de Rio Branco/AC, de  acordo com as necessidades do DERACRE. I.Gestor Titular: Gess\u00e9 Abreu Moura \u2013 Mat: 9094016-13 II.Gestor Substituto:  Thiago Augusto Machilas Bandeira Alves de Lima  \u2013 Mat: 9510036-1 Fiscal Titular: Roberto Fr\u00f3es Camar\u00e3o \u2013 Mat: 210188-2 Fiscal Substituto: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 21 de setembro de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0442, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais na Ata de Registro  de Pre\u00e7os N\u00b0 042/2021, que registrou as seguintes empresas como ganhadoras \u2013 BFF COM\u00c9RCIO DE EQUIPAMENTOS E SUPRIMENTOS  DE INFORM\u00c1TICA EIRELI; DUOWARE SOFTWARE LTDA.; POWERTOP GEO TECNOLOGIAS LTDA. \u2013 EPP; PATRIC DIEGO CAMPOS  ANDRADE ME; SALI COM\u00c9RCIO, LOCA\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS LTDA. e;  R. P. F. COMERCIAL LTDA.  Assinada no dia 23 de AGOSTO de 2021,  a presente Ata tem por objeto a futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o  fornecimento de ve\u00edculo a\u00e9reo n\u00e3o tripulado \u2013 VANT (Drone), software para processamento de imagens, materiais e acess\u00f3rios, de acordo  com o edital e seus anexos, que passam a fazer parte integrante desta  Ata, tendo sido referido pre\u00e7o oferecido pela empresa cuja proposta foi  classificada no certame. I. Gestor Titular: J\u00falio Bezerra Martins J\u00fanior. - Matr\u00edcula: 9094016-13 Fiscal: Bento Ara\u00fajo de Sousa. - Matr\u00edcula: 156973-2 Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Gomes de Oliveira - Matr\u00edcula: 32670-4 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 21 de setembro de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 105/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.006887.00049/2021-90 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 034/2020 \u2013 MPAC ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 \u2013 A PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e a EMPRESA G. S. SILVEIRA - ME, Contratada. OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa especializada na confec\u00e7\u00e3o, fornecimento e montagem de elementos de comunica\u00e7\u00e3o visual. VALOR: R$ 384.625,85 (trezentos e oitenta e quatro mil seiscentos e  vinte e cinco reais e oitenta e cinco centavos). DESPESA: A despesas decorrentes deste Contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do  PROGRAMA DE TRABALHO: 744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; ELEMENTOS  DE DESPESA: 3.34.90.30.00.00, 3.3.90.39.00.00 e 4.4.90.52.00.00; e  FONTE DE RECURSO: 100 \u2013 RP. PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da assinatura,  com t\u00e9rmino no final do exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATADE ASSINATURA: Rio Branco \u2013 AC, 09 de setembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo Contratante e GILBERLINHO  DA SILVA SILVEIRA, pela Contratada. ",
            "EXTRATO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 107/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004229.00164/2021-83 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e a empresa OLIVEIRA ENGENHARIA - EIRELI,  Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa destinada a executar servi\u00e7os remanescentes de engenharia concernentes ao melhoramento com recupera\u00e7\u00e3o de estradas vicinais no Estado do Acre, objeto do Contrato de  Repasse n\u00ba 850470 \u2013 MAPA \u2013 Ramal do KM 18 a KM 19, no munic\u00edpio  de Brasil\u00e9ia/AC, conforme boletim anexo. VALOR: R$ 2.479.528,46 (dois milh\u00f5es, quatrocentos e setenta e nove  mil, quinhentos e vinte e oito reais e quarenta e seis centavos). PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 18 (dezoito) meses, contados a partir da sua assinatura. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes do  presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado,  para o exerc\u00edcio do ano de 2021, atrav\u00e9s do Programa de Trabalho: 744  201 26782140842340000 - Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de  Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens; Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00, 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00; Fonte: 100 - RP  e 200 \u2013 Conv\u00eanio: 850470/2017/MAPA/CAIXA. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco-AC, 15 de setembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo  Contratante e ROMEU PAIVA DE OLIVEIRA, pela Contratada. ",
            "EXTRATO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 110/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004229.00039/2021-73 CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 014/2021 \u2013 CPL 03 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e o CONS\u00d3RCIO LARANJEIRA, Contratado. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia destinada a implanta\u00e7\u00e3o e pavimenta\u00e7\u00e3o da Rodovia AC-380, trecho entre o entroncamento  da Estrada da Laranjeira (Xapuri) at\u00e9 a BR-317. VALOR: R$ 21.394.660,47 (vinte e um milh\u00f5es, trezentos e noventa e  quatro mil, seiscentos e sessenta reais e quarenta e sete centavos). PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 20 (vinte) meses,  contados a partir da assinatura do Contrato, com prazo de execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratual de 14 (quatorze) meses, contados a partir do recebimento, pelo CONTRATADO, da Ordem de Servi\u00e7o a ser emitida pelo  CONTRATANTE, observado os prazos, que se constitui parte integrante  deste instrumento. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes do  presente Termo de Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do  Estado, para o exerc\u00edcio do ano de 2021, sob o seguinte Programa de  Trabalho 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o  Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE);  774 201 267821408 427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria. Elementos de Despesas: 44.90.51.00  e 44.90.39.00. Fontes de Recursos: 100 \u2013 RP; 200 \u2013 Conv\u00eanio; 500  \u2013 Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito e CIDE. Conv\u00eanio n\u00ba 893535/2019/MAPA/CEF. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 21 de setembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo Contratante e LEOCARDIO LUIZ SOSTER, pelo Contratado. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 678, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s do PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, DE 20 DE  SETEMBRO DE 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o Processo SEI n\u00ba 0068.008363.00413/2021-81, RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito, a PORTARIA DETRAN N\u00ba 374, DE 01 DE  JULHO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC  n\u00ba 13.076, de 02/07/2021. Art. 2\u00ba DESIGNAR a servidora K\u00e1tia Kristin Floren\u00e7a de Souza, matr\u00edcula n\u00b0 9315152, para responder pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas,  deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, durante a  aus\u00eancia da titular, no per\u00edodo de 18/10/2021 a 01/12/2021, com \u00f4nus  referente ao exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o a contar de 17 de novembro do corrente ano. Art. 2\u00b0 Esta Portaria tem efeitos a contar de 18 de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA INTERNA DETRAN - SACETRAN N\u00ba 16, DE 10 DE  SETEMBRO DE 2021 PORTARIA N\u00ba 024 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.766, de 15 de Agosto de 2019, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 12.616 de 19 de agosto de 2019, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97, art. 13  e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425,  de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta M\u00e9dica,  pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos m\u00e9dicos peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia  do primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no  Anexo I desta Portaria: I \u2013 ROG\u00c9RIO HENRIQUES NETTO \u2013 CRM 964 /AC II \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC III - CARLOS PEREDO CALDERON - CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN, com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas), no dia 24/09/2021 (sexta-feira). Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a  realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia  relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 08 de Setembro de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 3.766, de 15/08/2019 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA A JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 24/09/2021     Hor\u00e1rio: 09h00min ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 669, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s do PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, DE 20 DE  SETEMBRO DE 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba  10.690, de 2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o  do imposto sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional,  classificado na posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI)  e o art. 12, VII, da Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a  isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 ROG\u00c9RIO HENRIQUE NETO \u2013 CRM 964/AC II - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2497, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 24/09/2021 (sexta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 21  de Setembro 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do Detran/AC, em exerc\u00edcio Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 669, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 674, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, de 20 de  setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba  13.131 de 21 de setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  641/2021/DETRAN - DADM (2353727), RESOLVE: Art. 1\u00b0 REVOGAR a PORTARIA DETRAN N\u00ba 147, DE 19 DE OUTUBRO  DE 2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00b0 12.904, de  20 de outubro de 2020. Art. 2\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00ba  023/2020, celebrado entre este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  - DETRAN/AC e a empresa Lopes Servi\u00e7o e Com\u00e9rcio Ltda, que tem  como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo van minibus, capacidade m\u00ednima 16  (dezesseis) lugares, com motorista, para atender as unidades do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. O  Termo contratual  tem vig\u00eancia a contar de sua data de assinatura (08/10/2020) e ter\u00e1 sua  vig\u00eancia pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses I  Gestor Titular: Jos\u00e9 Matheus do Nascimento Paiva - matr\u00edcula n\u00ba 9513310; II Gestor Suplente: Qu\u00e9zia de Sousa \u2013 matr\u00edcula n\u00ba 9325425; III Fiscal Titular: Get\u00falio Mesquita de Magalh\u00e3es  Neto \u2013 matr\u00edcula n\u00ba 9312749; IV Fiscal Suplente: \u00c2ngela Maria Magalh\u00e3es de Souza Oliveira -  matricula n\u00ba 9564233. Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando  vinculada a vig\u00eancia do contrato Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 676, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, de 20 de  setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba  13.131 de 21 de setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO as solicita\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s dos MEMORANDO N\u00ba  56/2021/DETRAN - CPSPAD (2258706) e MEMORANDO N\u00ba 57/2021/ DETRAN - CPSPAD (2308635); CONSIDERANDO manifesta\u00e7\u00e3o expedida pela Assessoria Jur\u00eddica atrav\u00e9s do Despacho n\u00ba 2794/2021/DETRAN - ASSEJU (2330828), RESOLVE:     Art. 1\u00b0 Prorrogar, por mais 60 (sessenta) dias, o prazo para conclus\u00e3o  dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, institu\u00edda pela PORTARIA DETRAN N\u00ba 249, de 10 de maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.041, de 11 de maio de  2021, com fins de apura\u00e7\u00e3o dos fatos constantes no Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 0068.008265.00018/2021-15. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a contar de 13 de setembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 677, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021  O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, de 20 de  setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba  13.131 de 21 de setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  642/2021/DETRAN - DADM (2353737), RESOLVE: Art. 1\u00b0 REVOGAR a PORTARIA DETRAN N\u00ba 251, DE 13 DE MAIO DE  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00b0 13.044, de  14 de maio de 2021. Art. 2\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00ba  025/2021, celebrado entre este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  - DETRAN/AC e a empresa MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante  uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo e  ininterrupto de combust\u00edveis para frota de ve\u00edculos pertencentes ou sob  responsabilidade do Departamento Estadual de Transito do Acre \u2013 DETRAN/AC, visando atender as necessidades do Departamento Estadual  de Transito do Acre - DETRAN/AC.. O  Termo contratual tem vig\u00eancia de  12 meses a partir da data de assinatura (11/05/2021). I  Gestor Titular: Jos\u00e9 Matheus do Nascimento Paiva - matr\u00edcula n\u00ba 9513310; II Gestor Suplente: Qu\u00e9zia de Sousa \u2013 matr\u00edcula n\u00ba 9325425; III Fiscal Titular: Get\u00falio Mesquita de Magalh\u00e3es  Neto \u2013 matr\u00edcula n\u00ba 9312749; IV Fiscal Suplente: \u00c2ngela Maria Magalh\u00e3es de Souza Oliveira -  matricula n\u00ba 9564233. Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando  vinculada a vig\u00eancia do contrato Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 564, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021  O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo  art. 6\u00ba da Lei n.\u00ba 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos  I, VI, XIX e pelo Decreto n.\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE n.\u00ba 12.758, de 13 de mar\u00e7o de 2020, RESOLVE:  Art. 1\u00ba  Designar o servidor Wianei Pinheiro de Almeida, matr\u00edcula n.\u00ba  9293302-1, para responder pela Divis\u00e3o de Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre, no per\u00edodo  de 06.10.2021 a 04.11.2021, por motivo de f\u00e9rias da Chefia da DTIC.  Art. 2\u00ba  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir do dia 06 de Outubro de 2021. Registra-se; Publica-se; Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 566, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021  O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  n.\u00ba 1.908, de31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI, XIX e pelo Decreto n.\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE n.\u00ba 12.758,  de 13 de mar\u00e7o de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor GLAUBER FEITOZA MAIA, matr\u00edcula n.\u00ba  9244271, para responder pela Presid\u00eancia do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre, no per\u00edodo de 23 a 25/09/2021, per\u00edodo de  aus\u00eancia do titular da pasta. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir do dia 23 de Setembro de 2021. Registra-se; Publica-se; Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00b0 197 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a  obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e  Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e  indireta do Poder Executivo Estadual,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba  031/2021, celebrado entre O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, e a empresa RAVIERA MOTORS COMERCIAL DE VE\u00cdCULOS LTDA, assinado no dia 16/09/2021, tendo como  objeto: A Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de passeio para atender as demandas  do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal Do Acre \u2013 IDAF/AC, decorrente Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 195/2021  \u2013 CPL 02, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 01/2021, cujo \u00d3rg\u00e3o Gerenciador \u00e9 o Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre  IDAF/AC, conforme demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba  0052.007858.00044/2021-61. I \u2013 Gestor Titular: Jos\u00e9 Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-3 II \u2013 Gestor Substituto: Celso Bezerra Sacramento \u2013 Matr\u00edcula: 9512233-2 III \u2013 Fiscal Titular: Haroldo Sales Viga \u2013 Matr\u00edcula: 71579-1 IV - Fiscal Substituto: Jackeline Madeira dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 9217177-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato.   Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO TERMO DE CONTRATO IDAF/N\u00ba 031/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC E A EMPRESA RAVIERA MOTORS  COMERCIAL DE VE\u00cdCULOS LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1 - Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de passeio para atender as demandas do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal Do Acre \u2013 IDAF/AC, conforme  quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste instrumento. 1.2 - Os ve\u00edculos automotores novos, a que alude o caput da Cl\u00e1usula Primeira, s\u00e3o aqueles ofertados diretamente pelo fabricante ou por concession\u00e1ria  autorizada desse, conforme legisla\u00e7\u00e3o pertinente, notadamente a Lei n\u00b0 6.729/1979, bem como o a nexo da Delibera\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 64/2008.  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DOS PRE\u00c7OS 10.1. A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, o pre\u00e7o fixo e irreajust\u00e1vel de R$ 1.179.500,00 (Um Milh\u00e3o, Cento e Setenta e Nove Mil e Quinhentos Reais),  referente os 10 (Dez) carros de passeios, contudo, podendo ser revisto, observadas as prescri\u00e7\u00f5es contidas nos arts. 17 a 19 do Decreto n\u00b0 7.892/2013. 10.2. O pre\u00e7o ajustado j\u00e1 leva em conta todas e quaisquer despesas incidentes na execu\u00e7\u00e3o do objeto, tais como emplacamento, demais gastos  com o registro junto ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito, servi\u00e7os de frete, tributos, entre outros. 10.3. O pre\u00e7o ajustado tamb\u00e9m poder\u00e1 sofrer corre\u00e7\u00e3o desde que reste comprovada a ocorr\u00eancia de quaisquer das hip\u00f3teses previstas na al\u00ednea  \u201cd\u201d, do inciso II, do art. 65, da Lei n\u00b0 8.666/93. 10.4. O valor acima \u00e9 meramente estimativo, considerando que os valores devidos \u00e0 CONTRATADA depender\u00e3o dos quantitativos de servi\u00e7os  efetivamente prestados, salientando que as aquisi\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas conforme a necessidade da CONTRATANTE. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 11.1. As despesas decorrentes na referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento do IDAF/AC, conforme a seguir: Programa De Trabalho:  2609140232790000; Natureza De Despesa: 44.90.52.00; Fonte De Recursos: 100/700. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DA VIG\u00caNCIA 13.1. O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a contar da data de assinatura do contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro em 31/12/2021. Data da assinatura: 16/09/2021 ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. RENAN FELLIPE POLICARPO CORREIA; pela Contratada. JULIANA PATR\u00cdCIA PEREIRA SOARES; pela Contratada "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE  EDITAL N\u00ba 003.23/2019 REABERTURA MEDIADOR DE APRENDIZAGEM MENSALISTA O INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA - IEPTEC, representado pelo Presidente, Francineudo Souza da  Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico o RESULTADO FINAL E A HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE MEDIADOR DE APRENDIZAGEM MENSALISTA, PARA ATUA\u00c7\u00c3O  NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O  DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa/IEPTEC n\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 22 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE  EXTRATO DE ATA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 03/2021 PROCESSO N\u00ba: 2021.02.014 SEI N\u00ba: 2817.012999.00008/2021-88 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 181/2021 - CPL 02 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia - IEPTEC DOM MOACYR \u2013 CONTRATANTE, e as Empresas: AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO EIRELI e A. DE SOUZA SANTOS. OBJETO: destina-se \u00e0 Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eanero Aliment\u00edcio (a\u00e7\u00facar e caf\u00e9), na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os  - SRP, com o intuito de atender as a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTC na execu\u00e7\u00e3o dos programas, projetos e  conv\u00eanios, nos munic\u00edpios do Estado do Acre. DESCRI\u00c7\u00c3O E DETALHAMENTO DOS ITENS VALOR: 9.760,00 (Nove mil, setecentos e sessenta reais) DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (Doze) meses, a contar da data da sua assinatura. ASSINAM: Francineudo Sousa da Costa, pelo CONTRATANTE e Augusto Souza de Ara\u00fajo, pela CONTRATADA e Alexandro de Souza  Santos, pela CONTRATADA. "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 68 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Terras do Acre- ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o decreto n\u00ba 4.307 de 27 de setembro de 2019.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  016/2021 \u2013 Empresa AR. SERVI\u00c7\u00d5S LTDA , assinado no dia 21/09/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 17/11/2021. Processo SEI n\u00ba 0053.010445.00031/202176. Constitui objeto do presente a contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Fornecimento de Marco de Concreto com estrutura de Ferro para atender  \u00e0s necessidades do ITERACRE, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no referido processo.  \u00a71\u00ba Os servidores que ir\u00e3o atuar como gestores e fiscais deste instrumento, a fim de atender as necessidades do ITERACRE, s\u00e3o: I \u2013 Gestor Titular:  Williane Bianca da Silva Souza, matricula n\u00b0 9520171-1; II \u2013 Gestor Substituto:Selva Euluana Santos Gomes, matricula n\u00b0 9167242-8; III - Fiscal Titular: Natiele da costa Pinta, matricula n\u00b0 9562001-1; IV - Fiscal Substituto: Cleyton Teles Contreiras Paiva, matricula n\u00ba 9475729-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;   III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 21 de Setembro de 2021.  Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 ",
            "EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO SEI N\u00ba 0053.010445.00031/2021-76 DISPENSA DE LICITA\u00c7AO N\u00ba 04/2021 CONTRATO n\u00ba 016/2021 DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE - ITERACRE E A EMPRESA AR. SERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO: Constitui objeto da presente contrata\u00e7\u00e3o   da  Pessoa Jur\u00eddica para fornecimento de Marcos de concreto com estrutura de  ferro galvanizado para delimita\u00e7\u00e3o de propriedades, para atender as necessidades da Unidade Instituto de Terras do Acre - ITERACRE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo Sei  n\u00ba. 0053.010445.00031/2021-76/Iteracre. DOS PRE\u00c7OS: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 16.732.50(Dezesseis mil setecentos e trinta e dois reais e cinquenta centavos) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho 744.206. 21.1271420.3366.0000 Fontes de Recurso 100, Elemento de Despesa  33.90.30.00. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato inicia-se  na data de sua assinatura, encerrando-se em 17 de novembro de 2021. LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 21 de setembro de 2021. Assinam: Alirio Wanderley Neto pelo INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE ITERACRE e Emanuel Ferreira do Amaral pela Empresa AR SERVI\u00c7OS LTDA.  "
        ],
        "JUCEAC": [
            "PORTARIA/JUCEAC/N\u00ba 035, DE  20 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e atendendo o disposto no artigo 40 do Decreto n\u00ba 21.981/1932, combinado com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa do DREI  n\u00ba 72, de 19 de dezembro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear o senhor VALDYR ALVES DE S\u00c1, CPF n\u00ba 216.336.49253, para exercer o cargo de Leiloeiro Agente Auxiliar do Com\u00e9rcio, que  tomar\u00e1 o n\u00ba 05, no seu termo de posse. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  validade de 02 (dois) anos, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Ac, 20 de setembro de 2021. JURILANDE ARAG\u00c3O SILVA Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC Decreto 4.737/2019 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "Portaria n\u00ba 484 de 22 de setembro de 2021. O Presidente da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR - FEM,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 047 de 03/01/2019, Resolve: Art. 1\u00ba - Tornar sem efeito a portaria n\u00ba 467 de 02 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "Portaria n\u00ba 485 de 22 de setembro de 2021. O Presidente da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR - FEM,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 047 de 03/01/2019, Resolve: Art. 1\u00ba - Designar a servidora EVELYN MIRANDA VASQUES TORRES, matr\u00edcula n\u00ba 9202366, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria-Executiva do Departamento de Livro, Leitura e Literatura, revogando  qualquer disposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 39 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. CONCEDER com base no Estatuto dos servidores P\u00fablicos Civil do  Estado do Acre, 90 (noventa) dias de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo  aquisitivo compreenndido entre 2004 e 2009, do servidor Maria Nunes da Silva, matr\u00edcula n\u00b0 203939-1, a contar de 20/09/2021 t\u00e9rmino em 18/12/2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos do dia 01 de maio 2021. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 41 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. CONCEDER com base no Estatuto dos servidores P\u00fablicos  Civil do Estado do Acre, 90 (noventa) dias de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreenndido entre 2005 e 2010, do  servidor Moises Dos Santos Goes, matr\u00edcula n\u00b0 240354, a contar de  13/09/2021 t\u00e9rmino em 11/12/2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 40 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019.                                                                                                      R E S O L V E: Art. 1\u00ba DESIGNAR, os abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba  022/2021, celebrado entre a FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, e a empresa RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS  LTDA - ME, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de mec\u00e2nicos e fornecimento de pe\u00e7as de  reposi\u00e7\u00e3o e acess\u00f3rios para manuten\u00e7\u00e3o veicular para atender \u00e0s necessidades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre). Gestor Titular: Cl\u00e1udio Eduardo Maranh\u00e3o de lima, Matr\u00edcula n\u00ba 9555730-2 Gestor Substituto: Jean Assem F\u00e9lix n\u00ba 9555528-1 Fiscal Titular: Jos\u00e9 de Jesus da Silva Oliveira n\u00ba 9573089-1 Fiscal Substituto: Lui Silva Arag\u00e3o, Matr\u00edcula n\u00ba 9417109-3 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de  prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo  \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria  e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.    Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021. Registre-se, cientifique-se e cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 35 DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019.                                                   RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR, os abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legis- la\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba  021/2021, celebrado entre a FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, e a empresa   L. C. L DA SILVA SERVI\u00c7OS - LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.759.854/0001-03, que tem  por objeto contrato a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os para constru\u00e7\u00e3o do estacionamento coberto dentro das instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas da - FUNTAC, tudo  em conformidade com a proposta vencedora, bem  como as condi\u00e7\u00f5es   constantes  no Termo de Refer\u00eancia (2044957), memorial descrito,  planilha or\u00e7amentaria sint\u00e9tica, cronograma F\u00edsico-Financeiro, e todos  anexos do presente processo que integram o presente instrumento independente  de transcri\u00e7\u00e3o, para todos os fins  e efeitos legais. Visando  atender as atividades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre. Gestor Titular: Edinete Oliveira matr\u00edcula n\u00ba 3224953 Gestor Substituto: Jozilda Pereira Paiva matr\u00edcula n\u00ba 9072322-9 Fiscal Titular: Adriana Paula Barbosa Moura Cavalcante matr\u00edcula n\u00ba 3224970 Fiscal Substituto: C\u00edcera Ferreira Dias Magalh\u00e3es matr\u00edcula n\u00b0 202304 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 024/2021 PROCESSO N\u00ba: 0043.006555.00043/2021-12 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE \u2013 FUNTAC, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 34.700 153/0001-63 E A EMPRESA  MAXIFROTA SERVI\u00c7OS E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA, PESSOA JUR\u00cdDICA DE DIREITO PRIVADO, INSCRITA NO CNPJ N\u00ba  27.284.516/0001-61. OBJETO: CONSTITUI OBJETO DO PRESENTE CONTRATO A CONTRATA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DO ESTACIONAMENTO COBERTO DENTRO DAS INSTALA\u00c7\u00d5ES F\u00cdSICAS DA  FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE - FUNTAC,  CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES PRESENTE NO TERMO DE REFER\u00caNCIA N\u00ba SEI 2044957 E SEUS ANEXOS DESCRITIVOS DE ETAPAS E ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DOS SERVI\u00c7OS A SEREM EXECUTADOS.  DA VIG\u00caNCIA: O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O DO OBJETO DESTE CONTRATO INICIA-SE NA DATA DE SUA ASSINATURA, ENCERRANDO-SE EM 12 MESES, PODENDO SER PRORROGADO ATRAV\u00c9S DE  TERMO ADITIVO, CONFORME A NECESSIDADE DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, HAVENDO CONCORD\u00c2NCIA ENTRE AS PARTES, NOS TERMOS DO ART. 57, II, DA LEI 8.666/93.  DO VALOR: O VALOR GLOBAL DO CONTRATO \u00c9 DE R$ 104.073,88  (CENTO E QUATRO MIL SETENTA E TR\u00caS REAIS E OITENTA E OITO  CENTAVOS), CONSTA NO TERMO CONTRATUAL. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: AS DESPESAS DECORRENTES DESTA LICITA\u00c7\u00c3O CORRER\u00c3O POR CONTA DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A SEGUIR: PROGRAMA DE TRABALHO: 19573140632970000  7443010004 \u2013 GERA\u00c7\u00c3O DE DIFUS\u00c3O DO CONHECIMENTO, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA PARA O SETOR PRODUTIVO DO  ACRE; FONTE: 200 (CONV\u00caNIO) PROGRAMA REM ACRE FASE  II; ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.39.00 (OUTROS SERVI\u00c7OS DE  TERCEIROS - PESSOA JUR\u00cdDICA). CONFORME PARECER ADMINISTRATIVO JUNTADO NOS AUTOS PROCESSO ADMINISTRATIVO  N\u00ba 0043.006555.00043/2021-12. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO FUNDAMENTA-SE NA LEI N\u00ba 8.666/1993; NA LEI N\u00ba 10.520/2002 E NO DECRETO N\u00ba 5.450/2005; NA LEI N\u00ba 8.078/1990 \u2013 C\u00d3DIGO DE DEFESA  DO CONSUMIDOR, NO QUE COUBER; DEMAIS NORMATIVOS LEGAIS ATINENTES AO TEMA. O PRESENTE CONTRATO VINCULA-SE AOS TERMOS: DO EDITAL DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0  28//2021 \u2013 CPL 04 E SEUS ANEXOS; DA PROPOSTA HOMOLOGADA  DA CONTRATADA. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO/AC, 17 DE  SETEMBRO DE 2021 ASSINAM: ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES  OLIVEIRA PELA CONTRATANTE E HENRIQUE AVELINO DOS  ANJOS PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba  31/2021/FUNTAC O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre, ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada  nos autos do processo SEI n\u00b00043.006555.00030/2021-35, PARECER  N\u00ba 63/2021/FUNTAC - ASSEJUR/FUNTAC - GABIN, datado de 18 de  agosto de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso II,  da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo  do processo em ep\u00edgrafe, visando \u201cContrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  calibra\u00e7\u00e3o de equipamentos que s\u00e3o utilizados na realiza\u00e7\u00e3o de ensaios  nos laborat\u00f3rio do Departamento de Servi\u00e7os Tecnologicos - DEST/ FUNTAC \u201d, no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre \u2013  FUNTAC, no valor de R$ 11.015,00 (onze mil quinze reais) , visando a  contrata\u00e7\u00e3o da empresa:  Z.M. MANUTENCAO E REPARACAO DE INSTRUMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 23.903.970/0002-83, situada na Rua Zona Franca, n\u00ba 2034, Bairro Concei\u00e7\u00e3o, CEP 76.808-282, Porto Velho - RO, neste ato representada pelo Senhor(a) Pamella Dantas Marques, brasileira,  portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 16449118 SSP/MT e do CPF n\u00ba  017.627.201-16, residente e domiciliado em Porto Velho - RO. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho:  744301 3297 0000 \u2013 Gera\u00e7\u00e3o e Difus\u00e3o do Conhecimento, Ci\u00eancia e Tecnologia para o Setor Produtivo do Acre; Elemento de  Despesa:  Elemento de Despesa: 33.90.39.0000 \u2013 Outros servi\u00e7os de  Terceiro; Fonte: 700 (Recursos Pr\u00f3prios Indiretos \u2013 RPI); Fonte: 700  (Recursos Pr\u00f3prios Indiretos \u2013 RPI). Publique-se. Rio Branco/AC, 21 de setembro de 2021.  ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente  da FUNTAC. Decreto n.\u00ba 4.729/2019 "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CAGEACRE": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 678, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s do PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, DE 20 DE  SETEMBRO DE 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o Processo SEI n\u00ba 0068.008363.00413/2021-81, RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito, a PORTARIA DETRAN N\u00ba 374, DE 01 DE  JULHO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC  n\u00ba 13.076, de 02/07/2021. Art. 2\u00ba DESIGNAR a servidora K\u00e1tia Kristin Floren\u00e7a de Souza, matr\u00edcula  n\u00b0 9315152, para responder pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas, deste  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia da  titular, no per\u00edodo de 18/10/2021 a 01/12/2021, com \u00f4nus referente ao exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o a contar de 17 de novembro do corrente ano. Art. 2\u00b0 Esta Portaria tem efeitos a contar de 18 de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O O Presidente da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre  \u2013 CAGEACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, convoca os Senhores Acionistas para se reunirem em Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, a realizar-se no pr\u00f3ximo dia 05 de outubro de 2021, \u00e0s 10  horas, em sua sede situada \u00e0 Avenida Cear\u00e1 n\u00ba 1.832, Centro, quando  ser\u00e1 cumprida a seguinte pauta: a) Quest\u00f5es Administrativas; b) Outros Assunto;   Jess\u00e9 Silva da Cruz Diretor Presidente  CAGEACRE "
        ],
        "EMATER": [
            "GOVERNO DO ACRE EMPRESA DE ASSITENCIA TECNICA E EXTENS\u00c3O RURAL-EMATER-ACRE PORTARIA N\u00ba59/2021/GAB/EMATER DE 21 DE SETEMBRO 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a implementa\u00e7\u00e3o de INCORPORA\u00c7\u00c3O DE VALOR RECEBIDO \u00c0 T\u00cdTULO DE FUN\u00c7\u00c3O GRATIFICADA, em  cumprimento a Senten\u00e7a Judicial em Reclamat\u00f3ria Trabalhista-Autos N\u00ba 0000282-43.2021.5.14.0404, movida por ANTONIA  MARIA DA PENHA LIMA\u201d.  O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00b06.969/2020 de 30 de  setembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.893, de  02 de outubro de 2020. Considerando a proced\u00eancia da Reclamat\u00f3ria Trabalhista, em ep\u00edgrafe, que declarou o direito da autora \u00e0 INCORPORA\u00c7\u00c3O DE  VALOR RECEBIDO \u00c0 T\u00cdTULO DE FUN\u00c7\u00c3O GRATIFICADA, ao  concluir-se no caso em tela tratar-se de hip\u00f3tese de incid\u00eancia da  S\u00famula 372 do TST.  RESOLVE: Art.1\u00ba Promover a INCORPORA\u00c7\u00c3O no Valor de R$ 370,31(Trezentos e setenta reais e trinta e um centavos) \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o da Empregada ANTONIA MARIA DA PENHA LIMA, matr\u00edcula 265500-1, ocupante do Cargo Auxiliar Administrativo e Operacional, calculada nos  termos da r. Senten\u00e7a (Id 490b428) prolatada e, sob a qual incidir\u00e3o  as verbas reflexas. Art. 2\u00ba   Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rynaldo Lucio dos Santos Diretor-Presidente da EMATER/AC Decreto n\u00ba 6.969/2020 ",
            "GOVERNO DO ACRE EMPRESA DE ASSISTENCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL \u2013  EMATER-ACRE PORTARIA N\u00ba60/2021/GAB/EMATER DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a implementa\u00e7\u00e3o de INCORPORA\u00c7\u00c3O DE VALOR RECEBIDO \u00c0 TITULO DE GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADE DE CAMPO-GAC E GRATIFICA\u00c7\u00c3O ESPECIAL POR ATIVIDADE DE CAMPO-GEAC, EXTRA\u00cdDA DA M\u00c9DIA PONDERADA DAS GRATIFICA\u00c7\u00d5ES  REFERIDAS, em cumprimento a Senten\u00e7a Judicial em Reclamat\u00f3ria  Trabalhista-Autos n\u00ba 0000200-15.2021.5.14.0403, movida por ROSEA- NA QUEIROZ BENTO DE OLIVEIRA. \u201c O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00b06.969/2020 de 30 de  setembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.893, de  02 de outubro de 2020. Considerando a proced\u00eancia da Reclamat\u00f3ria Trabalhista, em ep\u00edgrafe,  que declarou o direito da autora \u00e0 INCORPORA\u00c7\u00c3O DE VALOR RECEBIDO \u00c0 T\u00cdTULO DE GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADE DE CAMPO  \u2013 GAC E GRATIFICA\u00c7\u00c3O ESPECIAL POR ATIVIDADE DE CAMPO-GEAC, EXTRA\u00cdDA DA M\u00c9DIA PONDERDA DAS GRATIFICA\u00c7\u00d5ES  REFERIDAS, ao concluir-se no caso em tela tratar-se de hip\u00f3tese de  incid\u00eancia da S\u00famula 372 do TST. RESOLVE:                                                                                                                                                                                                                                                                                                    Art.1\u00ba - Promover a IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE VANTAGEM PESSOAL NOMINALMENTE IDENTIFICADA/INCORPORA\u00c7\u00c3O DE VALOR RECEBIDO \u00c0 TITULO DE GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADE DE CAMPO - GAC  E GRATIFICA\u00c7\u00c3O ESPECIAL POR ATIVIDADE DE CAMPO - GEAC,  EXTRA\u00cdDA DA M\u00c9DIA PONDERADA DAS GRATIFICA\u00c7\u00d5ES REFERIDAS, no Valor de R$ 4.104,36 (quatro mil, cento e quatro reais e trinta  e seis centavos) \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o da empregada ROSEANA QUEIROZ  BENTO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 263222-1, ocupante do Cargo T\u00e9cnico  em Extens\u00e3o Rural, calculada nos termos da r. Senten\u00e7a (Id 40b00f3)  prolatada e, sob a qual incidir\u00e3o as verbas reflexas. Art. 2\u00ba   - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, d\u00ea-se Ci\u00eancia e Cumpra-se Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor Presidente-EMATER/AC Decreto n\u00ba 6.969/2020. ",
            "GOVERNO DO ACRE EMPRESA DE ASSISTENCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL-EMATER-ACRE PORTARIA N\u00ba61/2021/GAB/EMATER DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a implementa\u00e7\u00e3o de INCORPORA\u00c7\u00c3O DE VALOR RECEBIDO \u00c0 TITULO DE GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADE DE CAMPO-GAC E GRATIFICA\u00c7\u00c3O ESPECIAL POR ATIVIDADE DE CAMPO-GEAC, EXTRA\u00cdDA DA M\u00c9DIA PONDERADA DAS GRATIFICA\u00c7\u00d5ES  REFERIDAS, em cumprimento a Senten\u00e7a Judicial em Reclamat\u00f3ria  Trabalhista-Autos n\u00ba 0000204-55.2021.5.14.0402, movida por MARIA  REGINA DO NASCIMENTO. \u201c O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00b06.969/2020 de 30 de  setembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.893, de  02 de outubro de 2020. Considerando a proced\u00eancia da Reclamat\u00f3ria Trabalhista, em ep\u00edgrafe,  que declarou o direito da autora \u00e0 INCORPORA\u00c7\u00c3O DE VALOR RECEBIDO \u00c0 T\u00cdTULO DE GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADE DE CAMPO  \u2013 GAC E GRATIFICA\u00c7\u00c3O ESPECIAL POR ATIVIDADE DE CAMPO-GEAC, EXTRA\u00cdDA DA M\u00c9DIA PONDERDA DAS GRATIFICA\u00c7\u00d5ES  REFERIDAS, ao concluir-se no caso em tela tratar-se de hip\u00f3tese de  incid\u00eancia da S\u00famula 372 do TST. RESOLVE: Art.1\u00ba - Promover a IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE VANTAGEM PESSOAL NOMINALMENTE IDENTIFICADA/INCORPORA\u00c7\u00c3O DE VALOR RECEBIDO \u00c0 TITULO DE GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADE DE CAMPO - GAC  E GRATIFICA\u00c7\u00c3O ESPECIAL POR ATIVIDADE DE CAMPO - GEAC,  EXTRA\u00cdDA DA M\u00c9DIA PONDERADA DAS GRATIFICA\u00c7\u00d5ES REFERIDAS, no Valor de R$ 3.130,71 (tr\u00eas mil, cento e trinta reais e setenta e  um centavos) \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o da empregada MARIA REGINA DO NASCIMENTO, Mat. 263133-2, ocupante do Cargo T\u00e9cnico em Extens\u00e3o  Rural, calculada nos termos da r. Senten\u00e7a (Id 3c622d1) prolatada e,  sob a qual incidir\u00e3o as verbas reflexas. Art. 2\u00ba   - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, d\u00ea-se Ci\u00eancia e Cumpra-se Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor Presidente-EMATER/AC Decreto n\u00ba 6.969/2020. ",
            "GOVERNO DO ACRE EMPRESA DE ASSISTENCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL-EMATER-ACRE PORTARIA N\u00ba62/2021/GAB/EMATER DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a implementa\u00e7\u00e3o de INCORPORA\u00c7\u00c3O DE VALOR RECEBIDO \u00c0 TITULO DE FUN\u00c7\u00c3O GRATIFICADA/RESTABELECIMENTO DO PAGAMENTO DA GRATIFICA\u00c7\u00c3O ESPECIAL POR ATIVIDADE  DE CAMPO-GEAC, em cumprimento a Senten\u00e7a Judicial em Reclamat\u00f3ria Trabalhista-Autos n\u00ba 0000361-56.2020.5.14.0404, movida por MANOEL DA ROCHA NETO. \u201c O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00b06.969/2020 de 30 de  setembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.893, de  02 de outubro de 2020. Considerando a proced\u00eancia da Reclamat\u00f3ria Trabalhista, em ep\u00edgrafe,  que declarou o direito do(a) autor(a) \u00e0 INCORPORA\u00c7\u00c3O DE VALOR RECEBIDO \u00c0 T\u00cdTULO DE FUN\u00c7\u00c3O GRATIFICADA/RESTABELECIMENTO  DO PAGAMENTO DA GRATIFICA\u00c7\u00c3O ESPECIAL POR ATIVIDADE DE  CAMPO-GEAC, ao declarar a nulidade da Portaria n\u00ba 070/2019/GAB/EMATER, de 13 de dezembro de 2019, que suprimiu a gratifica\u00e7\u00e3o especial por  atividade de campo \u2013 GEAC (c\u00f3digo 3525) recebida pelo reclamante, com  base nos artigos 7\u00ba, \u201ccaput\u201d e VI, da CF/88, 9\u00ba e 468 da CLT; Considerando os par\u00e2metros de c\u00e1lculos da GEAC definidos como uma  vantagem pecuni\u00e1ria vari\u00e1vel, que somadas \u00e0s parcelas permanentes  do sal\u00e1rio, n\u00e3o pode ultrapassar o limite do sal\u00e1rio inicial da tabela de  n\u00edvel superior da classe I, refer\u00eancia I ou 7,5 (tecn\u00f3logo) e 8,5 (gradua\u00e7\u00e3o) sal\u00e1rios m\u00ednimos quando for categoria amparada pela Lei 4.950-A; RESOLVE:                                                                                                                                               Art.1\u00ba-Promover a IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE VANTAGEM PESSOAL  NOMINALMENTE IDENTIFICADA/RESTABELECIMENTO DO PAGAMENTO DA GRATIFICA\u00c7\u00c3O ESPECIAL POR ATIVIDADE DE CAMPO  - GEAC, do Valor de R$ 6.098,34 (Seis mil, noventa e oito reais e trinta  e quatro centavos) \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o do Empregado MANOEL DA ROCHA  NETO, Mat. 263087-1, ocupante do Cargo T\u00e9cnico em Extens\u00e3o Rural,  calculada nos termos do Ac\u00f3rd\u00e3o (Id e062459) que confirmou a r. Senten\u00e7a (Id f5cc851) prolatada e, sob a qual incidir\u00e3o as verbas reflexas. Art. 2\u00ba   - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, d\u00ea-se Ci\u00eancia e Cumpra-se Rynaldo L\u00facio dos Santo Diretor Presidente-EMATER/AC Decreto n\u00ba 6.969/2020. "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "CDSA": [
            "EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO CONTRATO N\u00ba 001/2020  - DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO CDSA N\u00ba 001/2019 Partes: a Companhia de Desenvolvimento de servi\u00e7os Ambientais do  Estado do Acre \u2013 CDSA e o INSTITUTO DE PESQUISA AMBIENTAL  DA AMAZONIA (IPAM). Objeto: 0 presente termo aditivo tem como objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de exerce vig\u00eancia do contrato.  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: A despesa da contrata\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel no  Programa de Trabalho 761.512.1727.0010; Elemento de Despesa  33.90.35.00 e Fonte de Recursos 200. Vig\u00eancia: Fica prorrogado o prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do contrato n\u00ba  001/2020, por mais 03 (tr\u00eas) meses, iniciando no dia 09 de setembro de  2021, estendendo-se at\u00e9 o dia 09 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 06 de setembro de 2021. Assinam: Jos\u00e9 Luiz Gondim dos Santos \u2013 Diretor Presidente da Companhia de Desenvolvimento de servi\u00e7os Ambientais do Estado do Acre  \u2013 CDSA - Contratante ANDR\u00c9 LOUBET GUIMAR\u00c2ES \u2013 Diretor Executivo do IPAM - Contratada. "
        ]
    },
    "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA": [
        "LEI N\u00ba 3.780, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 Acrescenta dispositivo \u00e0 Lei n\u00ba 1.117, de 26 de janeiro de 1994, que  disp\u00f5e sobre a pol\u00edtica ambiental do Estado. O PRESIDENTE DO PODER LEGISLATIVO DO ESTADO DO ACRE,  com fulcro no art. 58, \u00a7\u00a7 3\u00ba e 8\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 15,  \u00a7 1\u00ba, X, do Regimento Interno da Assembleia Legislativa do Estado do  Acre, promulga o seguinte: Art. 1\u00b0 Acrescenta o \u00a7 3\u00b0 ao art. 103 da Lei n\u00ba 1.117, de 26 de janeiro de  1994, que \u201cDisp\u00f5e sobre a pol\u00edtica ambiental do Estado do Acre, e d\u00e1  outras providencias\u201d, com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 103 ... ... \u00a7 3\u00ba Fica dispensado do licenciamento ambiental a atividade de extra\u00e7\u00e3o de pi\u00e7arra e barro, para utiliza\u00e7\u00e3o, exclusivamente, na conserva\u00e7\u00e3o,  recupera\u00e7\u00e3o e melhoramentos de ramais, estradas vicinais e ou reparos  emergenciais em rodovias, das propriedades que n\u00e3o estejam em \u00c1rea  de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente - APP ou em reserva legal, desde que n\u00e3o  seja para uso comercial e que sejam adotadas as providencias para o  nivelamento do solo e o controle erosivo\u201d. Art. 2\u00b0 Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 20 de setembro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 59\u00ba do Estado do Acre. Deputado NICOLAU J\u00daNIOR Presidente da Assembleia Legislativa do Estado do Acre ",
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. 010/2021 A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO ACRE, mediante Pregoeiro abaixo assinado, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o objetivando  a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de suprimentos de inform\u00e1tica para impressoras (cartuchos, toners de impress\u00e3o), para atender  as demandas da Assembleia Legislativa do Estado do Acre. O Edital e demais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidos atrav\u00e9s do site do Tribunal de Contas do Estado do Acre (http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/), no site da Assembleia Legislativa do Estado do Acre (http://www.al.ac. leg.br), no banner \u201cAvisos de Licita\u00e7\u00f5es\u201d, ou ainda por solicita\u00e7\u00e3o via e-mail  cplaleac@hotmail.com,  no per\u00edodo de 23/09/2021 a 04/10/2021. O Preg\u00e3o ser\u00e1 realizado no dia 05/10/2021, \u00e0s 10h00min, na sala de  reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Arlindo  Porto Leal, n. 241, Centro, Sede do Poder Legislativo. Rio Branco, 22 de setembro de 2021. Roberto Bezerra de Souza Pregoeiro ALEAC CONSTA NO PROCESSO ORIGINAL DEVIDAMENTE ASSINADO "
    ],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 009/2021, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE O DESLOCAMENTO DO PRESIDENTE DESTA CASA  LEGISLATIVA \u2013 VEREADOR FRANCINEY FREITAS DE SOUZA, DO 2\u00ba  SECRET\u00c1RIO - VEREADOR CRISTIANO FREIRE RODRIGUES E DO VEREADOR LEANDRO C\u00c2NDIDO DOS SANTOS, PARA A CIDADE DE BRAS\u00cdLIA-DF, PARTICIPAR DO CURSO \u201cOR\u00c7AMENTO P\u00daBLICO MUNICIPAL  - NA PR\u00c1TICA (AN\u00c1LISE E DISCUSS\u00c3O DO PPA PELO LEGISLATIVO).\u201d A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO  SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais FAZ SABER que, em  sess\u00e3o ordin\u00e1ria do dia 14 de setembro de 2021, o Plen\u00e1rio aprovou e  ela promulga a seguinte Resolu\u00e7\u00e3o: Art. 1\u00ba - Fica autorizado o deslocamento do Presidente desta Casa Legislativa- vereador Franciney Freitas de Souza, do 2\u00ba Secret\u00e1rio- vereador Cristiano Freire Rodrigues e do vereador Leandro C\u00e2ndido dos  Santos, para a cidade de Bras\u00edlia-DF, participar do curso \u201cOr\u00e7amento  P\u00fablico Municipal \u2013 na Pr\u00e1tica (An\u00e1lise e Discuss\u00e3o do PPA pelo Legislativo)\u201d, no per\u00edodo de 28 de setembro a 01 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - As despesas com a execu\u00e7\u00e3o desta resolu\u00e7\u00e3o correr\u00e3o a conta  das verbas pr\u00f3prias do or\u00e7amento vigente, suplementadas, se necess\u00e1rio, inclu\u00eddo nelas o pagamento de 05 (cinco) di\u00e1rias a cada vereador. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Sala das Sess\u00f5es Ver. Luiz Maciel da Costa, em 15 de setembro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente Elter de Queir\u00f3z N\u00f3brega 1\u00ba Secret\u00e1rio "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O": [],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE": [
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 006 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DAS LIMITA\u00c7\u00d5ES COM  GASTO DE PESSOAL IMPOSTAS PELA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba  173, DE 27 DE MAIO DE 2020, NO \u00c2MBITO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  DE PORTO ACRE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. A Mesa Diretora da C\u00e2mara Municipal de Porto Acre-AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas pelo Art. 33 da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio, pelo Art. 235, na forma do Art. 39 do Regimento Interno da  Casa, pela Legisla\u00e7\u00e3o pertinente e,  CONSIDERANDO, a necessidade de regulamentar as limita\u00e7\u00f5es com  gasto com pessoal impostas pela Lei Complementar n\u00ba. 173, de 27 de  maio de 2020, que estabeleceu o Programa Federativo de Enfrentamento ao Corona-V\u00edrus SARS-CoV-2 (Covid-19) e possibilitou aos  entes p\u00fablicos a ado\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es emergenciais para a realiza\u00e7\u00e3o de  despesas em atendimento ao car\u00e1ter excepcional\u00edssimo da pandemia; CONSIDERANDO, a altera\u00e7\u00e3o do regramento da Lei Complementar n\u00ba.  101, de 4 de maio de 2000 - Lei de Responsabilidade Fiscal, intensificando o controle sobre os atos que aument\u00e3o a despesa com pessoal; CONSIDERANDO, a necessidade de suspender a EFIC\u00c1CIA da Lei do  Legislativo n\u00ba. 075, de 27 de outubro de 2020, que \u201cFixa o Subs\u00eddio dos  Vereadores do Munic\u00edpio de Porto Acre, para o quadri\u00eanio de 2021/2024  e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d, at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021; CONSIDERANDO, a necessidade de prorrogar a EFIC\u00c1CIA da Lei do  Legislativo n\u00ba. 070, de 31 de agosto de 2016, que \u201cFixa o Subs\u00eddio dos  Vereadores do Munic\u00edpio de Porto Acre, para o quadri\u00eanio de 2017/2020  e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d, at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021; CONSIDERANDO, as orienta\u00e7\u00f5es contidas nos Pareceres de n\u00ba.  001/2021 e 002/2021, da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Munic\u00edpios \u2013  CNM, que pauta por a\u00e7\u00e3o cautelosa dos gestores p\u00fablicos, para evitar  a concess\u00e3o de reajuste, a revis\u00e3o anual e, muito menos, o aumento  real de remunera\u00e7\u00e3o, exceto para os casos nos quais a remunera\u00e7\u00e3o  total do servidor esteja em patamar inferior ao sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional; CONSIDERANDO, a elabora\u00e7\u00e3o de CARTILHA pelo Conselho Nacional  de Presidentes dos Tribunais de Contas - CNPTC, que destina-se a  orientar os jurisdicionados dos Tribunais de Contas sobre os reflexos da  LC 173/2020, na Fixa\u00e7\u00e3o dos Subs\u00eddios dos agentes Pol\u00edticos;  CONSIDERANDO, a edi\u00e7\u00e3o do DECRETO LEGISLATIVO N\u00b0. 02,  DE 20 DE MAR\u00c7O DE 2020, pela ASSEMBLEIA LEGISLATIVA,  que \u201cReconhece, para os fins do disposto no art. 65 da Lei Complementar Federal n\u00b0. 101, de 4 de maiode 2000, a ocorr\u00eancia do  estado de CALAMIDADE P\u00daBLICA, nos termos da solicita\u00e7\u00e3o do  Governador do Estado, encaminhada por meio da Mensagem n\u00b0 019/20GG, de 19 de mar\u00e7o de 2020;  CONSIDERANDO, a edi\u00e7\u00e3o do DECRETO ESTADUAL N\u00ba. 5.812, DE  17 DE ABRIL DE 2020, que Reitera e Ratifica o reconhecimento do estado de CALAMIDADE P\u00daBLICA no \u00e2mbito de todo o TERRIT\u00d3RIO DO  ESTADO DO ACRE, at\u00e9 31 de dezembro de 2020; CONSIDERANDO, a edi\u00e7\u00e3o dos DECRETOS MUNICIPAIS de n\u00ba, 1.778,  1.782, 1.795, 1.801, 1.856, 1.945 e 1.955, no exerc\u00edcio de 2020, que estabeleceu normas de controle sanit\u00e1rio no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Porto Acre; CONSIDERANDO, a necessidade de regulamenta\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria no  \u00e2mbito da C\u00e2mara Municipal de Porto Acre; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Ficam regulamentado os limites com Gasto de Pessoal imposto  pela Lei Complementar n\u00ba. 173, de 27 de maio de 2020, no \u00e2mbito da  C\u00e2mara Municipal de Porto Acre. Art. 2\u00ba - Fica suspensa a EFIC\u00c1CIA da Lei do Legislativo n\u00ba. 075, de 27  de outubro de 2020, que \u201cFixa o Subs\u00eddio dos Vereadores do Munic\u00edpio  de Porto Acre, para o quadri\u00eanio de 2021/2024 e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d, at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021, tendo seus efeitos or\u00e7ament\u00e1rios, financeiros e administrativos, validos a partir de 1\u00ba de janeiro de  2022, em atendimento a Lei Complementar n\u00ba. 173/2020. Art. 3\u00ba - Ficam vedadas, entre o dia 01 de janeiro de 2021 a 31 de  dezembro de 2021:  I - a concess\u00e3o, a qualquer t\u00edtulo, de vantagem, aumento, reajuste ou adequa\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o, bem como a cria\u00e7\u00e3o ou majora\u00e7\u00e3o de qualquer  vantagem ou benef\u00edcio pecuni\u00e1rio, inclusive indenizat\u00f3rio, salvo se o ato  de concess\u00e3o decorrer de decis\u00e3o judicial transitada em julgado ou determina\u00e7\u00e3o legal anterior \u00e0 vig\u00eancia da Lei Complementar n\u00ba. 173, de 2020; II \u2013 a admiss\u00e3o ou contrata\u00e7\u00e3o de pessoal, salvo reposi\u00e7\u00e3o de cargos de chefia,  dire\u00e7\u00e3o e assessoramento que n\u00e3o implique aumento de despesa, bem como  as reposi\u00e7\u00f5es decorrentes da vac\u00e2ncia de cargos efetivos ou vital\u00edcios, autorizada a realiza\u00e7\u00e3o de concurso p\u00fablico exclusivamente para esta \u00faltima hip\u00f3tese; III \u2013 a contagem deste tempo como de per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio  para a concess\u00e3o de qualquer adicional por tempo de servi\u00e7o, sexta-parte e licen\u00e7a pr\u00eamio, assegurado o c\u00f4mputo para os demais fins,  como para a aposentadoria; IV \u2013 ficam suspenso e nulo de pleno direito, os atos que alterem ou aumentem a despesa com pessoal, no per\u00edodo estabelecido no caput deste artigo.  Art. 4\u00ba - Fica prorrogada a EFIC\u00c1CIA da Lei do Legislativo n\u00ba. 070, de 31  de agosto de 2016, que \u201cFixa o Subs\u00eddio dos Vereadores do Munic\u00edpio  de Porto Acre, para o quadri\u00eanio de 2017/2020 e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d, tendo seus efeitos or\u00e7ament\u00e1rios, financeiros e administrativos,  validos at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021, em atendimento a Lei complementar n\u00ba. 173/2020. Art. 5\u00ba - Fica o Chefe do Poder Legislativo Municipal, Autorizado a praticar todos os Atos necess\u00e1rios para o cumprimento do regramento estabelecido pela Lei Complementar n\u00ba. 173, de 27 de maio de 2020. \u00a71\u00ba - O Chefe do Poder Legislativo Municipal fica Autorizado a suspender  todos e quaisquer pagamentos conflitantes com o cumprimento das limita\u00e7\u00f5es com gasto de pessoal impostas pela Lei Complementar n\u00ba. 173/2020. Art. 6\u00ba - Fica Autorizado ao Chefe do Poder Legislativo, proceder desconto  em Folha de Pagamento de valor que comp\u00f5e o Subs\u00eddio dos Agentes  Pol\u00edticos, com a finalidade de Restituir ao Er\u00e1rio, a diferen\u00e7a dos valores  recebido a maior do que o valor do Subs\u00eddio estabelecido na Lei do Legislativo n\u00ba. 070, de 31 de agosto de 2016, durante o per\u00edodo de janeiro a  agosto de 2021, com Atualiza\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria conforme regramento abaixo: I \u2013 a Atualiza\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria, dar-a-se pelo \u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo Especial (IPCA-E), divulgado pelo Instituto Brasileiro de  Geografia e Estat\u00edstica \u2013 IBGE, trimestralmente; II \u2013 a corre\u00e7\u00e3o dos valores ser\u00e1 calculada sobre o \u00edndice do (IPCA-E),  nas parcelas mensais de restitui\u00e7\u00e3o, pela Calculadora do Cidad\u00e3o do  Banco Central do Brasil, de acesso p\u00fablico pelo site: https://www3.bcb.gov.br/CALCIDADAO/publico/exibirFormCorrecaoValores.do?method=exibirFormCorrecaoValores Art. 7\u00ba - Fica Autorizado ao Chefe do Poder Legislativo, proceder ao  parcelamento do somat\u00f3rio da diferen\u00e7a de valores recebido a maior do  que o valor do Subs\u00eddio estabelecido na Lei do Legislativo n\u00ba. 070, de 31  de agosto de 2016, pelos Agentes Pol\u00edticos em 16 (dezesseis) parcelas  iguais e sucessivas, a contar de setembro de 2021 a dezembro de 2022. \u00a71\u00ba - Os Agentes Pol\u00edticos dar\u00e3o ci\u00eancia mediante Termo de Autoriza\u00e7\u00e3o  por escrito, devidamente preenchido e assinado pelo respectivo vereador, conforme Anexo I, desta Resolu\u00e7\u00e3o. Art. 8\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com efeitos or\u00e7ament\u00e1rio, financeiros e administrativos, retroativos a 1\u00ba de janeiro de 2021. Sala das Sess\u00f5es Ant\u00f4nio Faustino Ferreira, em 22 de setembro de 2021. M\u00e1ximo Ant\u00f4nio de Souza Costa \u2013 Presidente Luan Luz do Nascimento - Vice-Presidente Eliene Almeida de Amorim - 1\u00ba Secret\u00e1ria Leandro Bezerra Feitosa - 2\u00ba Secret\u00e1rio ANEXO I TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE RESTITUI\u00c7\u00c3O Pelo presente instrumento, eu, (nome)____________, (nacionalidade____________), (estado civil________), (profiss\u00e3o_____________),  inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba._____ e no RG n\u00ba. ____, residente e domiciliada________, na cidade de _________ - (AC), AUTORIZO, efetuar o  desconto em meu Subs\u00eddio mensal, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria mensal  calculada em cada parcela, atrav\u00e9s da Folha de Pagamento, do valor  correspondente a cada parcela mensal, de acordo com a RESOLU\u00c7\u00c3O  N\u00ba. 006 DE 22 DE SETEMBRO de 2021, conforme planilha abaixo: Porto Acre, em XX de setembro de 2021. _______________________________ XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX Vereador "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO WALTER  PORTARIA N\u00ba 013/2021, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre concess\u00e3o de di\u00e1rias e d\u00e1 outras Provid\u00eancias\u201d. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a necessidade  do atendimento dos interesses dos servi\u00e7os p\u00fablicos, no tocante ao melhor desempenho das atividades desta C\u00e2mara Municipal. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Fica autorizado o deslocamento da Servidora MARIA ANDRIMARA SILVA DE ARA\u00daJO, para a cidade de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre para realizar  trabalhos administrativos referentes \u00e0 Certifica\u00e7\u00e3o Digital da C\u00e2mara Municipal de Porto Walter \u2013 Acre, no per\u00edodo de 23 a 24 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - As despesas com a execu\u00e7\u00e3o desta Portaria correr\u00e3o \u00e0 conta das verbas pr\u00f3prias do or\u00e7amento vigente, suplementadas, se necess\u00e1rio, inclu\u00eddo  nelas o pagamento de 02 (duas) di\u00e1rias e 02 (duas) passagens. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Porto Walter - Acre, em 22 de setembro de 2021. ROBSON RODRIGUES DE OLIVEIRA LIMA  Presidente da C\u00e2mara Municipal de Porto Walter "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 303/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3OCONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Conceder f\u00e9rias regulamentares aos servidores a seguir relacionados, a partir de 04 de Outubro do ano em curso. 1. Artemio Lima da Costa 2. Josivaldo Josias de Souza 3. Lilia Gomes da Silva  4. Maria de Jesus A. de Souza 5. Waldemar Bezerra de Menezes Filho 6. Alzenira B. de Menezes Moreira (22/10/21) REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 20 de Setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 304/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  RESOLVE: Conceder 10 (dez) dias de licen\u00e7a-m\u00e9dica nos termos do atestado em anexo, ao servidor MANOEL FERREIRA NETO, a partir de 20 de setembro do ano em curso. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 20 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 305/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  RESOLVE: Conceder 05 (cinco) dias de licen\u00e7a-m\u00e9dica \u00e0 servidora Evelyn Andrade Ferreira, ocupante do cargo de Procurador, a partir de 21 de setembro do ano em curso. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 22 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 306/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Designar o servidor Renan Braga e Braga, ocupante do cargo de Procurador, para responder interinamente pela Procuradoria Judicial e Administrativa desta Casa Legislativa por cinco dias, a partir de 21/09/2021, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 titular que se encontra de licen\u00e7a-m\u00e9dica. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 22 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 307/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  RESOLVE: Conceder 10 (dez) dias de licen\u00e7a-m\u00e9dica \u00e0 servidora Erika do Nascimento de Souza Rocha, ocupante do cargo de Agente Legislativo, a partir de  21 de setembro do ano em curso. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 22 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 308/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 26.935/2021 RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessora Parlamentar AP-III, a contar de 1\u00ba de outubro do ano em curso, a servidora Auric\u00e9lia Barbosa Batista  Martins, a qual prestava seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Raimundo Castro. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 22 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1": [],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O AO EDITAL N\u00ba 02/2021 O munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, AC por meio do por meio do senhor NILSON  MENDES DE CARVALHO, Presidente da Comiss\u00e3o, torna p\u00fablico para  conhecimento dos interessados a retifica\u00e7\u00e3o ao Edital N\u00b0 02/2021, conforme descrito a seguir:  I - RETIFICAR os subitens \u201c12.1.2 a 12.1.14\u201d, objeto do Edital n\u00ba 02 de  01 DE JUNHO DE 2021, a seguir: Onde-se-l\u00ea: \u201c12.1.12 Divulga\u00e7\u00e3o do julgamento do recurso: 21 de setembro de 2021.  12.1.13. Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final: 24 de setembro de 2021.  12.1.14. Assinatura de contrato: 30 de setembro de 2021.\u201d Leia-se: \u201c\u201c12.1.12 Divulga\u00e7\u00e3o do julgamento do recurso: 24 de setembro de 2021.  12.1.13. Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final: 28 de setembro de 2021.  12.1.14. Assinatura de contrato: 01 de outubro de 2021.\u201d As demais disposi\u00e7\u00f5es constantes do Edital n\u00ba 02/2021 permanecem inalteradas.  Data da Circula\u00e7\u00e3o: 09/07/2021. Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00b0 13.081. Acrel\u00e2ndia, 20 de setembro de 2021. Atenciosamente, NILSON MENDES DE CARVALHO Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 174/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 077/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNCIPAL DE SA\u00daDE, neste ato representado por seu representante legal,  prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: JECIANE BELMONT DE BARROS (TAMPINHA FEST  CLUB), inscrita no CNPJ sob n\u00ba 28.308.394/0001-69, com sede na Rua  Sete Quedas N\u00ba 535, Centro, Acrel\u00e2ndia-Acre , neste ato representada pela  Sra. Jeciane Belmont de Barros, inscrita no CPF N\u00ba 706.264.642-34. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato para fornecimento refei\u00e7\u00f5es  prontas para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. O valor \u00e9 de R$ 3.410,00 (Tr\u00eas mil, quatrocentos e dez reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Elemento de despesa: 3.3.90.30.00.00.00\u2013 Material de Consumo. Programa de Trabalho: 2.083 \u2013 Incentivo Financeiro da APS \u2013  Capta\u00e7\u00e3o Ponderada Programa de Trabalho: 2.084 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos  Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em Sa\u00fade. Fonte: 14 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 20/09/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 20 de Setembro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE JECIANE BELMONT DE BARROS (TAMPINHA FEST CLUB) CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 175/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0075/2021 \u2013 SEMA-PMA/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 032/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 810, em Acrel\u00e2ndia, inscrito  no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICIPAL DE  SA\u00daDE neste ato representado pelo Prefeito Municipal, Olavo Francelino de Rezende, residente e domiciliado na cidade de Acrel\u00e2ndia. CONTRATADA: AUTO POSTO ACREL\u00c2NDIA LTDA, inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 01.575.860/0001-16, com sede na Rua Geraldo Barbosa n\u00ba 1,635, CEP  69945-000, no Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, neste ato representada pelo Sr. Eudalino Nogueira Santos, RG 275.658 SSP/ES \u2013 e CPF: 364.414.657-87. OBJETO: Constitui objeto do presente termo, a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica, para fornecimento sob demanda de MATERIAL DE CONSUMO  \u2013 COMBUST\u00cdVEIS destinados a atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade. O valor deste contrato \u00e9 de R$ 60.138,02 (Sessenta mil, cento e trinta e  oito reais e dois centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Programa de Trabalho: 2043 - 2083 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00 \u2013 Material de Consumo;  Fonte de Recursos: 014 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 21/09/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 21 de setembro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE AUTO POSTO ACREL\u00c2NDIA LTDA FORNECEDOR  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL  DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 176/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 029/2021  PROCESS ADMINISTRATIVO N\u00ba 0071/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DO ACREL\u00c2NDIA pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no 84.306.737/0001-27, com sede na  Av. Governador Edmundo Pinto n 810, Centro, neste ato representado por seu  Prefeito, o Sr. Olavo Francelino de Rezende, portador CPF n\u00ba 461.088.741-04  e RG n\u00ba 030141A, residente e domiciliado em Acrel\u00e2ndia-AC. CONTRATADA: DELVA FABRICA\u00c7\u00c3O DE PE\u00c7AS EM METAIS LTDA  EPP, estabelecida na Rua Domingos Sanson n\u00ba 150 \u2013 \u00e1rea 09, Bairro Vila  Lalau, Cidade Jaragu\u00e1 do Sul \u2013 SC, CEP 89256-180, inscrita no CNPJ N\u00b0  09.135.430/0001-95, neste ato representada pelo Senhor VALDIR SILVA  \u2013 S\u00d3CIO ADMINISTRADOR CPF: 031.996.719-00 / RG: 40.704.201-55. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PARA ACADEMIA AO AR  LIVRE, em atendimento a Emenda Parlamentar n\u00ba 202029140001. O valor global \u00e9 de R$ 62.400,00 (Sessenta e dois mil e quatrocentos reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Secretaria Municipal de Sa\u00fade Projeto Atividade: 2094 \u2013 Estrutura\u00e7\u00e3o da Rede de Servi\u00e7os P\u00fablicos de  Sa\u00fade (Investimento) Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00 \u2013 Equipamento e material  Permanente Fonte de Recursos: 013 Fonte de Recurso: 014  Vig\u00eancia: 21/03/2021 Data da assinatura: 21/09/2021. Acrel\u00e2ndia/AC, 21 de setembro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE DELVA FABRICA\u00c7\u00c3O DE PE\u00c7AS EM METAIS LTDA EPP CONTRATADA "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O \u00c0 vista dos elementos contidos no presente processo devidamente justificado, CONSIDERANDO que o PARECER JUR\u00cdDICO prev\u00ea a DISPENSA em conformidade ao disposto no artigo 24, Inciso II da Lei n.\u00ba  8.666/93 e cumprindo as exig\u00eancias legais. Autorizo em consequ\u00eancia, a proceder ao fornecimento do objeto nos  termos da adjudica\u00e7\u00e3o expedida pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, conforme abaixo descrito: Objeto a ser contratado: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Licenciamento de  Sistema de Compras, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos, conforme solicita\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Finan\u00e7as em raz\u00e3o da inexist\u00eancia de contrato  vigente para a execu\u00e7\u00e3o do objeto do presente e tamb\u00e9m pelo fato de o  munic\u00edpio necessitar de um sistema integrado que possa ser instalado  em todos os setores t\u00e9cnicos de cada secretaria com a capacita\u00e7\u00e3o dos  diversos servidores que comp\u00f5em essa estrutura. Favorecido: STATUS TECNOLOGIA EM SISTEMAS - LTDA Valor Total: R$ 3.750,00(tr\u00eas mil, setecentos e cinquenta reais)  Fundamento Legal: Lei 8.666/93, art. 24, inciso II. Justificativa anexa nos autos do processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  n\u00ba 022/2021  Programa de Trabalho: 1.013 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de  Finan\u00e7as \u2013 1.049 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade - Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa  Jur\u00eddica \u2013 Fonte: 001 \u2013 (RP) e 013 - (Fundo) Determino, ainda, que seja dada a devida publicidade legal, em especial  \u00e0 prevista no caput do artigo 26 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e que ap\u00f3s,  seja o presente expediente devidamente autuado e arquivado. Assis Brasil \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jerry Correia Marinho Prefeito de Assis Brasil ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais, ADJUDICO e HOMOLOGO a decis\u00e3o  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Assis Brasil, referente \u00e0  Carta Convite n\u00b0 004/2021, tendo como objeto a Loca\u00e7\u00e3o de Som e Propaganda Volante, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, em favor da empresa: JUNINHO  DISTRIBUIDORA, vencedor com o Valor Global de R$: 176.000,00 (cento e  setenta e seis mil reais) Assis Brasil \u2013 Acre, 15 de junho de 2021. Jerry Correia Marinho Prefeito de Assis Brasil/AC "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNCIPAL DE BRASILEIA SEME EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba: 01/2021/12018805, Carta Convite n\u00b0 02/2021. CONTRATO N\u00ba: 001/2021 CONTRATANTE: Conselho Escolar Ensinar para Educar CNPJ:  01.714.714/0001-24 CONTRATADA: Distribuidora de Alimentos PIARARA LTDA CNPJ:  11.094.287/0009-30  OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de  g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados para a merenda escolar conforme recurso do FNDE. VALOR: R$ 15.000,00 (quinze mil reais) VIG\u00caNCIA: 27/08/2021 \u00e0 31/12/2021. Maria Cristina Rodrigues dos Santos Presidente do Conselho Escolar "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL E CADASTRO RESERVA, POR TEMPO DETERMINADO, PARA PROVIMENTO DE CARGOS DO QUADRO FUNCIONAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA-AC. (EDITAL N\u00ba 01/2021) O Prefeito Municipal de Capixaba, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es  legais   CONVOCA os abaixo relacionados do cadastro de reserva do Processo  Seletivo  n\u00ba 001/2021 da \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o para comparecerem no dia  27/09/2021 a partir das 07:00 hs na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  situada na Rua Cec\u00edlia Boaventura n\u00ba 1093 , bairro Centro, Capixaba-Ac. Para assinatura de contrato.  Os mesmos dever\u00e3o comparecer munidos dos seguintes documentos (c\u00f3pias) Carteira de Identidade; CPF; Comprovante de endere\u00e7o; Certid\u00e3o de  nascimento dos filhos; T\u00edtulo de eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral; Carteira de reservista (para homens); Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o  no PIS/PASEP; Declara\u00e7\u00e3o de acumula\u00e7\u00e3o de outro cargo, emprego ou  fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica; Atestado de saPREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA 2\u00b0 CONVOCA\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO 01/2021 - SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE.nidade e capacidade f\u00edsica e mental; Atestado de antecedentes criminais; N\u00famero de conta corrente, Carteira de  Trabalho; certificado de escolaridade.  Capixaba-Ac, 22 de setembro de 2021 Manoel Maia Beserra Prefeito "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUINICPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO  ADMINISTRATIVO N\u00b0 134/2018 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL 15/2018,  CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL,  CNPJ sob o n\u00ba 04.012.548/0001-02, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa CRUZEIRO SERVI\u00c7OS E  COMERCIO LTDA, CNPJ n\u00ba 05.014.753/0001-70, na forma abaixo: DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente termo aditivo encontra amaro  legal nos termos da Lei 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas contratuais. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente termo aditivo ser\u00e1 de 12 (doze)  meses, a contar da data de assinatura, prolongando-se at\u00e9 o dia 26/08/2022. DATA DA ASSINATURA: 26 de agosto de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, Secret\u00e1rio Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e PAULO LIBERMAN PINHEIRO LIMA, pela  empresa CRUZEIRO SERVI\u00c7OS E COMERCIO LTDA \u2013 CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUINICPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00b0 082/2020 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 14/2020, CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL,  CNPJ sob o n\u00ba 04.012.548/0001-02, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa CRUZEIRO SERVI\u00c7OS  E COMERCIO LTDA, CNPJ n\u00ba 05.014.753/0001-70, na forma abaixo: DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente termo aditivo encontra amaro  legal nos termos da Lei 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas contratuais. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente termo aditivo ser\u00e1 de 12 (doze)  meses, a contar da data de assinatura, prolongando-se at\u00e9 o dia 18/08/2022. DATA DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, Secret\u00e1rio Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e PAULO LIBERMAN PINHEIRO LIMA, pela  empresa CRUZEIRO SERVI\u00c7OS E COMERCIO LTDA \u2013 CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 288/2021, DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba 001/2021- PROCESSO N\u00ba 1.471/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL e a empresa GALLI  TECNOLOGIA LTDA, CNPJ n\u00ba 01.629.630/0001-92. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada em Ofertas de Cursos Interativos em Plataforma Digital. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93 DO VALOR: o contrato det\u00e9m o valor de R$ 9.072,00 (Nove mil e setenta e dois reais). Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: ORG\u00c3O: 10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL UNIDADE: 01 \u2013 GABINETE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL FUNCIONAL: 04.122.0002.2.042 - Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social  Elemento: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. \u00d3RG\u00c3O: 10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL UNIDADE: 04 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL FUNCIONAL: 08.244.0005.2.048 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do  Bolsa Fam\u00edlia/IGD-BF  Elemento: 3.3.90.36.00.00.00.00 0017 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa F\u00edsica  DATA DA ASSINATURA: 15 de setembro de 2021. ASSINAM: DELCIMAR DA SILVA LEITE, Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social, Representante legal pela CONTRATANTE e LUIS  EDUARDO GALLI, representante legal pela empresa GALLI TECNOLOGIA LTDA \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 201/2021\u2013  PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021, celebrado entre a SECRETARIA  MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa F.L RODRIGUES-ME, CNPJ  n\u00ba 12.194.177/0001. OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de Material Escolar. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 36.496,12 (Trinta e seis  mil, quatrocentos e noventa e seis reais e doze centavos). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 09 de setembro de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e FABIULA DE LIMA  RODRIGUES, pela empresa F.L RODRIGUES-ME, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE Extrato do Contrato n\u00ba 289/2021, Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 017/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  e a empresa LUIZ ADEILSON GON\u00c7ALVES DA SIVA, CNPJ N\u00ba  29.988.529/0001-47.  OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o na forma de di\u00e1rias de Embarca\u00e7\u00e3o tipo Lancha.   FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem  fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 388.000,00 (Trezentos e oitenta e oito mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o 08: - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Funcional: 12.361.0006.2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da  Educa\u00e7\u00e3o Fundamental Elemento de Despesa: 3.3.90.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fonte: 0001 DATA DA ASSINATURA: 20 de setembro de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e LUIZ ADEILSON GON\u00c7ALVES DA SIVA,  pela empresa LUIZ ADEILSON GON\u00c7ALVES DA SIVA \u2013 CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO 291/2021\u2013 TOMADA DE PRE\u00c7O  N\u00ba 006/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE  PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O e a empresa F & E CONSTRUTORA  LTDA, CNPJ sob o n\u00b0 26.366.452/0001-85 OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de capela Mortu\u00e1ria. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem  fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 264.415,00 (duzentos e sessenta e quatro mil quatrocentos e  quinze reais)  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: Conv\u00eanio N\u00ba 894657/2017/DPCN e  recursos pr\u00f3prios/RP.  Programa de Trabalho: 10.04.08.244.5.1.013.0000 Natureza de Despesa: 4.4.90.51.00 DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze)  meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 21 de setembro de 2021. ASSINAM: PAULO ROBERTO CORREIA DA COSTA Secret\u00e1rio Municipal  de Planejamento e Gest\u00e3o - CONTRATANTE e JOSE ERMESON LIMA  DA ROCHA, pela empresa F & E CONSTRUTORA LTDA \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Extrato do Contrato n\u00ba 292/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba 034/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a  Empresa OMEGASUL TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ  n.\u00ba 09.367.511/0001-10 OBJETO: \u201cContrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de Instala\u00e7\u00e3o de Links de Comunica\u00e7\u00e3o de Dados\u201d FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem  fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  12.900,00 (Doze mil e novecentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o:  06     Secretaria Municipal de Gest\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o Unidade: 01 Gabinete da Secretaria de Gest\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o Proj. Atividade:  2.012 Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Elemento de Despesa:    70 3.3.90.39.00.00.00.00    0001    Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de at\u00e9 12 (doze) meses, a  contar da data de sua assinatura, podendo ser Aditivada nos Termos  do Art. 57 da Lei Federal 8666/93. DATA DA ASSINATURA: 01 de setembro de 2021. ASSINAM:  WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, Secret\u00e1ria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e ENOQUE ARA\u00daJO MOREIRA Representante  legal pela empresa OMEGASUL TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO DE ANULA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO - PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 041/2021 NUMERO DO PROCESSO \u2013 N\u00b0 1.101/2021 Wilsilene Gad\u00ealha Siqueira, Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Cruzeiro do Sul \u2013 AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, por raz\u00f5es de interesse  p\u00fablico a seguir aduzidas, resolve REVOGAR o processo licitat\u00f3rio supracitado, que tem por objeto a \u201cFornecimento de Equipamentos (bomba submersa, Motor estacion\u00e1rio 13 HP partida manual a gasolina, Motosserras e  Grupos\u201d, atrav\u00e9s do Sistema de Registro de Pre\u00e7os - SRP\u201d. Inicialmente, registra-se, a anula\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o encontra fundamenta\u00e7\u00e3o  legal no Art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 10.520/2002, Art. 49 da Lei n\u00ba 8.666/93, Art. 62 da  Lei n\u00ba 13.303/2016 na S\u00famula do STF - Supremo Tribunal Federal n\u00ba 473. Cruzeiro do Sul/AC, 17 de setembro de 2021. Wilsilene Gadelha Siqueira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 292/2021 "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DECRETO N\u00ba 209, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Nomear o Senhor RAIMUNDO DE OLIVEIRA, brasileiro, casado, portador da Carteira de Identidade N\u00ba 148851 SSP/AC, e do CPF n\u00ba  233.218.902-59, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Chefe da Se\u00e7\u00e3o  de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, da Secretaria Municipal de Obras, Transportes e Servi\u00e7os P\u00fablicos, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 01 de setembro de 2021. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 001/2021 \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Prefeitura Municipal de Assis Brasil/AC. Vig\u00eancia da Ata: 09/07/2021 a 09/07/2022. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa terceirizada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de apoio operacional e administrativo com a finalidade de atender as  necessidades da Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia/Acre. Fornecedor: M O F DE FRAN\u00c7A \u2013 ME, CNPJ n\u00ba 08.346.913/0001-76. Valor da Total da Ades\u00e3o: R$ 6.736.914,60 (seis milh\u00f5es, setecentos  e trinta e seis mil, novecentos e quatorze reais e sessenta centavos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 04.10.04.122.0010.1.003  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte  Recurso: 001 \u2013 RP Programa de Trabalho: 05.10.04.123.0010.2.006 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Fiscal Cont. e Tesouraria Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte  Recurso: 001 \u2013 RP Programa de Trabalho: 05.10.04.123.0010.2.007  \u2013 Programa de Moderniza\u00e7\u00e3o Setor Tribut\u00e1rio Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica.Fonte  Recurso: 001 \u2013 RP Programa de Trabalho: 06.10.20.0010.2.011 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica.Fonte  Recurso: 001 \u2013 RP Programa de Trabalho: 07.20.12.361.0042.2.018  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Educacionais Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte  Recurso: 001 \u2013 RP Programa de Trabalho: 07.30.12.361.0042.2.056  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e Apoio. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica.Fonte Recurso: 004 \u2013 FUNDEB Programa de Trabalho:  07.30.12.365.0046.2.065 \u2013 Creche - Apoio. Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte  Recurso: 004 \u2013 FUNDEB Programa de Trabalho: 07.30.12.361.0042.2.066  \u2013 Pr\u00e9-Escola-Apoio Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 004 \u2013 FUNDEB  Programa de Trabalho: 08.10.04.451.0010.2.025 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria de Obras Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001 \u2013 RP  Programa de Trabalho: 08.10.04.451.0010.2.025 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria de Obras Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001 \u2013 RP  Programa de Trabalho: 08.10.15.452.0010.1.032 \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o do  Sistema Coletivo de Lixo. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001 \u2013 RP  Programa de Trabalho: 08.10.15.452.0010.1.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o de  Limpeza P\u00fablica. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os  de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001 \u2013 RP Programa  de Trabalho: 10.10.08.244.0025.2.037 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o Ativ. Sec. Mun.  Cidadania e Trab. B. Estar Social. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00  \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001 \u2013  RP Programa de Trabalho: 10.20.08.243.0025.2.082 \u2013 Indice de Gest\u00e3o  Decentralizada do Programa Bolsa Fam\u00edlia. Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fonte  Recurso: 001 \u2013 RP Programa de Trabalho: 10.20.08.244.0025.2.075 \u2013  Man. do Conselho Mun. de Assist\u00eancia Social Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica.Fonte  Recurso: 001 \u2013 RP Programa de Trabalho: 11.10.18.541.0010.1.082 \u2013  Manut. Da Secretaria do Meio Ambiente e Turismo. Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte  Recurso: 001 \u2013 RP Programa de Trabalho: 12.10.27.812.0105.2.052  \u2013 Manut. Da Secretaria de Cultura e Esporte.. Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte  Recurso: 001 \u2013 RP Programa de Trabalho: 09.20.10.301.0028.2.030  \u2013 Manut. da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte  Recurso: 001 \u2013 RP Programa de Trabalho: 09.20.10.301.0159.2.071  \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica-Fixo. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013  Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 014  \u2013 SUS Programa de Trabalho: 09.20.10.304.0159.2.074 \u2013 Programa  de Vig. Epid. San. Ambiental e Endemias. Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte  Recurso: 014 \u2013 SUS. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recurso: 001 - RPM,  004 - FUNDEB, 014 - SUS, 016 \u2013 FNDE e 017 \u2013 FNAS. Data Assinatura: 21/09/2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 030/2021. N\u00b0 do Contrato: 076/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Manoel  Nery Oliveira (Contratado). OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel para instala\u00e7\u00e3o da Escola Cosma de  Azevedo Marques. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses. VALOR: R$ 2.000,00 (dois mil reais) mensal e R$ 24.000,00 (vinte e  quatro mil reais) global. DOTA\u00c7\u00c3O  07.30.12.361.0042.2.056 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino  Fundamental \u2013 Apoio. Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica. Fonte Recurso: 004 \u2013 FUNDEB. DATA DA ASSINATURA: 20/09/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito  Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, o Contratado, Manoel Nery Oliveira. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 032/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  os trabalhos do Pregoeiro e adjudico o objeto licitado conforme Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00ba 032/2021, do tipo menor pre\u00e7o global, destinado  ao registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa de presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os especializados de apoio \u00e0 aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade do munic\u00edpio de  Epitaciol\u00e2ndia/AC, em favor da empresa ANDREIA C. M. DE ALMEIDA,  CNPJ n\u00b0 31.570.038/0001-23, perfazendo um valor global de R$  84.000,00 (oitenta e quatro mil reais). Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  LEI N\u00ba 948 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. Institui no \u00e2mbito do munic\u00edpio e insere no Calend\u00e1rio Oficial de Eventos  do munic\u00edpio a Campanha Agosto Lil\u00e1s, com a finalidade de desenvolver a\u00e7\u00f5es efetivas no combate \u00e0 viol\u00eancia contra a mulher e de promover a divulga\u00e7\u00e3o da Lei Federal n\u00ba 11.340, de 7 de agosto de 2006.      O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIIJ\u00d3-ACRE, FAZ SABER que a  C\u00e2mara Municipal de Feij\u00f3- Acre aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica institu\u00eddo no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Feij\u00f3 a Campanha  Agosto Lil\u00e1s, a ser realizada anualmente durante o m\u00eas de agosto e  inclu\u00edda no calend\u00e1rio oficial de eventos do Munic\u00edpio de Feij\u00f3. Art. 2\u00ba A Campanha Agosto Lil\u00e1s tem por objetivo sensibilizar a sociedade  sobre a viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a Mulher, e desenvolver a\u00e7\u00f5es  eficazes na preven\u00e7\u00e3o, conscientiza\u00e7\u00e3o e enfrentamento \u00e0 viol\u00eancia contra  a mulher, assim como de promover a divulga\u00e7\u00e3o da Lei Federal n\u00ba 11.340,  de 7 de agosto de 2006, conhecida como Lei Maria da Penha.  Art. 3\u00ba Para consecu\u00e7\u00e3o de seu objetivo a Campanha Agosto Lil\u00e1s prev\u00ea  a realiza\u00e7\u00e3o de campanhas de esclarecimento, a\u00e7\u00f5es de mobiliza\u00e7\u00e3o,  palestras, debates, encontros, panfletagens, eventos, semin\u00e1rios e outras a\u00e7\u00f5es consideradas relevantes \u00e0 tem\u00e1tica do evento.  Par\u00e1grafo \u00fanico. As atividades previstas no caput poder\u00e3o ser realizadas pelo \u00f3rg\u00e3o competente do poder executivo de forma articulada com  suas secretarias tendo como op\u00e7\u00e3o firmar parcerias e conv\u00eanios com  institui\u00e7\u00f5es governamentais, empresas privadas, inclu\u00eddas as organiza\u00e7\u00f5es do terceiro setor, os movimentos sociais, as entidades de classe, o  sistema \u201cS\u201d, as institui\u00e7\u00f5es de ensino e as associa\u00e7\u00f5es em geral.   Art. 4\u00ba O Poder Executivo poder\u00e1 regulamentar esta lei a fim de garantir  a sua fiel execu\u00e7\u00e3o.  Art. 5\u00ba Esta lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3 \u2013 AC, 08 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima                                                        Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  LEI N\u00ba 949 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o da PROCURADORIA DA MULHER no \u00e2mbito  da c\u00e2mara munici\u00acpal de Feij\u00f3 - Acre e d\u00e1 outras provi\u00acd\u00eancias.\u201d  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIIJ\u00d3-ACRE, FAZ SABER que a  C\u00e2mara Municipal de Feij\u00f3- Acre aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba- Fica criada a Procuradoria da Mulher no \u00e2mbito da C\u00e2mara Municipal de Feij\u00f3 - Acre.  Par\u00e1grafo \u00fanico. A Procuradoria da Mulher n\u00e3o ter\u00e1 vincula\u00e7\u00e3o com nenhum outro \u00f3rg\u00e3o desta casa, sendo \u00f3rg\u00e3o independente, que contar\u00e1  com o suporte t\u00e9cnico de toda a estrutura da C\u00e2mara Municipal.  Art. 2\u00ba - A Procuradoria da Mulher ser\u00e1 constitu\u00edda de uma (01) Procuradora da Mulher e duas (02) Procuradoras Adjuntas, designadas pelo  Presidente da C\u00e2mara. \u00a7 1\u00ba O mandato da Procuradora da Mulher acompanhar\u00e1 a periodicidade da elei\u00e7\u00e3o da Mesa Diretora.  \u00a7 2\u00ba As Procuradoras Adjuntas ter\u00e3o a designa\u00e7\u00e3o de primeira e segunda, e  nessa ordem substituir\u00e3o a Procuradora da Mulher em seus impedimentos  e colaborar\u00e3o no cumprimento das atribui\u00e7\u00f5es da Procuradoria. Par\u00e1grafo \u00fanico - Na aus\u00eancia de vereadora para assumir a fun\u00e7\u00e3o de  Procuradora da Mulher, poder\u00e1 assumir a fun\u00e7\u00e3o uma Servidora da C\u00e2mara Municipal de Feij\u00f3, nos termos do caput.  Art. 3\u00b0- Compete a Procuradora da Mulher zelar pela participa\u00e7\u00e3o mais  efetiva das Vereadoras nos \u00f3rg\u00e3os e nas atividades da C\u00e2mara e ainda:  I - Receber, examinar e encaminhar aos \u00f3rg\u00e3os competentes, den\u00fancias de viol\u00eancias e discrimina\u00e7\u00e3o contra a mulher.  lI - Fiscalizar e acompanhar a execu\u00e7\u00e3o de programas do governo municipal  que visem a promo\u00e7\u00e3o da igualdade de g\u00eanero, assim como a implementa\u00e7\u00e3o  de campanhas educativas e antidiscriminat\u00f3rias no \u00e2mbito municipal.  III - cooperar com organismos nacionais e internacionais, p\u00fablicos e privados, voltados a implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas para as mulheres.  IV - Promover pesquisas, semin\u00e1rios, palestras e estudos sobre viol\u00eancia e discrimina\u00e7\u00e3o contra a mulher, bem como acerca de seu d\u00e9fice de  representa\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica, inclusive para fins de divulga\u00e7\u00e3o p\u00fablica e  fornecimento de subs\u00eddio \u00e0s Comiss\u00f5es da C\u00e2mara.   Art. 4\u00b0- Toda iniciativa provocada ou implementada pela Procuradoria da Mulher ter\u00e1 ampla divulga\u00e7\u00e3o pelo \u00f3rg\u00e3o de comunica\u00e7\u00e3o da  C\u00e2mara Municipal.  Art. 5\u00b0- A suplente de vereadora que assumir o mandato em car\u00e1ter provis\u00f3rio ou tempor\u00e1rio n\u00e3o poder\u00e1 ser escolhida para Procuradora da Mulher.  Art. 6\u00b0 - O cargo de Procuradora da Mulher cessar\u00e1 automaticamente  com o t\u00e9rmino do mandato de sua ocupante. Art. 7\u00b0- A presente Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, regovada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com nomea\u00e7\u00e3o imediata da Procurada  Mulher para o ano de 2021.  Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3 \u2013 AC, 21 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima                                                        Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 155, DE 10 DE AGOSTO DE 2021. Recadastramento dos Taxistas e Moto Taxi, per\u00edodo 16 \u00e1 20 de agosto de 2021.  O PREFEITO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei, e etc. Considerando a necessidade de atualizar o cadastro dos permission\u00e1rios dos servi\u00e7os de Transporte Urbano deste Munic\u00edpio, D E C R E T A: Art. 1\u00ba. O Departamento Municipal de Transporte Urbano dever\u00e1 promover no per\u00edodo de 16 \u00e1 20 de agosto do corrente ano, o recadastramento  de todos os taxistas e moto-taxistas. Art. 2\u00ba. A Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1, mediante portaria, estabelecer normas e orienta\u00e7\u00f5es complementares para a execu\u00e7\u00e3o  do disposto neste decreto. Art. 3\u00ba. Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Art. 4\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Gabinete do Prefeito - Feij\u00f3-Acre, 10 de agosto de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 163, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. Exonera Leif Benicio Ribeiro do Cargo em Comiss\u00e3o de Diretor Administrativo da Secretaria Municipal de Obras, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo. O PREFEITO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da  Lei Org\u00e2nica Municipal:  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica exonerado, o senhor Leif Benicio Ribeiro, CPF n\u00ba 340.089.18272, do Cargo em Comiss\u00e3o de Diretor Administrativo da Secretaria Municipal de Obras, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 02 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 164, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. Exonera Maria Goreti Sousa da Silva do Cargo em Comiss\u00e3o de Coordenador de Informa\u00e7\u00f5es em Sa\u00fade. O PREFEITO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da  Lei Org\u00e2nica Municipal:  DECRETA: Art. 1\u00ba Exonera, a senhora Maria Goreti Sousa da Silva, CPF n\u00ba 765.485.62291, do Cargo em Comiss\u00e3o de Coordenador de Informa\u00e7\u00f5es em Sa\u00fade \u2013  FG3, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es ao contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 02 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 165, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. Exonera Benedito Alves Correia do Cargo em Comiss\u00e3o de Coordenador de Transporte da Vigil\u00e2ncia Ambiente. O PREFEITO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da  Lei Org\u00e2nica Municipal:  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica exonerado, o senhor Benedito Alves Correia, CPF n\u00ba 307.872.97291, do Cargo em Comiss\u00e3o de Coordenador de Transporte da Vigil\u00e2ncia \u2013  FG3, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es ao contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 02 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 166, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. Exonera Simone de Sousa de Paiva do Cargo em Comiss\u00e3o de Coordenador Enfermagem. O PREFEITO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da  Lei Org\u00e2nica Municipal:  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica exonerada, a senhora Simone de Sousa de Paiva, CPF n\u00ba  757.553.942-53, do Cargo em Comiss\u00e3o de Coordenador de Enfermagem \u2013 FG2, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es ao contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 02 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 167, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. Exonera Sueli Cosmiro de Oliveira do Cargo em Comiss\u00e3o de Coordenador de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica. O PREFEITO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da  Lei Org\u00e2nica Municipal:  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica exonerada, a senhora Sueli Cosmiro de Oliveira, CPF n\u00ba  655.750.082-15, do Cargo em Comiss\u00e3o de Coordenador de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica \u2013 FG2, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es ao contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 02 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 DECRETO N\u00ba. 168, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. Exonera Eduarda Moreira Nascimento do Cargo em Comiss\u00e3o de  Coordenador de A\u00e7\u00f5es B\u00e1sicas Sa\u00fade. O PREFEITO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da  Lei Org\u00e2nica Municipal:  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica exonerada, a senhora Eduarda Moreira Nascimento, CPF n\u00ba  024.169.252-02, do Cargo em Comiss\u00e3o de Coordenador de A\u00e7\u00f5es B\u00e1sicas  Sa\u00fade \u2013 FG3, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es ao contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 02 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 169, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021. Exonera Maria Vanessa da Silva Rocha para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Diretora Administrativa da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. O PREFEITO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da  Lei Org\u00e2nica Municipal:  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica exonerada, a senhora Maria Vanessa da Silva Rocha, CPF  n\u00ba 901.568.112-00, do Cargo em Comiss\u00e3o de Diretora Administrativa  da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es ao contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 03 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 170, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021. Nomeia Leif Benicio Ribeiro para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Diretor Administrativa da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. O PREFEITO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da  Lei Org\u00e2nica Municipal:  DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o Leif Benicio Ribeiro CPF n\u00ba 340.089.18272, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Diretor Administrativo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es ao contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 03 de Setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 171, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021. Nomeia Maria Vanessa da Silva Rocha para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o de Diretora de Ensino Fundamental Urbana da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. O PREFEITO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da  Lei Org\u00e2nica Municipal:  DECRETA: Art. 1\u00ba Nomeia, a senhora Maria Vanessa da Silva Rocha, CPF n\u00ba  901.568.112-00, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Diretora de  Ensino Fundamental Urbana, Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, at\u00e9  ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es ao contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 03 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 172, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. Exonera, a pedido, a servidora Maria Sousa Ara\u00fajo do cargo efetivo  de Servente. O PREFEITO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da Lei Org\u00e2nica Municipal:  Considerando o requerimento de exonera\u00e7\u00e3o formulado pela servidora  Maria Sousa Ara\u00fajo,  conforme solicitado atrav\u00e9s de requerimento. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica exonerada, a pedido, do cargo efetivo de Servente, constante do quadro de pessoal deste Munic\u00edpio, Maria Sousa Ara\u00fajo, CPF n\u00ba  876.110.232-68 e matr\u00edcula funcional n\u00b0 1646, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com efeitos a contar de  06 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 08 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 174, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021. Exonera de cargo comissionado por motivo de falecimento. O PREFEITO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, Considerando o disposto no inciso VI do art. 77, da Lei n\u00ba 05, de 24 de  novembro de 1970, que prev\u00ea exonera\u00e7\u00e3o no caso de falecimento. RESOLVE: Art. 1\u00ba EXONERAR do Cargo em Comiss\u00e3o de Chefe de Controle de  Endemias, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, ocupado pela servidora  MARIA DELCIV\u00c2NIA MESQUITA SILVA, matr\u00edcula 3240, por motivo de  falecimento, de acordo com o inciso VI, do artigo 77 da Lei Municipal n\u00ba  05, de 24 de novembro de 1970. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 21 de agosto de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 16 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 175, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. Exonera, a pedido, a servidora St\u00e9phanne Gomes Ferreira do cargo  efetivo de Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade. O PREFEITO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da  Lei Org\u00e2nica Municipal:  Considerando o requerimento de exonera\u00e7\u00e3o formulado pela servidora  St\u00e9phanne Gomes Ferreira,  conforme solicitado atrav\u00e9s de requerimento. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica exonerada, a pedido, do cargo efetivo de Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade, constante do quadro de pessoal deste Munic\u00edpio,  St\u00e9phanne Gomes Ferreira, CPF n\u00ba 046.723.182-65 e matr\u00edcula funcional n\u00b0 3212, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com efeitos a contar de 16 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 20 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 176, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. Nomeia, em substitui\u00e7\u00e3o Emanuelly Lohane Dantas da Costa para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o Chefe de Contabilidade, da Secretaria  de Planejamento e Finan\u00e7as. O PREFEITO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da  Lei Org\u00e2nica Municipal:  DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o Emanuelly Lohane Dantas da Costa  CPF n\u00ba 021.799.242-08, para exercer o Cargo em Chefe de Contabilidade, da Secretaria de Planejamento e Finan\u00e7as, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es ao contr\u00e1rio, com efeitos a contar de 11 de setembro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 21 de Setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 177, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. Nomeia Raimundo Nonato Dimas de Aguiar para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Chefe de Servi\u00e7os Urbanos, Secretaria de Obras, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo.  O PREFEITO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da  Lei Org\u00e2nica Municipal:  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica nomeado, o senhor Raimundo Nonato Dimas de Aguiar, CPF n\u00ba  138.679.462-72, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o Chefe de Servi\u00e7os Urbanos, Secretaria de Obras, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01\u00ba de setembro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 21 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 234, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1rias as Servidoras da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, ESTADO DO ACRE,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do of\u00edcio OFICIO/PMF/SEME N\u00b0 1026/2021 de  27/08/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, respectivamente com Proposta de Viagem. R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias as Assessoras Pedag\u00f3gicas Programa  Educa\u00e7\u00e3o do Campo 1\u00aa Infancia da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Gleiciane Moreira de Freitas Albuquerque \u2013 CPF: 026.864.452-70, Maria  Izerlandia Azevedo de Moura \u2013 CPF: 638.075.562-49, Alcione Castro dos  Santos \u2013 CPF: 752.756.192-00, pelo deslocamento a cidade de Cruzeiro  do Sul-AC, no per\u00edodo de 08 a 10/09/2021, para participar da 1\u00aa Forma\u00e7\u00e3o  do Programa Educa\u00e7\u00e3o do Campo 1\u00aa Inf\u00e2ncia com os Formadores Multiplicadores para os Agentes Educacionais possam atender com qualidade  a nossa rede de Ensino na aplica\u00e7\u00e3o do Programa em nosso Munic\u00edpio.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 01 de setembro 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba. 235 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. Revoga o Adicional de Fun\u00e7\u00e3o das servidoras Erica Batista de Ara\u00fajo,  Erica Brasil e Silva e Ewely Andrade Oliveira. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei: Considerando o teor do oficio GAB/SEMSAU/OF n\u00ba 695/2021, datado  31 de agosto de 2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Revogar das servidoras da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Erica Batista de Ara\u00fajo \u2013 CPF: 012.211.802-23, Erica Brasil e Silva CPF:  023.363.192-50 e Ewely Andrade Oliveira \u2013 CPF: 014.289.832-52, o  adicional de fun\u00e7\u00e3o de 35% concedido atrav\u00e9s da Portaria 024/2021, de  acordo com o artigo 22, da Lei Municipal N\u00ba 217, de 16/05/2001. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3- Acre, 02 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba. 236 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. Revoga o Adicional de Fun\u00e7\u00e3o das servidoras Shirlei da Silva Melo e  Maria Samia de Freitas Paulo. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei: Considerando o teor do oficio GAB/SEMSAU/OF n\u00ba 695/2021, datado  31 de agosto de 2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Revogar das servidoras da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Shirlei da Silva Melo \u2013 CPF: 646.808.192-00, Maria Samia de Freitas Paulo  \u2013 CPF: 689.058.152-00, o adicional de fun\u00e7\u00e3o de 50% concedido atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 025/2021, de acordo com o artigo 22, da Lei Municipal  N\u00ba 217, de 16/05/2001. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3- Acre, 02 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 237, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. Atribui adicional a servidora Simone de Sousa de Paiva. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSAU/OF./N\u00ba 696/2021, de  31/08/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.  R E S O LVE Art. 1\u00ba - Atribuir a servidora Simone de Sousa de Paiva CPF: n\u00ba  757.553.942-53, um adicional de 60%, sobre o sal\u00e1rio m\u00ednimo, de acordo com o artigo 22 da Lei Municipal N\u00ba 217. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 02 de setembro de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima  Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 238, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. Atribui adicional as servidoras Shirlei da Silva Melo e Maria Samia de  Freitas Paulo. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSAU/OF./N\u00ba 697/2021, de  31/08/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.  R E S O LVE Art. 1\u00ba - Atribuir as servidoras da Secretaria Municipal de Sa\u00fade Shirlei  da Silva Melo CPF: n\u00ba 646.808.192-00, e Maria Samia de Freitas Paulo  CPF: n\u00ba 689.058.152-00, um adicional de 60%, sobre o sal\u00e1rio m\u00ednimo,  de acordo com o artigo 22 da Lei Municipal N\u00ba 217. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 02 de setembro de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima  Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 239, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. Atribui adicional o servidor Benedito Alves Correia. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSAU/OF./N\u00ba 698/2021, de  31/08/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.  R E S O LVE Art. 1\u00ba - Atribuir ao servidor Benedito Alves Correia CPF: n\u00ba 307.87297291, um adicional de 45%, sobre o sal\u00e1rio m\u00ednimo, de acordo com o artigo 22 da Lei Municipal N\u00ba 217. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 02 de setembro de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima   Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 240, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021. Retira o Adicional dos servidores Francisco Moreira de Souza, Telmino de  Paiva Cardoso, Raimundo Alves Cordeiro e Mauro Nascimento Aguiar. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio PMF/DCFI/N\u00ba 12/2021, de 01/09/2021,  oriundo da Diretoria de Cadastro e Fiscaliza\u00e7\u00e3o. R E S O LVE Art. 1\u00ba Retirar dos servidores Francisco Moreira de Souza CPF n\u00b0434.571.77287 de 42%, Telmino de Paiva Cardoso CPF n\u00b0360.166.082-20 de 42%,  Raimundo Alves Cordeiro CPF n\u00b0129.500.252-34 de 35% e Mauro do Nascimento Aguiar CPF n\u00b0685.436.382-91 de 41% o adicional sobre o sal\u00e1rio Base, de  acordo com o artigo 22 da Lei Municipal N\u00ba 217, de 16/05/2001. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 03 de setembro de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba. 241 DE 03 DE SETEMBRO DE 2021. Revoga o Adicional de Fun\u00e7\u00e3o da servidora Sandra Maria Barbosa dos Santos. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei: Considerando o teor do oficio GAB/SEMSAU/OF n\u00ba 704/2021, datado  02 de setembro de 2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Revogar da servidora da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Sandra  Maria Barbosa dos Santos \u2013 CPF: 638.145.012-68, o adicional de fun\u00e7\u00e3o de 45% concedido atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 028/2021, de acordo com  o artigo 22, da Lei Municipal N\u00ba 217, de 16/05/2001. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3- Acre, 03 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 243, DE 06 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1rias ao Vice-Prefeito Elson Jos\u00e9 Benicio Ribeiro. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio n\u00ba 279/2021 \u2013 PMF/GAPRE, de  06/09/2021, oriundo do Gabinete do Vice-Prefeito.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias ao Vice-Prefeito Elson Jos\u00e9 Benicio  Ribeiro \u2013 CPF n\u00b0 360.163.492-91 pelo seu deslocamento a cidade de  Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 08 a 10/09/2021, para ir buscar junto ao  Deracre a acess\u00e3o/empr\u00e9stimo de um maquin\u00e1rio, tipo Rolo Compactor.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 06 de setembro de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima  Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 244, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1ria ao Secret\u00e1rio de Agricultura Francisco Val\u00e9rio da Silveira e ao Diretor Administrativo Antonio Rosaldo Nascimento dos Reis. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio PMF/SEMAG/OF./N\u00ba 110/2021, de  06/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Agricultura, respectivamente com Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias  ao Secret\u00e1rio de Agricultura Francisco Val\u00e9rio da Silveira CPF n\u00ba 138.825.972-91, e ao Diretor Administrativo  Antonio Rosaldo Nascimento dos Reis  CPF n\u00ba 722.666.602-25, pelo seu  deslocamento a cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 20 a 22/09/2021,  para participar das reuni\u00f5es na SEPA, MAPA, EMBRAPA e INCRA.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 08 de setembro de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima  Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 245, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1ria ao Secret\u00e1rio do Meio Ambiente Jos\u00e9 Juarez Leit\u00e3o dos Santos. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 037/2021-SEMMA-PMF, de  08/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal do Meio Ambiente respectivamente com Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao Secret\u00e1rio Jos\u00e9 Juarez Leit\u00e3o dos  Santos - CPF n\u00ba 322.262.412-72, pelo seu deslocamento a cidade de  Rio Branco, no per\u00edodo de 08 a 11/09/2021, para tratar de assunto referente ao cadastramento de proposta para aplica\u00e7\u00e3o de recursos para  res\u00edduo s\u00f3lidos, junto ao setor da FUNASA, para o Munic\u00edpio de Feij\u00f3. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revoga- das as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 08 de setembro de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 247, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1ria ao Prefeito Kiefer Roberto Cavalcante Lima. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, ESTADO DO ACRE,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do of\u00edcio OFICIO N\u00b0 296/2021 \u2013 PMF/GAPRE, de  13/09/2021, oriundo do Gabinete do Prefeito, respectivamente com Proposta de Viagem. R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias ao Prefeito Kiefer Roberto Cavalcante  Lima \u2013 CPF: 308.709.682-20, pelo deslocamento a cidade de Rio Branco-AC, no per\u00edodo de 13 \u00e0 15/09/2021, para participar da cerim\u00f4nia de  assinatura de conv\u00eanios e ordens de servi\u00e7os para execu\u00e7\u00e3o de obras  em sete munic\u00edpios, dentre os munic\u00edpios est\u00e1 Feij\u00f3.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 13 de setembro 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 249, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. Concede Licen\u00e7a para tratar de Interesse Particular. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei. Considerando o Processo n\u00ba 535/2021 \u2013 SEMAD/PMF, datado de 08 de  setembro de 2021, que trata do pedido de Afastamento sem \u00f4nus pelo  per\u00edodo de 02 (dois)  anos.   R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder \u00e0 servidora Sonyele de Oliveira Gomes matricula  n\u00ba 3170, ocupante do cargo de Cirurgi\u00e3 Dentista, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, 02 (dois) anos de afastamento sem \u00f4nus, fundamentado na Lei Municipal n\u00ba. 005/1970 no seu art. 120, com inicio a partir  de 15 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 14 de setembro de 2021.                                     Elson Jos\u00e9 Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 250, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. Atribui adicional a servidora Francisca Concebida Maciel. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio n\u00ba 283/2021 \u2013 SEMAD/PMF, datado 14 de  setembro de 2021, oriundo da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. R E S O LVE Art. 1\u00ba - Atribuir a servidora da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Francisca Concebida Maciel CPF: n\u00ba 233.265.492-53, um adicional de 40%,  sobre o sal\u00e1rio m\u00ednimo, de acordo com o artigo 22 da Lei Municipal N\u00ba 217. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 14 de setembro de 2021.             Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exercicio   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 251, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1rias ao Secret\u00e1rio de Sa\u00fade Eronildo Oliveira de Sousa, Maria  Lucenilda Oliveira Freitas Pinheiro e ao Motorista Erasmo Batista da Silva. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 737/2021, de  10/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente com Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias ao Secret\u00e1rio Eronildo Oliveira de  Sousa - CPF n\u00ba 637.953.532-20, a Agente de Sa\u00fade Maria Lucenilda  Oliveira Freitas Pinheiro \u2013 CPF n\u00ba 466.218.732-04 e ao Motorista Erasmo Batista da Silva \u2013 CPF n\u00b0 435.069.172-34 pelo seu deslocamento a  cidade de Rio Branco, no per\u00edodo de 14 a 16/09/2021, resolver assuntos  pendentes da secretaria na SESACRE, na oportunidade ir\u00e1 resolver o  Programa Vigi\u00e1gua, programa destinado para Reduzir a morbi-mortalidade por doen\u00e7as e agravos de transmiss\u00e3o h\u00eddrica, por meio de a\u00e7\u00f5es  de vigil\u00e2ncia. Com efeito, retroativo a 14/09/2021. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 16 de setembro de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante  Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 252, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1rias as enfermeiras Erica Batista de Ara\u00fajo e Erica Brasil e Silva.  O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 744/2021, de  14/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente com Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1ria as enfermeiras Erica Batista de Ara\u00fajo-CPF n\u00b0 012.211.802-23, \u00c9rica Brasil e Silva CPF n\u00b0 023.363.192-50,  pelo seu deslocamento a cidade de Cruzeiro do Sul - Ac, no per\u00edodo  de 15 a 18/09/2021, para participar sobre o m\u00e9todo Canguru, que \u00e9 um  modelo de assist\u00eancia ao rec\u00e9m-nascido prematuro e/ou de fam\u00edlia voltado para o cuidado humanizado. Com efeito, retroativo a 15/09/2021.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 16 de setembro de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 253, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021. Atribui adicional a servidora Maria Madelena Alves Pinto. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSAU/OF./N\u00ba 746/2021, de  14/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.  R E S O LVE Art. 1\u00ba - Atribuir a servidora da Secretaria Municipal de Sa\u00fade Maria Madalena Alves Pinto CPF: n\u00ba 181.523.252-87, um adicional de 45%, sobre  o sal\u00e1rio m\u00ednimo, de acordo com o artigo 22 da Lei Municipal N\u00ba 217. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 16 de setembro de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima   Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 254, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1ria, ao servidor Moises Braga da Silva. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 747/2021, de  14/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente com Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao Servidor Mois\u00e9s Braga da Silva \u2013  CPF n\u00b0 927.287.152-20, pelo seu deslocamento a cidade de Cruzeiro  do Sul, no per\u00edodo de 15 a 18/09/2021, para realizar o transporte das  enfermeiras que ir\u00e3o participar sobre o m\u00e9todo Canguru, que \u00e9 um modelo de assist\u00eancia ao rec\u00e9m-nascido prematuro e/ou de fam\u00edlia voltado para  o cuidado humanizado. Com efeito, retroativo a 15/09/2021.. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 16 de setembro de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima  Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PORTARIA N\u00ba 256, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1ria aos servidores da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Noely Castro da Silva Nascimento, Sandra Hanan de Aleixo e Sergio Castro  da Silva. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do of\u00edcio OFICIO/PMF/SEME N\u00b0 1152/2021 de 13/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, respectivamente  com Proposta de Viagem. R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 21/2 (duas e meia) di\u00e1rias aos Servidores da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Noely Castro da Silva Nascimento \u2013 CPF:  461.316.802-30, Sandra Hanan de Aleixo - CPF: 340.161.122-49 e Sergio Castro da Silva \u2013 CPF: 824.207.342-20 , pelo deslocamento a cidade  de Cruzeiro do Sul - AC, no per\u00edodo de 08 a 10/09/2021, para participar da 1\u00aa Forma\u00e7\u00e3o do Programa Educa\u00e7\u00e3o do Campo 1\u00aa Inf\u00e2ncia com os  Formadores/Multiplicadores para que os Agentes Educacionais possam atender com qualidade a nossa rede de ensino na aplica\u00e7\u00e3o do programa  em nosso munic\u00edpio.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 17 de setembro 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 258, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1rias a medica Aline da Silva Paro e as enfermeiras Ewely Andrade Oliveira e Dileyan Viana Meneses. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 761/2021, de 20/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente com  Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 01 (uma) di\u00e1ria a M\u00e9dica Aline da Silva Paro - CPF n\u00ba 811.416.702-59 e as Enfermeiras Ewely Andrade Oliveira \u2013 CPF n\u00b0  014.289.832-52 e Dileyan Viana Meneses \u2013 CPF n\u00ba 006.853.822-73, pelo seu deslocamento a cidade de Cruzeiro do Sul \u2013 AC, no per\u00edodo de 22 a  23/09/2021, para participar do treinamento nas a\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o de HAS, DM e C\u00e2ncer. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 21 de Setembro de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 246 DE 09 DE SETEMBRO 2021.                                                                                                                                       Disp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado destinados aos Profissionais da Vigilancia Ambiental, UBS  e NASF da Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSAU.  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Org\u00e2nica Municipal, e demais  disposi\u00e7\u00f5es legais vigentes,  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Nomear os servidores abaixo identificados para, sob a presid\u00eancia do primeiro, comporem a Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo  Simplificado  002/2021, destinados aos Profissionais da Vigilancia Ambiental, UBS e NASF da Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSAU. Art. 2\u00b0 A presente comiss\u00e3o fica encarregada de tomar todas as provid\u00eancias necess\u00e1rias para a realiza\u00e7\u00e3o do presente processo seletivo obedecendo fielmente os ordenamentos legais pertinentes. Art. 3\u00b0 Compete ao presidente desta comiss\u00e3o solicitar junto ao Executivo Municipal todos os recursos materiais, humanos e financeiros necess\u00e1rios \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o do objetivo desta Portaria. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 09 de setembro de 2021.        Kiefer Roberto Cavalcante Lima  Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 248, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. TORNAR P\u00daBLICO a convoca\u00e7\u00e3o de estudantes aprovados no Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 002/2021, para assinatura do Termo de Compromisso de Est\u00e1gio. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  R E S O LVE Art. 1.\u00ba - A convoca\u00e7\u00e3o dos estudantes abaixo relacionados, aprovados e classificados no Processo Seletivo Simplificado concernente ao Edital n\u00ba  002/2021, homologado atrav\u00e9s de Termo de Homologa\u00e7\u00e3o. Art. 2.\u00ba - Os candidatos dever\u00e3o comparecer a Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, situada na Avenida Pl\u00e1cido de Castro, n\u00ba 310 - Centro, no dia  17 de setembro de 2021 (sexta-feira), \u00e0s 08h30min, para assinatura do termo de compromisso de est\u00e1gio. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 13 de setembro 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 TERMO DE TRANSMISS\u00c3O DE CARGO N\u00ba 263 Termo de Transmiss\u00e3o do Cargo de Prefeito de Feij\u00f3 - AC, do Prefeito em Exerc\u00edcio \u00c9lson Jos\u00e9 Benicio Ribeiro ao Titular Kiefer Roberto Cavalcante Lima. Aos 27 (vinte e sete) dia do m\u00eas de agosto de 2021, \u00e0s 07h00min, no gabinete do prefeito, sito \u00e0 Avenida Pl\u00e1cido de Castro, 678 \u2013 Centro, Excelent\u00edssimo Senhor Elson Jos\u00e9 Benicio Ribeiro Prefeito em Exerc\u00edcio, transmitiu constitucionalmente o cargo de Prefeito ao Titular Kiefer Roberto  Cavalcante Lima, em raz\u00e3o de seu retorno da cidade de Cruzeiro do Sul-AC. E para que haja legalidade prevista na forma da lei, foi lavrado o  presente termo, que depois de lido e achado conforme, vai assinado pelas autoridades acima nominadas. Eu, _______________, Naiara Rejane  Gomes Dimas, Diretora Administrativa da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, o fiz digitar. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito  \u00c9lson Jos\u00e9 Benicio Ribeiro Prefeito em Exerc\u00edcio "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO  PORTARIA N\u00ba 154/2021.  \u201cDisp\u00f5e sobre afastamento de servidor e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o-AC, Naudo Ribeiro, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es Legais,  Considerando requerimento formulado pelo servidor, em 14 de setembro de 2021, recebido na data de  14 de setembro de 2021 pela Secretaria de Gest\u00e3o Adminstrativa e Obras. R E S O L V E:  Art.1\u00b0 - Conceder afastamento sem \u00f4nus pelo per\u00edodo de (02) dois anos  a partir da data de 14.09.2021 ao servidor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Figueiredo  Silva, Fiscal de Tributos, lotado na Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Obras. Art.2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 14 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Jord\u00e3o/AC, 22 de setembro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito Municipal de Jord\u00e3o-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 150/2021, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JORD\u00c3O, ESTADO DO ACRE, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere os \u00a7\u00a7 3\u00ba e 4\u00ba do art. 14,  \u00a7 4\u00ba do art. 16 e art. 59, VII, todos da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, e tendo em vista a necessidade de promover a apura\u00e7\u00e3o de irregularidades  narradas pelo MEMO/ESP/SEMF n\u00ba 27, de 1\u00ba/09/2021 e MEMO.EXP/ SEMGAO n\u00ba 878/2021 que importam em improbidade administrativa. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar e nomear os servidores efetivos Adeilson Pinheiro  Zumba, digitador, matr\u00edcula funcional n\u00ba 475, Regiane Correia Cunha,  agente administrativa, matr\u00edcula funcional n\u00ba 519 e Rosana Coelho de  Lima, auxiliar administrativa, matr\u00edcula funcional n\u00ba 706 para, sob a presid\u00eancia do primeiro, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Processo Administrativo  Disciplinar (PAD), objetivando a apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade de servidor, ante os fatos tratados pelos expedientes retromencionados que  motivaram o presente Processo. Art. 2\u00ba Estabelecer o prazo de 60 dias a partir da publica\u00e7\u00e3o deste ato  para apresentar relat\u00f3rio conclusivo sobre os fatos. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o/AC, 22 de setembro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E DESPORTO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EDITAL N\u00b0 003/2021 HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES A Comiss\u00e3o Organizadora de Processo Seletivo Simplificado, nomeada  pelo Decreto n\u00ba 151/2021, de 16 de agosto de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, TORNA P\u00daBLICA a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES COM A RELA\u00c7\u00c3O OFICIAL DE INSCRITOS. Os locais de prova  dever\u00e3o ser consultados no site oficial da Prefeitura de M\u00e2ncio Lima,  www.manciolima.ac.gov.br.   ZONA RURAL TERRESTRE - PROFESSOR MEDIADOR \u2013  VENINA BATISTA SIQUEIRA \u2013 COMUNIDADE PENTECOSTE ZONA RURAL TERRESTRE - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - POLO AGROFLORESTAL  ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA -  15 DE JUNHO - COMUNIDADE TIMBAUBA \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA - 7  DE SETEMBRO - COMUNIDADE CONCEI\u00c7\u00c3O \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA -  ESTEV\u00c3O BERNARDO DE SOUZA - COMUNIDADE LIM\u00c3O  ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA -  FRANCISCO MILIT\u00c3O DE MELO - COMUNIDADE ZULMIRA ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA -  JO\u00c3O SABINO DA ROCHA \u2013 COMUNIDADE TR\u00caS UNIDOS ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA -  JOSE SENA - COMUNIDADE BOM SOSSEGO \u2013 RIO AZUL ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA -  JOSE SENA \u2013 ANEXO COMUNIDADE BOM JESUS ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA -  PEDRO DE MORAIS \u2013 COMUNIDADE S\u00c3O SALVADOR  ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA -  S\u00c3O PEDRO \u2013 IGARAPE S\u00c3O PEDRO \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA  -JOSEFA DE QUEIROZ \u2013 COMUNIDADE P\u00c9 DA SERRA  ZONA RURAL RIBEIRINHA - ASSISTENTE EDUCACIONAL \u2013 40H - 7  DE SETEMBRO - COMUNIDADE CONCEI\u00c7\u00c3O \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - ASSISTENTE EDUCACIONAL \u2013 40H -  FRANCISCO MILIT\u00c3O DE MELO - COMUNIDADE ZULMIRA \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - ASSISTENTE EDUCACIONAL \u2013 40H -  JO\u00c3O SABINO DA ROCHA \u2013 COMUNIDADE TR\u00caS UNIDOS \u2013 RIO AZUL ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - 15 DE JUNHO \u2013  COMUNIDADE TIMBAUBA \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - 7 DE SETEMBRO  - COMUNIDADE CONCEI\u00c7\u00c3O \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - ESTEV\u00c3O BERNARDO DE SOUZA \u2013 COMUNIDADE LIM\u00c3O \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - FRANCISCO  MILIT\u00c3O DE MELO - COMUNIDADE ZULMIRA \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - JO\u00c3O SABINO  DA ROCHA \u2013 COMUNIDADE TR\u00caS UNIDOS \u2013 RIO AZUL ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - JOSE SENA -  COMUNIDADE BOM SOSSEGO \u2013 RIO AZUL ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - JOSE SENA \u2013  ANEXO COMUNIDADE BOM JESUS \u2013 RIO AZUL ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - JOSEFA DE  QUEIROZ \u2013 COMUNIDADE P\u00c9 DA SERRA \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - S\u00c3O PEDRO \u2013  IGARAPE S\u00c3O PEDRO \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR DE 1\u00ba AO 5\u00ba - JESUILO  EUDES DE OLIVEIRA \u2013  COMUNIDADE SOCO \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR MEDIADOR - JOSE SENA  \u2013 ANEXO COMUNIDADE BOM JESUS \u2013 RIO AZUL ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR MEDIADOR - JOSE SENA  \u2013 ANEXO COMUNIDADE BOM JESUS \u2013 RIO AZUL ZONA RURAL TERRESTRE - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA:  CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA - LUIZ DE  FONTES \u2013 RAMAL DO 20 ZONA RURAL TERRESTRE - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA -  LUIZ DE FONTES \u2013 RAMAL FEIJ\u00c3O INSOSSO ZONA RURAL TERRESTRE - ASSISTENTE EDUCACIONAL \u2013  MANOEL ANTONIO CAVALCANTE \u2013 RAMAL GOIABA ZONA RURAL TERRESTRE - ASSISTENTE EDUCACIONAL - TENENTE  BARBOSA \u2013 COMUNIDADE SANTO ANTONIO ZONA RURAL TERRESTRE - ASSISTENTE EDUCACIONAL - VENINA  BATISTA SIQUEIRA - COMUNIDADE PENTECOSTE ZONA RURAL TERRESTRE - AUXILIAR DE CRECHE - ESCOLA INDIGENA \u00c3DEBAIKI \u2013 BAR\u00c3O ZONA RURAL TERRESTRE - AUXILIAR DE CRECHE - GL\u00d3RIA  SORIANO ROSAS \u2013 COMUNIDADE BELO MONTE ZONA RURAL TERRESTRE - AUXILIAR DE CRECHE - VENINA BATISTA SIQUEIRA \u2013 COMUNIDADE PENTECOSTE ZONA RURAL TERRESTRE - INTERPRETE EM LIBRAS - GLORIA  SORIANO ROSAS \u2013 COMUNIDADE BELO MONTE ZONA RURAL TERRESTRE - INTERPRETE EM LIBRAS - VENINA  BATISTA SIQUEIRA \u2013 COMUNIDADE PENTECOSTE ZONA RURAL TERRESTRE - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - ESCOLA INDIGENA \u00c3DEBAIKI \u2013 BAR\u00c3O ZONA RURAL TERRESTRE - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - GLORIA  SORIANO ROSAS \u2013   COMUNIDADE BELO MONTE ZONA RURAL TERRESTRE - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - LUIZ DE FONTES  \u2013 COMUNIDADE S\u00c3O DOMINGOS  ZONA RURAL TERRESTRE - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - VENINA BATISTA  SIQUEIRA \u2013 COMUNIDADE PENTECOSTE ZONA RURAL TERRESTRE - PROFESSOR MEDIADOR - VENINA  BATISTA SIQUEIRA \u2013 COMUNIDADE PENTECOSTE ZONA URBANA - ASSISTENTE EDUCACIONAL - AS VAGAS DESTE  CARGO SER\u00c3O DISTRIBUIDAS NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO  FUNDAMENTAL E INFANTIL ZONA URBANA - ASSISTENTE SOCIAL - Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMEC \u2013 Todo Per\u00edmetro ",
            "ZONA URBANA - AUXILIAR DE CRECHE - AS VAGAS DESTE CARGO  SER\u00c3O EXCLUSIVAS PARA O ENSINO INFANTIL ZONA URBANA - FONOAUDI\u00d3LOGO - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  \u2013 SEMEC \u2013 Todo Per\u00edmetro ZONA URBANA - INTERPRETE DE LIBRAS - AS VAGAS DESTE  CARGO SER\u00c3O DISTRIBUIDAS NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO  FUNDAMENTAL E INFANTIL ZONA URBANA - PROFESSOR BRAILISTA - ESCOLA MONTEIRO  LOBATO ZONA URBANA - PROFESSOR MEDIADOR - AS VAGAS REFERENTE  A ESTE CARGO SER\u00c3O DISTRIBUIDAS NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO FUNDAMENTAL E INFANTIL ZONA URBANA - PROFESSOR MEDIADOR - AS VAGAS REFERENTE  A ESTE CARGO SER\u00c3O DISTRIBUIDAS NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO FUNDAMENTAL E INFANTIL ZONA URBANA - PSIC\u00d3LOGO - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013  SEMEC \u2013 Todo Per\u00edmetro M\u00e2ncio Lima/AC, 22 de setembro de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Concurso P\u00fablico Edital 003/2021 Decreto n\u00ba 151/2021 "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 060/2021 EDITAL DE PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 041/2021 \u2013 EXCLUSIVO  PARA ME/EPP Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre \u2013 CEL/PMMU-AC, designada pelo Decreto  Municipal n\u00b0 003/2021, datado de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do  Estado do Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.957, p\u00e1gina n\u00ba 47 de 11/01/2021, composta dos seguintes: Pregoeiros: Albertes Paiva da Silva e Equipe de  Apoio: Jose Carvalho Veloso e Rita da Silva Gon\u00e7alves, que classificou  pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7os por ITEM  no PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 060/2021 \u2013 EDITAL DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL N\u00ba 041/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP, em favor da  EMPRESAS C. M. DA SILVA \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado,  inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 22.074.643/0001-12, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.044.700/001-03, com sede na Rua Marechal Deodoro,  n\u00ba 871, bairro Ipase \u2013 Cep. 69.900-354 \u2013 Rio Branco Estado do Acre,  neste ato representada por sua Representante Legal Senhora Simone  da Silva Soares, brasileira, portadora da C\u00e9dula de Identidade RG. sob  o n\u00ba 393185 \u2013 SSP/AC, inscrita no CPF/MF. sob o n\u00ba 719.648.602-10,  residente e domiciliada na Primavera, n\u00ba 155, Conjunto Universit\u00e1rio  \u2013 Rio Branco Estado do Acre. OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e  Material Permanente, (C\u00e2mara para conserva\u00e7\u00e3o de hemoderivados/  imunobiol\u00f3gicos/imuno/termol\u00e1beis), destinados para atendimento das  demandas e a\u00e7\u00f5es da Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, rede de frios da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre,  conforme regras e exig\u00eancias contidas no edital e seus anexos. VALOR  GLOBAL: R$- 25.200,00 (Vinte e Cinco Mil e Duzentos Reais), conforme  descrimina\u00e7\u00e3o, marca e pre\u00e7os por item contidos na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora Manoel Urbano Estado do Acre, em 20 de setembro de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 088/2021 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS 002/2021. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada CARLOS GEOVANE DE OLIVEIRA SANTANA, inscrito no  CPF/CNPJ n.\u00ba 015.963.942-50 e RG n.\u00ba 424100 SSP/AC. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico em Siconv. Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para pagamento dos servi\u00e7os/obras ora licitados s\u00e3o oriundos da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria adiante especificada: Secretaria de Governo Municipal  Programa de Trabalho: 04.122.0001.2.004 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00 Fonte de Recursos: RP CONTRATAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela  Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e objeto da licita\u00e7\u00e3o para  empresa CARLOS GEOVANE DE OLIVEIRA SANTANA, inscrito no  CPF/CNPJ n.\u00ba 015.963.942-50 e RG n.\u00ba 424100 SSP/AC, vencedora  com o valor global R$ R$ 36.000,00 (trinta e seis e mil reais). Na import\u00e2ncia de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) mensais. Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Prefeito Municipal em Exercicio,  portador da c\u00e9dula de identidade 384961 / SJSP-AC, CPF: 703.049.55272 e CARLOS GEOVANE DE OLIVEIRA SANTANA, inscrito no CPF/ CNPJ n.\u00ba 015.963.942-50 e RG n.\u00ba 424100 SSP/AC. MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE, 01 de julho de 2021. ",
            "DESPACHO E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7O 02/2021. Estamos encaminhando o processo licitat\u00f3rio realizado na modalidade Tomada de Pre\u00e7os sob o n\u00famero 02/2021, para HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  e ADJUDICA\u00c7\u00c3O, o objeto da licita\u00e7\u00e3o para empresa vencedora com  o valor no item CARLOS GEOVANE DE OLIVEIRA SANTANA CPF:  015.963.942-50, RG: 424100, com o valor R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais).  Nada mais havendo a tratar, o presidente declarou encerrados os trabalhos, sendo lavrada a presenta ata, que vai assinada pelo presidente,  por mim (Andr\u00e9 Lu\u00eds Nobre da Silva), que secretariei a presente reuni\u00e3o Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, 014 de junho de 2021 ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal. "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 162/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear a senhora MARA DALILA CAMILO CARDOSO, para  exercer o cargo de Coordenadora do AEE, ligado a Secret\u00e1ria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com efeito retroativo ao dia 02 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial: 003/2021 Processo Administrativo: 004/2021  Ata: 008/2021     EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 132/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para fornecimento de Material  de expediente, escrit\u00f3rio e Inform\u00e1tica para atender a Secretaria Municipal  de Sa\u00fade e Saneamento, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa J C TELES MARTINS - ME, pessoa jur\u00eddica,  com sede na Travessa Edileudo Marques \u2013 N\u00ba 251, Bairro Nair Ara\u00fajo, CEP  69.960-000, no Munic\u00edpio de Feij\u00f3 - AC, CNPJ n\u00ba 13.453.244/0001-71,  representada neste ato, pelo Sr. Jos\u00e9 Carlos Teles Martins, portador (a) da  C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 195340 SSP/AC e CPF n\u00ba 340.059.782-15. Exerc\u00edcio: 2021 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Fonte de Recursos: 014 Funcional Program\u00e1tica: 10.301.1012.2114 Valor global: R$ 34.970,72 (trinta e quatro mil novecentos e setenta  reais e setenta e dois centavos) Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 20 de Setembro de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e Jos\u00e9 Carlos Teles Martins (pela Contratada). ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS Considerando as informa\u00e7\u00f5es contidas no presente processo de  n\u00ba. 101/2021; Considerando a solicita\u00e7\u00e3o inicial que deu origem ao presente processo,  onde foi evidenciada a necessidade de contrata\u00e7\u00e3o do objeto solicitado; Considerando a autoriza\u00e7\u00e3o para a Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7o  n\u00ba 007/2021, emitida pela Policia Civil do Estado do Acre, atrav\u00e9s do  Of\u00edcio PMPC/GAB/OF/N\u00ba 237/2021, de 09 de setembro de 2021. Considerando finalmente, a aceita\u00e7\u00e3o das empresas e apresenta\u00e7\u00e3o de  toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, inclusive os comprovantes de regularidade fiscal, DECIDIMOS pela Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os  acima descrita, para fins de contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento  de material de expediente, conforme dados abaixo. Pl\u00e1cido de Castro - AC, 21 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. \u00ba 024/2021. DATA PARA RETIRADA DO EDITAL: 21/09/2021 \u00e0 28/09/2021. TIPO DE LICITA\u00c7\u00c3O: Menor pre\u00e7o por item. DATA DA ABERTURA: 29 de setembro de 2021. HORARIO: 14h00min (quatorze) horas. LOCAL: Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00b0 146 \u2013 Sede da Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro/AC. OBJETO: Constitui objeto do presente Preg\u00e3o Presencial SRP a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios (perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis), visando atender a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro/AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas  no Termo de refer\u00eancia Anexo I do Edital. As pastas contendo condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es relativas ao presente  Edital, encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na  Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CMPL, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro reserva-se ao direito de a todo  e qualquer tempo, desistir, revogar adiar ou mesmo anular total ou parcialmente esta Licita\u00e7\u00e3o, sem que isto represente direito dos interessados a  qualquer pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, reembolso ou compensa\u00e7\u00e3o dos valores.  Pl\u00e1cido de Castro/AC, 21 de setembro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 138/2021 ",
            "DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 041/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 089/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, Camilo da Silva, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere a Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, na contrata\u00e7\u00e3o da empresa C. M. DA SILVA, CNPJ inscrito sob o  n\u00b0 22.074.643/0001-12, no fornecimento de insumos hospitalares, para  atender as equipes do CRAS, SCFV e CREAS, no valor total de R$  17.460,00 (dezessete mil, quatrocentos e sessenta reais) por se tratar de licita\u00e7\u00e3o dispens\u00e1vel (Art. 24, inc. II da Lei 8.666/93), sendo que  as despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o:  Programa de Trabalho: 08.244.0075.1.077 \u2013 A\u00e7\u00f5es de Combate ao  COVID-19; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Outros servi\u00e7os de  Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica; Fonte Recurso: 017 Pl\u00e1cido de Castro-AC, 21 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 045/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 098/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, Camilo da Silva, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere a Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O,  na contrata\u00e7\u00e3o da empresa PRECIS\u00c3O ENGENHARIA EIRELI, CNPJ inscrito sob o n\u00b0 84.310.242/0001-71, na Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo, para atender  a demanda da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Trabalho, no  valor total de R$ 2.600,00 (dois mil e seiscentos reais) por se tratar de  licita\u00e7\u00e3o dispens\u00e1vel (Art. 24, inc. II da Lei 8.666/93), sendo que as despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de  Trabalho: 04.122.0006.2.007; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros  servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica; Fonte Recurso: 001 \u2013 RPM Pl\u00e1cido de Castro-AC, 21 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 047/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 100/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, Camilo da Silva, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere a Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O,  na contrata\u00e7\u00e3o da empresa RAIMUNDO NONATO GOMES DE LIMA - ME,  CNPJ inscrito sob o n\u00b0 23.665.167/0001-77, no fornecimento e recargas  de extintores para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no valor total de R$ 5.900,00 (cinco mil e novecentos reais) por se  tratar de licita\u00e7\u00e3o dispens\u00e1vel (Art. 24, inc. II da Lei 8.666/93), sendo que as  despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 12.361.0201.2.015 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os de  Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica; Fonte Recurso: 001 \u2013 RPM Pl\u00e1cido de Castro-AC, 21 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES  AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETRONICO  n\u00ba 001/2021 No uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no Artigo 49 da Lei  8.666/93, resolve REVOGAR em todos os seus termos, por interesse  da administra\u00e7\u00e3o, o processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 001/2021,  cujo o objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de maquin\u00e1rio (usina de asfalto), tendo em  vista que a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria prevista para a aquisi\u00e7\u00e3o do referido  maquin\u00e1rio firmado entre a esta municipalidade e a Superintend\u00eancia do  Desenvolvimento da Amaz\u00f4nia \u2013 SUDAM no importe de R$ 601.000,00  (seiscentos e um mil reais), sendo que o lance adjudicado no certame licitat\u00f3rio foi no importe de R$ 1.117.000,00 (um milh\u00e3o cento e dezessete mil reais), sendo assim, o valor encontra-se muito superior a dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7amentaria prevista para a referida compra.  Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, 23 de setembro de 2021. Thiago Chavier do Vale Pregoeiro ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021 CHAMADA PUBLICA N. \u00ba 001/2021. DATA PARA RETIRADA DO EDITAL: 23/09/2021 \u00e0 13/10/2021. TIPO DE LICITA\u00c7\u00c3O: Menor pre\u00e7o por item. DATA DA ABERTURA: 14 de outubro de 2021. HORARIO: 09h00min (nove) horas. LOCAL: Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00b0 146 \u2013 Sede da Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro/AC. Objeto: Chamada P\u00fablica para futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de grupos formais da  agricultura familiar e de empreendedores familiares rurais constitu\u00eddos  em cooperativas e associa\u00e7\u00f5es ou grupos informais de agricultores familiares, para atender a demanda da merenda escolar, destinada pelo  Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, fornecida aos alunos da Rede Municipal de Ensino no Ano Letivo de 2021, no Munic\u00edpio  de Pl\u00e1cido de Castro. As pastas contendo condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es relativas ao presente  Edital, encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na  Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CMPL, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro reserva-se ao direito de a todo  e qualquer tempo, desistir, revogar adiar ou mesmo anular total ou parcialmente esta Licita\u00e7\u00e3o, sem que isto represente direito dos interessados a  qualquer pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, reembolso ou compensa\u00e7\u00e3o dos valores.  Pl\u00e1cido de Castro/AC, 22 de setembro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 138/2021 "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 153/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 009/2021 PROCESSO N\u00ba 023/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele conferidas, em conformidade com a Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93 e demais  altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE: RETIFICAR o extrato do Contrato n\u00b0 153/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 13.116, p\u00e1g. 83 do dia  27 de agosto de 2021, passando a vigorar da seguinte forma: ONDE SE L\u00ca: VALOR GLOBAL: R$ 43.744,00 (quarenta e tr\u00eas mil e setecentos e quarenta e quatro reais). LEIA-SE:  VALOR GLOBAL: R$ 47.044,00 (quarenta e sete mil e quarenta e quatro reais). Porto Acre \u2013 AC, 03 de setembro de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO  Prefeito Municipal Porto Acre. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2021 PROCESSO N\u00ba 049/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele conferidas, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, e no que lhe  couber na Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, e CONSIDERANDO: a ADJUDICA\u00c7\u00c3O realizada pelo Pregoeiro e a emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico e do  Controle Interno Municipal favor\u00e1veis, RESOLVE: HOMOLOGAR o PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2021, tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de P\u00e1  Carregadeira e Retroescavadeira, em atendimento ao Conv\u00eanio (SICONV)  N.\u00ba 904127/2020 \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa, visando atender as necessidades  da Prefeitura Municipal de Porto Acre, conforme Processo Administrativo n\u00ba  049/2021, em favor da empresa EXOS - EMPREENDIMENTOS COMERCIAIS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 27.225.863/0001-13, vencedora  do ITEM 01 (p\u00e1 carregadeira), com valor global de R$ 286.500,00 (duzentos e oitenta e seis mil e quinhentos reais).  Considerando que o valor disponibilizado pelo conv\u00eanio para o ITEM 02  (retroescavadeira), \u00e9 de R$ 290.000,00 (duzentos e noventa mil reais) e  o valor da proposta da empresa TRATORRON LTDA, inscrita no CNPJ  sob o n\u00b0 22.881.101/0001-51, vencedora do item, \u00e9 de R$ 374.990,00  (trezentos e setenta e quatro mil e novecentos e noventa reais), havendo h\u00e1 necessidade de R$ 84.990,00 (oitenta e quatro mil e novecentos e  noventa reais) de CONTRAPARTIDA, o referido item n\u00e3o ser\u00e1 homologado em raz\u00e3o da indisponibilidade do aludido valor para contrapartida  pelo Munic\u00edpio para a aquisi\u00e7\u00e3o do item. Porto Acre - AC, 22 de setembro de 2021 BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre \u2013 AC "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 125, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (TR\u00caS) di\u00e1rias ao servidor (a)  Maria Edenice Oliveira da Silva, inscrito no CPF n\u00ba 948.579.112-72, no  cargo de Enfermeira de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de  despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre nos dias, 22, 23 e 24 de Setembro de 2021. Para  participar da capacita\u00e7\u00e3o em Abordagem Clinica ao Paciente Renal Primaria e Diretrizes Brasileiras para Rastreamento e detec\u00e7\u00e3o precoce do  c\u00e2ncer do colo e mama. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 03  (tr\u00eas) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 22 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 126, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (CINCO) di\u00e1rias ao servidor (a)  Perivaldo Gon\u00e7alves Borges, inscrito no CPF n\u00ba 685.496.442-34, no cargo de T\u00e9cnico do SIMEC/PAR de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre nos dias 27, 28, 29, 30 de Setembro e 01 de Outubro.  Para participar de um evento com T\u00e9cnicos do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05  (cinco) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 22 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 127, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (CINCO) di\u00e1rias ao servidor (a) FLAVIO GON\u00c7ALVES BORGES, inscrito no CPF n\u00ba 339.572.312-72, no cargo  de Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem  para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre nos dias 27, 28, 29, 30 de Setembro e 01 de Outubro.  Para participar de um evento com o Ministro da Educa\u00e7\u00e3o Sr. Milton  Ribeiro e um evento com T\u00e9cnicos do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e equipe  t\u00e9cnica do Sistema SIMEC/PAR. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05  (cinco) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 22 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 128, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (CINCO) di\u00e1rias ao servidor (a)  Maria Clemilda Rodrigues da Silva, inscrito no CPF n\u00ba 465.272.142-00,  no cargo de Professora P2 (Assessoria Pedag\u00f3gica de Ensino Especial)  de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio Cruzeiro  do Sul \u2013 Acre nos dias 28, 29, 30 de Setembro, 01 e 02 de Outubro. Para  participar de um Evento I Protagonismo Surdo de Cruzeiro do Sul, Lutas  Desafios e Conquistas. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05  (cinco) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 22 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 129, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (CINCO) di\u00e1rias ao servidor (a)  NAIELE MARIA SOUZA DA COSTA, inscrito no CPF n\u00ba 011.829.532-20,  no cargo de Professora P2 (Assessoria Pedag\u00f3gica de Ensino Especial)  de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre nos dias 28, 29, 30 de Setembro, 01 e 02 de Outubro.  Para participar de um Evento I Protagonismo Surdo de Cruzeiro do Sul,  Lutas Desafios e Conquistas. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05  (cinco) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 22 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 130, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (CINCO) di\u00e1rias ao servidor  (a) ANT\u00d4NIA VANDERLIZ SAMPAIO DA SILVA, inscrito no CPF n\u00ba  792.118.602-53, no cargo de Professora P2 (Assessoria Pedag\u00f3gica de  Ensino Especial) de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de  despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre nos dias 28, 29, 30 de Setembro, 01 e 02 de Outubro.  Para participar de um Evento I Protagonismo Surdo de Cruzeiro do Sul,  Lutas Desafios e Conquistas. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05  (cinco) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 22 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO EXTRATO DE ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba 180/2020 \u2013 TOMADA DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 06/2020 Contratada: M. A. CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba  15.105.632/0001-97 O objeto do presente aditivo \u00e9 a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o do  contrato n\u00ba 180/2020 oriundo da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 006/2020 cujo  objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de escola de ensino  fundamental na Rua Dom Luiz Herbst no munic\u00edpio de Porto Walter \u2013  Acre por mais 90 (noventa) dias. Justifica-se a necessidade de aditivar  o prazo do contrato, tendo em vista, que a obra se encontra em fase  final de constru\u00e7\u00e3o, sendo necess\u00e1rio mais 90 dias para conclus\u00e3o do  pleito, levando em considera\u00e7\u00e3o a log\u00edstica de materiais at\u00e9 o munic\u00edpio  de Porto Walter. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo Contratante Marcos Amorim de Souza pela Contratada. Porto Walter \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 04/2021 Objeto: Amplia\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a Imaculada Concei\u00e7\u00e3o. Pelo presente instrumento, o Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, representado por seu Prefeito o Sr. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade abaixo  assinado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, na forma exigida pela  Lei n\u00ba 8.666/93 suas altera\u00e7\u00f5es e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas, considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas  as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9 a Amplia\u00e7\u00e3o  da pra\u00e7a Imaculada Concei\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Porto Walter - Acre  conforme parceria firmada entre a Prefeitura de Porto Walter e o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, atrav\u00e9s do Conv\u00eanio SICONV N\u00ba 897641/2020/DEFESA, HOMOLOGA todos os atos praticados pelo Senhor Presidente e  pela Equipe de apoio referente a Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 04/2021, para  que produzam os efeitos legais em sua plenitude e, em ato cont\u00ednuo  ADJUDICA o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor da empresa vencedora do  objeto da seguinte forma: J J S MENEZES EIRELI inscrita no CNPJ n\u00ba  08.907.832/0001-06 que apresentou proposta com menor pre\u00e7o global  de R$ 244.855,56 (duzentos e quarenta e quatro mil, oitocentos e cinquenta e cinco reais e cinquenta e seis centavos). Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Porto Walter \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 083/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0317/2021.  Contratada: RENATO DA SILVA, inscrita no CPF N\u00ba 700.152.742-41 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para limpeza, ro\u00e7agem, carpina na Comunidade Segundo Distrito. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba  083/2021, com valor total de R$ 5.600,00 (cinco mil e seiscentos reais). Vig\u00eancia: 03 (tr\u00eas) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do Or\u00e7amento  Municipal para o exerc\u00edcio vigente com elemento de despesa 3.3.90.36.00  \u2013 outros servi\u00e7os terceiros pessoa f\u00edsica. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de  Andrade pelo CONTRATANTE e Renato da Silva CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 26 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE ATRASO NA ENTREGA DE EQUIPAMENTOS Ilustr\u00edssimo Senhor CL\u00c1UDIO TEIXEIRA PINTO Representante legal perante o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 27/2021 e 28/2021 RODA BRASIL COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA  Cruzeiro \u2013 S\u00e3o Paulo A Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto  Walter - Acre, vem por meio de sua Procuradoria Geral do Munic\u00edpio, e; Considerando os termos dos Contratos n\u00ba 240/2021 e 242/2021, oriundos dos Preg\u00f5es Eletr\u00f4nicos n\u00ba 27/2021 e 28/2021 respectivamente,  cujo objeto id\u00eantico \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de caminhonete, conforme descrita minunciosa em ambos os contratos. Considerando os artigos 54, 55, 58, 77 e 78 da Lei 8.666/93, os quais  trata dos contratos administrativos;  Considerando a cl\u00e1usula quarta dos referidos contratos, que determina as  condi\u00e7\u00f5es prazos de entrega dos itens, bem como, cl\u00e1usula nona que citam  \u00e0s penalidades vinculadas ao descumprimento dos contratos administrativos. Considerando que o referido prazo inicial n\u00e3o fora cumprido at\u00e9 o  presente momento, sendo que os contatos via watsapp para previs\u00f5es da entrega dos itens n\u00e3o s\u00e3o mais respondidos, levando a uma  in\u00e9rcia total do procedimento. Considerando que somos sabedores que a entrega de ve\u00edculos tem sido comprometida pelo advento da pandemia, contudo, a empresa nunca solicitou  prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de entrega, justificando as dificuldades e apresentando  prazo previsto para nova data de entrega, sequer respondendo informalmente  aos pedidos de atualiza\u00e7\u00e3o da previs\u00e3o de entrega via watsapp. Considerando que o descumprimento, total ou parcial do Contrato, acarreta  a desclassifica\u00e7\u00e3o da empresa, com as consequ\u00eancias previstas no edital e  na legisla\u00e7\u00e3o, produzindo as consequ\u00eancias de ordem civil, administrativa  e fiscal, al\u00e9m de outras san\u00e7\u00f5es previstas na Cl\u00e1usula D\u00e9cima do Termo de  Refer\u00eancia constante no Edital e nos artigos 86 e 87 da lei 8666/93; RESOLVE NOTIFICAR a empresa RODA BRASIL COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA inscrita no CNPJ N\u00ba 15.332.890/0001-06, situada na Rua  Capit\u00e3o Ot\u00e1vio Ramos, 966 \u2013 Morro dos Engenheiros, Cep. 12.701-360  \u2013 Cruzeiro \u2013 S\u00e3o Paulo, representada pelo Sr. Cl\u00e1udio Teixeira Pinto J\u00fanior inscrito no CPF n\u00ba 290.559.008-42 e RG n\u00ba 30668073 SSP/SP, para  que, na impossibilidade de entrega imediata dos itens, forne\u00e7a atrav\u00e9s de  documentos, informa\u00e7\u00f5es suficientes para uma nova data de entrega, bem  como, solicita\u00e7\u00e3o formal da dila\u00e7\u00e3o do prazo de entrega se for o caso, no  prazo m\u00e1ximo de 03 (tr\u00eas) dias a contar do recebimento deste via email. Ap\u00f3s o decurso do citado prazo, este n\u00e3o tendo \u00eaxito, ser\u00e1 realizada a  desclassifica\u00e7\u00e3o/exclus\u00e3o da empresa do referido Processo Administrativo e imediatamente aberto o processo de apura\u00e7\u00e3o de inidoneidade da  referida empresa para contratar com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Publique-se esta notifica\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  Porto Walter-Acre, 22 de setembro de 2021 "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO LEI COMPLEMENTAR N.\u00ba 115 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cAltera a Lei Complementar n\u00b0 25, de 11 setembro de 2017, que disp\u00f5e sobre o  Conselho Municipal de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO-ACRE  Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de Rio Branco decreta e eu sanciono a seguinte Lei Complementar: Art. 1\u00b0 O caput e o inciso II, ambos do art. 2\u00b0 da Lei Complementar n\u00b0 25,  de 11 de setembro de 2017, passam a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  \u201cArt. 2\u00b0 O Conselho de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, \u00f3rg\u00e3o deliberativo, fiscalizador e de assessoramento, constitu\u00eddo por 07 (sete) membros titulares, ter\u00e1 a seguinte composi\u00e7\u00e3o:  ............................................................................................. II - 2 (dois) representantes das entidades de trabalhadores da educa\u00e7\u00e3o  e de discentes, indicados pelo respectivo \u00f3rg\u00e3o de representa\u00e7\u00e3o, a  serem escolhidos por meio de assembleia espec\u00edfica;  ............................................................................................. \u00a7 15 Na hip\u00f3tese de quaisquer das entidades representativas do inciso  II do caput deste artigo n\u00e3o indicar representante, ser\u00e1 ele substitu\u00eddo  por suplente da outra categoria\u201d (NR). Art. 2\u00b0 Fica revogado o inciso III e o \u00a7 2\u00b0, ambos do art. 2\u00b0 da Lei Complementar Municipal n\u00b0 25, de 11 de setembro de 2017.  Art. 3\u00b0 Esta Lei Complementar entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.357 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando O OF\u00cdCIO CMDPI N\u00ba 004/2021, DE 9 DE SETEMBRO DE 2021,  Considerando o expediente OF\u00cdCIO/GAB/SASDH N\u00ba 771/2021, de 29  de julho de 2021, bem com o MEMO/GABPRE/N\u00ba664/2021, de 14 de  setembro de 2021, do Gabinete do Prefeito; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Al\u00ednea \u201cg\u201d do inciso II do Art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 911, de 05 de maio  de 2021, que passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 1\u00ba .................................................................................................... II - Representantes das Entidades n\u00e3o Governamentais: g) Sociedade de S\u00e3o Vicente de Paulo - Conselho Particular de Rio  Branco Acre  1. Conselheira Titular: Ana Maria Sobreira da Silva 2. Conselheira Suplente: Waldenize Nascimento Rebelo.\u201d Art. 2\u00ba. Os demais membros e respectivos suplentes nomeados pelo  Decreto n\u00ba 911, de 05 de maio de 2021, que n\u00e3o foram substitu\u00eddos por  este Decreto, permanecem investidos nos seus respectivos mandatos. Art. 3\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.354 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco;  Considerando o Decreto n\u00ba 050, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Zeladoria da  Cidade \u2013 SMZC;  Considerando a Portaria n\u00ba 1.036, de 20 de abril de 2021, do Tribunal de  Justi\u00e7a do Estado do Acre;  Considerando o \u00a71\u00ba do art. 66 da Lei Municipal n\u00ba 1.959, de 20 de fevereiro de 2013;  Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/ N\u00ba 854/2021, de 09 de  setembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Marcos Ant\u00f4nio Cavalcante Vitorino, para exercer o cargo em comiss\u00e3o, de Assessor Administrativo, no Gabinete da Secretaria  Municipal de Meio Ambiente - SEMEIA, refer\u00eancia CC \u2013 9. Par\u00e1grafo \u00danico. O Servidor perceber\u00e1 50% (cinquenta por cento) do valor  atribu\u00eddo ao cargo para qual foi nomeado, de acordo com \u00a71\u00ba do art. 66 da  Lei Municipal n\u00ba 1.959, de 20 de fevereiro de 2013 e suas altera\u00e7\u00f5es.    Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 917, de 07 de maio de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 21 de setembro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Portaria n\u00ba 027/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares,  Resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba.  01130006/2021, proveniente da Ades\u00e3o n\u00ba. 005/2021, Fonte de Recurso  01, que tem por objeto \u201c Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua  pot\u00e1vel, transportada em caminh\u00e3o pipa, pr\u00f3pria para consumo humano  a fim de atender as necessidades da Secretaria Municipal de Agricultura  Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA e os Mercados municipais de Rio Branco/AC, que tem como contratada a F. Brambila EIRELI I \u2013 Gestor:  Carlos Afonso Louzada da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba. 14885-1 II \u2013 Gestor Suplente: Francisco Laerte Soares da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00b0. 712969 - 1 III \u2013 Fiscal: Nanci Queiroz de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula n\u00b0. 713087-1 IV \u2013 Fiscal Suplente: Adalberto da Silva Santos Junior \u2013 Matr\u00edcula n\u00b0. 713041 - 1 Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata  esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas,  devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos materiais  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria revoga a portaria n\u00ba 027/2021, publicada no di\u00e1rio  oficial do estado do Acre (DOE) n\u00ba 13.015, P\u00e1g: n\u00ba 27. Art. 4\u00ba- Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 22 de setembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA PORTARIA N\u00ba 058/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico SAFRA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00ba. 034/2020, proveniente da Ades\u00e3o ao preg\u00e3o n\u00b0 115/2019, que  tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o Empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os Terceirizados de Apoio T\u00e9cnico Administrativo e Operacional. Celebrado entre a Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de  Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) e a empresa Maia e Pimentel  Servi\u00e7os e Consultoria Ltda. I \u2013 Gestor Titular: Francis James Rodrigues de Oliveira \u2013 matricula  n\u00b014109-1; Gestor Suplente: Maria Ros\u00e2ngela Matos Fernandes \u2013  matricula n\u00b0 704428-1 II \u2013 Fiscal Titular: Carlos Afonso Louzada da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba. 148851; Fiscal Suplente: Irene Peres Magalh\u00e3es \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba703265-1; Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que  trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles  confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos Servi\u00e7os  executados, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba- Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Art. 4\u00ba Esta portaria revoga a portaria n\u00ba 038/2020, publicada no di\u00e1rio  oficial do estado do Acre (DOE) n\u00ba 12.953, P\u00e1g: n\u00ba 147. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 21 de setembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA Decreto Municipal N\u00ba 012/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA PORTARIA N\u00ba 059/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01130008/2021, proveniente da Ades\u00e3o n\u00ba. 005/2020, Fonte de Recurso  01, que tem por objeto \u201c Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS TERCEIRIZADOS EM APOIO OPERACIONAL, DE FORMA  INDIRETA E CONT\u00cdNUA, via PREG\u00c3O PRESENCIAL pelo SISTEMA DE  REGISTRO DE PRE\u00c7OS, tendo como crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o MENOR PRE\u00c7O por ITEM, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de  Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico SAFRA\u201d, que tem  como contratada a ISAO CONSUTORIA ORGANIZACIONAL - LTDA. I \u2013 Gestor: Carlos Afonso Louzada da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba. 14885-1 II \u2013 Gestor Suplente: Irene Peres Magalh\u00e3es \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba. 703265 -1 III \u2013 Fiscal: Francis James Rodrigues de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba. 14109 -1  IV \u2013 Fiscal Suplente: Andeson Gomes do Nascimento \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713059 -1;    Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata  esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas,  devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos materiais  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria revoga a portaria n\u00ba 030/2021, publicada no di\u00e1rio  oficial do estado do Acre (DOE) n\u00ba 13.021, P\u00e1g: n\u00ba 288. Art. 4\u00ba- Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 21 de setembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Portaria n\u00ba 060/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares,  Resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01130007/2021, proveniente da Ades\u00e3o n\u00ba. 005/2020, Fonte de Recurso  01, que tem por objeto \u201c Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados em apoio operacional, de forma indireta e cont\u00ednua, via  preg\u00e3o presencial pelo sistema de registro de pre\u00e7os, tendo como crit\u00e9rio  de avalia\u00e7\u00e3o menor pre\u00e7o por item, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico  SAFRA\u201d, que tem como contratada a Kronos Projetos E Servi\u00e7os \u2013 LTDA. I \u2013 Gestor: Carlos Afonso Louzada da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba. 14885-1 II \u2013 Gestor Suplente: Irene Peres Magalh\u00e3es \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba. 703265 -1 III \u2013 Fiscal: Francis James Rodrigues de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba. 14109 -1  IV \u2013 Fiscal Suplente: Andeson Gomes do Nascimento \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713059 -1;    Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata  esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas,  devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos materiais  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria revoga a portaria n\u00ba 028/2021, publicada no di\u00e1rio  oficial do estado do Acre (DOE) n\u00ba 13.021, P\u00e1g: n\u00ba 241. Art. 4\u00ba- Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 22 de setembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 214 DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  01 de janeiro de 2021, resolve:              Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 155/2020/CEL/PMRB Contrato: n\u00b0 011/2021/SASDH Contratada: T. C OLIVEIRA EIRELI Objeto: Constitui objeto do presente contrato aquisi\u00e7\u00e3o de material  de consumo g\u00eaneros aliment\u00edcios e higiene (arroz agulhinha, biscoito,  condicionador e outros), para atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH atrav\u00e9s  dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS, Centros de  Refer\u00eancias Especializada de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de  Alimentos, Restaurante Popular, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua \u2013 Centro Pop, Centro de  Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios  Assistenciais, Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia,  Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial  \u2013 DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM, Casa Rosa  Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente;  Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o  de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem  servi\u00e7os,  programas e a\u00e7\u00f5es realizados por cada unidade administrativa. Data da assinatura do contrato: 10 de fevereiro de 2021. I \u2013 Executor Titular: Benedito Paulino da Silva Matr\u00edcula: 709239-1 II \u2013 Executor Substituto: Nat\u00e1lia Lima Saraiva Correia Matr\u00edcula: 713505-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do termo aditivo ao contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 15 de setembro de 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN PORTARIA N\u00ba 33, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS e tendo em vista o que consta do Decreto n\u00b0 001 de  01 de janeiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00b0 da Lei n.\u00b0 8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem  como GESTOR e FISCAL do contrato n\u00ba 1080010/2021 e seus termos  aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e a Empresa a seguir anunciada: PROCESSO n\u00ba 23716/2021 \u2013 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 003/2021. CONTRATO N.\u00b0 24962158/2021  CONTRATADA: EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TEL\u00c9GRAFOS - CNPJ N.\u00b0 34.028.316/7709-95 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de produtos e servi\u00e7os por meio de Pacote de  Servi\u00e7os do CORREIOS mediante ades\u00e3o ao Termo de Condi\u00e7\u00f5es Comerciais e Anexos, quando contratados servi\u00e7os espec\u00edficos, que permite a compra de produtos e utiliza\u00e7\u00e3o dos diversos servi\u00e7os dos CORREIOS por meios dos canais de atendimento disponibilizados. DATA DA ASSINATURA: 08 de setembro de 2021. GESTOR: Paulo Henrique de Oliveira Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula 544477.  Telefone (68) 3212-7126 FISCAL: Weverton D\u2019avila de Farias \u2013 Matr\u00edcula 702800. Telefone (68) 3212-7089 Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Decreto n\u00b0 01/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0344, DE 01 DE SETEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhe confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em  vista o processo n\u00ba 856/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2015 a 31-12-2019, ao servidor Ronald Fran\u00e7a da Costa, matr\u00edcula n\u00ba 18872-01, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  - SEME, com in\u00edcio em 02-08-2021 e t\u00e9rmino em 02-11-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 02 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 342/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E:  Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, a servidora Emelym Daniela Souza Tonelly, matr\u00edcula N\u00b0 709490-1, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o Assistencial do  Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial - CAPS II Sama\u00fama, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 20.08.2021. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 22 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA CEI MARIA SILVESTRE DE FRAN\u00c7A CONSELHO ESCOLAR/ UNIDADE EXECUTORA CEI MARIA  SILVESTRE DE FRAN\u00c7A  Rio Branco \u2013 AC, 20 de setembro de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx CEI MARIA SILVESTRE DE FRAN\u00c7A   NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTO NO SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba -Tornar sem efeito a Resolu\u00e7\u00e3o de n\u00ba 001, de 10/09/2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, n\u00ba 12.923, de 17/09/2020 que nomeou  a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do CEI Maria Silvestre de Fran\u00e7a Art. 2\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Alcicl\u00e9ia Albuquerque Pereira dos Santos - Presidente Luciana Costa da Silva S\u00e9rvulo Gomes Falc\u00e3o Bello Art. 3\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades do CEI MARIA SILVESTRE DE FRAN\u00c7A, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos  recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00f5es N\u00ba. 09, de  02 de mar\u00e7o de 2011, N\u00ba. 10, de 18 de abril de 2013, N\u00ba 08, de 16 de  dezembro de 2016 e N\u00ba 06, de 27 de fevereiro de 2018. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 20 de setembro de 2021. Sheyla Silva de Souza Presidente do Conselho Escolar/UEx CEI Maria Silvestre de Fran\u00e7a ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CRECHE MARIA JOS\u00c9 BEZERRA DOS REIS CONSELHO ESCOLAR/ UNIDADE EXECUTORA DA CRECHE MARIA  JOS\u00c9 BEZERRA DOS REIS RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UExCMJBR/2021. Rio Branco - AC, 21 de setembro de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx DA CRECHE MARIA  JOS\u00c9 BEZERRA DOS REIS, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Ezequias Souza de Abreu \u2013 Presidente Margarida Maria Bezerra dos Santos Frankyelle Mykaelle Pinheiro Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Creche Maria Jos\u00e9 Bezerra dos  Reis, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos  recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 15, de  10 de julho de 2014, N\u00ba 08, de 16 de dezembro de 2016, N\u00ba 06, de 27 de  fevereiro de 2018 e Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 07, de 22 de mar\u00e7o de 2018. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 21 de setembro de 2021 Antonia Ver\u00f4nica Santos Nogueira Presidente do Conselho Escolar/UEx. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA DOM GIOCONDO MARIA GROTTI CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA DOM GIOCONDO  MARIA GROTTI RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021/CE/UEx.DGMG/2021 Rio Branco - AC, 21 de setembro de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA  DOM GIOCONDO MARIA GROTTI NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTA NO SEU  ESTATUTO:  Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta  pelos membros abaixo discriminados: Maria Ivanilde de Alencar Pontes \u2013 Presidente Taynara dos Santos Malveira Janice Mascarenhas Jangles Nogueira Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Unidade Educativa Dom Giocondo  Maria Grotti, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de  Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos  recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 09, de 02  de mar\u00e7o de 2011, N\u00ba. 10, de 18 de abril de 2013, N\u00ba 19, de 21 de maio de  2013, N\u00ba 18, de 03 de setembro de 2014, N\u00ba. 16, de 09 de dezembro de  2015, N\u00ba 02, de 14 de abril de 2016, N\u00ba 05, de 25 de outubro de 2016, N\u00ba  08, de 16 de dezembro de 2016, N\u00ba 06, de 27 de fevereiro de 2018 e N\u00ba 07,  de 22 de mar\u00e7o de 2018 e N\u00ba 09, de 13 de abril de 2018. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - AC, 21 de setembro de 2021. SILVIA REGINA ALVES DELFINO Presidente do Conselho Escolar/UEx Dom Giocondo Maria Grotti ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB CADASTRO CULTURAL DE RIO BRANCO CREDENCIAMENTO E CADASTRAMENTO DE NOVOS FAZEDORES  DE CULTURA O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, PEDRO HENRIQUE  LIMA E SILVA, nomeado pelo Decreto Municipal n\u00famero 820, de 15 de  abril de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei-Complementar n\u00famero 57, de 14 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 12.452, de 17 de dezembro  de 2018, p\u00e1gina 156 e seguintes, em seu artigo 8\u00ba, inciso V, TORNA  P\u00daBLICO que os fazedores de cultura abaixo est\u00e3o credenciados e cadastrados no CADASTRO CULTURAL DE RIO BRANCO. AGNALDO CAMUR\u00c7A DA CUNHA \u2013 CPF (MF) N. 160.925.622-00 ANA J\u00daLIA LE\u00c3O CAMPOS \u2013 CPF (MF) N. 060.484.512-02 CARLOS EDUARDO DE SOUZA LIMA \u2013 CPF (MF) N. 059.520.532-11 CID AUGUSTO DE HOLANDA TAVARES\u2013 CPF (MF) N. 701.045.142-72 DANIEL\u00c7 DH\u00c9SSICA SOUZA DO NASCIMENTO \u2013 CPF (MF) N.  025.857.452-60 JOS\u00c9 CARLOS ALMEIDA DA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 880.281.432-53 MANOEL L\u00daCIO PEREIRA NETO \u2013 CPF (MF) N. 233.291.902-30 MANOEL NIC\u00c1CIO PEREIRA DA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 085.589.572-15 M\u00c1RIO RODRIGUES DA COSTA \u2013 CPF (MF) N. 523.649.172-04 PAULA MARIA BARROSO DOS SANTOS \u2013 CPF (MF) N. 771.625.012-49 RICARDO ALBUQUERQUE \u2013 CPF (MF) N. 645.762.482-00 SANDRO DA SILVA MIRANDA \u2013 CPF (MF) N. 665.490.602-06 SEBASTI\u00c3O DIAS DA SILVA \u2013 CPF (MF) N. 662.949.592-68 SUZY LUCENA RAMOS \u2013 CPF (MF) N. 484.528.232-15 VER\u00d4NICA DE SOUZA CAVALCANTE \u2013 CPF (MF) N. 004.953.882-97 WILLIAN DE OLIVEIRA DOURADO \u2013 CPF (MF) N. 010.158.602-73 Rio Branco \u2013 AC, 22 de setembro de 2021. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA DIRETOR-PRESIDENTE FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato  N\u00ba do Contrato: 002/2021 Processo N\u00ba: 2.863/2021 Partes: Dom Porquito Agroindustrial S/A, CNPJ sob o N\u00ba.  15.024.457/0001-03 e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB \u2013 CNPJ: N\u00ba 04.518.601/0001-41. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco  \u2013 EMURB para executar servi\u00e7os de usinagem de CBUQ com CAP 50/70.  Vig\u00eancia: A vig\u00eancia deste termo contratual ser\u00e1 de 01 (um) m\u00eas \u00e0 partir  da data de sua assinatura. Valor global do contrato: R$ 24.370,92 (vinte e quatro mil, trezentos e  setenta reais e noventa e dois centavos) Signat\u00e1rios: Pela Contratada o Diretor Presidente Jos\u00e9 Assis Benvindo  e, pela Contratante o Sr. Alder Costa Cruz. Data da Assinatura: 31 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O AO CONTRATO CONTRATO N\u00ba   PROCESSO SAJ-PGM N\u00ba 2021.02.000379 TERMO DE ADES\u00c3O AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS FINANCEIROS E OUTRAS AVEN\u00c7AS QUE ENTRE SI CELEBRAM O EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO E O BANCO DO BRASIL S.A; QUE SE REGER\u00c1 DE ACORDO  COM A LEGISLA\u00c7\u00c3O APLIC\u00c1VEL. Pelo presente instrumento, em que s\u00e3o partes, de um lado, BANCO DO  BRASIL S/A, sociedade de economia mista, com sede na Capital Federal, situado no Setor Banc\u00e1rio Sul, Quadra I, Bloco \u201cC\u201d, Edificio Sede  III, 24\u00ba andar, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 00.000.000/0001-91, doravante  denominado BANCO, neste ato representado pelo Sr. M\u00e1rcio da Costa  Carioca, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob o n.\u00ba 412.291.262-87 e  portador da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 02067677252, expedido pelo DETRAN AC, e de outro lado a EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO, empresa p\u00fablica municipal, com sede  na Rua Rio Janeiro, 1292. Bairro Abra\u00e3o Alab, em Rio Branco \u2013 AC,  inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 04.518.601/0001-41, doravante denominada  CONTRATANTE neste ato representado pelo Sr. Jos\u00e9 Assis Benvindo,  brasileiro, casado, inscrito no CPF sob o n.\u00ba 215.761.222-04 e portador  da carteira de identidade profissional n\u00ba 8095/02 expedida pelo CREA/ AC, t\u00eam entre si justo e acertado a PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS que  se reger\u00e1 pelas mesmas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es acordadas com o CONTRATANTE no Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os n.\u00ba 01080009/2021  firmado com o BANCO em 10/09/2021, conforme extrato publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, em data de 13/09/2021. ADES\u00c3O AOS SERVI\u00c7OS \u2013 A EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O  DE RIO BRANCO adere formalmente, neste ato, aos servi\u00e7os da Cl\u00e1usula Primeira e Cl\u00e1usula Segunda, incisos I e II do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  Financeiros e outras Aven\u00e7as n\u00ba 01080009/2021, celebrado entre o CONTRATANTE do Acre e o Banco do Brasil, abaixo enumerados: DO OBJETO - O presente CONTRATO tem por objeto a centraliza\u00e7\u00e3o,  pelo CONTRATANTE no BANCO, de 100% (cem por cento) dos cr\u00e9ditos provenientes da folha de pagamento gerada pelo CONTRATANTE,  com atualmente 7.631 (sete mil, seiscentos e trinta e um) servidores,  lan\u00e7ados em contas correntes do funcionalismo p\u00fablico no BANCO,  abrangendo servidores ativos e inativos, pensionistas e estagi\u00e1rios, ou  seja, qualquer pessoa que mantenha v\u00ednculo de remunera\u00e7\u00e3o com o  CONTRATANTE, seja recebendo vencimento, sal\u00e1rio, subs\u00eddio ou proventos e pens\u00f5es, sendo vedado o pagamento de sal\u00e1rio nas modalidades DOC e TED Eletr\u00f4nicos e Cr\u00e9dito em Poupan\u00e7a, com exce\u00e7\u00e3o  para casos com determina\u00e7\u00e3o judicial, denominados, doravante, para  efeito deste instrumento, CREDITADOS, em contrapartida da efetiva\u00e7\u00e3o  de d\u00e9bito na conta corrente do CONTRATANTE, na forma do ANEXO I. DA VIG\u00caNCIA \u2013 A vig\u00eancia desse Termo de Ades\u00e3o est\u00e1 atrelada \u00e0 vig\u00eancia do instrumento de contrata\u00e7\u00e3o referido neste Termo, bem como  de seus eventuais termos aditivos. Fica eleito o Foro da Comarca de Rio Branco-AC, para dirimir eventuais  d\u00favidas deste Termo de Ades\u00e3o que n\u00e3o puderem ser resolvidas por  entendimento diretos entre as partes. Rio Branco - AC, 13 de setembro de 2021. Pelo CONTRATANTE: Jos\u00e9 Assis Benvindo - Diretor-Presidente \u2013  EMURB, Pelo BANCO: M\u00e1rcio da Costa Carioca Superintendente. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS Terceiro Termo Aditivo de prazo Contrato RBTRANS n\u00ba 038/2020 Preg\u00e3o SRP n\u00ba 085/2019 \u2013 CEL/PMRB Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2019 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013  RBTRANS e a empresa AZ COM\u00c9RCIO, SERVI\u00c7OS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMP.E EXP. LTDA.  Do objeto do Contrato: A contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia, para  sob demanda, prestar servi\u00e7os comuns de manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva e corretiva com fornecimento de material, equipamentos e m\u00e3o de  obra, conforme estabelecido no sistema nacional de pesquisa de custos  e \u00edndices de constru\u00e7\u00e3o civil \u2013 SINAPI, a Superintend\u00eancia Municipal de  Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS.  Do valor: Fica registrado o valor estimado de R$ 350.000,00 (Trezentos  e cinquenta mil reais). Da vig\u00eancia: Do dia 27/09/2021 a 31/12/2021. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.15.453.010 1.1240.0000 (Constru\u00e7\u00e3o, Reforma e Manuten\u00e7\u00e3o de Abrigos de Usu\u00e1rios dos Transportes Coletivos); 01.017.202.15.453.0101.2318.0000  (Reforma e manuten\u00e7\u00e3o de abrigos de usu\u00e1rios dos transportes coletivos) e 01.017.202.26.453.0601.2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito - RBTRANS); Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 33.90.39.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica),  Fonte de Recursos: 10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 21 de setembro de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara\u2013 Contratante  S\u00f3stenis da Silva Taumaturgo - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS  Contrato RBTRANS n\u00ba 689/2021 Preg\u00e3o SRP n\u00ba 069/2020 \u2013 CPL/PMRB  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 004/2021 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013  RBTRANS e a empresa LUX MASTER COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS  Do objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de equipamentos e materiais semaf\u00f3ricos, atendendo \u00e0s necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 83.213,00 (Oitenta e tr\u00eas mil e  duzentos e treze reais).  Da vig\u00eancia: Do dia 16/09/2021 a 16/03/2022. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.782.010 1.1269.0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo), 44.90.52.00 (Material Permanente), Fonte de Recursos:10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 22 de setembro de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  Jos\u00e9 Antonio A. Santos Filho - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O AO CONTRATO CONTRATO N\u00ba   PROCESSO SAJ-PGM N\u00ba 2021.02.000379 TERMO DE ADES\u00c3O AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS FINANCEIROS E OUTRAS AVEN\u00c7AS QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTENDENCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E  TRANSITO - RBTRANS E O BANCO DO BRASIL S.A; QUE SE REGER\u00c1 DE ACORDO COM A LEGISLA\u00c7\u00c3O APLIC\u00c1VEL. Pelo presente instrumento, em que s\u00e3o partes, de um lado, BANCO DO  BRASIL S/A, sociedade de economia mista, com sede na Capital Federal, situado no Setor Banc\u00e1rio Sul, Quadra I, Bloco \u201cC\u201d, Edificio Sede  III, 24\u00ba andar, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 00.000.000/0001-91, doravante  denominado BANCO, neste ato representado pelo Sr. M\u00e1rcio da Costa  Carioca, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob o n.\u00ba 412.291.262-87 e  portador da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 02067677252, expedido pelo DETRAN AC, e de outro lado a SUPERINTENDENCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TRANSITO - RBTRANS, autarquia municipal, com sede na Via Verde, n\u00ba 330 \u2013 Bairro Praia do Amap\u00e1, em Rio  Branco \u2013 AC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.139.657/0001-58, doravante  denominada CONTRATANTE neste ato representado pelo Sr. An\u00edzio  Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara, brasileiro, solteiro, inscrito no CPF sob o  n.\u00ba 204.795.573-49 e portador da carteira de identidade n\u00ba 072785 expedida pelo SJSP/AC, t\u00eam entre si justo e acertado a PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS que se reger\u00e1 pelas mesmas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es acordadas com o CONTRATANTE no Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os n.\u00ba  01080009/2021 firmado com o BANCO em 10/09/2021, conforme extrato publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, em data de 13/09/2021. ADES\u00c3O AOS SERVI\u00c7OS \u2013 A SUPERINTENDENCIA MUNICIPAL DE  TRANSPORTES E TRANSITO \u2013 RBTRANS adere formalmente, neste  ato, aos servi\u00e7os da Cl\u00e1usula Primeira e Cl\u00e1usula Segunda, incisos I e II  do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Financeiros e outras Aven\u00e7as n\u00ba  01080009/2021, celebrado entre o CONTRATANTE do Acre e o Banco  do Brasil, abaixo enumerados: DO OBJETO - O presente CONTRATO tem por objeto a centraliza\u00e7\u00e3o,  pelo CONTRATANTE no BANCO, de 100% (cem por cento) dos cr\u00e9ditos provenientes da folha de pagamento gerada pelo CONTRATANTE,  com atualmente 7.631 (sete mil, seiscentos e trinta e um) servidores,  lan\u00e7ados em contas correntes do funcionalismo p\u00fablico no BANCO,  abrangendo servidores ativos e inativos, pensionistas e estagi\u00e1rios, ou  seja, qualquer pessoa que mantenha v\u00ednculo de remunera\u00e7\u00e3o com o  CONTRATANTE, seja recebendo vencimento, sal\u00e1rio, subs\u00eddio ou proventos e pens\u00f5es, sendo vedado o pagamento de sal\u00e1rio nas modalidades DOC e TED Eletr\u00f4nicos e Cr\u00e9dito em Poupan\u00e7a, com exce\u00e7\u00e3o  para casos com determina\u00e7\u00e3o judicial, denominados, doravante, para  efeito deste instrumento, CREDITADOS, em contrapartida da efetiva\u00e7\u00e3o  de d\u00e9bito na conta corrente do CONTRATANTE, na forma do ANEXO I. DA VIG\u00caNCIA \u2013 A vig\u00eancia desse Termo de Ades\u00e3o est\u00e1 atrelada \u00e0 vig\u00eancia do instrumento de contrata\u00e7\u00e3o referido neste Termo, bem como  de seus eventuais termos aditivos. Fica eleito o Foro da Comarca de Rio Branco-AC, para dirimir eventuais  d\u00favidas deste Termo de Ades\u00e3o que n\u00e3o puderem ser resolvidas por  entendimento diretos entre as partes. Rio Branco - AC, 13 de setembro de 2021. Pelo CONTRATANTE: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara -  Superintendente Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, Pelo  BANCO: M\u00e1rcio da Costa Carioca - Superintendente. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O AO CONTRATO CONTRATO N\u00ba   PROCESSO SAJ-PGM N\u00ba 2021.02.000379 TERMO DE ADES\u00c3O AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS FINANCEIROS E OUTRAS AVEN\u00c7AS QUE ENTRE SI CELEBRAM O SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB  E O BANCO DO BRASIL S.A; QUE SE REGER\u00c1 DE ACORDO COM A  LEGISLA\u00c7\u00c3O APLIC\u00c1VEL. Pelo presente instrumento, em que s\u00e3o partes, de um lado, BANCO DO  BRASIL S/A, sociedade de economia mista, com sede na Capital Federal, situado no Setor Banc\u00e1rio Sul, Quadra I, Bloco \u201cC\u201d, Edificio Sede  III, 24\u00ba andar, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 00.000.000/0001-91, doravante  denominado BANCO, neste ato representado pelo Sr. M\u00e1rcio da Costa  Carioca, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob o n.\u00ba 412.291.262-87 e  portador da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 02067677252, expedido pelo DETRAN AC, e de outro lado o SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO  DE RIO BRANCO - SAERB, autarquia municipal, com sede na Rua Alvorada, n\u00ba 411 \u2013 Bairro Bosque, em Rio Branco \u2013 AC, inscrita no CNPJ  sob o n\u00ba 01.634.845/0001-00, doravante denominada CONTRATANTE  neste ato representada pela Sra. Pollyana Garcia Lima Souza, brasileira,  solteira, inscrito no CPF sob o n.\u00ba 522.813.962-15 e portadora da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 02672422379, expedida pelo DETRAN/ SP, t\u00eam entre si justo e acertado a PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS que  se reger\u00e1 pelas mesmas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es acordadas com o CONTRATANTE no Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os n.\u00ba 01080009/2021  firmado com o BANCO em 10/09/2021, conforme extrato publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, em data de 13/09/2021. ADES\u00c3O AOS SERVI\u00c7OS \u2013 O SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO  BRANCO \u2013 SAERB adere formalmente, neste ato, aos servi\u00e7os da Cl\u00e1usula Primeira e Cl\u00e1usula Segunda, incisos I e II do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os Financeiros e outras Aven\u00e7as n\u00ba 01080009/2021, celebrado  entre o CONTRATANTE do Acre e o Banco do Brasil, abaixo enumerados: DO OBJETO - O presente CONTRATO tem por objeto a centraliza\u00e7\u00e3o,  pelo CONTRATANTE no BANCO, de 100% (cem por cento) dos cr\u00e9ditos provenientes da folha de pagamento gerada pelo CONTRATANTE,  com atualmente 7.631 (sete mil, seiscentos e trinta e um) servidores,  lan\u00e7ados em contas correntes do funcionalismo p\u00fablico no BANCO,  abrangendo servidores ativos e inativos, pensionistas e estagi\u00e1rios, ou  seja, qualquer pessoa que mantenha v\u00ednculo de remunera\u00e7\u00e3o com o  CONTRATANTE, seja recebendo vencimento, sal\u00e1rio, subs\u00eddio ou proventos e pens\u00f5es, sendo vedado o pagamento de sal\u00e1rio nas modalidades DOC e TED Eletr\u00f4nicos e Cr\u00e9dito em Poupan\u00e7a, com exce\u00e7\u00e3o  para casos com determina\u00e7\u00e3o judicial, denominados, doravante, para  efeito deste instrumento, CREDITADOS, em contrapartida da efetiva\u00e7\u00e3o  de d\u00e9bito na conta corrente do CONTRATANTE, na forma do ANEXO I. DA VIG\u00caNCIA \u2013 A vig\u00eancia desse Termo de Ades\u00e3o est\u00e1 atrelada \u00e0 vig\u00eancia do instrumento de contrata\u00e7\u00e3o referido neste Termo, bem como  de seus eventuais termos aditivos. Fica eleito o Foro da Comarca de Rio Branco-AC, para dirimir eventuais  d\u00favidas deste Termo de Ades\u00e3o que n\u00e3o puderem ser resolvidas por  entendimento diretos entre as partes. Rio Branco - AC, 13 de setembro de 2021. Pelo CONTRATANTE: Pollyana Garcia Lima Souza - Presidente do  SAERB, Pelo BANCO: M\u00e1rcio da Costa Carioca - Superintendente. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O AO CONTRATO CONTRATO N\u00ba   PROCESSO SAJ-PGM N\u00ba 2021.02.000379 TERMO DE ADES\u00c3O AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS FINANCEIROS E OUTRAS AVEN\u00c7AS QUE ENTRE SI CELEBRAM A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB E O BANCO DO BRASIL S.A; QUE SE REGER\u00c1 DE ACORDO COM A LEGISLA\u00c7\u00c3O APLIC\u00c1VEL. Pelo presente instrumento, em que s\u00e3o partes, de um lado, BANCO DO  BRASIL S/A, sociedade de economia mista, com sede na Capital Federal, situado no Setor Banc\u00e1rio Sul, Quadra I, Bloco \u201cC\u201d, Edificio Sede  III, 24\u00ba andar, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 00.000.000/0001-91, doravante  denominado BANCO, neste ato representado pelo Sr. M\u00e1rcio da Costa  Carioca, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob o n.\u00ba 412.291.262-87  e portador da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 02067677252, expedido pelo DETRAN AC, e de outro lado a FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL  DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, funda\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal, com sede na Rua Rua Luiz Z da Silva, n\u00ba 499  \u2013 Bairro Manoel Juli\u00e3o, em Rio Branco \u2013 AC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  63.606.784/0001-16, doravante denominada CONTRATANTE neste ato  representado pelo Sr. Pedro Henrique Lima e Silva, brasileiro, solteiro, inscrito no CPF sob o n.\u00ba 980.418.002-20 e portador da carteira de  identidade n\u00ba 10622829 expedida pelo SEPC/AC, t\u00eam entre si justo e  acertado a PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS que se reger\u00e1 pelas mesmas  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es acordadas com o CONTRATANTE no Contrato  de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os n.\u00ba 01080009/2021 firmado com o BANCO  em 10/09/2021,conforme extrato publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre, em data de 13/09/2021. ADES\u00c3O AOS SERVI\u00c7OS \u2013 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB adere formalmente,  neste ato, aos servi\u00e7os da Cl\u00e1usula Primeira e Cl\u00e1usula Segunda, incisos I e II do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Financeiros e outras  Aven\u00e7as n\u00ba 01080009/2021, celebrado entre o CONTRATANTE do Acre  e o Banco do Brasil, abaixo enumerados: DO OBJETO - O presente CONTRATO tem por objeto a centraliza\u00e7\u00e3o,  pelo CONTRATANTE no BANCO, de 100% (cem por cento) dos cr\u00e9ditos provenientes da folha de pagamento gerada pelo CONTRATANTE,  com atualmente 7.631 (sete mil, seiscentos e trinta e um) servidores,  lan\u00e7ados em contas correntes do funcionalismo p\u00fablico no BANCO,  abrangendo servidores ativos e inativos, pensionistas e estagi\u00e1rios, ou  seja, qualquer pessoa que mantenha v\u00ednculo de remunera\u00e7\u00e3o com o  CONTRATANTE, seja recebendo vencimento, sal\u00e1rio, subs\u00eddio ou proventos e pens\u00f5es, sendo vedado o pagamento de sal\u00e1rio nas modalidades DOC e TED Eletr\u00f4nicos e Cr\u00e9dito em Poupan\u00e7a, com exce\u00e7\u00e3o  para casos com determina\u00e7\u00e3o judicial, denominados, doravante, para  efeito deste instrumento, CREDITADOS, em contrapartida da efetiva\u00e7\u00e3o  de d\u00e9bito na conta corrente do CONTRATANTE, na forma do ANEXO I. DA VIG\u00caNCIA \u2013 A vig\u00eancia desse Termo de Ades\u00e3o est\u00e1 atrelada \u00e0 vig\u00eancia do instrumento de contrata\u00e7\u00e3o referido neste Termo, bem como  de seus eventuais termos aditivos. Fica eleito o Foro da Comarca de Rio Branco-AC, para dirimir eventuais  d\u00favidas deste Termo de Ades\u00e3o que n\u00e3o puderem ser resolvidas por  entendimento diretos entre as partes. Rio Branco - AC, 13 de setembro de 2021. Pelo CONTRATANTE: Pedro Henrique Lima e Silva - Diretor-Presidente  da FGB, Pelo BANCO: M\u00e1rcio da Costa Carioca - Superintendente. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 1\u00ba N\u00ba do Contrato: 011/2021 Processo Administrativo n\u00ba 155/2020/CEL/PMRB Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH e a empresa T C OLIVEIRA - EIRELI, inscrita no CNPJ:  33.297.274/0001-43, pessoa jur\u00eddica. Objeto do Contrato: Constitui objeto do presente contrato aquisi\u00e7\u00e3o de  material de consumo g\u00eaneros aliment\u00edcios e higiene (arroz agulhinha,  biscoito, condicionador e outros), para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH  atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializada de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Restaurante Popular, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria  Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua \u2013 Centro Pop, Centro de  Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios  Assistenciais, Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia,  Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial  \u2013 DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM, Casa Rosa  Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente;  Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o  de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem  servi\u00e7os,  programas e a\u00e7\u00f5es realizados por cada unidade administrativa. Objeto do aditamento: Altera\u00e7\u00e3o de Raz\u00e3o Social ALTERA\u00c7\u00c3O: O presente Termo Aditivo tem por objetivo a altera\u00e7\u00e3o da  Raz\u00e3o Social da CONTRATADA \u2013 EMPRESA T C BUSTAMANTE EIRELI,  empresa especializada, inscrita no seu CNPJ n\u00b0 33.297.274/0001-43, para  T C OLIVEIRA EIRELI, inscrita no seu CNPJ n\u00b0 33.297.274/0001-43, com  sede na Rua Macap\u00e1, n\u00ba 258, Bairro: Nova Esta\u00e7\u00e3o, Rio Branco \u2013 AC. PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS. I.O Contratado obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. II.O Contratado obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e  o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes, vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o,  comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. III. O Contratado deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. IV. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. V. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  VI. O Contratado obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. VII.O Contratado fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. VIII. Ao Contratado n\u00e3o ser\u00e1 permitido deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. IX.O Contratado dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. X. O Contratado dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XI. A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 o Contratado das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es  que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o,  dados pessoais e/ou base de dados. XII. O Contratado que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade e o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. XIII. O Contratado fica obrigado a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. XIV. O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o das rela- \u00e7\u00f5es entre o Contratado e a Contratante, bem como, entre o Contratado e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. XV. O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 o Contratado a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de  responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS I. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba 12.527/2011  (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009 (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de atos e a\u00e7\u00f5es, ao  passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e Contratada que os  dados pessoais contidos neste contrato, ou que por ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso  controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do contrato, sendo vedada  sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. II. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados s\u00e3o  os que constam no processo administrativo a qual este documento pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  III. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o de  autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. IV. Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo com a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es  concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados, em s\u00edtios  oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais contidos neste contratos, em  casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. ANTICORRUP\u00c7\u00c3O: I. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das partes poder\u00e1  oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o, compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica  ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este  contrato, devendo garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao Parecer Jur\u00eddico expedido pela Procuradoria Geral do Munic\u00edpio no dia  24 de agosto de 2021, Parecer Jur\u00eddico da Assessoria Jur\u00eddica da SASDH n\u00ba.094/2021 de 25 de agosto de 2021 e Certificado de Conformidade expedido  pela Unidade de Controle Interno dia 08 de setembro de 2021. RATIFICA\u00c7\u00c3O: A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por  ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como o Decreto Municipal n\u00ba 269/2019, que prev\u00ea a contrata\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os terceirizados, incluindo o que prev\u00ea o art.1\u00ba, 2\u00ba, 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. Fundamento Legal: Lei Municipal n\u00ba 1.809/2010, atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e  Direitos Humanos \u2013 SASDH, e em conformidade com o Art. 57, II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93.  Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 15 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secretaria Marfiza de Lima Galv\u00e3o, pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e a empresa  T.C OLIVEIRA - EIRELI, neste ato representada pelo Senhor Thiago Cavalcante Oliveira. ",
            "EXTRATO DE CONTRATO PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME (PROCESSO N\u00ba 078/2021 \u2013 CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 031/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 008/2021 CONTRATO SEME N\u00ba 070/2021 CONTRATO WEB N\u00ba 703/2021 DAS PARTES: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME e a Empresa ALAB & ALAB LTDA. DO OBJETO: Constitui objeto do presente,  para eventual contrata\u00e7\u00e3o   de empresa   especializada   em  Fornecimento de  G\u00eaneros aliment\u00edcios n\u00e3o  perec\u00edveis com o objetivo de atender aos alunos do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEF, PNAEP, PNAEC e PNAEJA) da Rede de Ensino do  Munic\u00edpio de Rio Branco, de acordo com os quantitativos, condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas neste Termo de Refer\u00eancia, para atender da Rede  Municipal de Ensino desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME, assim como a execu\u00e7\u00e3o de Conv\u00eanios financiados com recursos federais que  poder\u00e3o surgir durante o per\u00edodo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os. FORMA DE FORNECIMENTO: Os produtos aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis ser\u00e3o entregues, no Armaz\u00e9m da Divis\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, situado  na Rua Rio Grande Sul, n\u00ba 311, Bairro Dom Giocondo \u2013 Telefone 3224-9458, de segunda a sexta-feira, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 11h e da 14h \u00e0s 17h,  em at\u00e9 15 (quinze) dias ap\u00f3s a emiss\u00e3o da nota de empenho ou termo contratual e autoriza\u00e7\u00e3o de entrega. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: No caso de g\u00eaneros aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis, a Nota Fiscal e/ou Fatura correspondente a  quantidade efetivamente fornecida dever\u00e1 ser entregue juntamente com as Notas de Remessas (guias), devidamente assinadas e carimbadas pelo  servidor respons\u00e1vel pelo recebimento dos g\u00eaneros aliment\u00edcios na Unidade Escolar, sem rasuras e corre\u00e7\u00f5es. PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 a partir da data de sua assinatura at\u00e9 31 de dezembro de 2021 ou  at\u00e9 o consumo total dos itens contratados, n\u00e3o excedendo o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: As despesas ocorrer\u00e3o por conta das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: constante do vigente Or\u00e7amento Geral da Secretaria, e no  pr\u00f3ximo exerc\u00edcio, \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria prevista para atender despesas da mesma natureza. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: Nos casos omissos neste termo contratual, ser\u00e3o aplicados os dispositivos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Aplicam-se \u00e0s omiss\u00f5es deste contrato as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba. 10.520/02, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Lei Federal n\u00ba.  8.666/93, e demais normas regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 2 (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado  pelas partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - AC, 09 de setembro de 2021. ASSINAM:  NABIHA BESTENE KOURY SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE VALDEMIR DE OLIVEIRA LIMA  ALAB & ALAB LTDA  CONTRATANTE ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100150/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 003/2021 Processo CPL/PMRB n\u00ba 003/2021 Processo n\u00ba 805/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e E C O MOURA, CNPJ n\u00ba 28.572.074/0001-11 Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Material de Higiene Pessoal e Material de Limpeza (Acolhimento).   Vig\u00eancia: 16/09/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 10.619,83  (dez mil, seiscentos e dezenove reais e oitenta e tr\u00eas centavos). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 16/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Emerson Cley de Oliveira Moura. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100151/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 003/2021 Processo CPL/PMRB n\u00ba 003/2021 Processo n\u00ba 805/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e E C O MOURA, CNPJ n\u00ba 28.572.074/0001-11. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Material de Higiene Pessoal e Material de Limpeza (Acolhimento).   Vig\u00eancia: 16/09/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 14.748,88 (quatorze mil, setecentos e quarenta e oito reais e oitenta e oito centavos). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 16/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Emerson Cley de Oliveira Moura. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100152/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 003/2021 Processo CPL/PMRB n\u00ba 003/2021 Processo n\u00ba 805/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e E C O MOURA, CNPJ n\u00ba 28.572.074/0001-11. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Material de Higiene Pessoal e Material de Limpeza (Acolhimento).   Vig\u00eancia: 16/09/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 2.919,51  (dois mil, novecentos e dezenove reais e cinquenta e um centavos). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 16/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Emerson Cley de Oliveira Moura. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100153/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 003/2021 Processo CPL/PMRB n\u00ba 003/2021 Processo n\u00ba 805/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e D L RAMOS \u2013 ME, CNPJ n\u00ba 05.146.814/0001-52. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Material de Higiene Pessoal e Material de Limpeza (Acolhimento).   Vig\u00eancia: 16/09/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 7.752,10 (sete mil, setecentos e cinquenta e dois reais e dez centavos). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica).  Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 16/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Derli Luiz Ramos. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100154/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 003/2021 Processo CPL/PMRB n\u00ba 003/2021 Processo n\u00ba 805/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e D L RAMOS \u2013 ME, CNPJ n\u00ba 05.146.814/0001-52. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Material de Higiene Pessoal e Material de Limpeza (Acolhimento).   Vig\u00eancia: 16/09/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 7.830,35 (sete mil, oitocentos e trinta reais e trinta e cinco centavos). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica).  Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 16/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Derli Luiz Ramos. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100155/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 003/2021 Processo CPL/PMRB n\u00ba 003/2021 Processo n\u00ba 805/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e D L RAMOS \u2013 ME, CNPJ n\u00ba 05.146.814/0001-52. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Material de Higiene Pessoal e Material de Limpeza (Acolhimento).   Vig\u00eancia: 16/09/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 6.172,62 (seis mil, cento e setenta e dois reais e sessenta e dois centavos). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 16/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Derli Luiz Ramos.   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100156/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 003/2021 Processo CPL/PMRB n\u00ba 003/2021 Processo n\u00ba 805/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e J.G CHASSOT - EPP, CNPJ n\u00ba 01.353.640/0001-48. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Material de Higiene Pessoal e Material de Limpeza (Acolhimento).   Vig\u00eancia: 16/09/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 7.326,60 (sete mil, trezentos e vinte e seis reais e sessenta centavos). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 16/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Jos\u00e9 Gilberto Chassot. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100157/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 003/2021 Processo CPL/PMRB n\u00ba 003/2021 Processo n\u00ba 805/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e J.G CHASSOT - EPP, CNPJ n\u00ba 01.353.640/0001-48. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Material de Higiene Pessoal e Material de Limpeza (Acolhimento).   Vig\u00eancia: 16/09/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 4.260,00 (quatro mil, duzentos e sessenta reais). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 16/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Jos\u00e9 Gilberto Chassot. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100158/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 003/2021 Processo CPL/PMRB n\u00ba 003/2021 Processo n\u00ba 805/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e J.G CHASSOT - EPP, CNPJ n\u00ba 01.353.640/0001-48. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Material de Higiene Pessoal e Material de Limpeza (Acolhimento).   Vig\u00eancia: 16/09/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 5.640,80 (cinco mil, seiscentos e quarenta reais e oitenta centavos).  Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 16/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Jos\u00e9 Gilberto Chassot. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100159/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 003/2021 Processo CPL/PMRB n\u00ba 003/2021 Processo n\u00ba 805/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e M S SERVI\u00c7OS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ n\u00ba  22.172.177/0001-08. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Material de Higiene Pessoal e Material de Limpeza (Acolhimento).   Vig\u00eancia: 16/09/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 1.908,00 (mil, novecentos e oito reais). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 16/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Michel Messias Diniz. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100160/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 003/2021 Processo CPL/PMRB n\u00ba 003/2021 Processo n\u00ba 805/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e M S SERVI\u00c7OS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ n\u00ba  22.172.177/0001-08 . Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Material de Higiene Pessoal e Material de Limpeza (Acolhimento).   Vig\u00eancia: 16/09/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 4.098,00 (quatrocentos e noventa e oito reais). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 16/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Michel Messias Diniz. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100161/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 003/2021 Processo CPL/PMRB n\u00ba 003/2021 Processo n\u00ba 805/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e M S SERVI\u00c7OS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ n\u00ba  22.172.177/0001-08. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Material de Higiene Pessoal e Material de Limpeza (Acolhimento).   Vig\u00eancia: 16/09/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 1.155,78 (mil, cento e cinquenta e cinco reais e setenta e oito reais). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 16/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Michel Messias Diniz. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100180/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00b0.015/2021 Processo n\u00ba 24.173/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e CENTERMEDI COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA \u2013  CNPJ n\u00ba 03.652.030/0001-70. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos. Vig\u00eancia: 26/07/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 142.350,00 (cento e quarenta e dois mil, trezentos e cinquenta reais). Programa de Trabalho: 2122.0002 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica) Elemento de despesa: 3.3.90.30.00. Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio), 114 (SUS) e 115 (Conv\u00eanio Estadual); Data da Assinatura: 21/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Edivar Szymanski. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100181/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00b0.015/2021 Processo n\u00ba 24.173/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e GOLDENPLUS COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA \u2013 CNPJ n\u00ba 17.472.278/0001-64. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Vig\u00eancia: 26/07/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 273.310,00 (duzentos e setenta e tr\u00eas mil e trezentos e dez reais). Programa de Trabalho: 2122.0002 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica) Elemento de despesa: 3.3.90.30.00. Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio), 114 (SUS) e 115 (Conv\u00eanio Estadual); Data da Assinatura: 21/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Jackeline Andrade de Moura. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O N\u00ba 064/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 012/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 088/2021 Prezados Senhores, Solicitamos a V. S\u00aa. o fornecimento de or\u00e7amento discriminado abaixo, para Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Agente de  Portaria Diurno, para atender as demandas das depend\u00eancias das Unidades Escolares Municipais e Unidades Administrativas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, atrav\u00e9s de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o com fulcro no art. 24, IV, da Lei 8.666/93. Raz\u00e3o Social: CNPJ: Endere\u00e7o: Telefone: E-mail: Respons\u00e1vel pelo Preenchimento: ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES M\u00cdNIMAS E QUANTIDADES Nota 1: CADA POSTO EQUIVALE A 01 (UM) EMPREGADO; Nota 2: A jornada ser\u00e1 de 12x36 horas, devendo ser indenizado o intervalo de 30 minutos hor\u00e1rio de repouso e alimenta\u00e7\u00e3o, conforme Cl\u00e1usula  Vig\u00e9sima Oitava da CCT; Nota 3: A proposta dever\u00e1 ser emitida em papel que IDENTIFIQUE A EMPRESA constando, no m\u00ednimo, da raz\u00e3o social, CNPJ, nome de fantasia,  endere\u00e7o completo, e-mail, telefone comercial, nome e CPF dos administradores e do respons\u00e1vel pelo envio do formul\u00e1rio; Nota 4: As empresas interessadas dever\u00e3o solicitar o Termo de Refer\u00eancia e seus anexos, assim como o formul\u00e1rio de pesquisa de pre\u00e7os, e ainda  tirar suas d\u00favidas, pelos e-mails terceirizacao.seme@riobranco.ac.gov.br e dga.seme@riobranco.ac.gov.br a partir da publica\u00e7\u00e3o da coleta no DOE  at\u00e9 o dia 27 de setembro (segunda-feira) \u00e0s 12:00, mencionando que trata-se da dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 012/2021 e Coleta de Pre\u00e7os n\u00ba 064/2021  do Processo Administrativo n\u00ba 088/2021.   Nota 5: As propostas DEVER\u00c3O SER ENTREGUES at\u00e9 o dia 28 de setembro (ter\u00e7a-feira), no per\u00edodo de 07:30 \u00e0s 17:30 no Protocolo da SEME,  na Rua Quintino Bocai\u00fava, 1.833, Bosque, com toda a documenta\u00e7\u00e3o solicitada no Termo de Refer\u00eancia; Nota 6: Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento: At\u00e9 10\u00ba (d\u00e9cimo) dia do m\u00eas subsequente \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os desde que atendidas as exig\u00eancias contidas  no Termo de Refer\u00eancia; Nota 7: Prazo de Servi\u00e7o: A presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os est\u00e1 estimada para iniciar at\u00e9 dia 15/10/2021 com vig\u00eancia final em 31/12/2021, podendo ser prorrogada conforme previs\u00e3o legal de forma que n\u00e3o ultrapasse 180 dias; Nota 8: Validade da Proposta: m\u00ednimo 60 DIAS; Nota 9: Local do Servi\u00e7o: Unidades de Ensino e Administrativas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, conforme Termo de Refer\u00eancia. Lucas Tavares de Figueiredo Gerente do Departamento de Gest\u00e3o Administrativa Decreto n\u00ba 822/2021  Rio Branco \u2013 AC, 22 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100183/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00b0.015/2021 Processo n\u00ba 24.173/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e J. S. NUNES EIRELI \u2013 CNPJ n\u00ba 40.802.993/0001-30. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Vig\u00eancia: 26/07/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 17.150,00 (dezessete mil, cento e cinquenta reais). Programa de Trabalho: 2122.0002 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica) Elemento de despesa: 3.3.90.30.00. Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio), 114 (SUS) e 115 (Conv\u00eanio Estadual); Data da Assinatura: 21/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada  Jos\u00e9 Sayro Nunes. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O PROCESSO N\u00b0 21227/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 014/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude RATIFICO a decis\u00e3o de homologa\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 014/2021, contida nos  autos do Processo n\u00ba 21227/2021, em favor das empresas: MD IMP E EXP  - EIRELI, inscrita sob o CNPJ n\u00ba: 27.664.758/0001-80, com o valor total de  R$ 4.486,50 (quatro mil, quatrocentos e oitenta e seis reais e cinquenta  centavos), GOLDENPLUS \u2013 COMERCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 17.472.278/000164, com o valor total de R$ 131.225,00 (cento e trinta e um mil, duzentos  e vinte e cinco reais), A THOMAZINI COELHO FARMA \u2013 EIRELI, inscrita  sob o CNPJ n\u00ba 28.649.167/0001-05, com o valor total de R$ 163.750,68  (cento e sessenta e tr\u00eas mil, setecentos e cinquenta reais e sessenta e oito  centavos), JR DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS MED HOSPITALARES  LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 38.182.923/0001-84, com o valor total de R$  94.820,00 (noventa e quatro mil, oitocentos e vinte reais), MASTER COMERCIO SERVI\u00c7OS \u2013 EIRELI, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 09.344.708/000134, com o valor total de R$ 62.690,00 (sessenta e dois mil, seiscentos e  noventa reais), J. S. NUNES, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 40.802.993/0001-30,  com o valor total de R$ 31.884,23 (trinta e um mil, oitocentos e oitenta e  quatro reais e vinte e tr\u00eas centavos) e RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 04.598.413/0001-70, com o valor total de  R$ 399.725,76 (trezentos e noventa e nove mil, setecentos e vinte e cinco  reais e setenta e seis centavos),  que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar e Material de Consumo Odontol\u00f3gico, para atender  as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 Acre com  quantidades estimadas para aproximadamente 03 (tr\u00eas) meses, devidamente aprovada pela Procuradoria Geral do Munic\u00edpio \u2013 PGM, atrav\u00e9s do  Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 2021.02.001010, com fulcro na Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio. Dec. n\u00b0 1.313, de 13 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O PROCESSO N\u00b0 24173/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 015/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude RATIFICO a  decis\u00e3o de homologa\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 015/2021, contida  nos autos do Processo n\u00ba 24173/2021, em favor das empresas: CENTERMEDI COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrita  sob o CNPJ n\u00ba: 03.652.030/0001-70, com o valor total de R$ 142.350,00  (cento e quarenta e dois mil, trezentos e cinquenta reais), GOLDENPLUS \u2013 COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00b0:17.472.278-0001-64, com o valor  total de R$ 273.310,00 (duzentos e setenta e tr\u00eas mil, trezentos e dez  reais), A THOMAZINI COELHO FARMA \u2013 EIRELI, inscrito sob o CNPJ  n\u00b0 28.649.167/0001-05, com o valor total de R$ 125.690,00 (cento e vinte e cinco mil, seiscentos e noventa reais), J.S. NUNES EIRELI\u00b8 inscrito  sob o CNPJ n\u00b0 40.802.993/0001-30, com o valor total de R$ 17.150,00  (dezessete mil, cento e cinquenta reais) e RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E  COM\u00c9RCIO LTDA, inscrito sob o CNPJ n\u00b0 04.598.413/0001-70, com o  valor total de R$ 43.000,00 (quarenta e tr\u00eas mil reais), que tem como  objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos de Forma Emergencial, para atender  as demandas das Unidades de Sa\u00fade e equipes de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade  da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, devidamente aprovada pela Procuradoria Geral do Munic\u00edpio \u2013 PGM, atrav\u00e9s do Parecer  Jur\u00eddico n\u00ba 2021.02.001090, com fulcro na Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio. Dec. n\u00b0 1.313, de 13 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021 Objeto: eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o  de \u00f3leos, lubrificantes, reagentes. Origem: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB. Data da Abertura: 07/10/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 24/09/2021 a 06/10/2021 Hor\u00e1rio: 08h \u00e0s 17h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco-AC, 22 de setembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021 Objeto: eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para aquisi\u00e7\u00e3o de Material Auxiliar, permanente e Ferramentas em geral. Origem: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB. Data da Abertura: 08/10/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 24/09/2021 a 07/10/2021 Hor\u00e1rio: 08h \u00e0s 17h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco-AC, 22 de setembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 012/2021 Objeto: eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para a aquisi\u00e7\u00e3o de baterias automotivas. Origem: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB. Data da Abertura: 13/10/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 24/09/2021 a 11/10/2021 Hor\u00e1rio: 08h \u00e0s 17h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco-AC, 22 de setembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 CPL02 AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 066/2021 Objeto: eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de material de seguran\u00e7a (Equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual) Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), do  dia 14 de outubro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico:   site              www.licitacoes-e.com.br  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a  partir do dia 24 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 897508 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 22 de setembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto n\u00b0 866/2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE REABERTURA DE PRAZO  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 048/2021  A Pregoeira comunica a REABERTURA DE PRAZO aos interessados  do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba 048/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de Servi\u00e7os de  Comunica\u00e7\u00e3o de Dados atrav\u00e9s de Acesso a IP Dedicado de Internet.  Atrav\u00e9s do MEMO/GAB/SEGATI/N\u00ba 236/2021. Processo CPL02/PMRB  N\u00b0 092/2021 e no site www.licitacoes-e.com.br pelo n\u00ba 888554, fica marcada a sua abertura para o dia 07 de outubro de 2021 \u00e0s 10h30min.  (dez horas e trinta minutos) hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Comunicamos ainda, que as datas de retiradas do edital ficam dilatadas  at\u00e9 06 de outubro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021 FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 067/2021 Objeto: Eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de  material de consumo (madeira bruta e beneficiada). Origem: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 06 de outubro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 24 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br N\u00ba 897709 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 22 de setembro de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB                     "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 130/2021, DE 24 DE JUNHO DE 2021.  O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes  s\u00e3o conferidas por lei, especialmente as disposi\u00e7\u00f5es legais \u00ednsitas da lei  Municipal n\u00ba 95, de 08 de dezembro de 2009. DECRETA: Art. 1\u00b0. Nomear os membros Efetivos e Suplentes do conselho Municipal de  Defesa do Meio Ambiente do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves, na forma abaixo: REPRESENTANTE DO PODER P\u00daBLICO:               Representante da Secretaria Municipal de Meio Ambiente:  Titular - MARIA M\u00c1RCIA SILVA DE QUEIROZ  Suplente - DARLENE DA SILVA SANTANA;  Representante da secretaria Municipal de Sa\u00fade: Titular - LENI MARIA DA SILVA FARIAS  Suplente - JO\u00c3O CANDIDO MARTINS Representante da Secretaria Municipal de obras:  Titular -  MARIA DE F\u00c1TIMA SILVA DA CRUZ;  Suplente - FRAMESSON COSTA AMARAL; Representante da secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o:  Titular - FRANCISCO JURGLEDISON LEITE;  Suplente - JOS\u00c9 FRANCISCO DA SILVA; Representante da Secretaria Municipal de Agricultura: Titular - OSMARINO LAGOS DE SOUZA  Suplente - FRANCISCO UIRLA DOS SANTOS DA SILVA; Representante da Assessoria Jur\u00eddica do Munic\u00edpio: Titular - JONATHAN XAVIER DONADONI;  Suplente - JO\u00c3O TOTA SOARES DE FIGUEIREDO REPRESENTANTE DA SOCIEDADE CIVIL: Representante da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio- SEPA:  Titular - FRANCISCA TAIS BEZERRA SOUSA; Suplente - NEUSA ANTONIA PAS; Representante da C\u00e2mara Municipal:  Titular - ANTONIO LEANDRO DE ALMEIDA NETO; Suplente - TIAGO DE MATOS CORREIA; Representante do Sindicato dos Trabalhadores Rurais:  Titular - MARCOS   AURELIO DE OLIVEIRA LIMA; Suplente - FRANCISCO CAVACO DA SILVA  Representante do Sindicato dos Trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o:  Titular - JAICON   AZEVEDO DA SILVA; Suplente - MARIA XIRLIS ARA\u00daJO DA SILVA Representante da Associa\u00e7\u00e3o dos Pequenos Produtores de Agricultura  e     Pecu\u00e1ria:  Titular -   MARIA CORD\u00c9LIA GOMES DA COSTA;  Suplente - JOSE VIEIRA DE MATOS   Representante da Associa\u00e7\u00e3o Comercial: Titular - JOS\u00c9 EDEM SOARES DE MATOS;  Suplente - MARIA DERLANE COSTA DA SILVA; Representante da Igreja Cat\u00f3lica: Titular - PE. NILSON MAIA; Suplente - FRANCISCA ANTONIA MARTINS DA SILVA; Representante da Igreja Evang\u00e9lica:  Titular - JOSE NILSON PEREIRA DE OLIVEIRA;  Suplente - COSMO RORIGUES DE SOUZA; Representante da Col\u00f4nia de Pescadores:  Titular - MAGILA DA SILVA DAM\u00c1SIO;  Suplente - JOSE ROSENILDO DE ALMEIDA LIMA                                                             Representante do Conselho Consultivo do Parque Nacional da Serra  do Divisor- PSND:  Titular - MARNILDA CORREIA DE SOUZA;            Representante do Santo Daime:  Titular - ANTONIO FRANCISCO DOS SANTOS PUYANAWA;  Suplente - ANDR\u00c9 MARCIAL RODRIGUES DOS S. PUYANAWA Art. 2\u00ba - Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo ao dia 24 de junho de 2021. Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves/Ac, 24 de junho de 2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "DECRETO N\u00ba 094 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A COMPOSI\u00c7\u00c3O DOS NOVOS MEMBROS DO  CONSELHO MUNICIPAL DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR \u2013 CAE DO  MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA DO PURUS-AC\u201d. O EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA  ROSA DO PURUS, ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela lei org\u00e2nica do munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus,  bem como a plena observ\u00e2ncia da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e:  Considerando a necessidade da nova composi\u00e7\u00e3o dos membros do  Conselho de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 CAE; DECRETA: Art. 1\u00ba. Ficam nomeados os novos Conselheiros abaixo relacionados para  compor o Conselho Municipal de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 CAE do Munic\u00edpio  de Santa Rosa do Purus, Estado do Acre, representado por membros do  Poder Executivo, Sociedade Civil, Docentes, Discentes e Pais de alunos. 1 \u2013 REPRESENTANTE DO PODER EXECUTIVO  Titular: La\u00e9lia N\u00f3brega Duarte, CPF: 508.781.152-34 Suplente: Teodoro Lopes Sampaio Kaxinawa, CPF: 785.826.792-20 2 \u2013 REPRESENTANTE DOS DISCENTES, TRABALHADORES EM  EDUCA\u00c7\u00c3O E DOS DISCENTES: Titular: Adessandra Santos de Ara\u00fajo, CPF: 633.881.702-15  Suplente: Elizandra Santos de Moura, CPF: 717.617.562-49 Titular: Z\u00e9lia de Souza Teles, CPF: 022.912.412-73 Suplente: Maria do Socorro Barroso, CPF: 195.954.842-53  3- REPRESENTANTES DE PAIS DE ALUNOS MATRICULADO NA REDE:  Titular: Anderson Ximenes do Nascimento \u2013 Vice-Presidente, CPF:  018.615.852-17 Suplente: Jair Moura de Carvalho, CPF: 522.838.362-04 Titular: Claudemira de Souza Martins - Presidente, CPF: 764.886.162-34 Suplente: Vanuza Marques de Carvalho, CPF: 435.465.012-68 4 \u2013 REPRESENTANTES DA SOCIEDADE CIVIL ORGANIZADA: Titular: Andr\u00e9 Lopes Pereira, CPF: 011.092.872-59 Suplente: Cl\u00e1udio Cunha da Silva, CPF: 665.242.022-87 Titular: Paulo Lopes Mateus Kaxinawa, CPF: 484.194.862-72 Suplente: Evaristo Gomes da Silva, CPF: 563.821.462-34 Art. 2\u00ba. - O exerc\u00edcio do mandato dos Conselheiros nomeados do artigo  anterior ser\u00e1 sem \u00f4nus. Art. 3\u00ba. - O mandato dos Conselheiros ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de tempo de 4 (quatro) anos (quadri\u00eanio), compreendido entre os anos 2021/2025. Art. 4\u00ba. Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 5\u00ba. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus - Acre, aos vinte e dois  dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Jose Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Santa Rosa do Purus ",
            "PORTARIA N\u00ba 561, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 09 (nove) di\u00e1rias ao servidor Gilvan Rabelo da Silva,  lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco-Acre, para acompanhar o prefeito como  motorista de voadeira e uma Reuni\u00e3o com a equipe de Transporte Escolar e com Setor de Estat\u00edstica, nos dias 21/09/2021 \u00e0 29/09/2021,  para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 566, EM 22 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear OCY JOS\u00c9 DE MELO LEITE FILHO, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o  Gratificada (4) pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 01 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 22 de  Setembro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 567, EM 22 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear JERNILSON RODRIGUES DE SOUZA, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada (4) pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 01 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 22 de  Setembro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 568, EM 22 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear JANNER GONZALES, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada (4) pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 01 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 22 de  Setembro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 569, EM 22 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear FRANCILENE ARAUJO DE MENEZES, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada (3) pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 01 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 22 de  Setembro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 570, EM 22 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear GILVAN RABELO DA SILVA, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada (3) pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 01 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 22 de  Setembro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 571, EM 22 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear ANTONIO MARQUES PENEDO VASQUE, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Secretario Geral, na Escola Francisco Rabelo S\u00e1 pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir do dia 01 setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 22 de  setembro de 2021. JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 572, EM 22 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE Art. 1\u00ba - Nomear DANIELA N\u00d3BREGA DUARTE, para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica, na Escola Ant\u00f4nia Fernandes de  Moura pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir do dia 01 setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 22 de  setembro de 2021. JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 573, EM 22 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear MARIA NILZA TAUMATURGO S\u00c1, para exercer o Cargo  em Comiss\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica, na Escola Ant\u00f4nia Fernandes  de Moura pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir do dia 01 setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 22 de  setembro de 2021. JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 574, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias ao servidor FRANCISCO ERONILDES DE OLIVEIRA BRAGA, lotado na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco-  Acre, onde estar\u00e1 participando de uma Reuni\u00e3o na Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, uma Reuni\u00e3o com o Ministro da Educa\u00e7\u00e3o e  tamb\u00e9m reuni\u00e3o com a equipe Ind\u00edgena sobre os Contratos diretos,  nos dias 28/09/2021 \u00e0 02/10/2021, para custeio de despesas com  hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 575, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 04 (quatro) di\u00e1rias ao servidor MANOEL MARCONDES SANTOS DA SILVA, lotado na Secretaria Municipal de Cultura e  Desporto de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem \u00e1 cidade de Rio Branco, para participar de uma capacita\u00e7\u00e3o na Funda\u00e7\u00e3o de Cultura  Eliais  Mansour, referente \u00e1 elabora\u00e7\u00e3o de editais e regulariza\u00e7\u00e3o dos recursos  da Lei Aldir Blanc a serem executadas no ano em quest\u00e3o, e tamb\u00e9m  fazer uma visita na institui\u00e7\u00e3o Garibalde em busca de benef\u00edcios para  Santa Rosa do Purus nos dias 21/09/2021 \u00e0 25/09/2021, para custeio  de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 PREFEITO MUNICIPAL TORNA-SE SEM EFEITO A PUBLICA\u00c7\u00c3O NO DOE N\u00ba 13.129 DA  PAGINA 114 DO DIA 17 de Setembro de 2021. ",
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 021 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DE CONTRATO DE TRABALHO DOS CANDIDATOS APROVADOS EM CADASTRO DE RESERVA NO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO REFERENTE AO EDITAL N\u00ba 03/2021, REALIZADO PELA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O. A PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de educa\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO a homologa\u00e7\u00e3o do resultado final da sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica  e regido pelo edital n\u00ba 03/2021, publicado no di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre n\u00ba 13.067, paginas 113 a 124.   CONSIDERANDO o que estabelece a Lei Municipal n\u00ba 04/2021;  CONVOCA os candidatos aprovados em cadastro de reserva, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, listados no RESULTADO FINAL DO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO, publicado no di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre n\u00ba 13.067, paginas 113 a 124. Do Edital n\u00ba 03/2021, tudo conforme  as disposi\u00e7\u00f5es e regramentos seguintes. 1 - DA ENTREGA DOS DOCUMENTOS  1.1. Os classificados do Processo Seletivo Simplificado dever\u00e3o comparecer, pessoalmente, nos dias 27 e 28 de setembro de 2021, das 07h  \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h, na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME,  localizada na Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, n\u00ba 1200, Cidade Nova, Santa  Rosa do Purus-AC, para assinatura de contrato e entrega dos documentos constantes no Anexo I deste Edital;  1.2. O candidato convocado por este Edital conforme relacionados no anexo I que n\u00e3o comparecer nos dias e hor\u00e1rios estabelecidos ser\u00e1 considerado desistente, sendo automaticamente exclu\u00eddo do Processo Seletivo  Simplificado, convocando-se o candidato imediatamente subsequente;  1.3. No ato da contrata\u00e7\u00e3o, o candidato aprovado dever\u00e1 apresentar a  documenta\u00e7\u00e3o solicitada quanto a convoca\u00e7\u00e3o, bem como documenta\u00e7\u00e3o v\u00e1lida comprobat\u00f3ria da forma\u00e7\u00e3o, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o do  presente Processo Seletivo Simplificado;  1.4. A contrata\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 nos termos de Contrato de Trabalho por  Tempo DETERMINADO, assinado entre as partes, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e obedecer\u00e1 \u00e0 ordem de classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos  aprovados dentro do cadastro de reserva;  1.5. \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato aprovado na sele\u00e7\u00e3o, a  sua omiss\u00e3o quanto ao que for publicado no presente edital;  1.6. Eventuais modifica\u00e7\u00f5es de data e hor\u00e1rio ou de disposi\u00e7\u00f5es do presente edital ser\u00e3o divulgadas com anteced\u00eancia por meio de edital espec\u00edfico;  1.7. Este Edital entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Santa Rosa do Purus/AC, 22 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1                                  Prefeito Municipal                                                                                                                                                              Francisco Eronildes de Oliveira Braga Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Portaria n\u00ba542/2021 ANEXO I DO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0 021/2021 \u2013 PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 03/2021 DA SECRETARIA MUNICIPAL  DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SANTA ROSA DO PURUS/AC  Rela\u00e7\u00e3o de candidatos habilitados em cadastro de reserva no processo  seletivo simplificado do Edital N\u00b0 03/2021. CARGO: PROFESSOR  ESCOLA: DR CELSO COSME SALGADO RELA\u00c7\u00c3O DOS DOCUMENTOS  1. RG  2. Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento  3. CPF  4. T\u00edtulo de Eleitor com comprovante da \u00faltima vota\u00e7\u00e3o  5. Certificado de Reservista, caso seja do sexo masculino.  6. PIS/PASEP  7. Comprovante de Resid\u00eancia (atual \u2013 m\u00e1ximo 3 meses)  8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina da foto e o verso)  9. Certificado de escolaridade  10. Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho afirmando que n\u00e3o est\u00e1 cumprindo ou  cumpriu qualquer san\u00e7\u00e3o por idoneidade, aplicada por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico da  esfera federal, estadual ou municipal.  11. Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o de Cargos P\u00fablicos e de Proventos de Aposentadoria  12. 01 (uma) foto 3x4 (atual)  13. Documenta\u00e7\u00e3o v\u00e1lida comprobat\u00f3ria da forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica. 14. Dados Banc\u00e1rios. 15. N\u00famero de Contato Pessoal. Observa\u00e7\u00e3o: Os candidatos dever\u00e3o apresentar fotoc\u00f3pia e original dos  documentos, ou c\u00f3pias autenticadas destes. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1                                  Prefeito Municipal                                                                                                                                                              Francisco Eronildes de Oliveira Braga Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o                                                                                                                                          Portaria n\u00ba542/2021 "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ATO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 028/2021 - SRP O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar, a  ABERTURA da licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o por ITEM, cujo OBJETO:  Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de ferros, arames e pregos, material  el\u00e9trico, material hidr\u00e1ulico, ferramentas e material de constru\u00e7\u00e3o para  atender as necessidades desta municipalidade. Retirada do Edital: do dia 23/09 \u00e0 01/10/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico:  http:app.tce.ac.gov.br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do  Estado do Acre \u2013 TCE/AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal  de Sena Madureira/AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes. ABERTURA: 04/10/2021 \u00e1s 8h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 -  Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 22 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Pregoeiro "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 - ACRE 9\u00ba termo apostilamento de rejuste contratual e inclus\u00e3o de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria ao contrato adm n\u00ba 020/2016\u2013tomada de pre\u00e7o n\u00ba 004/2015  - processo n\u00ba 2.876/2015  que entre si celebram o Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/Acre, CNPJ/MF sob o n\u00ba 34.693.564/0001-79 e a pessoa jur\u00eddica  FORTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ n.\u00ba 09.419.510/000172. CL\u00c1USULA PRIMEIRA -  DO OBJETO: O presente Termo tem por  objeto a concess\u00e3o o REAJUSTE contratual e inclus\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria no Contrato Administrativo n\u00ba 020/2016 referente a Constru\u00e7\u00e3o de uma CRECHE PR\u00c9- ESCOLA no bairro CORCOVADO no Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 \u2013 Acre referente ao Termo de Compromisso PAC2  n\u00ba 11712/2014 PROINFANCIA/FNDE localizada na Travessa Joaquim  Pinheiro Cavalcante, 2\u00ba Distrito, bairro Corcovado, correspondente \u00e0 varia\u00e7\u00e3o do per\u00edodo compreendido entre maio de 2017 (m\u00eas do primeiro  anivers\u00e1rio de contrato) e maio de 2021 (m\u00eas do quinto anivers\u00e1rio do  contrato). CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO VALOR:  2.1 - O valor total deste  Termo de Apostilamento \u00e9 de R$ 409.646,99 (Quatrocentos e nove mil,  seiscentos e quarenta e seis reais e noventa e nove centavos). 2.2 \u2013 Os  \u00edndices adotados s\u00e3o os \u00edndices informados em planilha emitidas pelo  DNIT considerando informa\u00e7\u00f5es da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas como refer\u00eancia para a varia\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os da Constru\u00e7\u00e3o Civil, conforme cita  no relat\u00f3rio D-ENG-RESP-T\u00c9C-013/2021 do Engenheiro Municipal da  Prefeitura de Tarauac\u00e1, contido nos autos do processo.  CL\u00c1USULA  TERCEIRA: DA INCLUS\u00c3O DE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  3.1 \u2013  Inclus\u00e3o de elemento de despesa da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria abaixo,  passando a vigorar al\u00e9m da presente no Contrato, conforme descri\u00e7\u00e3o:  Proj./Ativ: 01.06.01.2.017 \u2013 Complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao FUNDEB \u2013  VAAT 50%; Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es;  Fonte: 005 (FUNDEB). CL\u00c1USULA QUARTA: DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O  LEGAL:  4.1 -A altera\u00e7\u00e3o contratual de que trata este instrumento \u00e9  baseada art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d e \u00a7 8\u00ba da Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA QUINTA: DAS DEMAIS  CL\u00c1USULAS:  5.1 - Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  n\u00e3o alteradas do instrumento contratual. CL\u00c1USULA SEXTA: DA PUBLICIDADE:  6.1 \u2013 O extrato deste instrumento ser\u00e1 publicado conforme  determina o Art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico da Lei 8.666/1993. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DA CONCOMIT\u00c2NCIA: 7.1- E, por estarem justos e acordados,  assinam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor, na  presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas, para todos os fins de direito. Data  da Assinatura: Tarauac\u00e1, 13/09/2021.  Assinam: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita / Contratante e  pela empresa a Sra. Maria Celuta de Jesus Moura- Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 - ACRE 9\u00ba termo apostilamento de rejuste contratual e inclus\u00e3o de dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria ao contrato adm n\u00ba 058/2016\u2013Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba  002/2016 - processo n\u00ba 288/2016 que entre si celebram o Munic\u00edpio  de Tarauac\u00e1/Acre, CNPJ/MF sob o n\u00ba 34.693.564/0001-79 e a pessoa jur\u00eddica FORTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ n.\u00ba  09.419.510/0001-72. CL\u00c1USULA PRIMEIRA -  DO OBJETO: O presente Termo tem por objeto a concess\u00e3o o REAJUSTE contratual e inclus\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria no Contrato Administrativo n\u00ba 058/2016  referente a Constru\u00e7\u00e3o de uma CRECHE PR\u00c9- ESCOLA no bairro COPACABANA no Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 \u2013 Acre referente ao Termo de  Compromisso PAC2 n\u00ba 11712/2014 PROINFANCIA/FNDE. Localizada  na Rua Raimundo Ramos de Ara\u00fajo, bairro Copacabana, correspondente \u00e0 varia\u00e7\u00e3o do per\u00edodo compreendido entre setembro de 2017  (m\u00eas do primeiro anivers\u00e1rio de contrato) e setembro de 2020 (m\u00eas do  quinto anivers\u00e1rio do contrato). CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO VALOR:   2.1 \u2013 O valor total deste Termo de Apostilamento \u00e9 de R$ 445.611,77  (quatrocentos e quarenta e cinco mil, seiscentos e onze reais e setenta  e sete centavos). 2.2 \u2013 Os \u00edndices adotados s\u00e3o os \u00edndices informados  em planilha emitidas pelo DNIT considerando informa\u00e7\u00f5es da Funda\u00e7\u00e3o  Get\u00falio Vargas como refer\u00eancia para a varia\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os da Constru\u00e7\u00e3o Civil, conforme cita no relat\u00f3rio D-ENG-RESP-T\u00c9C-014/2021 do  Engenheiro Municipal da Prefeitura de Tarauac\u00e1, contido nos autos do  processo. CL\u00c1USULA TERCEIRA: DA INCLUS\u00c3O DE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  3.1 \u2013 Inclus\u00e3o de elemento de despesa da Dota\u00e7\u00e3o  Or\u00e7ament\u00e1ria abaixo, passando a vigorar al\u00e9m da presente no Contrato,  conforme descri\u00e7\u00e3o: Proj./Ativ: 01.06.01.2.017 \u2013 Complementa\u00e7\u00e3o da  Uni\u00e3o ao FUNDEB \u2013 VAAT 50%; Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 \u2013  Obras e Instala\u00e7\u00f5es; Fonte: 005 (FUNDEB). CL\u00c1USULA QUARTA: DA  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  4.1 -A altera\u00e7\u00e3o contratual de que trata  este instrumento \u00e9 baseada art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d e \u00a7 8\u00ba da Lei  de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA  QUINTA: DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS:  5.1 - Ficam mantidas as demais  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es n\u00e3o alteradas do instrumento contratual. CL\u00c1USULA SEXTA: DA PUBLICIDADE:  6.1 \u2013 O extrato deste instrumento  ser\u00e1 publicado conforme determina o Art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico da Lei  8.666/1993. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DA CONCOMIT\u00c2NCIA: 7.1- E, por  estarem justos e acordados, assinam o presente instrumento em 02  (duas) vias de igual teor, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas, para  todos os fins de direito. Data da Assinatura: Tarauac\u00e1, 13/09/2021.  Assinam: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita / Contratante e  pela empresa a Sra. Maria Celuta de Jesus Moura- Contratada. ",
            "AVISO DE COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o  / Setor de compras, comunica aos interessados que est\u00e1 realizando cota\u00e7\u00f5es  de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de material t\u00eaxtil do tipo:  camisetas. Coletes, e  entre outros, para atender as necessidades das Secretarias Municipais.  Os interessados devem solicitar as cartas de cota\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail:  prefeituracomprastk@gmail.com at\u00e9 o dia 27/09/2021. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 024/2021 PROCESSO N\u00ba. 1586/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o sob demanda de: pneus, c\u00e2mara de ar e protetor de aro para ve\u00edculos e maquin\u00e1rios pertencentes \u00e0  Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/AC. ENCARTE I J E M Santos Eireli, CNPJ n.\u00ba 11.835.192/0002-53, Inc. Estadual n.\u00ba 01.023.441/002-46, dados banc\u00e1rios: Banco Sicred n.\u00ba 748, Ag\u00eancia: 0805,  Conta Corrente: 100217-9, com sede sito \u00e0 Rua Capit\u00e3o Hipolito n.\u00ba 1097, Bairro: Triangulo \u2013 CEP: 69.970-000, Tarauac\u00e1 / Ac, Fone: (68) \u2013 33228131 email: cruzeirotour@hotmail.com, representada por Jos\u00e9 Elder Mesquita dos Santos, CPF n.\u00ba 679.779.102-25, RG n.\u00ba 359451 SSP/AC,  residente e domiciliado na Rua Leopoldo de Bulh\u00f5es, n.\u00ba 1236, Bairro: Cruzeir\u00e3o, Cruzeiro do Sul \u2013 AC. Cuja proposta foi classificada em 1\u00ba lugar  no certame, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: Data Da Assinatura: 14/09/2021. Assinam: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita, Aderlandio Nascimento Fran\u00e7a - Sec. de Sa\u00fade,  Rosimeire Oliveira Matos de Souza \u2013 Sec. de Administra\u00e7\u00e3o, Maria Lucicleia Nery de Lima \u2013 Sec. de Educa\u00e7\u00e3o, Narcelio Jos\u00e9 Bayma de Andrade \u2013  Sec. de Agricultura, Camila Figueiredo Albuquerque \u2013 Sec. de Promo\u00e7\u00e3o Social, Antonio Rosenir Silva Arcenio \u2013 Sec. de Obras e Servi\u00e7os Urbanos  (\u00d3rg\u00e3os Gerenciadores) e pela empresa Jos\u00e9 Elder Mesquita dos Santos (Fornecedor Registrado). ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 022/2021 PROCESSO N\u00ba. 1586/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o sob demanda de: pneus, c\u00e2mara de ar e protetor de aro para ve\u00edculos e maquin\u00e1rios pertencentes \u00e0  Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/AC. ENCARTE I Construtora Noruega Ltda, CNPJ n.\u00ba 04.292.277/0001-96, Inc. Estadual n.\u00ba 01.011.782/001-36, dados banc\u00e1rios: Banco do Brasil, Ag: 2713-8,  Conta Corrente: 41887-0, com sede sito \u00e0 Rua Epaminondas Jacome, n.\u00ba 1.200, bairro: Avelino Leal, Tarauac\u00e1/AC, Fone: (68) 3462 2996, email:  noruega.tk@uol.com.br, CEP: 69.970.000, representada por Aluizio Firme Noruega, CPF n.\u00ba 461.305.512-15, RG n.\u00ba 0243820 SSP/AC, residente  \u00e0 Rua Epaminondas Jacome, n.\u00ba 1.200 \u2013 cobertura, bairro: Avelino Leal, Tarauac\u00e1/Acre. Cuja proposta foi classificada em 1\u00ba lugar no certame,  mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: Data Da Assinatura: 14/09/2021. Assinam: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita, Aderlandio Nascimento Fran\u00e7a - Sec. de Sa\u00fade,  Rosimeire Oliveira Matos de Souza \u2013 Sec. de Administra\u00e7\u00e3o, Maria Lucicleia Nery de Lima \u2013 Sec. de Educa\u00e7\u00e3o, Narcelio Jos\u00e9 Bayma de Andrade \u2013  Sec. de Agricultura, Camila Figueiredo Albuquerque \u2013 Sec. de Promo\u00e7\u00e3o Social, Antonio Rosenir Silva Arcenio \u2013 Sec. de Obras e Servi\u00e7os Urbanos  (\u00d3rg\u00e3os Gerenciadores) e pela empresa: Aluizio Firme Noruega (Fornecedor Registrado). ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O Ata de Registro de Pre\u00e7os n.\u00ba 023/2021 \u2013 Processo n.\u00ba 1140/2021 \u2013 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 021/221 Validade: 12(doze) Meses. Objeto :Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para fornecimento parcelado de filtros, \u00f3leo lubrificante e derivados para os ve\u00edculos e maquinas pesadas que comp\u00f5em a frota do munic\u00edpio, a fim de atender as necessidades das  secretarias desta Prefeitura. ENCARTE I \u2013 1) CONSTRUTORA NORUEGA LTDA - ME - CNPJ: 04.292.277/0001-96, Vencedora dos itens  01 \u2013 R$ 38,80, item 03 \u2013 R$ 550,00, item 04 \u2013 R$ 26,90, item 05 \u2013 R$ 500,00, item 08 \u2013 R$ 28,00, item 11 \u2013 R$ 388,90, item 12 \u2013 R$  22,90, item 13 \u2013 R$ 599,90, item 14 \u2013 R$ 40,00, item 15 \u2013 R$ 26,90, item 18 \u2013 R$ 774,00, item 19 \u2013 R$ 25,00, item 21 \u2013 R$ 29,90, item  24 \u2013 R$ 33,90, item 26 \u2013 R$ 26,00, item 27 \u2013 R$ 29,90, item 28 \u2013 R$ 39,80, item 30 \u2013 R$ 479,90, item 32 \u2013 R$ 415,00, item 35 \u2013 R$  30,90, item 36 \u2013 R$ 546,00, item 37 \u2013 R$ 418,00, item 38 \u2013 34,90, item 41 \u2013 R$ 179,90, item 42 \u2013 R$ 238,00, item 43 \u2013 R$ 198,00, item  45 \u2013 R$ 20,50, item 46 \u2013 R$ 389,60, item 47 \u2013 R$ 388,00, item 49 \u2013 R$ 220,00, item 50 \u2013 R$ 5,50, item 51 \u2013 R$ 5,00, item 52 \u2013 R$ 4,50,  item 53 \u2013 R$ 4,50, item 54 \u2013 R$ 4,50, item 55 \u2013 R$ 20,00, item 56 \u2013 R$ 20,00, item 57 \u2013 R$ 40,00, item 58 \u2013 R$ 40,00, item 59 \u2013 R$  30,00, item 60 \u2013 R$ 25,00, item 61 \u2013 R$ 25,00, item 62 \u2013 R$ 500,00, item 63 \u2013 R$ 359,90. ENCARTE II \u2013 2) F. L. J. EMPREENDIMENTOS  LTDA - EPP - CNPJ: 27.461.5050001-00, Vencedora dos itens 02 \u2013 R$ 466,00, item 06 \u2013 R$ 25,00, item 07 \u2013 R$ 494,00, item 09 \u2013 R$  767,00, item 10 \u2013 R$ 40,00, item 16 \u2013 R$ 682,00, item 17 \u2013 R$  40,00, item 20 \u2013 R$ 440,00, item 22 \u2013 R$ 426,00, item 23 \u2013 R$  457,00, item 25 \u2013 R$ 367,00, item 29 \u2013 R$ 502,00, item 31 \u2013 R$  26,00, item 33 \u2013 R$ 23,00, item 34 \u2013 R$ 33,00, item 39 \u2013 R$ 33,00,  item 40 \u2013 R$ 37,00, item 44 - R$ 18,00, item 48 \u2013 R$ 69,00. Data  Da Assinatura: 15/09/2021.  Assinam: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita,  representantes/procuradores das empresas e testemunhas. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021 PROCESSO N\u00ba. 849/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES Ao primeiro dia do m\u00eas de setembro de 2021 TARAUAC\u00c1/AC,  com sede na rua Coronel Juv\u00eancio de Menezes, 395, inscrito no  CNPJ sob o n\u00ba 34.693.564/0001-79, neste ato representado pela  prefeita Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes, brasileira casada, portadora do RG n\u00ba 371588 SSP/AC e CPF n\u00ba:617.425.24200 no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,  por interm\u00e9dio das Secretarias Municipais, termos, por seus representantes legais, nos termos da Lei n\u00ba. 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D. O. de 18 de julho de 2002, e da Lei  8.666/93 e Lei n\u00b0.8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor,  das demais normas legais aplic\u00e1veis, em face da classifica\u00e7\u00e3o  das propostas apresentadas no Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 023/2021, do processo n\u00ba 849/2021. RESOLVE Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o de  Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, a fim  de atender as necessidades de todas as Secretaria Municipais  pertencentes ao Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 de acordo com o Edital  e seus anexos, que passam a fazer parte integrante desta Ata,  tendo sido referidos pre\u00e7os oferecidos pelas empresas cujam  propostas foram classificadas em 1\u00ba lugar no certame:  1) J.V. COMERCIO EIRELI inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 17.745.710/0001-43,  com sede Rua Dr. Sans\u00e3o Gomes n\u00b0 676, CEP 69.9700-000, no Munic\u00edpio  de Tarauac\u00e1, neste ato representada pelo (a) Sr (a). Jadilson Le\u00e3o Malpartida, portador (a) da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 402981 SSP/AC e CPF n\u00ba  972.393.952-68. Dados Banc\u00e1rios: BB AG/2713-8/C/C 25406-1 2) F.A.C NASCIMENTO EIRELI inscrita no CNPJ Sob o n\u00ba 19.594.649/000106, com sede na Estrada Lago da Itendencia n\u00ba 762 - Bairro triangulo \u2013  cidade Tarauac\u00e1, neste ato representado pelo senhor Francisco Adriano  Cacau do Nascimento RG: 1114189-1 SSP/AC e CPF: 013.723.662-02,  dados banc\u00e1rios: Banco do Brasil AG: 2713-/C/C26247-1.  3) J&J FROTA CONSTRU\u00c7\u00c3O E COMERCIO LTDA inscrita no CNPJ Sob  o n\u00ba 12.798.408/0001-30 com sede na Rua Jo\u00e3o Bosco Santos Freire S/N  Avelino Leal, neste ato representado pelo senhor Jos\u00e9 Jerson da Silva Frota Junior inscrito com CPF 653.640.582-04, RG 337.322 SSP/AC, domiciliado \u00e1 travessa maria Rita Cat\u00e3o n\u00ba 831- COHAB cidade de Tarauac\u00e1.  Dados banc\u00e1rios; Banco do Brasil Ag:2713-8 conta 27.181-0.  1. DO OBJETO  1.1. Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa  Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, a fim de atender as  necessidades de todas as Secretaria Municipais pertencentes ao Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia. \u2013 Anexo I. 2. DO (S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E  DOS ITENS DE FORNECIMENTO  2.1. Os pre\u00e7os ofertados pelas empresas classificadas em primeiro lugar,  por objeto/item, signat\u00e1rias da presente Ata de Registro de Pre\u00e7os constam  do \u201cEncarte I\u201d, que constituem anexo \u00e0 presente Ata de Registro de Pre\u00e7os.  3. DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  3.1. A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 a validade de 12 (doze)  meses, a contar da sua assinatura. Durante o prazo de validade desta Ata  de Registro de Pre\u00e7os, a CONTRATANTE n\u00e3o estar\u00e1 obrigada a adquirir o  material objeto desta Ata, exclusivamente pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os, podendo faz\u00ea-lo por meio de outra licita\u00e7\u00e3o quando julgar conveniente,  sem que caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie ao FORNECEDOR, sendo, entretanto, assegurada aos benefici\u00e1rios do registro, a prefer\u00eancia de fornecimento em igualdade de condi\u00e7\u00f5es.  3.2. A partir da assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os, o FORNECEDOR  assume o compromisso de atender durante o prazo de sua vig\u00eancia, os  pedidos realizados e se obriga a cumprir, na \u00edntegra, todas as condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas, ficando sujeito, inclusive, \u00e0s penalidades legalmente cab\u00edveis pelo descumprimento de quaisquer de suas cl\u00e1usulas.  3.3. A contrata\u00e7\u00e3o decorrente desta Ata ser\u00e1 formalizada atrav\u00e9s de  contrato ou documento equivalente, a qual dever\u00e1 ser assinada e retirada pelo Fornecedor no prazo m\u00e1ximo de at\u00e9 2(dois) dias \u00fateis a contar  da comunica\u00e7\u00e3o da CONTRATANTE.  3.4. Mediante a retirada da Nota de Empenho ou Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material, estar\u00e1 caracterizado o compromisso de entrega  dos materiais.  4. DO CONTROLE E ALTERA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS 4.1. Durante a vig\u00eancia da Ata, os pre\u00e7os registrados ser\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis, exceto nas hip\u00f3teses, devidamente comprovadas na ocorr\u00eancia de situa\u00e7\u00e3o prevista na al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso II do art. 65 da Lei n\u00ba.  8.666/93 ou de redu\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os praticados no mercado. 4.2. O pre\u00e7o registrado poder\u00e1 ser revisto em face de eventual redu\u00e7\u00e3o daqueles praticados no mercado, ou de fato que eleve o custo dos bens registrados.  4.3. Quando o pre\u00e7o inicialmente registrado, por motivo superveniente,  tornar-se superior ao pre\u00e7o praticado no mercado a CONTRATANTE  convocar\u00e1 o FORNECEDOR visando \u00e0 negocia\u00e7\u00e3o para redu\u00e7\u00e3o de  pre\u00e7os e sua adequa\u00e7\u00e3o ao praticado pelo mercado.  4.4. Frustrada a negocia\u00e7\u00e3o, o FORNECEDOR ser\u00e1 liberado do compromisso assumido.  4.5. Mesmo comprovada a ocorr\u00eancia de situa\u00e7\u00e3o prevista na al\u00ednea \u201cd\u201d  do inciso II do art. 65 da Lei n\u00ba. 8.666/93, a Administra\u00e7\u00e3o, se julgar conveniente, poder\u00e1 optar por cancelar a Ata e iniciar outro processo licitat\u00f3rio. 5. DO LOCAL E PRAZO DE ENTREGA  5.1. O recebimento, o local e o prazo de entrega dos bens dever\u00e3o  ocorrer de acordo com o estabelecido no Edital e Termo de Refer\u00eancia,  Anexo I do Edital.  6. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE FORNECIMENTO  6.1. A entrega do produto s\u00f3 estar\u00e1 caracterizada mediante solicita\u00e7\u00e3o  formal do pedido do material.  6.2. Os materiais dever\u00e3o ser entregues acompanhados da Nota Fiscal/ Fatura correspondente e dos documentos de regularidade fiscal e trabalhista estabelecidos no Edital.  7. DO PAGAMENTO 7.1 O pagamento ser\u00e1 efetuado mensalmente no prazo de at\u00e9 30 (trinta)  dias contado da apresenta\u00e7\u00e3o da Nota Fiscal juntamente com as certid\u00f5es Negativas de: D\u00e9bito Municipal, D\u00e9bito Estadual (empresa e s\u00f3cio), D\u00e9bito Federal, D\u00e9bito INSS, D\u00e9bito FGTS e D\u00e9bitos Trabalhistas;  7.2 A nota fiscal dever\u00e1 ser preenchida em nome da Secretaria de Obras  e servi\u00e7os Urbanos. Dever\u00e3o constar na Nota Fiscal o n\u00famero do empenho e o n\u00famero do contrato utilizado. 7.3 Ocorrendo devolu\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura por erro ou rasura, a contagem do prazo ser\u00e1 iniciada a partir da nova data de entrega no protocolo do Contratante;  7.4 Os valores a serem pagos pelo Contratante corresponder\u00e3o exclusivamente ao que for comprovadamente entregue pela Contratada; 7.5 O pagamento ser\u00e1 creditado em favor da CONTRATADA por meio  de ordem banc\u00e1ria, contra qualquer banco indicado na proposta, devendo para isto, ficar explicitado o nome do banco, n\u00famero da ag\u00eancia e o  n\u00famero da conta corrente em que ser\u00e1 efetivado o cr\u00e9dito. 7.6  A empresa dever\u00e1 cumprir demais obriga\u00e7\u00f5es dispostas no Edital e  no Termo de Refer\u00eancia a ela atinente. 8. OBRIGA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA VENCEDORA 8.1. A empresa fornecedora obriga-se a cumprir as obriga\u00e7\u00f5es dispostas no Edital e no Termo de Refer\u00eancia a ela atinente. a) Fornecer o material na forma preceituada pelo edital, observadas as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e condi\u00e7\u00f5es comerciais especificadas neste anexo; b) Manter ao longo da execu\u00e7\u00e3o do contrato, seus requisitos de habilita\u00e7\u00e3o, assegurando a qualidade do material a ser entregue que neles  forem empregados; c) Responsabilizar-se por todos e quaisquer \u00f4nus decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do contrato, especialmente os encargos sociais, trabalhistas,  previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais incidentes sobre a presta\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os, isentando o CONTRATANTE de eventual n\u00e3o observ\u00e2ncia das  prescri\u00e7\u00f5es legais pertinentes; d) Responsabilizar-se pelos preju\u00edzos de qualquer natureza causados ao patrim\u00f4nio do CONTRATANTE ou de terceiros, originados direta ou indiretamente da execu\u00e7\u00e3o deste Contrato, inclusive  por culpa ou dolo de seus empregados, prepostos ou representantes, ficando obrigada a promover o ressarcimento a pre\u00e7os atualizados, dentro de 30 (trinta) dias contados a partir da comprova\u00e7\u00e3o  de sua responsabilidade, em conformidade com art. 70, da Lei n\u00ba.  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; e) Disponibilizar para o CONTRATANTE, os contatos telef\u00f4nicos dos  respons\u00e1veis t\u00e9cnicos pela entrega do material, bem como, do Gerente  da empresa, para caso de emerg\u00eancia; f) N\u00e3o caucionar ou utilizar o Contrato para qualquer outra opera\u00e7\u00e3o  financeira, sem pr\u00e9via e expressa anu\u00eancia do CONTRATANTE, sob a  pena de rescis\u00e3o contratual; g) A CONTRATADA dever\u00e1 substituir o material n\u00e3o aceito, no prazo  m\u00e1ximo de 48 (quarenta e oito) horas; h) O prazo de entrega ser\u00e1 de 15 (quinze) dias a partir da emiss\u00e3o da  Ordem de Entrega, assinada por servidor autorizado pelo Solicitante. i) A Empresa Licitante dever\u00e1 apresentar licen\u00e7a ambiental e/ou autoriza\u00e7\u00e3o ambiental da empresa madeireira, bem como comprovar a origem da madeira que pretende utilizar. j) A durabilidade natural da madeira em contato com o solo dever\u00e1 ser  de pelo menos 4 anos. 9. OBRIGA\u00c7\u00c3O DO \u00d3RG\u00c3O CONTRATANTE 9.1. A contratante obriga-se a cumprir as obriga\u00e7\u00f5es dispostas no Edital  e no Termo de Refer\u00eancia a ela atinente. a) O CONTRATANTE exercer\u00e1 atrav\u00e9s da Prefeitura de Tarauac\u00e1, observando o fiel cumprimento das exig\u00eancias constantes deste Termo, o que  n\u00e3o exclui e nem diminui a responsabilidade da CONTRATADA com a execu\u00e7\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o dos servi\u00e7os por pessoas habilitadas; b) Solicitar \u00e0 CONTRATADA e seus prepostos, tempestivamente, todas  as provid\u00eancias necess\u00e1rias ao bom andamento dos servi\u00e7os; c) Documentar as ocorr\u00eancias havidas no decorrer da execu\u00e7\u00e3o do contrato, em registro pr\u00f3prio; d) Fiscalizar o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es e encargos sociais e trabalhistas da CONTRATADA, no que se refere \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do contrato; e) Assinar de forma leg\u00edvel, por extenso ou rubricado com carimbo, o  recebimento dos servi\u00e7os prestados, ap\u00f3s a comprova\u00e7\u00e3o, teste e aceita\u00e7\u00e3o dos mesmos num prazo m\u00e1ximo de 24 horas ap\u00f3s a entrega; f) Realizar a qualquer tempo e a seu crit\u00e9rio, or\u00e7amentos paralelos ao apresentado pela CONTRATADA, a fim de resguardar tanto o CONTRATANTE  quanto a CONTRATADA quanto \u00e0 lisura dos respectivos or\u00e7amentos; g) O CONTRATANTE poder\u00e1 rejeitar quaisquer materiais, que estejam  em desacordo com o presente edital; h) Designar um respons\u00e1vel t\u00e9cnico para acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o do material a ser entregue pela CONTRATADA. i) Atestar \u00e0s notas fiscais/faturas correspondentes ao fornecimento do  material referente ao objeto deste Edital. 10. DOS ACR\u00c9SCIMOS E SUPRESS\u00d5ES 10.1.\u00c9 vedado efetuar acr\u00e9scimos nos quantitativos fixados pela ata de registro de pre\u00e7os, inclusive o acr\u00e9scimo de que trata o \u00a7 1\u00ba do art. 65 da Lei  n\u00ba 8.666, de 1993. Art. 12 \u00a7 1\u00ba do Decreto Federal 7.892 de 23/01/2013. 10.2. Os contratos decorrentes do Sistema de Registro de Pre\u00e7os poder\u00e3o ser alterados, observado o disposto no art. 65 da Lei n\u00ba 8.666, de  1993, Art. 12 \u00a7 3\u00ba do Decreto Federal 7.892 de 23/01/2013. 11. DAS PENALIDADES 11.1. Pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do objeto deste certame licitat\u00f3rio  que originou a presente ata, a Administra\u00e7\u00e3o do \u00d3rg\u00e3o indicado no item  1.1 do Edital, garantida a pr\u00e9via defesa, aplicar\u00e1 \u00e0s fornecedoras as  san\u00e7\u00f5es previstas no Edital. 12. DOS USU\u00c1RIOS PARTICIPANTES EXTRAORDIN\u00c1RIOS 12.1. Poder\u00e3o utilizar-se desta Ata de Registro de Pre\u00e7os qualquer  \u00f3rg\u00e3o ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual e Municipal do  Estado do Acre, direta e indireta, consulta ao Gestor da Ata e do CONTRATANTE, desde que: a) Devidamente comprovada a vantagem atrav\u00e9s de pesquisa de mercado; b) A ata esteja vigente; c) Haja fornecedores registrados; 12.2 O \u00f3rg\u00e3o ou entidade que n\u00e3o participaram do registro de pre\u00e7os,  quando desejarem fazer uso da presente Ata de Registro de Pre\u00e7os,  dever\u00e1 manifestar seu interesse junto \u00e0 CONTRATANTE, para que esta  indique os poss\u00edveis fornecedores e respectivos pre\u00e7os a serem praticados, obedecida a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 12.3 Caber\u00e1 ao FORNECEDOR benefici\u00e1rio da Ata de Registro de Pre\u00e7os, observadas as condi\u00e7\u00f5es nela estabelecidas, optar pela aceita\u00e7\u00e3o  ou n\u00e3o do fornecimento, independentemente dos quantitativos registrados em Ata, desde que este fornecimento n\u00e3o prejudique as obriga\u00e7\u00f5es  assumidas com a CONTRATANTE. 12.4 As aquisi\u00e7\u00f5es ou contrata\u00e7\u00f5es adicionais por outros \u00f3rg\u00e3os ou entidades n\u00e3o poder\u00e3o exceder, por \u00f3rg\u00e3o ou entidade, a cem por cento  dos quantitativos registrados na presente Ata de Registro de Pre\u00e7os. 13. DO CANCELAMENTO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS. 13.1. O FORNECEDOR ter\u00e1 seu registro cancelado quando: a) Descumprir as condi\u00e7\u00f5es da Ata de Registro de Pre\u00e7os; b) N\u00e3o retirar a respectiva Nota de Empenho ou Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material, no prazo estabelecido pelo CONTRATANTE, sem  justificativa aceit\u00e1vel; c) N\u00e3o aceitar reduzir o seu pre\u00e7o registrado, na hip\u00f3tese de este se  tornar superior \u00e0queles praticados no mercado; d) Tiver presentes raz\u00f5es de interesse p\u00fablico. 13.2 O cancelamento do registro nas hip\u00f3teses previstas, assegurados  o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, ser\u00e1 formalizado por despacho da autoridade competente do CONTRATANTE. 13.3 O FORNECEDOR poder\u00e1 solicitar o cancelamento do seu registro  de pre\u00e7o na ocorr\u00eancia de fato superveniente que venha comprometer  a perfeita execu\u00e7\u00e3o contratual, decorrente de caso fortuito ou de for\u00e7a  maior devidamente comprovado. 14. DA PUBLICIDADE 14.1. O extrato da presente Ata de Registro de Pre\u00e7o ser\u00e1 publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo  \u00fanico, da Lei n\u00ba. 8.666/93. 15. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  15.1. Integram esta Ata, o EDITAL DO PREG\u00c3O PARA REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba. .007/2021, anexos e a proposta da empresa classificada  em 1\u00ba, lugar no certame supra citado. 15.2. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos com observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es constantes da Lei 8.666/93. 15.3. A quest\u00e3o decorrente da utiliza\u00e7\u00e3o da presente ata, que n\u00e3o possam ser dirimidas administrativamente, ser\u00e3o processadas e julgadas  na Justi\u00e7a Estadual, no foro da Comarca da cidade de Tarauac\u00e1/AC,  com exclus\u00e3o de qualquer outro. 15.4. E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente  instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a das  testemunhas que tamb\u00e9m o subscrevem.  MARIA LUCIN\u00c9IA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita CONTRATANTE ADERLANDIO NASCIMENTO DE FRAN\u00c7A Secret\u00e1rio de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 12/2021 \u00d3rg\u00e3o Gerenciador ANTONIO ROSENIR SILVA ARCENIO Secret\u00e1rio municipal de Obras Decreto n\u00ba 008/2021 \u00d3rg\u00e3o Gerenciador MARIA LUCICLEIA NERY DE LIMA Secret\u00e1ria municipal de educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 013/2021. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS DE SOUZA Secret\u00e1ria municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 007/2021. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador CAMILA FIGUEIREDO ALBUQUERQUE Sec. de Promo\u00e7\u00e3o Social Dec. n\u00ba 33/2021 \u00d3rg\u00e3o Gerenciador NARCELIO JOS\u00c9 BAYMA DE ANDRADE SILVA Secret\u00e1rio municipal de Agricultura Decreto n\u00ba 027/2021. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador GEANIA MARIA PORTELA SOUZA Secret\u00e1ria municipal de Cultura Decreto n\u00ba 006/2021. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador DEUSGILSON NASCIMENTO SILVA Secret\u00e1rio municipal de Meio Ambiente Decreto n\u00ba 009/2021. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador Fornecedores registrados: J.V. COMERCIO EIELI  CNPJ: 17.745.710/0001-43 Jadilson Le\u00e3o Malpartida CPF 972.693.952-68 Propriet\u00e1rio  F.A.C NASCIMENTO EIRELI  CNPJ n\u00ba 19.594.649/0001-06 Francisco Adriano Cacau do Nascimento  CPF: 013.723.662-02 Propriet\u00e1rio J&J FROTA CONSTRU\u00c7\u00c3O E COMERCIO LTDA CNPJ n\u00ba 12.798.408/0001-30 Jos\u00e9 Jerson da Silva Frota Junior CPF 653.640.582-04. S\u00f3cio /Administrativo ENCARTE I 1)  J.V. COMERCIO EIRELI inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 17.745.710/000143, com sede Rua Dr. Sans\u00e3o Gomes n\u00b0 676, CEP 69.9700-000, no  Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, neste ato representada pelo (a) Sr (a). Jadilson  Le\u00e3o Malpartida, portador (a) da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 402981 SSP/ AC e CPF n\u00ba 972.393.952-68., cuja proposta foi classificada em 1\u00b0 lugar no certame, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: ENCARTE II 2) F.A.C NASCIMENTO EIRELI inscrita no CNPJ Sob o n\u00ba 19.594.649/0001-06, com sede na Estrada Lago da Itendencia n\u00ba 762 - Bairro triangulo \u2013 cidade Tarauac\u00e1, neste ato representado pelo senhor Francisco  Adriano Cacau do Nascimento RG: 1114189-1 SSP/AC e CPF: 013.723.662-02, dados banc\u00e1rios: Banco do Brasil AG: 2713-/C/C26247-1.  ENCARTE III 3) J&J FROTA inscrita no CNPJ Sob o n\u00ba 12.798.408/0001-30 com sede na Rua Jo\u00e3o Bosco Santos Freire S/N Avelino Leal, neste ato representado pelo senhor Jos\u00e9 Jerson da Silva Frota inscrito com CPF 653.640.582- 04, RG 337.322 SSP/AC, domiciliado \u00e1 travessa maria Rita Cat\u00e3o n\u00ba 831- COHAB cidade de Tarauac\u00e1. Dados banc\u00e1rios; Banco do Brasil Ag:2713-8 conta 27.181-0.  TESTEMUNHAS: Nome: __________________________________ CPF: ___________________________________ Nome: __________________________________ CPF: ___________________________________ MARIA LUCIN\u00c9IA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita CONTRATANT ADERLANDIO NASCIMENTO DE FRAN\u00c7A Secret\u00e1rio de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 12/2021 \u00d3rg\u00e3o Gerenciador ANTONIO ROSENIR SILVA ARCENIO Secret\u00e1rio municipal de Obras Decreto n\u00ba 008/2021 \u00d3rg\u00e3o Gerenciador MARIA LUCICLEIA NERY DE LIMA Secret\u00e1ria municipal de educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 013/2021. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS DE SOUZA Secret\u00e1ria municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 007/2021. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador CAMILA FIGUEIREDO ALBUQUERQUE Sec. de Promo\u00e7\u00e3o Social Dec. n\u00ba 33/2021 \u00d3rg\u00e3o Gerenciador NARCELIO JOS\u00c9 BAYMA DE ANDRADE SILVA Secret\u00e1rio municipal de Agricultura Decreto n\u00ba 027/2021. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador GEANIA MARIA PORTELA SOUZA Secret\u00e1ria municipal de Cultura Decreto n\u00ba 006/2021. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador DEUSGILSON NASCIMENTO SILVA Secret\u00e1rio municipal de Meio Ambiente Decreto n\u00ba 009/2021. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador Fornecedores registrados: J.V. COMERCIO EIELI  CNPJ: 17.745.710/0001-43 Jadilson Le\u00e3o Malpartida CPF 972.693.952-68 Propriet\u00e1rio  F.A.C NASCIMENTO EIRELI  CNPJ n\u00ba 19.594.649/0001-06 Francisco Adriano Cacau do Nascimento  CPF: 013.723.662-02 Propriet\u00e1rio  J&J FROTA CONSTRU\u00c7\u00c3O E COMERCIO LTDA CNPJ n\u00ba 12.798.408/0001-30 Jos\u00e9 Jerson da Silva Frota Junior CPF 653.640.582-04. S\u00f3cio /Administrativo "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  Lista de desclassificados do processo seletivo n\u00ba 003/2021 para preenchimento das vagas na Educa\u00e7\u00e3o por n\u00e3o atenderem os requisitos exigidos  em edital "
        ]
    },
    "DIVERSOS": [
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 GESTOR DE CONTRATO Portaria N\u00b0 041/2021 de 21 de Setembro de 2021 a Presidente do Hospital Regional do  Juru\u00e1.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o das Atas de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 178,179,180/2021, e seus respectivos  contratos, processo administrativo n\u00ba 054/2021, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 031/2021 \u2013 ANSSAU, celebrado entre a ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA  SENHORA DA SA\u00daDE e as empresas; GHC UNIFORMES PROFISSIONAIS LTDA,JV NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA,LICITAR COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE PRODUTOS TEXTEIS LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual, para atender as necessidades  Hospital Regional do Juru\u00e1; I \u2013 Gestor (a) da Ata de Registro de Pre\u00e7os/Contratos:  a) Gestor Titular: Elis Carlos Felix Rodrigues \u2013 Matricula - 818. Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes.  \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal.  \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de  continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a com- pet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos  \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0  autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a.  Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-%20-administrativos  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre,  Publique e Cumpra-se.  JOANA PEDRO DOS SANTOS PRESIDENTE DA ASSOCA\u00c7\u00c3O  NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE. ",
        "SINDICATO DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE RIO BRANCO \u2013 SSEMRB. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DA ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA  DO SINDICATO DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE RIO BRANCO \u2013 SSEMRB O Presidente da Assembleia Geral do Sindicato dos Servidores Municipais de Rio Branco \u2013 SSEMRB - CNPJ 34.700.674/0001-10, nos termos  do art. 16, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea a), combinado com o art. 17, inciso XII e art.  22, todos do Estatuto Social desta entidade sindical, CONVOCA todos  os filiados a participarem da Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, que se  realizar\u00e1 no dia 29 de setembro de 2021, \u00e0s 15h:00min, em primeira  chamada, \u00e0s 15h:30min, em segunda chamada, e, se for necess\u00e1rio, \u00e0s  16h:00min, em terceira e \u00faltima chamada, observado o qu\u00f3rum estabelecido art. 24 do Estatuto Social desta organiza\u00e7\u00e3o sindical, na sua sede  administrativa e social, situada na Avenida Cear\u00e1, n\u00ba. 4.151 \u2013 Bairro  Esta\u00e7\u00e3o Experimental, na cidade de Rio Branco (AC), ocasi\u00e3o em que  se tratar\u00e1 da seguinte ordem do dia: a) Delibera\u00e7\u00e3o sobre os termos do  contrato de promessa de compra e venda de uma fra\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de terra  desta entidade, em termos de tamanho da \u00e1rea, pre\u00e7o, forma de pagamento e demais cl\u00e1usulas. Rio Branco \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. PAULO ANT\u00d4NIO FIRMINO DA SILVA Presidente da Assembleia Geral do Sindicato dos Servidores Municipais  de Rio Branco ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1   AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 049/2021 C.E.L/ANSSAU A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o  na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nica SRP, Tipo Menor Pre\u00e7o.  OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE TECIDO EM AMERICANO - ALGOD\u00c3O   CR\u00da. Entrega das Propostas a partir do dia 23/09/2021 at\u00e9 06/10/2021  \u00e0s 09:10h (Hor\u00e1rio Bras\u00edlia), no site http://www.publinexo.com.br.   Abertura das Propostas dia 06/10/2021 \u00e0s 09:20h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Maiores informa\u00e7\u00f5es: Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade - Comiss\u00e3o Especial  de Licita\u00e7\u00e3o, Telefone 0xx(68) 98408-9051, das 09 \u00e0s 17h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Rio Branco \u2013 AC, 23 de setembro de  2021 Ana Paula de Sales C. Cardoso  Pregoeira ",
        "AURINEZIO MARQUES DE ARA\u00daJO DE OLIVEIRA Torna p\u00fablico que requereu ao Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a renova\u00e7\u00e3o de sua Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o n\u00ba 26/2017 at\u00e9 22 de fevereiro  de 2021 para atividade de Piscicultura \u2013 Alevinagem, Cria\u00e7\u00e3o e engorda de  peixes com fins comerciais, localizada na BR 317, km 60, Brasil\u00e9ia Acre. ",
        "RURAL TRONCOS E BALANCAS PRECISAO LTDA  RURAL TRONCOS E BALANCAS CNPJ: 42.845.618/0001-00 Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC,  a Licen\u00e7a Operacional - LO para a atividade de Ind\u00fastria Madeireira de  Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado na Avenida Jos\u00e9 Nogueira  Costa, 845, Polo Moveleiro Galp\u00e3o 08, Distrito Industrial, Acrel\u00e2ndia-Acre. ",
        "J. A. FERREIRA J. G. MOVEIS CNPJ: 43.113.969/0001-81 Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC, a Licen\u00e7a Operacional -LO para a atividade de Ind\u00fastria Madeireira de Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado na Avenida  Jos\u00e9 Nogueira Costa, 521, Polo Moveleiro Galp\u00e3o 05, Distrito Industrial,  Acrel\u00e2ndia-Acre. MARCENARIA FREITAS V. FREITAS DA SILVA CNPJ: 10.217.288/0001-04 Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do AcreIMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica -LAU para a atividade de Ind\u00fastria  Madeireira de Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado na  Avenida Suma\u00fama, N0. 50, Galp\u00e3o 01, Lado B, Polo Moveleiro de Sena  Madureira, Sena Madureira-Acre. ",
        "COOPERATIVA CENTRAL DE COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O EXTRATIVISTA  DO ESTADO DO ACRE. CNPJ:04.814.502/0004-50 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO n\u00b0 222/2021, com validade de 4  (quatro) Anos, para atividade de Beneficiamento e Comercializa\u00e7\u00e3o de  Castanha do Brasil, localizado \u00e0 rua da Industria, 115, Polo Industrial, no  munic\u00edpio de Xapuri \u2013 Acre. ",
        "COOPERATIVA CENTRAL DE COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O EXTRATIVISTA  DO ESTADO DO ACRE. CNPJ:04.814.502/0008-83 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO n\u00b0 230/2021, com validade de 4 (quatro)  Anos, para atividade de Fabrica\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Palmito, localizado  \u00e0 Rodovia BR-364, km 76, s/n, Bonal, Senador Guiomard \u2013 Acre. ",
        "E. MACHADO ROMERO IND. E CER\u00c2MICA EIRELI. CNPJ/MF \u2013  09.631.332/0001-49 Torna p\u00fablico que REQUEREU do Instituto do Meio Ambiente do Acre  IMAC, a RENOVA\u00c7\u00c3O da LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O N\u00ba 274/2017   para \u00e0 atividade de \u201cFABRICA\u00c7\u00c3O DE ARTEFATOS DE CER\u00c2MICA  OU BARRO COZIDO PARA USO NA CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL, localizado  a Rodovia AC 10 Km 08 \u2013  Zona Rural de Rio Branco \u2013 Acre.  ",
        "ECONSTRAN EMPRESA DE CONSTRUC\u00c3O E TRANSPORTES LTDA. CNPJ: 01.301.478/0001-14     Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  - IMAC, a Licen\u00e7a Pr\u00e9via \u2013 LP, para Atividade de Planejamento e  Elabora\u00e7\u00e3o dos projetos referente a Extra\u00e7\u00e3o Mineral convencional para  explora\u00e7\u00e3o de Argila, para uso na constru\u00e7\u00e3o civil, numa \u00e1rea de de  6,0hectares, localizado na BR-364, km02, Estrada da Colonacre km01,  Col\u00f4nia Ciencias II, zona rural, munic\u00edpio de Feij\u00f3 \u2013 Acre. ",
        "MATEUS MOURA CAVALCANTE CPF:005.226.832-23    Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC,  a Licen\u00e7a Pr\u00e9via - LP, para Atividade de Planejamento e Elabora\u00e7\u00e3o dos  projetos referente a Extra\u00e7\u00e3o Mineral Convencional de Argila para uso  na constru\u00e7\u00e3o civil, numa \u00e1rea de 15,0hectares, localizado no Ramal  Garapeira, n\u00ba2300, Vila Benfica, PA Benfica, Lote 101, Rancho S\u00e3o  Sebasti\u00e3o, zona rural no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC. ",
        "COMPANHIA DE ELETRICIDADE DO ACRE Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre(IMAC)  a Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o 416/2018 , com validade de 2 anos  para atividades de: INSTALA\u00c7\u00c3O REFERENTES AS LINHAS DE TRANSMISS\u00c3O  SE ALTO ALEGRE 69/13, 8 kV  2X25 MVA, LINHA DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O  LD 69 kV ( SE PORTO ACRE 69 kV-27 km) e IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA SUBESTA\u00c7\u00c3O PORTO ACRE 69/13, 8 kV  2 X 6,25 MVA;SECCIONAMENTO  DA LINHA RIO BRANCO I ( SENA MADUREIRA NO ENCONTRO DA  SE ALTO ALEGRE); SUBESTA\u00c7\u00c3QO SE QUINARI 138 / 69/13, 8 kV  2X25 MVA, 138/69    kV  + 2X 12, 25 MVA, 69/ 13,8 kV  E LINHA DE  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O 138 LD kV (SE RIO BRANCO I -SE QUINARI- 30 KM);  SUBESTA\u00c7\u00c3O SE QUINARI 138/69/13,8 kV 2X25 MVA 138/69 + 12,  25 MVA, 69/ 13,8 kV  e LINHA DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O (LD QUINARI- 2  KM) ; PARA SUBESTA\u00c7\u00c3O SE ACRELANDIA 69/34,5  1 X 6,25 MVA +  69/13,8 1X 12, 25 MVA; LINHA DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O  LD 69  ( SE QUINARI /  SE ACRELANDIA- 107 KM) , NOS MUNICIPIOS DE PORTO ACRE  , RIO BRANCO, SENADOR GUIOMARD E ACRELANDIA- ACRE. Localizado \u00e0 Rodovia, Rio Branco- AC ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE VIT\u00d3RIA R\u00c9GIA - ASBENVIR RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O A procuradora da ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE VIT\u00d3RIA R\u00c8GIA \u2013 ASBENVIR (CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u201cOLHAR DE CRIAN\u00c7A\u201d),  Sandra Regina Silva Rocha, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RATIFICA a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 005/2021, fundamentada no art. 24, inciso II, da Lei  8.666, de 21 de junho de 1993, e suas atualiza\u00e7\u00f5es posteriores e em conson\u00e2ncia com o parecer jur\u00eddico acostado aos autos, e DETERMINA a  publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial. OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza e higiene para a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de material de limpeza e higiene, para  atender demandas do Centro Educacional Infantil \u201cOlhar de Crian\u00e7a\u201d, no munic\u00edpio de Xapuri/AC. EMPRESAS VENCEDORAS: DISBRAS COMERCIO EIRELI, CNPJ n\u00ba 01.279.761/0001-97, itens: 01, 02, 03, 05, 06, 09, 22, 25, 27, 28 e 29, no valor total de R$ 3.624,00 (tr\u00eas  mil, seiscentos e vinte e quatro reais); F. DELANIO P. DA SILVA, CNPJ n\u00b0 08.930.183/0001-56, itens: 04, 07, 08, 10, 11,12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 23, 24, 26 e 30, no valor total  de R$ 4.967,72 (quatro mil, novecentos e sessenta e sete reais e setenta e dois centavos). TOTAL GERAL: R$ 8.591,72 (oito mil, quinhentos e noventa e um reais e setenta e dois centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Termo de Conv\u00eanio n\u00b0 02/2021 - SEMED, exerc\u00edcio de 2021 \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.30 \u2013 Material de Consumo. Xapuri, Acre, 20 de setembro de 2021. Sandra Regina Silva Rocha Procuradora ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0033/2021. PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM COMERCIAL  \u2013 SENAC/AC, representado por seu Presidente LEANDRO DOMINGOS TEIXEIRA PINTO. OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o de consultorias nas \u00e1reas de Atendimento ao Cliente, Gest\u00e3o Financeira, Marketing Digital, Planejamento de Vendas, Gest\u00e3o  de Estoque, Layout de Loja e Identidade Visual, para atender as Microempresas (ME) e Empresas de Pequeno Porte (EPP) dos setores de Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Turismo, conforme apontamentos de necessidades de interven\u00e7\u00e3o identificados no diagn\u00f3stico empresarial realizado nesses  mesmos munic\u00edpios no ano de 2020. DOS PRAZOS: O contrato ter\u00e1 prazo de execu\u00e7\u00e3o de 04 (quatro) meses e o prazo de vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir de sua assinatura, podendo ser prorrogado, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021.  DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: O CONTRATANTE pagar\u00e1 a Contratada a import\u00e2ncia global de R$  1.288.793,60 (Um milh\u00e3o, duzentos e oitenta e oito mil, setecentos e noventa e tr\u00eas reais e sessenta centavos), sendo o valor do pagamento condicionado a proporcionalidade das empresas atendidas. MODALIDADE: PROCESSO ADMINISTRATIVO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 202119576452.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos financeiros inerentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto deste contrato correr\u00e3o a conta de recursos espec\u00edficos  consignados no or\u00e7amento do CONTRATANTE, estando vinculados a: Unidade: ERBAP; Atividade: Atendimento Territorial \u2013 Demanda Espont\u00e2nea; A\u00e7\u00e3o: Interven\u00e7\u00e3o \u2013 Retomada Covid 19; Natureza de despesas:  Servi\u00e7os especializados; Fonte de recursos: CSN/CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021.       Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS, Diretor T\u00e9cnico LAURO DA VEIGA SANTOS e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM COMERCIAL \u2013 SENAC/AC, representado por seu Presidente LEANDRO DOMINGOS TEIXEIRA PINTO. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS O investimento total do CONTRATANTE como contratante da consultoria de execu\u00e7\u00e3o \u00e9 de at\u00e9 R$ 1.288.793,60 (Um milh\u00e3o, duzentos e oitenta  e oito mil, setecentos e noventa e tr\u00eas reais e sessenta centavos). O cronograma de desembolso previsto est\u00e1 demonstrado na tabela a seguir: ANEXO II \u2013 DO QUANTITATIVO DE ATENDIMENTO E HORAS T\u00c9CNICAS ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EXTRATO DO TERMO DE RESCIS\u00c3O UNILATERAL DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 0003/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e a empresa E.L. NOGUEIRA EIRELI - ME, representada neste  ato por seu Propriet\u00e1ria ELIZABETE LEANDRO NOGUEIRA CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETO O presente termo tem por objeto a rescis\u00e3o unilateral da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 0003/2021, celebrado em 14 de janeiro de 2021, firmado  entre o Sebrae no Acre e o Fornecedor E.L. NOGUEIRA EIRELI \u2013 ME, cujo objeto \u00e9 o fornecimento de material de consumo, limpeza e conserva\u00e7\u00e3o  para atender \u00e0 demanda do Sebrae no Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. SRP 018/2020. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O A presente rescis\u00e3o se d\u00e1 por ato unilateral do Sebrae/AC, de acordo com o item 13.3 da Cl\u00e1usula D\u00e9cima Terceira da Ata, combinado com os fatos  e fundamentos expostos no Processo Administrativo Punitivo n\u00ba. 202123957304. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS EFEITOS  O presente Termo de Rescis\u00e3o produzir\u00e1 seus efeitos a partir da data de sua assinatura.  O presente instrumento foi lavrado em 02 (duas) vias de igual teor e forma. Local e Data: Rio Branco/Acre, 22 de setembro de 2021.           Assinam: Pelo SEBRAE/AC: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor - Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS,  Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa E.L. NOGUEIRA EIRELI - ME, representada por sua Propriet\u00e1ria ELIZABETE LEANDRO NOGUEIRA. ANEXO I E.L. NOGUEIRA EIRELI \u2013 ME:  R$    193.200,00   R$    309.120,00   R$      78.400,00   R$      24.320,00   R$      82.560,00   R$      35.200,00   R$      40.000,00   R$    762.800,00  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 179/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 031/2021 \u2013 ANSSAU PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 054/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: JV NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA   DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual, a fim de atender as necessidades da Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 21/09/2021 Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral   Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 180/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 031/2021  ANSSAU PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 054/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA:LICITAR COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE PRODUTOS TEXTEIS LTDA  DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual- EPI, para atender as necessidades da Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 21/09/2021 Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  "
    ]
}