{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE  DECRETO N\u00ba 10.001, DE 3 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ALEXANDRE SILVA MEIRELES do cargo de Diretor  do Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor do Acre \u2013 PROCON,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 2.483, de 30 de maio de 2019 Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.002, DE 3 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear RODRIGO FERNANDO RODRIGUES para exercer o cargo de  Diretor, no Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor do Acre \u2013 PROCON. Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 8.176, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.003, DE 3 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ANT\u00d4NIO LUIZ FERRO DE ARAG\u00c3O  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, na Secretaria de  Estado da Sa\u00fade - SESACRE.  Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 8.181, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.004, DE 3 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, LUCIANA DA SILVA SOUSA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de Estado  de Sa\u00fade - SESACRE.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.011, DE 8 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em  vista o disposto nos artigos 81, \u00a7 1\u00ba, inciso I e \u00a7 2\u00b0 e 83, caput, da Lei  Complementar n\u00ba 164/2006. Considerando o processo SEI n\u00ba 0068.001042.00342/2021-81, RESOLVE: Art. 1\u00ba Agregar ao Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN, a 3\u00ba SARGENTO PM RG 3905 TAYNARA MARTINS BARBOSA, matr\u00edcula 9293060-1,  pertencente ao Quadro de Pra\u00e7as Militares Estaduais Combatentes \u2013 QPMEC. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 8 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.012, DE 8 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em  vista o disposto nos artigos 81, \u00a7 1\u00ba, inciso I e \u00a7 2\u00b0, 83 caput, art 84,  par\u00e1grafo \u00fanico e art. 85, todos da Lei Complementar n\u00ba 164/2006, RESOLVE: Art. 1\u00ba Reverter ao Quadro de Pra\u00e7as Militares Estaduais Combatentes  \u2013 QPMEC da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 3\u00ba SARGENTO PM RG  3531 ROG\u00c9RIO MAGALH\u00c3ES FERREIRA, matr\u00edcula 9120211-2, por  haver cessado os motivos de sua agrega\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 8 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.013, DE 8 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar MARIA CLEMILDA BARBOSA DA SILVA do cargo de  Gerente de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade, na Unidade Mista de Porto Walter, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.992, de 2 de setembro de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 8 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.014, DE 8 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, MILENA DE SOUZA BORGES para  exercer o cargo de Gerente de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade na Unidade Mista  de Porto Walter, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 8 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.            Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.015, DE 8 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Anular o Decreto n\u00ba 9.865, de 18 de agosto de 2021, que tornou  sem efeito a nomea\u00e7\u00e3o de JOAQUIM BARROSO DA COSTA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE.    Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco-Acre, 8 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.904, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o dispositivo no  art. 141, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o autuada nos autos do processo  SEI n\u00ba 0056.000974.00301/2021-03, RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder a servidora ROSE JOCELY LOPES DOS SANTOS MOREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 302130, do Quadro de Pessoal da Procuradoria-Geral do Estado do Acre \u2013 PGE/AC, para prestar servi\u00e7os junto ao  Tribunal Regional Eleitoral \u2013 TRE/AC, pelo per\u00edodo de 1 (um) ano, mantendo-se a servidora na folha de pagamento, mediante o compromisso  de reembolso a ser efetuado pelo cession\u00e1rio. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 25 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "CASA MILITAR": [
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 77, DE 16 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear a Servidora Civil CINTIA CRISTINA OLIVEIRA DA SILVA, matr\u00edcula 700100-1, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de  Documentos e Processos/Protocolo da Casa Militar, para exerc\u00edcio das  fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 78, DE 16 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear a TC PM RG 3581 MARILENA MOREIRA DA COSTA,  matr\u00edcula 366293-3, para responder cumulativamente, pela Diretoria de  Gest\u00e3o Administrativa e Financeira e Chefia do Departamento de Gabinete da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es,  respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares.  Art. 2\u00ba Fica Revogada a Portaria n\u00ba 60, de 28 de junho de 2019.  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 79, DE 16 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear a Servidora Civil DALZENEIDES SILVA FRANCA, matr\u00edcula 53015-1, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Controle Interno da  Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares.  Art. 2\u00ba Fica Revogada a Portaria n\u00ba 82, de 12 de agosto de 2019.  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 80, DE 16 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear a Servidora Civil SILVANA DE JESUS BRAGA CORREIA, matr\u00edcula 9096000-3, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Assessoria Jur\u00eddica  e Assuntos Militares da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares. Art. 2\u00ba Fica Revogada a Portaria n\u00ba 13, de 23 de janeiro de 2019.  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 81, DE 16 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear a 1\u00ba TEN BM RG 0.407 DAYANNE ANDRADE DA SILVA,  matr\u00edcula 9237275-2, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Coordenadoria de Defesa  Civil da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es,  respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares.  Art. 2\u00ba Fica Revogada a Portaria n\u00ba 66, de 17 de agosto de 2020.  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 82, DE 16 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear 3\u00ba SGT PM RG 3968 RONEY DA COSTA ARRUDA  MONTEIRO, matr\u00edcula 9295348-1, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Compras, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es  e tomada de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares. Art. 2\u00ba Fica Revogada a Portaria n\u00ba 107, de 16 de outubro de 2019. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 84, DE 16 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear o TC PM RG 1890 CARLOS AUGUSTO DA SILVA NEGREIROS, matr\u00edcula 9018344, para responder cumulativamente, pela chefia da Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas e Divis\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es da Diretoria  de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada  de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 85, DE 16 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear o CAP PM RG 2349 IZANDRO DA MOTA BRITO, matr\u00edcula 9010416-1, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Apoio Administrativo  da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 86, DE 16 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear 2\u00ba SGT PM RG 3220 M\u00c1XIMO DE MORAIS FONTENELE, matr\u00edcula 9123512-1, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o Transporte e  Manuten\u00e7\u00e3o da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de  decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares. Art. 2\u00ba Fica Revogada a Portaria n\u00ba 70, de 09 de julho de 2019. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 87, DE 16 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba Nomear ANDREIA MARIA DE SOUZA LIMA, matr\u00edcula 240311 3, para  responder cumulativamente, pela chefia da Divis\u00e3o de Planejamento e Divis\u00e3o  de Projetos e Conv\u00eanios da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada  de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares.  Art. 2\u00ba Fica Revogada a Portaria n\u00ba 87, de 13 de agosto de 2019.  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 88, DE 16 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Nomear FELIPE JOS\u00c9 SOARES NUNES, matr\u00edcula 9575227, na  fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Departamento de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio da Casa  Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es, respeitando a  hierarquia e decis\u00f5es protocolares. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 89, DE 16 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear 1\u00ba SGT PM RG 2639 SIDNEY JESUS MACIEL GAMA,  matr\u00edcula 9021418-1, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Bens  da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares. Art. 2\u00ba Fica revogada a Portaria n\u00ba 69, de 09 de julho de 2019.   Art. 3\u00ba Est\u00e1 Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 90, DE 16 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019, R E S O L V E:  Art. 1\u00ba Nomear MARCELO GRANGEIRO VIEIRA FILHO, matr\u00edcula  9542710-1, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Servi\u00e7os Operacionais da  Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 91, DE 16 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear NATHAN DE FREITAS MEDEIROS, matr\u00edcula 95446661, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o da Casa  Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es, respeitando a  hierarquia e decis\u00f5es protocolares. Art. 2\u00ba Fica revogada a Portaria n\u00ba 83, de 12 de agosto de 2019.  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 93, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba Nomear a Servidora Civil MARIA GORETTI DE FREITAS MEDEIROS, matr\u00edcula 53040-1, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o  Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e  tomada de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares.  Art. 2\u00ba Fica Revogada a Portaria n\u00ba 71, de 09 de julho de 2019.  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 94, DE 17 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear a Servidora Civil FRANCISCA JERCILDA VIEIRA LOUZADA, matr\u00edcula 53163-1, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Controle e An\u00e1lise de Processos de Di\u00e1rias da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es  e tomada de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares. Art. 3.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 95, DE 17 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear o Contador JOS\u00c9 OLIVEIRA DE CARVALHO, CPF n\u00ba  021.941.982-53, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe de Contabilidade e Presta\u00e7\u00e3o de  Contas da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares.  Art. 2\u00ba Fica Revogada a Portaria n\u00ba 17, de 07 de janeiro de 2019.  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 96, DE 17 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba Nomear o MAJ PM RG 3588 SILVIO ARAUJO DA SILVA, matr\u00edcula 9192913-1, na fun\u00e7\u00e3o de Diretor da Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es,  respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares.  Art. 2\u00ba Fica Revogada a Portaria n\u00ba 85, de 12 de agosto de 2019.  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 97, DE 17 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba Nomear o 3\u00ba SGT PM RG 2935 MESAQUE SOUZA DE CASTRO,  matr\u00edcula 9082611-1, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es,  respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares.  Art. 2\u00ba Fica Revogada a Portaria n\u00ba 86, de 13 de agosto de 2019.  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 98, DE 17 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Nomear a 3\u00ba SGT PM RG 3662 VANESSA ALVES NEPOMUCENO, matr\u00edcula 9128522-5, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Vida  Funcional Militar da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada  de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares.  Art. 2\u00ba.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 99, DE 17 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba Nomear o Servidor Civil ALAN MARQUES DE SOUZA, matr\u00edcula  53139-1, para responder, cumulativamente, pelas chefias da Divis\u00e3o de  Vida Funcional Civil, da Divis\u00e3o de Folha de Pagamento e da Divis\u00e3o  de An\u00e1lise e Lan\u00e7amentos da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e  tomada de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares.  Art. 2\u00ba Fica Revogada a Portaria n\u00ba 84, de 12 de agosto de 2019.  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 100, DE 17 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba Nomear o TC PM RG 3575 FREDISON ARAUJO DE LIMA, matr\u00edcula 9000330-2, na fun\u00e7\u00e3o de Diretor da Diretoria Operacional da Casa  Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es, respeitando a  hierarquia e decis\u00f5es protocolares.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 101, DE 17 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba Nomear o 1\u00ba TEN PM RG 3637 JADSON HENRIQUE ARAUJO DA SILVA, matr\u00edcula 9268707-3, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de  Seguran\u00e7a Institucional da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e  tomada de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares.  Art. 2\u00ba Fica Revogada a Portaria n\u00ba 15, de 04 de fevereiro de 2021.  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 102, DE 17 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba Nomear o 1\u00ba TEN PM RG 3552 JAIRTON FERREIRA SILV\u00c9RIO, matr\u00edcula 9124349-2, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Guarda  Institucional da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de  decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares.  Art. 2\u00ba Fica Revogada a Portaria n\u00ba 26, de 11 de Mar\u00e7o de 2020.  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "PORTARIA GABMIL N\u00ba 104, DE 17 DE AGOSTO DE 2021  O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019,  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba Nomear o 1\u00ba TEN PM RG 3709 BAIRO GUEDES COSTA, matr\u00edcula 9165916-5, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Contraintelig\u00eancia da  Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares. Art. 2\u00ba Fica Revogada a Portaria n\u00ba 88, de 13 de Agosto de 2019.  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL Portaria n\u00b0 02, de 08 de setembro de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  conferidas pela Lei Complementar n.\u00ba 129, de 22 de janeiro de 2004. Considerando a Lei Complementar n\u00b0 129, de 22 de janeiro de 2004; Considerando a Portaria Conjunta n.\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2012; Considerando o que disp\u00f5e o art. 12, II da Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre; Considerando as informa\u00e7\u00f5es contidas no Despacho datado de 03 de  setembro de 2021, referente ao Auto de Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar \u2013 AIP  n.\u00ba 70/2021-CORREGEPOL; Considerando que tramitam nesta Corregedoria de Pol\u00edcia Civil outros procedimentos relativos onde apuram condutas de servidores da Delegacia  Geral de Pol\u00edcia Civil de Cruzeiro do Sul/AC e nos N\u00facleos Especializados; RESOLVE: Art. 1\u00b0. Realizar Correi\u00e7\u00e3o Administrativa Extraordin\u00e1ria na Delegacia  Geral de Pol\u00edcia Civil de Cruzeiro do Sul/AC e nos N\u00facleos Especializados, nos dias 21, 22 a 23 de setembro de 2021, com in\u00edcio \u00e0s 08 horas  e t\u00e9rmino \u00e0s 18horas, para a imediata apura\u00e7\u00e3o de: a) Abusos, erros ou omiss\u00f5es que incompatibilizem os servidores da  Pol\u00edcia Civil para o exerc\u00edcio do cargo ou fun\u00e7\u00e3o; b) Atos que comprometam o prest\u00edgio ou a dignidade das institui\u00e7\u00f5es; c) Descumprimento de dever funcional ou procedimento incorreto; Art. 2\u00ba. Ser\u00e1 objeto de exame, quando da realiza\u00e7\u00e3o da referida correi\u00e7\u00e3o: I. Registros de ocorr\u00eancias, livros da reparti\u00e7\u00e3o policial, de registros e  assentamentos de instaura\u00e7\u00e3o, remessa e devolu\u00e7\u00e3o de autos, observando-se sua escritura\u00e7\u00e3o; II. Pastas e expedientes obrigat\u00f3rios, como of\u00edcios recebidos e respondidos, expedidos, comunica\u00e7\u00f5es internas e outros expedientes; III. Procedimentos policiais instaurados e tramitando na reparti\u00e7\u00e3o policial,  cartas precat\u00f3rias, investiga\u00e7\u00f5es preliminares e outros procedimentos de  qualquer natureza, cujo exame se torne necess\u00e1rio, observando-se a organiza\u00e7\u00e3o, a obrigatoriedade e crit\u00e9rios objetivos e legais para o in\u00edcio, movimenta\u00e7\u00e3o e conclus\u00e3o dos mesmos, bem como a ocorr\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o  e outros incidentes que impe\u00e7am a pretens\u00e3o punitiva do Estado;  V. Hor\u00e1rio de expediente e escala de servi\u00e7o, observando-se a assiduidade, pontualidade, dedica\u00e7\u00e3o, desempenho, efici\u00eancia, atendimento das  convoca\u00e7\u00f5es e jornadas extraordin\u00e1rias, compensa\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o e presteza demonstrada pelos servidores no cumprimento dos deveres funcionais; VI. Atendimento ao p\u00fablico, observando-se a ado\u00e7\u00e3o de crit\u00e9rios objetivos e legais, fluxo, bem como a urbanidade, respeito e apresenta\u00e7\u00e3o  pessoal dos atendentes;  VII. Arquivo e dep\u00f3sito, observando-se o local destinado aos mesmos,  a organiza\u00e7\u00e3o, a correta identifica\u00e7\u00e3o, vincula\u00e7\u00e3o aos procedimentos  legais e destina\u00e7\u00e3o de todos os documentos, objetos e instrumentos  apreendidos, bem como a verifica\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia de armas, drogas,  ve\u00edculos e demais materiais apreendidos sem a devida instaura\u00e7\u00e3o de  inqu\u00e9rito policial; VIII. A conserva\u00e7\u00e3o e zelo do patrim\u00f4nio p\u00fablico, bem como a utiliza\u00e7\u00e3o  plena e racional dos recursos log\u00edsticos dispon\u00edveis, inclusive de ve\u00edculos judicialmente acautelados \u00e0 reparti\u00e7\u00e3o policial; IX. Custodiados, observando-se a legalidade da pris\u00e3o e o respeito \u00e0  integridade f\u00edsica e moral daqueles; X. Efetivo policial da reparti\u00e7\u00e3o; XI. Outras verifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Art.3\u00ba. Os servidores da unidade policial submetida \u00e0 correi\u00e7\u00e3o dever\u00e3o  estar aptos a receber os representantes desta Corregedoria Geral, franqueando acessos, disponibilizando pessoas e estrutura, colaborando  com a colheita das informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, bem como providenciando  tudo o que for necess\u00e1rio e poss\u00edvel para o cumprimento fiel da correi\u00e7\u00e3o administrativa extraordin\u00e1ria. Art. 4\u00ba. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da correi\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 a Chefe da Se\u00e7\u00e3o de  Correi\u00e7\u00e3o elaborar relat\u00f3rio a ser entregue ao Corregedor Geral.  Art. 5\u00ba. A Unidade Policial correcionada ser\u00e1 cientificada do relat\u00f3rio circunstanciado da correi\u00e7\u00e3o extraordin\u00e1ria. Art. 6\u00ba. Com base no relat\u00f3rio circunstanciado, o Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil, poder\u00e1 determinar a abertura de inqu\u00e9rito policial ou qualquer  outro procedimento legal, inclusive utilizar o pr\u00f3prio relat\u00f3rio para embasar  procedimento existente em curso, bem como far\u00e1 as recomenda\u00e7\u00f5es que  entender necess\u00e1rias ao aprimoramento dos servi\u00e7os, que ser\u00e1 levado ao  conhecimento do Titular da Unidade Policial e superiores hier\u00e1rquicos, mediante termo pr\u00f3prio, juntamente com c\u00f3pia do relat\u00f3rio da correi\u00e7\u00e3o. Art. 7\u00ba. Na hip\u00f3tese de constata\u00e7\u00e3o de infra\u00e7\u00e3o de dever funcional, o  Corregedor-Geral determinar\u00e1 a instaura\u00e7\u00e3o de procedimento adequado, bem como ordenar\u00e1 as dilig\u00eancias necess\u00e1rias a sua instru\u00e7\u00e3o. Art. 8\u00ba. A correi\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser suspensa ou interrompida, ou ainda sofrer altera\u00e7\u00f5es de data e/ou hora, por motivo justific\u00e1vel e, por determina\u00e7\u00e3o do Corregedor-Geral da Pol\u00edcia Civil, oportunidade em que a  Unidade Policial ser\u00e1 devidamente comunicada. Art. 9\u00ba. Aplicam-se \u00e0 correi\u00e7\u00e3o extraordin\u00e1ria, no que couberem, as normas estatu\u00eddas para a correi\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria. Art. 10\u00ba.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  \u00c0 Se\u00e7\u00e3o de Correi\u00e7\u00e3o para publica\u00e7\u00e3o e provid\u00eancias no sentido de encaminhar Of\u00edcio ao Excelent\u00edssimo Senhor Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil,  Coordenador do Departamento de Pol\u00edcia da Capital e Interior-DPCI e Coordenador da Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil de Cruzeiro do Sul/AC. Fabrizzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor-Geral da Pol\u00edcia Civil Decreto n\u00ba 6.492, de 04/08/2020. ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 431, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 01 (um) per\u00edodo de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao  servidor J\u00c2NIO DO NASCIMENTO, referente ao per\u00edodo aquisitivo de  20/06/2011 a 18/06/2016, a ser gozado a partir de 01/09/2021. Registre-se e Cumpra-se.                                             Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 426, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio. Considerando requerimento do servidor. RESOLVE: 1. REVOGAR A PORTARIA N\u00ba 405, DE 25 DE AGOSTO  DE 2021. 2. Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar  n\u00ba. 39 de 29.12.93, 01 (um) per\u00edodo de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor AN- T\u00d4NIO MARCOS MOTA DOS SANTOS, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 24/07/1999 \u00e0 22/07/2004, a ser gozado a partir de 01/02/2022. Registre-se e Cumpra-se.                                               Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 062/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, A POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE - PCAC, E A EMPRESA RESTAURANTE PALADAR LTDA \u2013 ME.  PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 042/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO ADMINISTRATIVO SEI N\u00ba 0064.005362.00012/2121-28 OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de REFEI\u00c7\u00c3O PRONTA PRATO FEITO/MARMITEX  acondicionada em embalagem de EPS (isopor), formato redondo com tampa, destinada aos presos custodiados na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil  e eventual solicita\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre \u2013 PCAC no munic\u00edpio de Sena Madureira - AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades  detalhadas no Termo de Refer\u00eancia.  VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 12.192,00 (doze mil cento e noventa e dois reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel, conforme o  quantitativo especificado no quadro detalhado abaixo:   O presente contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia adstrita \u00e0 dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, contados da data de assinatura.  Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.61 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 01 de setembro de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Senhora Leila Maria Diniz Gouveia, pela empresa. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POLICIA MILITAR DIRETORIA DE ENSINO \u2013 DE PORTARIA PMAC N\u00ba 1678, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cDesligamento de aluno do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldado \u2013 CFSD PMAC 2021. \u201d O Diretor de Ensino da PMAC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 820/DRHM de 19 de julho de 2021, c/c o art. 36, da Lei Complementar 164/06, c/c 23, XXVI, do Regulamento Interno dos Servi\u00e7os Gerais \u2013 RISG; Considerando a Portaria PMAC N\u00ba 1623 (Evento SEI n. \u00ba 2219676), de 31 de agosto de 2021, que disp\u00f5e sobre a Matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o  de Soldado - CFSD PMAC 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESLIGAR do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de  Soldado - CFSD PMAC 2021, o AL SD PM Reginaldo Ribeiro da Silva, a contar de 03 de setembro  de 2021, por abdicar de sua vaga no curso, \u00e0 pedido, conforme requerimento (Evento SEI n\u00ba 2253809) encaminhado a esta Diretoria de Ensino. Art. 2. \u00b0 - A Ajud\u00e2ncia Geral, DRHM e demais interessados tomem conhecimento e provid\u00eancias. Art. 3. \u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o em Boletim Geral da Corpora\u00e7\u00e3o. Publique-se; Registre-se; e,  Cumpra-se.                                                                                              Em\u00edlio Virg\u00edlio Lima de Oliveira -  CEL PM Diretor de Ensino da PMAC Portaria n\u00ba 820/DRHM de 19 de julho de 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 69/2021 PROCESSO N\u00ba. 004/2021- PMAC \u2013 INEXIGIBILIDADE PROCESSO SEI N\u00ba. 0044.005578.00012/2021-11 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: COMPANHIA BRASILEIRA DE CARTUCHOS - CBC DO OBJETO: O presente contrato tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o, pela CONTRATADA, de aquisi\u00e7\u00e3o de muni\u00e7\u00f5es, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia, com a finalidade de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE, conforme tabele abaixo: DA QUANTIDADE, DO PRE\u00c7O E DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 79.440,00 (setenta e nove mil quatrocentos e quarenta reais).   Os pre\u00e7os e as quantidades dos itens constam na tabela abaixo: DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 4285.0000  Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00 Fonte de Recurso: 200 (Conv\u00eanio) DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 at\u00e9 31/12/2021, contados da sua assinatura, com efic\u00e1cia de seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado.  LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 31 de agosto de 2021. ASSINAM: O Senhor Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva \u2013 Cel. PM, pela Contratante, e o Senhor Jo\u00e3o Carlos Sanches de Oliveira Junior, pela Contratada. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO SEI N\u00ba 4002.004002.00018/2020-17 PREG\u00c3O PRESENCIAL POR REGISTRO DE PRE\u00c7OS N. 094/2021  - CPL 04 - SECC   Para que produzam seus efeitos legais em sua plenitude, nos termos do artigo 43, inciso VI, da Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de  junho de 1993, HOMOLOGO os ITENS do Processo Licitat\u00f3rio SEI N\u00ba  4002.004002.00018/2020-17, referente ao Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 094/2021 \u2013 CPL 04, cujo objeto \u00e9 a \u201cContrata\u00e7\u00e3o de  empresa para LOCA\u00c7\u00c3O DE BANHEIROS QU\u00cdMICOS INDIVIDUAIS  (incluindo instala\u00e7\u00e3o/desinstala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o), a fim de atender as  necessidades do Gabinete do Governador, do Gabinete da Primeira-dama e da Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC. Tal demanda se  faz necess\u00e1rio para realiza\u00e7\u00e3o de cerim\u00f4nias e eventos oficiais com a  presen\u00e7a do Chefe do Poder Executivo nos munic\u00edpios de Rio Branco e  Cruzeiro do Sul, com o valor global de R$ 56.120,00 (Cinquenta e seis  mil e cento e vinte reais reais), nos termos seguintes: a) Os  itens 01 e 02 em favor da empresa  E. DE AGUIAR FROTA EIRELI, CNPJ n\u00ba 04.758.482/0001-02, com o valor total de R$ 8.380,00 (oito  mil trezentos e oitenta reais); b) Os  itens 03, 04, 06, 07 e 08 em favor da empresa  LOCA-MAQUINAS  LOCA\u00c7\u00c3O DE MAQUINAS LTDA, CNPJ N\u00ba 08.488.130/0001-27, com o valor  total de R$47.740,00 (Quarenta e sete mil setecentos e quarenta reais);   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 146/2021-GAB-SEASDHM, 08 DE SETEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar a servidora Luzivera Batista Silva Souza, matr\u00edcula  946835-8, para responder pela Divis\u00e3o do Centro de Refer\u00eancia em Direitos Humanos, da Diretoria de Pol\u00edticas de Direitos Humanos. Art. 2\u00ba - Revogar a portaria n\u00ba12/2021. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Andr\u00e9 Gustavo Crespo da Silva Lopes Secret\u00e1rio de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres- Em exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 9984/2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 147/2021/GAB/SEASDHM, 08 DE SETEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designa a servidora da Diretoria de Pol\u00edticas de Assist\u00eancia  Social - DIRPAS para atuar como Gestor dos Termos de Colabora\u00e7\u00e3o  firmado com Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil atrav\u00e9s de recursos destinados por meio de emenda parlamentar federal. CONSIDERANDO a necessidade de manter o controle e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  sobre a execu\u00e7\u00e3o de parcerias firmadas pela SEASDHM, conforme insculpido no inciso III, Art. 8\u00ba da Lei n\u00ba 13.019/2014, e; CONSIDERANDO os processos relacionados constante dos autos n\u00ba  0860.012976.00049/2021-18,  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o servidor Ismael Dias Maia, matricula n\u00ba 9339990-2,  para atuar como Gestor dos: Termos de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 002/2021, processo n\u00ba  0860.012976.00078/2021-80; Termos de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 003/2021, processo n\u00ba  0860.012976.00079/2021-24; Termos de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 004/2021, processo n\u00ba  0860.012976.00080/2021-59; Termos de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2021, processo n\u00ba  0860.012976.00082/2021-48; Termos de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 006/2021, processo n\u00ba  0860.012976.00083/2021-92; Termos de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 007/2021, processo n\u00ba  0860.012976.00084/2021-37; Termos de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 008/2021, processo n\u00ba  0860.012976.00098/2021-51. Art. 2\u00ba.  Estabelecer que, para a consecu\u00e7\u00e3o do objetivo proposto neste  ato, o servidor ora designada, dever\u00e1: I. Acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o da parceria; II. Informar ao seu superior hier\u00e1rquico a exist\u00eancia de fatos que comprometam ou possam comprometer as atividades ou metas da parceria e de  ind\u00edcios de irregularidades na gest\u00e3o dos recursos, bem como as provid\u00eancias adotadas ou que ser\u00e3o adotadas para sanar os problemas detectados; III Emitir parecer t\u00e9cnico conclusivo de an\u00e1lise da presta\u00e7\u00e3o de contas  final, levando em considera\u00e7\u00e3o o conte\u00fado do relat\u00f3rio t\u00e9cnico de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se. Cumpra-se. Andr\u00e9 Gustavo Crespo Lopes da Silva Secret\u00e1rio de Estado, de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 9984/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO  SEASDHM CONTRATO N\u00b0 061/2021 PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa J. S.  CORDEIRO DO OBJETO: Constitui objeto deste contrato, a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, produ\u00e7\u00e3o e reprodu\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, material de sinaliza\u00e7\u00e3o visual e servi\u00e7os de  c\u00f3pias, para atender \u00e0s demandas dos Conv\u00eanios N\u00ba. 850229/2017,  851256/2017, 865723/18, 875449/2018, 869793/2018, 869780/2018,  869291/2018, 875451/2018, 891198/2019 e 894910/2019. VALOR: R$ 3.718,96 (tr\u00eas mil setecentos e dezoito reais noventa e seis centavos). PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e  encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado  at\u00e9 o limite da vig\u00eancia do(s) conv\u00eanio(s) e, ainda, observado o disposto  no Art. 57, da Lei n\u00ba. 8.666/93. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.3411.0000 e 760.001.3426.0000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00; 33.90.39.00; 33.90.39.63; 33.90.30.44 Fonte de Recurso: 200 Rio Branco-AC, 19 de agosto de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa J.  S. Cordeiro, representada pelo Sr. Jordney de Souza Cordeiro. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 067/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de processamento de dados  (Esta\u00e7\u00e3o de Trabalho Avan\u00e7ada, Nobreak, Notebook Corporativo Inter- medi\u00e1rio e Projetor multim\u00eddia avan\u00e7ado), para atender as necessidades da Diretoria de Pol\u00edticas de Assist\u00eancia Social \u2013 DIRPAS VALOR: R$ 454.180,00 (quatrocentos e cinquenta e quatro mil cento  e oitenta reais). PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e  encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.3410.0000 Elemento de Despesa: 44.90.52.00 Fonte de Recurso: 100 e 200 Rio Branco-AC, 23 de agosto de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos  Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM, representada pela  secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA, representada pela Sra. Lucimar Martins Sampaio. "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO  URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR PORTARIA N\u00ba 106/2021-SEDUR  O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  N\u00ba 018/2020 celebrado entre a Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR e a empresa Vetor Engenharia e  Constru\u00e7\u00f5es Ltda, assinado no dia 29 de setembro de 2020, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses, que tem como objeto a \u201ccontrata\u00e7\u00e3o de  empresa para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de engenharia e arquitetura, de  apoio e assessoramento \u00e0s atividades da Secretaria de Estado e Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR, para elabora\u00e7\u00e3o de projetos b\u00e1sico/executivo de edifica\u00e7\u00f5es\u201d segundo condi\u00e7\u00f5es contidas no  Termo de Refer\u00eancia, estabelecidos no Edital do Preg\u00e3o n\u00ba 162/2020  \u2013 CPL 03 do processo SEDUR/SEI N.\u00ba 0844.013390.00090/2020-82 e  N\u00ba 0844.013391.0001-2020-05. GESTOR DO CONTRATO I \u2013 Gestora Titular: La\u00eds Medeiros de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba 9291431, e-mail: lais.medeiros@ac.gov.br; II \u2013 Gestora Substituta: Rebeca Diomara da Silva, matr\u00edcula 9339760-2,  e-mail: rebeca.diomara@gmail.com FISCAIS DO CONTRATO I - Projeto Estrutural (concreto, madeira e met\u00e1lica), Projeto de Instala\u00e7\u00f5es Hidrossanit\u00e1rias, Projeto de Preven\u00e7\u00e3o contra Inc\u00eandio e P\u00e2nico,  Rede de Distribui\u00e7\u00e3o e demais instala\u00e7\u00f5es afins, Investiga\u00e7\u00e3o Geot\u00e9cnica, Or\u00e7amento e Memorial: a) Fiscal Titular: Marcel Magalh\u00e3es Lima, matricula n\u00ba 9567844, e-mail:  marcel.magalhaes@ac.gov.br; b) Fiscal substituto: Ant\u00f4nio Rodrigues Barbosa Neto, matr\u00edcula n\u00ba  943350-1, e-mail: antoniorodrigues.neto@ac.gov.br; II - Levantamento Topogr\u00e1fico e Memorial Descritivo, Projeto e Or\u00e7amento de Pavimenta\u00e7\u00e3o, Recapeamento e Estradas Vicinais e Projetos  de Rede de Infraestrutura, Projeto de Sinaliza\u00e7\u00e3o: a) Fiscal Titular: Liliam de Paula Dias, matricula n\u00ba 9094555, e-mail: liliam.dias@ac.gov.br; b) Fiscal substituta: Aline Louise Silva Ramos, matr\u00edcula n\u00ba 9336753-1,  e-mail: aline.ramos@ac.gov.br; III - Projeto de Arquitetura, Acessibilidade, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Projetos afins: a) Fiscal Titular: Jana\u00edna Lopes Dantas de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba 95443301, e-mail: janaina.lopes@ac.gov.br. b) Fiscal Substituta: Victor Junior da Silva Jovino, matr\u00edcula n\u00ba 95463591, e-mail: victor.junior@ac.gov.br; IV - Projeto de Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas, eletr\u00f4nicas, incluindo \u00e1reas  externas e afins: a) Fiscal Titular: Ader Bartboza Derze, matricula n\u00ba 93335587-4, e-mail:  ader.derze@ac.gov.br. b) Fiscal Substituto: Uanderson de Souza Chaves, matricula n\u00ba 95667161, e-mail: uanderson.chaves@ac.gov.br; V - Projeto de Sistema de Climatiza\u00e7\u00e3o, Exaust\u00e3o, Renova\u00e7\u00e3o de Ar,  Gases Medicinais, GLP e demais instala\u00e7\u00f5es afins: a) Fiscal Titular: Jhonas Manoel Moreira Felix, matricula n\u00ba 9572473,  e-mail: jhonas.felix@ac.gov.br; b) Fiscal Substituto Cid Corr\u00eaa, matricula n\u00ba 9566406, e-mail: cid. corre@ac.gov.br; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o proces- sual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC; I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o  observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado;  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar; Art. 4\u00ba Revoga-se a PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS N\u00ba 070/2021-SEDUR, publicado no D.O.E. N\u00ba  13.081 de 09 de julho de 2021. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO  URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR PORTARIA N\u00ba 107/2021-SEDUR  O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba 033/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a empresa  SETA SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS E AGRIMENSURA LTDA, assinado no  dia 15 de dezembro de 2020, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses, que  tem por objeto a \u201cContrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de engenharia referente a levantamentos topogr\u00e1ficos (levantamento  planialtim\u00e9trico), geotecnia, servi\u00e7os de sondagem e elabora\u00e7\u00e3o de  estudos t\u00e9cnicos preliminares, com o objetivo de instruir a Secretaria  de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, na elabora\u00e7\u00e3o de   projetos b\u00e1sicos, projetos executivos e demais elementos necess\u00e1rios  a execu\u00e7\u00e3o, cria\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o das \u00e1reas relativas ao  planejamento governamental de infraestrutura do Estado do Acre\u201d, segundo condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba  188/2020-CPL 03, Processo SEI n\u00ba 0844.014424.00002/2020-61. GESTOR DO CONTRATO I \u2013 Gestora Titular: La\u00eds Medeiros de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba 9291431, e-mail: lais.medeiros@ac.gov.br; II \u2013 Gestora Substituta: Rebeca Diomara da Silva, matr\u00edcula 9339760-2,  e-mail: rebeca.diomara@gmail.com FISCAIS DO CONTRATO III \u2013 Fiscal Titular: Liliam de Paula Dias, e-mail: liliamdipaula@hotmail.com; IV \u2013 Fiscal substituto: Silvio Rog\u00e9rio da Silva Junior, matr\u00edcula n\u00ba  94118873, e-mail: silviojunior@hotmail.com. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC; I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de pro- ceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o  observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado;  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar; Art. 4\u00ba Revoga-se a PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS N\u00ba 017/2021-SEDUR, publicado no D.O.E. N\u00ba  12.975 de 05 de fevereiro de 2021. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO  URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR PORTARIA N\u00ba 108/2021-SEDUR  O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  034/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a empresa RCN OBRAS  E SONDAGENS EIRELI, assinado no dia 15 de dezembro de 2020, com  vig\u00eancia de 12 (doze) meses, que tem por objeto a \u201cpresta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de engenharia referente a levantamentos topogr\u00e1ficos (levantamento planialtim\u00e9trico), geotecnia, servi\u00e7os de sondagem e elabora\u00e7\u00e3o de projetos  b\u00e1sicos, projetos executivos e demais elementos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o,  cria\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o das \u00e1reas relativas ao planejamento  governamental de infraestrutura do Estado do Acre\u201d, segundo condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas no Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 188/2020-CPL 03,  Processo SEI n\u00ba 0844.014424.00002/2020-61. GESTOR DO CONTRATO I \u2013 Gestor Titular: Lais Medeiros de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba 92913412, e-mail: lais.medeiros@ac.gov.br; II \u2013 Gestor Substituto: Rebeca Diomara da Silva, matr\u00edcula 9339760-2,  e-mail: rebeca.diomara@gmail.com FISCAIS DO CONTRATO III - Fiscal Titular: Marcel Magalh\u00e3es Lima, e-mail: eng.marcelmlima@ hotmail.com; IV-  Fiscal Substituta: Roberta Silva de Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba 9546243-1,  e-mail: robertas.oliveira@ac.gov.br. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC; I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor(a) que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar. Art. 4\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 018/2021, publicada no DOE n\u00ba 12.975, de  05 de fevereiro de 2021. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO  E REGIONAL  PORTARIA N\u00ba 109/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores do CONTRATO N\u00ba 017/2020,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR e a empresa Vetor Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es Ltda,  assinado no dia 10 de setembro de 2020, com vig\u00eancia de 180 (cento  e oitenta) dias, e que tem como objeto a \u201ccontrata\u00e7\u00e3o de empresa para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia e arquitetura para elabora\u00e7\u00e3o do  Projeto B\u00e1sico, Executivo para Implanta\u00e7\u00e3o do Complexo Vi\u00e1rio na Avenida Cear\u00e1, no Trecho compreendido entre a Rua Floriano Peixoto e a  Quarta Ponte com interse\u00e7\u00e3o em desn\u00edvel no cruzamento com a Avenida Get\u00falio Vargas\u201d, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, unidades e quantidades, constantes no TERMO DE  REFER\u00caNCIA, estabelecidos no Edital do Preg\u00e3o n\u00ba 162/2020 \u2013 CPL  03 do processo SEDUR/SEI N.\u00ba 0761.013627.00021/2020-96. GESTOR DO CONTRATO I - Gestor Titular: Lais Medeiros de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba 92913412, e-mail: lais.medeiros@ac.gov.br. II \u2013Gestora Substituta: Rebeca Diomara da Silva, matr\u00edcula 9339760-2,  e-mail: rebeca.diomara@gmail.com Art. 2\u00ba A fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato 017/2020/SEDUR, se dar\u00e1 por meio  do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00b0 03/2021, firmado entre a Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR e  o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e  Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC; I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar; Art. 5\u00ba Revoga-se a Portaria n\u00ba 015/2021/SEDUR, publicada no D.O.E  n\u00ba 12.975, de 05 de fevereiro de 2021. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL PORTARIA N\u00b0 110/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar o servidor Marcelo Augusto Alves Freire, matr\u00edcula n\u00ba  95102571, para responder pela Divis\u00e3o de Recursos Humanos, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional,  durante o per\u00edodo de 8 de setembro de 2021 a 16 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Revoga-se a portaria N\u00ba 099/2021, publicada no D.O.E. N\u00ba  13.120 de 02 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba Esta Publica\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1764, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 097/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa MIRAGINA S/A IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre  outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/ Envira, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia,  que integrou o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba  216/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00023/2020-50, a fim de atender as  necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: MANOEL BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 2752794-1 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: L\u00c1ZARO NIVALDO DE JESUS ARA\u00daJO \u2013  Matr\u00edcula: 250767-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1770, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 103/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa MIRAGINA S/A IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do  Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02  de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e  Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios  da Regional do Purus, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro  de Pre\u00e7os N\u00ba 220/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00021/2020-61, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: CLEUDO BEZERRA MARTINS \u2013  Matr\u00edcula: 259756-1 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: GILEUDE DE ALMEIDA COSTA \u2013  Matr\u00edcula: 325945-2/4 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNDO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1749, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 112/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa F. F.  DE MEDEIROS - ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do  Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba  02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos  munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, Conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o  modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 215/2020  \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00041/2021-12, a fim de atender  as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO\u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013  Matr\u00edcula: 264733-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA\u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1751, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 113/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa MIRAGINA  S/A IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO, que tem por objetoaaquisi\u00e7\u00e3o de  G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as  necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino,  benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE,  institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de  Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas  da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, Conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de  Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  215/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00041/2021-12, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1765, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 098/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa J. S. COM\u00c9RCIO  IMP. E EXP. LTDA \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre  outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/ Envira, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia,  que integrou o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba  216/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00023/2020-50, a fim de atender as  necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: MANOEL BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 2752794-1 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: L\u00c1ZARO NIVALDO DE JESUS ARA\u00daJO \u2013  Matr\u00edcula: 250767-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1766, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 099/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa F. F. DE  MEDEIROS \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo  pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o  Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM,  entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, que integrou o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro  de Pre\u00e7os N\u00ba 216/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00023/202050, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: MANOEL BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 2752794-1 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: L\u00c1ZARO NIVALDO DE JESUS ARA\u00daJO \u2013  Matr\u00edcula: 250767-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1767, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do  CONTRATO/SEE N\u00b0 100/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE  ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa T  L DISTRIBUIDORA LTDA \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de  G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as  necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino,  benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE,  institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e  ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional  de Tarauac\u00e1/Envira, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 216/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00023/202050, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: MANOEL BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 2752794-1 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: L\u00c1ZARO NIVALDO DE JESUS ARA\u00daJO \u2013  Matr\u00edcula: 250767-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1768, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 101/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa SB DISTRIBUIDORA EIRELI \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa  Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/ CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa Nacional  de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas  da SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 216/2020 \u2013 CPL  02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no  SEI N\u00ba 0014.013886.00023/2020-50, a fim de atender as necessidades  da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: MANOEL BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 2752794-1 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: L\u00c1ZARO NIVALDO DE JESUS ARA\u00daJO \u2013  Matr\u00edcula: 250767-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1769, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 102/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa T L DISTRIBUIDORA LTDA \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do  Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02  de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e  Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios  da Regional do Purus, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro  de Pre\u00e7os N\u00ba 220/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00021/2020-61, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: CLEUDO BEZERRA MARTINS \u2013 Matr\u00edcula: 259756-1 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: GILEUDE DE ALMEIDA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 325945-2/4 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1771, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 104/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa SB DISTRIBUIDORA EIRELI \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do  Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02  de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e  Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios  da Regional do Purus, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro  de Pre\u00e7os N\u00ba 220/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00021/2020-61, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: CLEUDO BEZERRA MARTINS \u2013  Matr\u00edcula: 259756-1 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: GILEUDE DE ALMEIDA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 325945-2/4 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1752, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do  CONTRATO/SEE N\u00b0 105/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE  ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa SB  DISTRIBUIDORA EIRELI \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de  g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as  necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino,  benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE,  institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de  Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas  da SEE, nas Regionais do Alto e Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de  Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  214/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00024/2020-02, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9325697-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013  Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1759, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 106/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa F. F. DE MEDEIROS  - ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis  e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes  da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de  Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba  26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda  o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM,  entre outras demandas da SEE, nas Regionais do Alto e Baixo Acre,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00024/2020-02, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9325697-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013  Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1760, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E  ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em  observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais  do CONTRATO/SEE N\u00b0 107/2021 celebrado entre a SECRETARIA  DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa  T L DISTRIBUIDORA LTDA - ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o  de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender  as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de  Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar  \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013  e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nas Regionais do Alto e Baixo Acre, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00024/202002, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:   \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3  \u2013 Gestor Substituto: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9325697-3  \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1  \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013  Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o  processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP,  necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo  das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos da CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento  convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de  modo a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento  das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe  todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas  provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos  produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou  conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do  atual contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da  impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa  que impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos  reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato  em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da  execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei  Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es  e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es  legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es  a ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as  especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou  recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1761, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 108/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa ALAB & ALAB LTDA  - ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis  e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes  da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de  Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba  26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda  o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM,  entre outras demandas da SEE, nas Regionais do Alto e Baixo Acre,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00024/2020-02, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9325697-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013  Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos  produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba: 6/2021/SEE \u2013 DELIC/SEE \u2013 DAF PROCESSO N\u00ba: 0014.013886.00041/2021-12 INTERESSADO: GABINETE DO (A) SECRETARIO (A) (SEE - GABIN),  DIVIS\u00c3O DE GEST\u00c3O DE COMPRAS E CONTRATOS ASSUNTO: CADASTRO DE CREDOR A Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  inscrita no  CNPJ (MF) sob o n\u00famero 04.033.254/0001-67, com sede na Rua  Rio Grande do Sul, n\u00ba 1.907 \u2013 bairro Volta Seca, no munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, Maria do Socorro Neri Medeiros de  Souza, vem notificar a empresa SORETTO DO BRASIL EIRELI -  ME, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ/MF n\u00ba 28.055.048/000116, com sede na Rua Bela Vista, N\u00ba 191 Bairro Alto do Cruzeiro, CEP  N\u00ba 36.592-00, no Munic\u00edpio de Cana\u00e3, Estado Minas Gerais, neste  ato representada por JOS\u00c9 MAURICIO GOMES LELIS, nos termos  do edital e demais normas legais aplic\u00e1veis, para, no prazo m\u00e1ximo  de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta notifica\u00e7\u00e3o  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, a realizar junto a Secretaria de  Estado da Fazenda do Estado do Acre o Cadastro de Credores no  Sistema de Administra\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil \u2013 SAFIRA, para que possamos finalizar o processo de empenho oriundo  do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 215/2020 e ATA DE REGISTO  DE PRE\u00c7O N\u00ba 018/2021, conforme INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA SEFAZ/DICONGE N\u00ba 1, DE 2 DE AGOSTO DE 2021. Ressalta-se por fim que, a n\u00e3o regulariza\u00e7\u00e3o das pend\u00eancias poder\u00e1  ensejar abertura de Processo Administrativo para a aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es administrativas cab\u00edveis. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 06 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013SEE/ Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1762, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 110/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa RAIMUNDO  NONATO DAS NEVES FILHO \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o  de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as  necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino,  benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE,  institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/ CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da  SEE, nas Regionais do Alto e Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o  modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 214/2020 \u2013  CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes  do Processo n\u00ba 0014.013886.00024/2020-02, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9325697-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013  Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1763, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 111/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa MR COM\u00c9RCIO  E SERVI\u00c7O LTDA \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros  aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do  Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02  de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e  Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nas Regionais  do Alto e Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02, proposta  da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba  0014.013886.00024/2020-02, a fim de atender as necessidades da  CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9325697-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013  Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1772, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1570, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 071/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a COOPERATIVA DOS  AGRICULTORES E PECUARISTAS DA REGIONAL DO BAIXO ACRE  \u2013 COOPEL, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios,  atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou  Grupos lnformais de Agricultores Familiares, para atender a demanda  da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino,  na regional do Purus, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013, conforme  as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  Edital da Chamada P\u00fablica 003/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00036/2020-29, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: CLEUDO BEZERRA MARTINS\u2013  Matr\u00edcula: 259756-1 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: GILEUDE DE ALMEIDA COSTA \u2013  Matr\u00edcula: 325945-2/4 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1774, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1543, DE 10 DE AGOSTO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do  CONTRATO/SEE N\u00b0 069/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE  ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a COOPERATIVA AGROEXTRATIVISTA DE TARAUAC\u00c1 \u2013 CAET, que tem por  objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais  constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de  Agricultores Familiares, para atender a demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na regional  de Tarauac\u00e1/Envira, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme  RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  Edital da Chamada P\u00fablica 002/2020, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00033/202095, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: MANOEL BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 2752794-1 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: LAZARO NIVALDO DE JESUS ARA\u00daJO \u2013  Matr\u00edcula: 250767-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1775, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1544, DE 10 DE AGOSTO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 070/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a COOPERATIVA DOS PISCICULTORES PRODUTORES AGRICULTORES FAMILIARES EXTRATIVISTAS E RIBEIRINHOS DE TARAUAC\u00c1 - COOPTAR, que tem por  objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais  da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares, para atender a demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na regional de Tarauac\u00e1/ Envira, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/ FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital da Chamada  P\u00fablica 002/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00033/2020-95, a fim de atender as  necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: MANOEL BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 2752794-1 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: LAZARO NIVALDO DE JESUS ARA\u00daJO \u2013  Matr\u00edcula: 250767-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1624, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, E CONSIDERANDO o teor do OF/N\u00ba3054 contido no processo SEI n\u00ba  0014.000169.00011/2021-79, e OF/CIRC/N\u00ba29/2021/CASA CIVIL-SEI  n\u00ba 4002.012593.00062/2021-51. RESOLVE: Art.1\u00ba CONCEDER a servidora LET\u00cdCIA MENDES DA SILVA, Matr\u00edcula  n\u00ba 9427716-2, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-11, para atuar como assessora  t\u00e9cnica no Gabinete do Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeitos a contar de 26 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.820/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1753, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021  A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DEEDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora ANA PAULA NASCIMENTO DANKAR  BEZERRA, matr\u00edcula n\u00ba 9390502-1, da fun\u00e7\u00e3o de chefe da Divis\u00e3o de  Gest\u00e3o de Contratos do Departamento de Transportes, da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a constar de 1\u00ba desetembro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1754, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor HELTON FURUNO DE MEDEIROS, matr\u00edcula n\u00ba 2757729 -1, da fun\u00e7\u00e3o de chefe da Divis\u00e3o de Manuten\u00e7\u00e3o de  Ve\u00edculos do Departamento de Transportes da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, cultura e esportes PORTARIA SEE N\u00ba 1755, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art.1\u00ba DESTITUIR a servidora SILVIRLENE LOPES DE MOURA, matr\u00edcula n\u00ba 9202188-1/2, da fun\u00e7\u00e3o de chefe da Divis\u00e3o de Suporte Administrativo do Departamento de Transportes da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de Setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se, SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1756, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora ANA CARLA PASSOS BAPTISTA matr\u00edcula n\u00ba 267325-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de chefe da Divis\u00e3o de Suporte  Administrativo do Departamento de Transportes da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a conta de 1\u00ba de Setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1757, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art.1\u00ba DESIGNAR o servidor EDMAR ALVES DA CRUZ matr\u00edcula n\u00ba  9122648-2/3, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de chefe da Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de  Contratos do Departamento de Transportes da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a conta de 1\u00ba de Setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1758, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS RESOLVE: Art.1\u00ba DESIGNAR o servidor JOS\u00c9 AUGUSTO LEANDRO RODRIGUES matr\u00edcula n\u00ba 350559-4/5, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de chefe da Divis\u00e3o de Manuten\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos do Departamento de Transportes da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a conta de 1\u00ba de Setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.631, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba  02/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar, nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo  estabelecido na Portaria n\u00ba 874, 18 de maio de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021,  para dar prosseguimento aos trabalhos inerentes ao Processo SEI n\u00ba  0014.005654.00141/2021-90 \u2013 Sindic\u00e2ncia. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 18 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00ba 1.746, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas no Memorando N\u00ba 06/2021/CS/ SEE, de 02 de setembro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Substituir \u00e0 servidora Liones Maria Brito da Silva, Professor  P2, na Comiss\u00e3o de Processo de Sindic\u00e2ncia, constitu\u00edda atrav\u00e9s da  Portaria n\u00ba 841, de 17 de abril de 2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do  Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.784, de 23 de abril de 2020, objetivando a apura\u00e7\u00e3o dos ind\u00edcios de pr\u00e1ticas de irregularidades administrativas dos  fatos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia N\u00ba 0003349-1/2020 - SEI N\u00ba  0014.005654.00039/2021-94, pela servidora C\u00e9lia Maria Carvalho de  Almeida, Professor P2, exercendo a fun\u00e7\u00e3o de Membro.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00ba 1.747, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas no Memorando N\u00ba 01/2021/ CPAD/SEE, de 02 de setembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Substituir a servidora Ana Maria Almeida de Souza, Professor  P2, na Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, constitu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 1.500, de 03 de agosto de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.102, de 09 de agosto de 2021,  objetivando a apura\u00e7\u00e3o dos ind\u00edcios de pr\u00e1ticas de irregularidades administrativas dos fatos inerentes ao Processo Administrativo Disciplinar  SEI N\u00ba 0014.005654.00220/2021-09, pelo servidor Ant\u00f4nio Raimundo  da Cruz Alves, Professor P2, exercendo a fun\u00e7\u00e3o de Membro. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1780, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do  CONTRATO/SEE N\u00b0 109/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE  ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa G.  SANTOS DA SILVA EIRELI \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de  g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as  necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino,  benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE,  institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de  Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas  da SEE, nas Regionais do Alto e Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de  Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  214/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00024/2020-02, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9325697-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato  em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal  n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA  SEI N\u00ba 1781, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do  CONTRATO/SEE N\u00b0 114/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE  ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ea empresaG.  SANTOS DA SILVA EIRELI \u2013 ME, que tem por objetoaaquisi\u00e7\u00e3o de  G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as  necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino,  benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE,  institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de  Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas  da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, Conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de  Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  215/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00041/2021-12, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabeleci- dos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEE N\u00ba 1777, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 8.821 de  03 de Maio de 2021, publicado no DOE  n\u00ba 13.035 de 4 de maio de 2021. Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeada atrav\u00e9s da Portaria  n\u00ba 384, 5 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DOE n\u00ba 13.001, de 15 de mar\u00e7o de 2021, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos  do anexo I desta Portaria. RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o Especial do Desempenho dos servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos dos arts.  22, 23 e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, c/c o Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de Maio de 2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO CRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEE N\u00ba 1779, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 8.821 de  03 de Maio de 2021, publicado no DOE n\u00ba 13.035 de 4 de maio de 2021. Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeada atrav\u00e9s da Portaria  n\u00ba 384, 5 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DOE n\u00ba13.001, de 15 de mar\u00e7o de 2021, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos  do anexo I desta Portaria. RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio \u2013 Etapa \u00danicados servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos  dos arts. 22, 23 e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, c/c o Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de Maio de 2021. Anexo I Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e equipe de  apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 248/2021 \u2013 CPL  02, em favor das empresas: a) T. LEITE SILVA - ME, para os itens 07,  09, 10, 11, 22 e 25 no valor total de R$ 6.042.164,86 (seis milh\u00f5es, quarenta e dois mil e cento e sessenta e quatro reais e oitenta e seis centavos); b) SB DISTRIBUIDORA EIRELI \u2013 ME, para os itens 01, 02, 03,  04, 05, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19 e 20 no valor total de R$ 4.172.926,07  (quatro milh\u00f5es, cento e setenta e dois mil e novecentos e vinte e seis  reais e sete centavos); c) TL COMERCIO DE PRODUTOS ALIMENTICIOS EIRELI \u2013 EPP, para os itens 06, 08, 21 e 23 no valor total de R$  3.639.218,09 (tr\u00eas milh\u00f5es, seiscentos e trinta e nove mil e duzentos e  dezoito reais e nove centavos); d) A. O. SANTOS \u2013 ME, para os itens  24, 26, 28, 29 e 31 no valor total de R$ 4.263.840,10 (quatro milh\u00f5es  duzentos e sessenta e tr\u00eas mil e oitocentos e quarenta reais e dez centavos); e) J. V. COMERCIO EIRELI \u2013 EPP, para os itens 12, 27 e 30 no  valor total de R$ 2.624.261,68 (dois milh\u00f5es, seiscentos e vinte e quatro  mil e duzentos e sessenta e um reais e sessenta e oito centavos). Rio Branco (AC), 08 de novembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto N\u00ba 8.821, de 03/05/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO FL\u00c1VIA BARROS PIMENTEL RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CEFBP/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO FL\u00c1VIA BARROS PIMENTEL, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3ode acordo com  o Art. 51 da Lei 8.666 de 21de junho de 1993, composta pelos membros  abaixo discriminados: \u2022 Mirian Souza de Oliveira Lopes\u2013 Presidente \u2022 M\u00e1rcia Maria Elizeu de Souza \u2022 Maria Raimunda Ferreira do Nascimento Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Fl\u00e1via Barros Pimentel, nos termos  da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira  das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, 08 de setembro de 2021. Sharlen Ferreira Lima Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 114/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 215/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00041/2021-12 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba  02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens  e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, Conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 215/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba 0014.013886.00041/2021-12. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  1.895.925,44(um milh\u00e3o, oitocentos e noventa e cinco mil, novecentos  e vinte e cinco reais e quarenta e quatro centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho:717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Culturae Esportes - Pela Contratante Geraldo Santos da Silva- G. Santos da Silva Eireli \u2013 ME - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 109/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00024/2020-02 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba  02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens  e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nas Regionais do Alto e Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no  Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba 0014.013886.00024/2020-02.  DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  9.553.020,08 (nove milh\u00f5es quinhentos e cinq\u00fcenta e tr\u00eas mil vinte reais  e oito centavos).  DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE).  DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro.  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Geraldo Santos da Silva - G. Santos da Silva Eireli \u2013 ME - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1780, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 109/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa G. SANTOS DA  SILVA EIRELI \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do  Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02  de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e  Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nas Regionais  do Alto e Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02, proposta  da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba  0014.013886.00024/2020-02, a fim de atender as necessidades da  CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9325697-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendi- mento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 035/2021  PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013886.00019/2021-72 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 180/2021 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de ve\u00edculos  (alinhamento, balanceamento e cambagem, montagem, desmontagem, conserto e rod\u00edzio de pneus) dos ve\u00edculos oficiais da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, em Rio Branco e nos demais munic\u00edpios do Estado do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Elecilda Garcia Rodrigues \u2013 Automec\u00e2nica Metal Diesel Ltda - EPP \u2013 Pelo Prestador de Servi\u00e7os ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 036/2021 PROCESSO  SEI N\u00ba. 0014.013886.00041/2021-12 PREG\u00c3O PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 215/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos  integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD  N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM,  destinado a atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, demandas 2021, na regional de Juru\u00e1, conforme  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Geraldo Santos da Silva - G.Santos da Silva Eireli \u2013 ME \u2013 Pelo Fornecedor "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 008/2020 - FEM DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET E AS EMPRESAS CIPRIANI & CIPRIANI LTDA \u2013 ME, J S CORDEIRO \u2013 EPP E CALURINO FERRAZ MIRANDA \u2013 EPP. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 087/2020 \u2013 FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E COMUNICA\u00c7\u00c3O ELIAS MANSOUR - FEM. ATO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O: OF\u00cdCIO N\u00ba 143/2021/GAB, de 20 de maio de 2021. DO OBJETO: O presente TERMO DE ADES\u00c3O n\u00b0. 05/2021/SEET, tem como objetivo aderir \u00e0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N.\u00ba 008/2020 \u2013 FEM,  PREG\u00c3O PRESENCIAL POR SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 087/ 2020 \u2013 CPL 04, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET, e tem como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, Escrit\u00f3rio,  Higiene e Limpeza, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, de acordo com as quantidades e especifica\u00e7\u00f5es presentes na  tabela que se encontra anexa a este Termo de Ades\u00e3o em conformidade com a proposta apresentada e com o edital de licita\u00e7\u00e3o que, com seus  anexos, integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o para todos os fins e efeitos legais.  DOS FUNDAMENTO: O TERMO DE ADES\u00c3O ter\u00e1 sua validade conforme o item 3, da ATA de Registro de Pre\u00e7o n.\u00ba 008/2020 \u2013 FEM, do Preg\u00e3o  Presencial SRP n.\u00ba 087/ 2020 \u2013 CPL 04. DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: O presente TERMO DE ADES\u00c3O ir\u00e1 acompanhar todos os termos da Ata de Registro de pre\u00e7os n.\u00ba 008/2020 \u2013 FEM e  o Edital do Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7o n.\u00ba 087/ 2020 \u2013 CPL 04 e as Empresas CIPRIANI & CIPRIANI LTDA \u2013ME, J S CORDEIRO  \u2013 EPP e CALURINO FERRAZ MIRANDA - EPP, sem proceder qualquer tipo de altera\u00e7\u00e3o, sendo devidamente preenchidos os requisitos da Lei n\u00b0.  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. DATA DA ASSINATURA: 03/09/2021. ASSINAM: ELIANE PEREIRA SINHASIQUE, pelo \u00d3rg\u00e3o Aderente e o Sr. DIRCEU CIPRIANI, pela empresa CIPRIANI & CIPRIANI \u2013 ME, o Sr.  JORDNEY DE SOUZA CORDEIRO, pela empresa J S CORDEIRO - EPP e o Sr. CALURINO FERRAZ MIRANDA, pela empresa CALURINO  FERRAZ MIRANDA \u2013 EPP. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET  GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 04/2021 DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET E A EMPRESA  PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA PREG\u00c3O ELETRONICO PARA  REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 034/2021 \u2013 CPL 03 - DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGENS - DERACRE, PROCESSO SEI N\u00ba 0859.013137.00021/2021-18. ATO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O: OF\u00cdCIO N\u00ba 947/2021/DERACRE, de 22 de julho de 2021 DO OBJETO: O presente TERMO DE ADES\u00c3O n\u00b0 04/2021/SEET, tem como objetivo aderir \u00e0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N.\u00ba 024/2021 \u2013 DERACRE, PREG\u00c3O ELETRONICO POR SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 034/2021 \u2013 CPL 03, tem como objeto a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o  de administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento informatizado para servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de ve\u00edculos com fornecimento de pe\u00e7as e  acess\u00f3rios multimarcas, fornecimento de lubrificantes, atrav\u00e9s de redes de estabelecimentos credenciados pela contratada com implanta\u00e7\u00e3o e  opera\u00e7\u00e3o de sistema informatizado e integrado para gest\u00e3o da frota, com tecnologia de cart\u00e3o eletr\u00f4nico com chip (tipo smart) ou cart\u00e3o com tarja  magn\u00e9tica, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no termo de refer\u00eancia, tudo em conformidade com a proposta apresentada e com o edital de  licita\u00e7\u00e3o que, com seus anexos, integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o para todos os fins e efeitos legais.  DOS FUNDAMENTOS: O TERMO DE ADES\u00c3O ter\u00e1 sua validade conforme Cl\u00e1usula Sexta da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 024/2021 \u2013 DERACRE, do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Sistema de Registro de Pre\u00e7os SRP n\u00ba 034/2021 - CPL- 03. DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$ 200.000,00 (duzentos mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos para custeio dessas despesas est\u00e3o consignados nos programas de trabalho: 759.001.116951401.3277.0000  (gest\u00e3o e fomento do turismo) - elemento de despesa: 33.90.39.00; fonte de recursos:  200 - Programa REM ACRE FASE II. 2.2.1.1 - Turismo de base comunit\u00e1ria; 2.2.1.1.5 - contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceiro pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica de apoio operacional, log\u00edstico e de  suporte para a execu\u00e7\u00e3o, elabora\u00e7\u00e3o e monitoramento do plano de turismo. 8. Manuten\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos 759.001.113341400.4229.0000 (fomento e promo\u00e7\u00e3o da economia solid\u00e1ria e dos pequenos neg\u00f3cios) - elemento de despesa: 33.90.39.00; fonte  de recursos:  200 - conv\u00eanio 759998/2011. 759.001.111222277.4266.0000 (manuten\u00e7\u00e3o das atividades administrativas e operacionais), elemento de despesa: 33.90.39.00; fonte de recursos:   100 - recursos pr\u00f3prios - RP. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente termo coincide com a da ata de registro de pre\u00e7os n\u00ba 024/2021 \u2013 DERACRE, contada da data da assinatura deste termo. DA ASSINATURA: 03/09/2021. ASSINAM: ELIANE PEREIRA SINHASIQUE, PELO \u00d3RG\u00c3O ADERENTE E A FL\u00c1VIA THAIS GOMES MOREIRA pela empresa PRIME  CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO  GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO TERMO DE CONTRATO: N\u00ba.14/2021 firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET E A EMPRESA  J S CORDEIRO - EPP OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, Escrit\u00f3rio, Higiene e Limpeza em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos na Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 008/2020 - FEM, com a finalidade de atender \u00e0s necessidades. Este Termo de Contrato vincula-se ao Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP  n\u00ba 087/2020 - CPL 04 - FEM e seus anexos, \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os  e \u00e0 proposta da contratada, independente de transcri\u00e7\u00e3o, para todos os fins e efeitos legais. VALOR: A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pela aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais deste Contrato, o valor de R$ 17.800,00 (Dezessete mil e oitocentos reais e treze centavos), conforme planilha abaixo:  chip (tipo smart) ou cart\u00e3o com tarja magn\u00e9tica, para atender as demandas desta Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET,  conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Sistema de Registro de Pre\u00e7os  SRP n\u00ba 034/2021 - CPL - 03, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 024/2021 - DERACRE, com a finalidade de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE. Objeto da contrata\u00e7\u00e3o:  PRAZO: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato do contrato no D.O.E., prorrog\u00e1vel por  iguais e sucessivos per\u00edodos, nos termos do art. 57, inciso II da Lei8.666/93, at\u00e9 o limite de 60 meses, a contar da data de sua assinatura, desde  que devidamente justificado por escrito e previamente autorizado pela autoridade competente DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no  or\u00e7amento do Estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo:  Programa de Trabalho: 759.001.116951401.3277.0000 (Gest\u00e3o e Fomento do Turismo) - Elemento de Despesa: 33.90.39.00; Fonte de Recursos:   200 - Programa REM ACRE FASE II: 2.2.1.1 - Turismo de Base Comunit\u00e1ria; 2.2.1.1.5 - Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Terceiro Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica de apoio operacional, log\u00edstico e de suporte para a execu\u00e7\u00e3o, elabora\u00e7\u00e3o e monitoramento do Plano de Turismo. 8. Manuten\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos; Programa de Trabalho: 759.001.113341400.4229.0000 (Fomento e Promo\u00e7\u00e3o da Economia Solid\u00e1ria e dos Pequenos Neg\u00f3cios) - Elemento de  Despesa: 33.90.39.00; Fonte de Recursos:  200 - Conv\u00eanio 759998/2011: ETAPA 1.1.16. Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os para Manuten\u00e7\u00e3o preventiva e  corretiva em Geral em ve\u00edculos automotores; Programa de Trabalho: 759.001.111222277.4266.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais), Elemento de Despesa: 33.90.39.00; Fonte de Recursos:  100 - Recursos Pr\u00f3prios - RP. DATA DA ASSINATURA:03/09/20021 ASSINAM: A Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo: ELIANE PEREIRA SINHASIQUE, e a Sr.\u00aa, FL\u00c1VIA THAIS GOMES MOREIRA,  pela empresa PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO - SEET GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO TERMO DE CONTRATO: N\u00ba 11/2021, firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET E A EMPRESA  GDD EDITORA GRAFICA EIRELI OBJETO: O presente contrato tem por objeto a CONTRATA\u00c7\u00c3O de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica para DIAGRAMA\u00c7\u00c3O E CONFEC\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS GR\u00c1FICOS DE IMPRESS\u00c3O (REVISTAS DOS PLANOS DE TURISMO DE BASE COMUNIT\u00c1RIA) DESTINADOS A EXECU\u00c7\u00c3O DO  PROJETO TURISMO DE BASE COMUNIT\u00c1RIA DO PROGRAMA REM ACRE FASE II, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no  Termo de Refer\u00eancia do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 205/2021 - CEL 01, Processo SEI n\u00ba 0859.013142.00044/2020-28.  Integram este Contrato, independentemente de sua transcri\u00e7\u00e3o, o Edital de Licita\u00e7\u00e3o, a Proposta da CONTRATADA e demais elementos constantes  do referido processo, para todos os fins e efeitos legais. VALOR DO CONTRATO: A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pela execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato, o valor global de R$ 20.000,00 (Vinte mil reais) conforme planilha abaixo:  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa com a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de que trata o objeto correr\u00e1 \u00e0 conta de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios consignados \u00e0 CONTRATANTE, para o exerc\u00edcio de 2021, sob a seguinte classifica\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 759.001.11695140132770000 32770000 - GEST\u00c3O E FOMENTO DO TURISMO,  Elemento de Despesa: 33.90.39.63, Fonte de Recursos: 200 - PROGRAMA REM/KFW: Subprograma 02:  Produ\u00e7\u00e3o Familiar Sustent\u00e1vel 2.2.1.1 Turismo de Base Comunit\u00e1ria 2.2.1.1.2 Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de design, diagrama\u00e7\u00e3o e impress\u00e3o de material promocional e informativo. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Contrato \u00e9 de 12 meses, contados da sua assinatura, com efic\u00e1cia ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o de seu extrato no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre. DATA DA ASSINATURA: 03/09/2021 ASSINAM: A Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo: ELIANE PEREIRA SINHASIQUE, e o Sr. DANIEL HENRIQUE DE ALMEIDA  MARQUES, pela empresa GDD EDITORA GRAFICA EIRELI. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO TERMO DE CONTRATO: N\u00ba.13/2021 firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET E A EMPRESA  CIPRIANI & CIPRIANI LTDA \u2013 ME. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, Escrit\u00f3rio, Higiene e Limpeza em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos na Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 008/2020 - FEM, com a finalidade de atender \u00e0s necessidades. Este Termo de Contrato vincula-se ao Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP  n\u00ba 087/2020 - CPL 04 - FEM e seus anexos, \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os  e \u00e0 proposta da contratada, independente de transcri\u00e7\u00e3o, para todos os fins e efeitos legais. VALOR: A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pela aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais deste Contrato, o valor de R$ 8.400,00 (Oito mil e quatrocentos  reais), conforme planilha abaixo:  PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro de 2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SEET, Programa de Trabalho:  759.001.111222277.4266.0000 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 Servi\u00e7os \u2013 Fonte  de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios). DATA DA ASSINATURA: 03/09/2021 ASSINAM: A Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo: ELIANE PEREIRA SINHASIQUE, e o Sr. DIRCEU CIPRIANI, pela empresa  CIPRIANI & CIPRIANI LTDA \u2013 ME. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO  GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO TERMO DE CONTRATO: N\u00ba.15/2021 firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET E A EMPRESA  CALURINO FERRAZ MIRANDA - EPP. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, Escrit\u00f3rio, Higiene e Limpeza em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos na Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 008/2020 - FEM, com a finalidade de atender \u00e0s necessidades. Este Termo de Contrato vincula-se ao Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP  n\u00ba 087/2020 - CPL 04 - FEM e seus anexos, \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os  e \u00e0 proposta da contratada, independente de transcri\u00e7\u00e3o, para todos os fins e efeitos legais. VALOR: A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pela aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais deste Contrato, o valor de R$ 10.192,40 (dez mil e cento e noventa e dois reais e quarenta centavos), conforme planilha abaixo:  PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro de 2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SEET, Programa de Trabalho:  759.001.111222277.4266.0000 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 Servi\u00e7os \u2013 Fonte  de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios). DATA DA ASSINATURA: 03/09/2021 ASSINAM: A Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo: ELIANE PEREIRA SINHASIQUE, e o Sr. CALURINO FERRAZ MIRANDA,  pela empresa CALURINO FERRAZ MIRANDA - EPP "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 263 DE 03 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 368/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2246085), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores a seguir relacionados para prestarem servi\u00e7os de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Posto Fiscal Tucandeira, localizado na BR 364, Km  115, Acre/Rond\u00f4nia, no m\u00eas de setembro de 2021, concedendo-lhes di\u00e1rias, individualmente, conforme quadro demonstrativo abaixo: Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 03 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 264 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020;  Considerando o Despacho n\u00ba 640/2021/SEFAZ - GSARE  (2244586), exarada pelo Gabinete da Secretaria Adjunta da Receita Estadual desta Secretaria, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG \u2013 06 ao Auditor da Receita  Estadual, WILKER BORGES DE AMORIM, Matr\u00edcula n\u00ba 9210504-2,  respons\u00e1vel por uma das equipes no Posto Fiscal da Tucandeira, no  \u00e2mbito desta Secretaria de Estado da Fazenda, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 477, de 01 de julho de 2019, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.590, em 10 de julho de 2019, que concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-06, ao servidor PEDRO FERREIRA. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 08 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 265 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020;  Considerando o Despacho n\u00ba 640/2021/SEFAZ - GSARE  (2244586), exarada  pelo Gabinete da Secretaria Adjunta da Receita Estadual desta Secretaria, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG \u2013 06 ao Auditor da Receita Estadual, SANDRO EFIG\u00caNIO DA SILVA RUZAFA, Matr\u00edcula n\u00ba 92968321, respons\u00e1vel por uma das equipes no Posto Fiscal da Tucandeira, no  \u00e2mbito desta Secretaria de Estado da Fazenda, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 219, de 04 de agosto de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.101, em 05 de agosto de 2021, que concedeu  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-06, ao servidor RAIMUNDO LOPES DE SOUZA. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 08 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 266 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020;  Considerando o Despacho n\u00ba 640/2021/SEFAZ - GSARE  (2244586), exarada  pelo Gabinete da Secretaria Adjunta da Receita Estadual desta Secretaria, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG \u2013 06 ao Auditor da Receita Estadual, DIEGO FERREIRA MENDES, Matr\u00edcula n\u00ba 9147713-3, respons\u00e1vel por uma das equipes no Posto Fiscal da Tucandeira, no \u00e2mbito  desta Secretaria de Estado da Fazenda, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 055, de 04 de mar\u00e7o de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.996, em 09 de mar\u00e7o de 2021, que concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-06, ao servidor WELLIGTON WANDERLEY  NOBRE DE SOUZA. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 08 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DO TERMO DE ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba  1/2021/SRPF-AC PART\u00cdCIPES: A Uni\u00e3o, por interm\u00e9dio da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia  Rodovi\u00e1ria Federal no Acre e o Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado da Fazenda do Acre. OBJETO: Desenvolver programa de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-fiscal visando  ao aperfei\u00e7oamento do planejamento e execu\u00e7\u00e3o da fiscaliza\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos e mercadorias por eles transportadas. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigo 7\u00ba do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional,  artigo 99, \u00a71\u00b0 do CTB, e art. 37, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. DO VALOR: Cada parte acordante responsabilizar-se-\u00e1 pelos custos  pr\u00f3prios e remunera\u00e7\u00e3o devida aos respectivos servidores, designados para as atividades previstas neste Acordo, com despesas \u00e0  conta de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias, sem a transfer\u00eancia de  recursos entre os part\u00edcipes. DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a contar da data de sua publica\u00e7\u00e3o,  em extrato, nos ve\u00edculos de publica\u00e7\u00e3o oficial, sendo prorrogado automaticamente se n\u00e3o houver manifesta\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio, por per\u00edodos  iguais, at\u00e9 o prazo m\u00e1ximo de 60 (sessenta) meses, podendo novamente ser prorrogado por interesse das partes, mediante Termo Aditivo. FORO: Justi\u00e7a Federal de Rio Branco/Ac. DATA DA ASSINATURA: 03 de setembro de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER, Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda do Acre e GETULIO MARIO GOMES  DE AZEVEDO, Superintendente da Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal no Acre. "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 169, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia-SEICT, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 02 de  janeiro de 2019. Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  N\u00ba015/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a empresa INFORSERVICE COMERCIO E SERVI\u00c7OS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA , que tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para implanta\u00e7\u00e3o e eventuais manuten\u00e7\u00f5es de infraestrutura de rede \u00f3ptica para transmiss\u00e3o  de dados com capacidade de tr\u00e1fego de 10Gbps em vias p\u00fablicas  no munic\u00edpio de Rio Branco no Estado do Acre com fornecimento e  aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de telecomunica\u00e7\u00f5es com capacidade de  10Gbps para ativa\u00e7\u00e3o da rede \u00f3ptica. I - Gestor Titular - HUDSON MEDINA DE OLIVEIRA - 9104127; II - Gestor Substituto - MARILOU BEZERRA ACACIO - 9313893; III -Fiscal Titular - STEFFSON KAYO FONTINELE DO NASCIMENTO - 9434240. IV - Fiscal Substituto - ALAN QUEIROZ DA SILVA - 9213732. Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: 1.Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; 2.Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; 3.Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se Rio Branco - AC, 08 de Setembro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - seict ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 161, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia- em exerc\u00edcio  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.514 de  10 de agosto de 2020. Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato N\u00ba  26/2020, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA,  CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT e a empresa CENTRO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O EMPRESA ESCOLA - CIEE, que tem por objeto contrata\u00e7\u00e3o  de agente de integra\u00e7\u00e3o para recrutar, selecionar e administrar o Programa de Est\u00e1gio da atuando na identifica\u00e7\u00e3o das oportunidades de  est\u00e1gio e auxiliando a parte   Concedente no acompanhamento administrativo de todo o Programa de Est\u00e1gio.  I - Gestor: Karen Nayane de Oliveira Silva D\u2019avila \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9508341-1 II - Gestor Substituto: Bernardo Soares Neto \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9546235 III - Fiscal Titular: Francisca Eug\u00eania de Oliveira Moura \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 1891701 IV - Fiscal Substituto: Francisca Samira Cruz de Sousa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9571639-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba - Revogar a Portaria N\u00ba 121/2020/SEICT/GABIN de 28 de outubro de 2020, publicado no DOE 12.913.  Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se Publique-se Cumpra-se Rio Branco - AC, 02 setembro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 164, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A  de 02 de janeiro de 2019. Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00ba  030/2020, celebrado entre a Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia  e Tecnologia - SEICT e a empresa POLIC\u00d3PIAS SERVI\u00c7OS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de  pessoa jur\u00eddica na presta\u00e7\u00e3o de SERVI\u00c7OS DIVERSOS MATERIAIS  AN\u00c1LOGOS, como: C\u00f3pias de chaves; Abertura e conserto de fechaduras; Confec\u00e7\u00e3o de carimbos e substitui\u00e7\u00e3o de borracha, refil, feltro,  tinta e acess\u00f3rios para carimbos; Confec\u00e7\u00e3o de crach\u00e1s e fornecimento  de suporte e cord\u00e3o para crach\u00e1s; Servi\u00e7os de reprografia incluindo im- press\u00f5es, fotoc\u00f3pias, encaderna\u00e7\u00f5es e plastifica\u00e7\u00f5es, visando atender  as necessidades dos departamentos da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT. I - Gestor Titular: Bernardo Soares Neto - Matr\u00edcula n\u00ba 9546235-1 II - Gestor Substituto: Karenn Nayane de Oliveira Silva D\u2019avila \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9508341-1 III - Fiscal Titular: Amilcar Melo de Ara\u00fajo J\u00fanior \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9529713-1 IIII- Fiscal Substituto: Cleilton Oliveira da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9511121 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Revogar a PORTARIA N\u00ba 151/2020/SEICT/ GABIN DE 17 DE  DEZEMBRO DE 2020. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se Publique-se Cumpra-se Rio Branco - AC, 03 de setembro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 165, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021  O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A  de 02 de janeiro de 2019. Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00ba  031/2020, celebrado entre a Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia  e Tecnologia - SEICT e a empresa DIGIC\u00d3PIAS LTDA, que tem por  objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica na presta\u00e7\u00e3o de SERVI\u00c7OS  DIVERSOS MATERIAIS AN\u00c1LOGOS, como: C\u00f3pias de chaves; Abertura e conserto de fechaduras; Confec\u00e7\u00e3o de carimbos e substitui\u00e7\u00e3o  de borracha, refil, feltro, tinta e acess\u00f3rios para carimbos; Confec\u00e7\u00e3o  de crach\u00e1s e fornecimento de suporte e cord\u00e3o para crach\u00e1s; Servi\u00e7os de reprografia incluindo impress\u00f5es, fotoc\u00f3pias, encaderna\u00e7\u00f5es e  plastifica\u00e7\u00f5es, visando atender as necessidades dos departamentos da  Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT.    I - Gestor Titular:  Bernardo Soares Neto - Matr\u00edcula n\u00b0 9546235-1 II - Gestor Substituto:  Karenn Nayane de Oliveira Silva D\u2019avila \u2013  Matr\u00edcula n\u00b0 9508341-1  III - Fiscal Titular: Amilcar Melo de Ara\u00fajo J\u00fanior \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9529713-1  IV- Fiscal Substituto: Cleilton Oliveira da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9511121 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os do- cumentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.          Art. 4\u00ba - Revogar a PORTARIA N\u00ba 152/2020/SEICT/ GABIN DE 17 DE  DEZEMBRO DE 2020.   Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se Publique-se Cumpra-se  Rio Branco - AC, 03 de setembro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia  ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 168, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A  de 02 de janeiro de 2019. Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  N\u00ba023/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a empresa G.S. SILVEIRA - EIRELLI,  que tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na confec\u00e7\u00e3o, fornecimento, montagem de elementos de comunica\u00e7\u00e3o visual, para atender as demandas da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT. I - Gestor Titular: Karenn Nayane de Oliveira Silva D\u2019avila -  Matr\u00edcula n\u00ba 9508341-1  II - Gestor Substituto: Joyciane Gama da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9573992-1 III - Fiscal Titular: Amilcar Melo de Ara\u00fajo J\u00fanior \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9529713-1 IV- Fiscal Substituto: Cleilton Oliveira da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9511121 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se Publique-se Cumpra-se  Rio Branco - AC, 03 de setembro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 159, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021  O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A  de 02 de janeiro de 2019. Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00ba 024/2019,  celebrado entre a Secretaria de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia  - SEICT e a empresa Esta\u00e7\u00e3o VIP Seguran\u00e7a Privada EIRELI, que tem por  objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de vigil\u00e2ncia  patrimonial armada, para a atender as necessidades da SEICT conforme  especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia. I - Gestor Titular: Karenn Nayane de Oliveira Silva D\u2019\u00e1vila\u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9508341-1 II - Gestor Substituto: Bernardo Soares Neto \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9546235 III - Fiscal Titular: Allan Silva de Lima \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 950805-8 IV - Fiscal Substituto: Marcos Vin\u00edcius Oliveira de Moraes\u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9387099-3 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Revogar a PORTARIA N\u00ba 180 de 30 de dezembro de 2019. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se Publique-se Cumpra-se Rio Branco, 01 de setembro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 163, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A  de 02 de janeiro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor Rosembergue Almeida Aguiar \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9511512, Engenheiro Eletricista deste \u00f3rg\u00e3o, conforme Portaria n\u00ba 177/2019/SEICT/GABIN, de 19 de dezembro de 2019, para  responder pela gest\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o das faturas de energia el\u00e9trica  emitidas pela Energisa Acre - Distribuidora de Energia S.A, CNPJ:  04.065.033/0001-70, desta secretaria e unidades vinculadas. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se Publique-se Cumpra-se Rio Branco, 2 de setembro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza seus efeitos legais em sua plenitude, atentando para a legalidade do processo licitat\u00f3rio, HOMOLOGO todos os atos praticados  pela comiss\u00e3o e pela equipe de apoio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 065/2021 \u2013 CEL 01, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de  equipamentos de inform\u00e1tica com objetivo de suprir as demandas da Secretaria de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT, em favor de: Rio Branco, 08 de Setembro de 2021 Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT "
        ],
        "SEINFRA": [
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 180, DE 07 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, CONSIDERANDO as atribui\u00e7\u00f5es desta Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA, dentre elas a de executar e fiscalizar obras p\u00fablicas,  conforme Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 359, de 24 de maio de 2019; CONSIDERANDO o quantitativo de demanda/obras fiscalizadas e executadas por esta Secretaria em todo o Estado do Acre, conforme planilha  acostada nos autos deste processo, e ainda, com possibilidade de aumentar com a chegada do ver\u00e3o amaz\u00f4nico; CONSIDERANDO o quadro reduzido de servidores com Cargo de Motorista, conforme demonstrado no Despacho n\u00ba 237/2021/SEINFRA - DIVRH; CONSIDERANDO a necessidade desta SEINFRA de servi\u00e7os de motoristas para dar apoio as atividades administrativas e final\u00edsticas; CONSIDERANDO que os Servidores abaixo preenchem os requisitos exigidos em lei; RESOLVE: Art. 1\u00ba Autorizar os Servidores abaixo nominados, para em car\u00e1ter de urg\u00eancia e excepcionalidade, dirigirem os ve\u00edculos desta Secretaria \u201cem  servi\u00e7o\u201d nas atividades e fun\u00e7\u00f5es por ela desenvolvidas:    Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar do dia 28 de junho de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 183, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, CONSIDERANDO o Parecer PGE (2143597) e PARECER N\u00ba 998/2021/SEPLAG - DIAP/SEPLAG - DEJUR/SEPLAG - DIRGEP/SEPLAG -  SEAGEA (1963653); RESOLVE: Art. 1\u00ba Determinar abertura de Processo Administrativo Disciplinar autuado sob o Processo SEI n\u00ba 4016.011932.00045/2021-40, em face do servidor J. N. S. L, para assegurar o direito ao contradit\u00f3rio e \u00e0 ampla defesa, por for\u00e7a dos documentos acostados nos autos deste processo. Art. 2\u00ba A Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, determinada abertura no Art. 1\u00ba, fica composta pelos seguintes Servidores: I - Elias Cury Neto - matr\u00edcula n\u00ba 9210628-1 - Presidente; II - Edinara Maria Ferreira Vale - matr\u00edcula n\u00ba  9138048-2 - membro; III - Raimundo Gomes Fernandes - matr\u00edcula n\u00ba 83712-1 - membro. Art. 3\u00ba Conceder a comiss\u00e3o ora constitu\u00edda o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria, para conclus\u00e3o dos trabalhos,  Unid. prorrog\u00e1veis pelo mesmo per\u00edodo, desde que devidamente justificado. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA PORTARIA SEINFRA N\u00ba 181, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 SEI: 4016.011936.00158/2021-41 O secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba - Instituir Comiss\u00e3o para Recebimento Definitivo de Obras, referente  \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o emergencial de Empresa de Engenharia, para Constru\u00e7\u00e3o  do Abrigo para Usina de Gases Medicinais, incluindo instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas  de baixa tens\u00e3o e subesta\u00e7\u00e3o, anexo ao Hospital Geral Doutor Abel Pinheiro Maciel Filho, localizado no munic\u00edpio de M\u00e2ncio lima - AC. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o institu\u00edda no Art. 1\u00ba tem a seguinte composi\u00e7\u00e3o: I - Fiscal Titular: Engenheira Civil Camilla do Nascimento Paiva \u2013 CREA  n\u00ba 20975/D-AC; II - Fiscal Substituto: Engenheiro Civil Erivaldo Rodrigues do Nascimento Oliveira \u2013 CREA n\u00ba  9438/D-AC; III - Fiscal Substituto: Arquiteto e Urbanista Eldry de Freitas Ferreira -  CAU n\u00ba A236670-3; IV- Engenheiro Eletricista Titular: Idalci Dallamaria J\u00fanior, CREA n\u00ba 9129-D/AC; V- Engenheiro Eletricista Substituto: Anderson Oliveira do Nascimento,  CREA n\u00ba 21239-D/AC; VI \u2013 Engenheiro de Seguran\u00e7a no Trabalho: Erivan Nascimento Pereira  \u2013 CREA n\u00ba 9536-D/AC. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e tem  seu prazo de validade at\u00e9 a conclus\u00e3o do Termo de Recebimento Definitivo da Obra. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se.   Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA EXTRATO DO D\u00c9CIMO SEGUNDO TERMO DE ADITAMENTO AO  CONTRATATO N\u00ba: 08.2015.024-A REGIME DIFERENCIADO DE CONTRATA\u00c7\u00c3O - RDC N\u00ba 007/2015 \u2013 CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 4016.013423.00066/2021-11 DO OBJETO DO CONTRATO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia  para Pavimenta\u00e7\u00e3o e Qualifica\u00e7\u00e3o de  Vias Urbanas no Bairro: Santa Luzia, no Municipio de Rio Branco-Ac. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIGENCIA E EXECU\u00c7\u00c3O: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o da VIG\u00caNCIA, ser\u00e1 por um  periodo de 08 (oito) meses, contados de 28/08/2021 a 24/04/2022 e  Execu\u00e7\u00e3o por mais 03 (tres) meses 09/08/2021 a 09/11/2021. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, \u00a7 1\u00ba, II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.     DATA DE ASSINATURA: 31/08/2021 ASSINAM: ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria  de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Delcimar Bezerra  de Souza \u2013 Adinn Constru\u00e7\u00e3o e Pavimenta\u00e7\u00e3o Ltda (CONTRATADA) "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 96/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE  JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA STAR MOTOS LTDA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N.\u00ba 130/2020 CPL 05 PROCESSO N.\u00ba: 0003218-5/2020 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de 14 (quatorze) QUADRIC\u00cdCLO 4X4, ITEM 04, para  atender \u00e0 Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica-SEJUSP, atrav\u00e9s da PROPOSTA N\u00ba 015330/2019/SENASP/MJ, Conv\u00eanio  n\u00b0 892626/2019/SENASP/MJ, visando o reaparelhamento das Unidades  do Sistema Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica-SISP/Acre, com a  aquisi\u00e7\u00e3o  de viaturas terrestres, n\u00e1uticas e equipamentos relacionados, de acordo  com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  473.200,00 (quatrocentos e setenta e tr\u00eas mil e duzentos reais) DO PRAZO: 03/09/2021 a 31/01/2022 Programa de Trabalho: 719.001.06.1831421.33950000 Natureza da Despesa: 44.90.52.00 Fonte de Recurso: 200 Rio Branco-AC, 03 de setembro de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr. Osvaldo Xavier Dias, pela empresa. "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 237, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor  titulares do CONTRATO N\u00ba 110/2021, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Meio Ambiente - SEMA e a Empresa HOBECO SUDAMERICANA LTDA, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I. Gestor Titular: James Ant\u00f4nio Messias da Silva -Matr\u00edcula: 917887-2; II. Gestor Substituto: Marysson Maia da Silveira- Matr\u00edcula- 2155201; III. Fiscal Titular: Edvaldo de Ara\u00fajo Paiva- Matr\u00edcula- Matr\u00edcula n\u00ba 1643-4; IV. Fiscal Substituto: Ana Francisca Dias de Negreiro Silva- Matr\u00edcula: 9175245-3. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "EXTRATO DA PORTARIA SEMA N\u00ba 245, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em  exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 9.821, de  19 de agosto de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba  13.110, de 19 de agosto de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Substituir o Gestor Titular do Contrato n\u00ba 006/2021, celebrado  entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e o consultor VICTOR TOLEDO PONTES, PORTARIA  SEMA N\u00ba 51, DE 10 DE MAR\u00c7O DE 2021, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o  vigente, pela servidora abaixo indicada: Gestora Substituta: Jomara Katrine Vitoriano de Souza, Matr\u00edcula: 95465451; Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabeleci- dos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em  exerc\u00edcio Decreto N\u00ba 9.821 de 19/08/2021. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 110/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013305.00109/2021-06 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS  POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA HOBECO SUDAMERICANA LTDA. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de sensores de n\u00edvel d\u00b4\u00e1gua para manuten\u00e7\u00e3o das  esta\u00e7\u00f5es telem\u00e9tricas localizadas em pontos de monitoramento nas bacias dos rios Purus e Juru\u00e1 situadas no estado do Acre para atender a  SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS  IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do PROGEST\u00c3O. DO VALOR: O valor do presente contrato \u00e9 de R$ 48.300,00 (quarenta  e oito mil e trezentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas destes  servi\u00e7os estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho:  720.001.185.441.418.4255.0000 (Monitoramento Hidrometeorol\u00f3gico) \u2013  Elemento de Despesa: 33.90.30.00 - (Material de Consumo), 44.90.52.00  (Material Permanente/Equipamento) \u2013 Fonte de Recursos: 200- Contrato  N\u00ba 046/ANA/2018/PROGEST\u00c3O, conforme Notas de Empenhos de n\u00b0  7200010683/2021 e 7200010684/2021, datadas do dia 12/08/2021. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca da Capital do Estado de Rio Branco/ AC. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 16 de agosto de 2021. ASSINAM: ROGER DANIEL RECCO, pela CONTRATANTE e GILSON  LIMA FEITOSA, pelo CONTRATADO. "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 795, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando o teor do processo SEI N\u00ba 4010.012305.00255/2021-74, MEMORANDO N\u00ba 147/2021/SEPLAG - DESGP, de 01 de setembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - RETIFICAR, os termos da PORTARIA SEPLAG N\u00ba 795, de 03  de setembro de 2021, onde se l\u00ea:  \u2026para assumir a Divis\u00e3o de Arquivo  Setorial, leia-se: para assumir o Departamento setorial de Gest\u00e3o de  Pessoas desta Secretaria. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                                    Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 796, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, e Considerando o teor do processo SEI N\u00b0 4010.012320.00857/2021-14,  OFICIO N\u00ba 59/2021/CILA, de 10 de maio de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Lotar, a contar de 08 de setembro de 2021, a servidora Ruth  Vidal Barros, Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula n\u00ba 913672010, pertencente ao quadro de pessoal desta secretaria, para desempenhar suas atividades laborais na Companhia Industrial de Latic\u00ednios do  Acre, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - \u00c9 de responsabilidade do \u00f3rg\u00e3o/entidade onde o servidor ser\u00e1  lotada, o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o deste. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 801, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 4010.015050.00016/2021-41 e, CONSIDERANDO o art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, a partir de 22 de dezembro de 2021, \u00e0 servidora Nubia Adriana Rocha da Silva Gomes, Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula n\u00ba 9084282-5, do quadro de pessoal desta Secretaria de Estado  de Planejamento e Gest\u00e3o, 30 dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, correspondente  ao per\u00edodo aquisitivo de 01/08/2006 a 31/07/2011. Art. 2\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP Secretaria de estado de Planejamento e Gest\u00e3o Port. n\u00b0 474/2020 ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 792, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a PORTARIA SEPLAG N\u00b0 574/2021, de 28 de junho  de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.074  de 30/06/2021, quanto a nomea\u00e7\u00e3o dos Fiscais dos Contratos n\u00ba  05/2021 e n\u00b006/2021, firmado entre esta Secretaria de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o e as empresas AUTOMEC\u00c2NICA METAL  DIESEL LTDA - ME e DALCAR SERVI\u00c7OS E COM. LTDA, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em geral em ve\u00edculos  automotores, com fornecimento e troca de \u00f3leo, flu\u00eddos, acess\u00f3rios,  equipamentos obrigat\u00f3rios e servi\u00e7o de guincho. Fiscal Titular: Wilker Martins da Silva - Matr\u00edcula: 9516824 Fiscal Substituto: Rosin\u00e9ia Costa da Silva Albuquerque - Matr\u00edcula: 9241787-1 Art. 2\u00ba Compete ao fiscal \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. Par\u00e1grafo Primeiro: Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e  impedimentos legais dos titulares. Par\u00e1grafo Segundo: Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los  de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e  Gest\u00e3o  Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO ACRE - PMAC CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DE VAGAS PARA O  CARGO DE ALUNO SOLDADO DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO  ACRE - PMAC EDITAL N\u00ba 103 SEPLAG/PMAC, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, considerando as solicita\u00e7\u00f5es do Of\u00edcio n\u00ba 13470/2021/PMAC  e do Of\u00edcio n\u00ba 13625/2021/PMAC, constantes dos Processos SEI n\u00ba  0044.003194.00238/2021-11 e n\u00ba 0044.003194.00361/2021-31, tornam  p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o para a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno  Soldado, conforme abaixo: 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A MATR\u00cdCULA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE ALUNO SOLDADO. 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o na seguinte ordem: cargo, classifica\u00e7\u00e3o final, n\u00famero  de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato em ordem de classifica\u00e7\u00e3o e nota. 1.1.1 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES  \u2013 MASCULINO 381\u00ba, 567.055-1, JO\u00c3O PAULO DE OLIVEIRA SILVA BORTOLOZO,  76,50 / 382\u00ba, 583.913-0, BRUNO LIMA MARINHO, 76,50. 2 DO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE ALUNO SOLDADO DO QUADRO  DE PRA\u00c7AS 2.1 O Curso de Forma\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado sob a Coordena\u00e7\u00e3o da Diretoria de Ensino da Pol\u00edcia Militar do Acre, localizado no Centro Integrado de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a P\u00fablica e Justi\u00e7a Francisco  Mangabeira - CIEPS, regular-se-\u00e1 pelo Plano de Curso, pelas normas e  diretrizes da respectiva Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, assim como pelas demais  normas complementares e edital\u00edcias que vierem a ser publicadas.  2.2 O Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 1.600 horas/aula, exigindo-se do aluno  tempo integral com frequ\u00eancia obrigat\u00f3ria e dedica\u00e7\u00e3o exclusiva.  2.3 A nota m\u00ednima final de aprova\u00e7\u00e3o para cada disciplina ser\u00e1 de 7,00 pontos. 2.4 A classifica\u00e7\u00e3o final do aluno no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado ser\u00e1 resultante da m\u00e9dia geral das disciplinas. 2.5 O aluno regularmente matriculado, durante o Curso de Forma\u00e7\u00e3o,  far\u00e1 jus a uma remunera\u00e7\u00e3o bruta, no valor de R$ 4.344,22 (quatro mil  trezentos e quarenta e quatro reais e vinte e dois centavos). 3 DA MATR\u00cdCULA 3.1 Para a matr\u00edcula, os candidatos convocados dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 17 de setembro de 2021, das 7h \u00e0s 13h, na Diretoria de Ensino  da Pol\u00edcia Militar, localizada no Centro Integrado de Ensino e Pesquisa  de Seguran\u00e7a e Justi\u00e7a Francisco Mangabeira - CIEPS, situado na Via  Verde, BR 364, Km 2, Jardim Europa, Rio Branco/AC. 4 DOS REQUISITOS PARA A MATR\u00cdCULA  4.1 Somente ser\u00e1 admitida a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o do candidato que cumprir os seguintes requisitos: I - ser brasileiro nato ou naturalizado; II - ter no m\u00ednimo 18 (dezoito) anos de idade no ato da matr\u00edcula no  curso de forma\u00e7\u00e3o; III - ter, no m\u00e1ximo, 30 (trinta) anos de idade at\u00e9 a data do in\u00edcio das inscri\u00e7\u00f5es; IV - estar quite com o servi\u00e7o militar, no caso de candidato do sexo masculino; V \u2013 ser eleitor e achar-se em gozo dos direitos pol\u00edticos; VI - n\u00e3o registrar antecedentes criminais; VII - possuir idoneidade moral, comprovada por meio de folha corrida  policial militar e judicial; VIII \u2013 ter aptid\u00e3o f\u00edsica e mental para matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o; IX - possuir estatura m\u00ednima de 1,60m para candidatos do sexo masculino e 1,55m para candidatas do sexo feminino, conforme Estatuto dos  Militares Lei Complementar n\u00ba 164, de 3 de Julho 2006 e altera\u00e7\u00f5es; X - possuir n\u00edvel m\u00e9dio de escolaridade, com diploma reconhecido pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 MEC; XI \u2013 possuir curso T\u00e9cnico de Enfermagem ou Auxiliar de Sa\u00fade Bucal, fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio de Educa\u00e7\u00e3o \u2013  MEC e registro no Conselho de Classe equivalente, quando for o caso; XII - n\u00e3o exercer, nem ter exercido, atividades prejudiciais ou perigosas  \u00e0 seguran\u00e7a nacional; XIII - se servidor p\u00fablico, civil ou militar, n\u00e3o ter em seus assentamentos funcionais puni\u00e7\u00e3o administrativa de natureza grave nos \u00faltimos 05 (cinco) anos; XIV - n\u00e3o possuir tatuagens, se expressando motivos obscenos, ofensivos a ra\u00e7a, religi\u00e3o ou de morte, que fa\u00e7am apologias ao crime ou  relacionem o portador da tatuagem a qualquer associa\u00e7\u00e3o criminosa  ou racial, que representem s\u00edmbolos ou inscri\u00e7\u00f5es alusivos a ideologias  contr\u00e1rias \u00e0s institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas ou que incitem a viol\u00eancia ou  qualquer forma de preconceito ou discrimina\u00e7\u00e3o, bem como em extensas \u00e1reas do corpo de forma que fiquem expostas ao p\u00fablico quando do  uso de uniformes militares de qualquer modalidade; XV - Apresentar, at\u00e9 o final do curso de forma\u00e7\u00e3o, a carteira nacional de  habilita\u00e7\u00e3o para condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo automotor, em qualquer categoria; XVI - apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada:   1 (uma) foto 3x4 recente; Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); CPF (original e uma c\u00f3pia); T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); Certificado de Reservista (para homens, original e uma c\u00f3pia); PIS ou PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado (original e uma c\u00f3pia); Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia da p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); \u00daltima declara\u00e7\u00e3o do IRPF (Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica) ou declara\u00e7\u00e3o de regularidade do CPF, junto \u00e0 Receita Federal (original e uma c\u00f3pia); Diploma de n\u00edvel m\u00e9dio fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida  pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - MEC (original e uma c\u00f3pia); Comprovante de exonera\u00e7\u00e3o (rescis\u00e3o de contrato) do \u00faltimo emprego/ fun\u00e7\u00e3o ou cargo p\u00fablico que exercia, se agente p\u00fablico (c\u00f3pia); Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia); Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); Comprovante de Endere\u00e7o atualizado (original e uma c\u00f3pia de conta de  luz, telefone ou outros); Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. ac.gov.br); Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica, participa\u00e7\u00e3o em ger\u00eancia ou administra\u00e7\u00e3o de empresa privada, de sociedade  civil ou exerc\u00edcio do com\u00e9rcio, exceto na qualidade de acionista, cotista  ou comandit\u00e1rio (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.ac.gov.br); Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.ac.gov.br), Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.ac.gov.br); e Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente e da Ag\u00eancia do Banco do Brasil. 4.2 \u00c9 vedado o pedido de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo para juntada de documento ou para suprir falha do requerimento de matr\u00edcula. 5 DA N\u00c3O MATR\u00cdCULA E DO DESLIGAMENTO  5.1 Caso o candidato convocado n\u00e3o realize a matr\u00edcula no Curso de  Forma\u00e7\u00e3o, por qualquer motivo, n\u00e3o constar\u00e1 de convoca\u00e7\u00f5es futuras.  5.2 Ser\u00e1 desligado o candidato que: a) deixar de comparecer ao Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Militar Estadual ou  dele se afastar sem motivo justificado; e b) n\u00e3o satisfizer aos demais requisitos legais, regulamentares, regimentais e edital\u00edcios. 5.3 O candidato que estiver frequentando o Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar estar\u00e1 sujeito a tempo integral, com frequ\u00eancia obrigat\u00f3ria e dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, podendo  as atividades serem desenvolvidas nos hor\u00e1rios diurnos e noturnos, inclusive aos s\u00e1bados, domingos e feriados. 5.4 O candidato matriculado no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar continuar\u00e1 submetido \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o criminal  e social, podendo vir a ser desligado se for considerado CONTRAINDICADO  pela respectiva Banca de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social, de acordo com o subitem 13.3 do Edital n\u00ba 001 SGA/PMAC, de 02 de mar\u00e7o de 2017. 5.5 Ap\u00f3s a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar, todos os candidatos ficar\u00e3o submetidos  \u00e0 Lei Penal Militar, \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o e aos regulamentos disciplinares aplicados \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre.  5.6 O candidato matriculado no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado  do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar pode ainda vir a ser desligado se  incorrer em uma ou mais de uma das seguintes situa\u00e7\u00f5es:  a) for reprovado em qualquer dos m\u00f3dulos que comp\u00f5em a malha curricular do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as  da Pol\u00edcia Militar; b) n\u00e3o mantiver conduta ilibada na vida p\u00fablica e privada; c) omitir fato que impossibilitaria sua inscri\u00e7\u00e3o no concurso p\u00fablico e  admiss\u00e3o no Curso de Forma\u00e7\u00e3o; e d) ultrapassar o percentual de 20% (vinte e cinco por cento) das faltas  nas aulas pr\u00e1ticas e te\u00f3ricas em cada disciplina do curso de forma\u00e7\u00e3o; 6 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 6.1 Todas as despesas referentes ao comparecimento no referido curso,  como transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e outros, correr\u00e3o as expensas do candidato. 6.2 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes a este  Concurso P\u00fablico junto \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado, por meio do telefone  (68)3213-1906 ou junto \u00e0 Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o  - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico concursos.seplag@ac.gov.br. Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC ATOAVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 032/2021 SEDUR Licitantes Habilitadas: CONSTRUTORA MACIEL COM. E REP. LTDA; R  M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e MW AMAZ\u00d4NIA SERVI\u00c7OS LTDA Licitantes Inabilitadas: M S BEZERRA CONSTRUTORA E COMERCIO EIRELI e HYPPER INCORPORA\u00c7\u00c3O CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO LTDA. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 17/09/2021, \u00e0s 10h30min. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 08 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o CPL03 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 293/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa (Pessoa Jur\u00eddica) para contrata\u00e7\u00e3o  dos Servi\u00e7os de Desmontagem, Transporte e Montagem de 02 (duas)  pontes ferrovi\u00e1rias, localizadas nas cidades de Ia\u00e7u-BA e Ponta Grossa-PR. O transporte ter\u00e1 seu in\u00edcio nas cidades supracitadas e sendo o  destino final em munic\u00edpios do Estado do Acre. Fonte de Recurso: 100 \u2013 RP  200 \u2013 Conv\u00eanio  e 500 - CIDE  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 21/09/2021 \u00e0s 10h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 08 de Setembro de 2021.   ASS Sonaira Feitosa de Souza   CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 082/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o e intermedia\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de natureza cont\u00ednua de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva,  incluindo o fornecimento de pe\u00e7as/insumos, acess\u00f3rios e m\u00e3o de obra,  da frota de ve\u00edculos oficiais \u2013 Tipo caminhonetes, caminh\u00f5es, vans, minivans, utilit\u00e1rios e de passeio, destinado a atender as demandas das  Unidades Administrativas e Hospitalares da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2014 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2014 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Data da Abertura: 14/09/2021, \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 08 de Setembro de 2021.   ASS Gen\u00e9sio Holanda Negreiros Junior  CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO SHOPPING N\u00ba 012/2021 \u2013 BIRD/SEPLAG/SESACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o dos Abrigos de res\u00edduos s\u00f3lidos da unidade de  sa\u00fade de Santa Rosa do Purus. Fonte de Recurso: 500 \u2013 BIRD. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 16/09/2021 \u00e0s 10h, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 08 de Setembro de 2021.   ASS Saluana Bonfim do Nascimento   CAR Presidente da Comiss\u00e3o  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 060/2020 \u2013 SEE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza  e conserva\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios e equipamentos escolares, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com a  disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais  e equipamentos, para atender as demandas da Rede Estadual de Ensino, Pr\u00e9dio e anexos na Regional do Juru\u00e1/AC (Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio  Lima, Marechal Thaumaturgo, Porto Walter, Rodrigues Alves). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Data da Abertura: 21/09/2021 \u00e0s 10h15min, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-AC, 08 de Setembro de 2021.   ASS Bruna Souza de Almeida  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC ATOAVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 032/2021 SEDUR Licitantes Habilitadas: CONSTRUTORA MACIEL COM. E REP. LTDA; R  M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e MW AMAZ\u00d4NIA SERVI\u00c7OS LTDA Licitantes Inabilitadas: M S BEZERRA CONSTRUTORA E COMERCIO EIRELI e HYPPER INCORPORA\u00c7\u00c3O CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO LTDA. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 17/09/2021, \u00e0s 10h30min. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 08 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o CPL03 ",
            "\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00b0 03/2017 CELEBRADO ENTRE  A A SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E A  EMPRESA ETENGE  EMP. DE  ENGENHARIA EM ELETRICIDADE  E  COM. LTDA,  CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO DO TERMO ADITIVO   1.1. O presente Termo Aditivo tem por objeto a exclus\u00e3o da Secretaria  de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT, como LOCAT\u00c1RIO do Contrato n\u00b0 03/2017, que tem como objeto a loca\u00e7\u00e3o de 2 (dois)  im\u00f3veis comerciais em alvenaria, destinados as atividades da Secretaria Adjunta de Licita\u00e7\u00f5es - SELIC e do Arquivo Geral do Estado do Acre. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PRE\u00c2MBULO DO CONTRATO 2.1. Aonde se l\u00ea: \u201cA SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00famero 04.034.518/0001-05, com sede na Avenida Get\u00falio Vargas, 232, Centro, no munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do  Estado do Acre, neste ato representado por seu Secret\u00e1rio de Estado,  o Sr. RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS, brasileiro, inscrito no CPF  sob o n\u00ba 360.641.652-00, domiciliado em endere\u00e7o nesta capital, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o DECRETO N\u00ba5.462, DE 16  DE MAR\u00c7O DE 2020, publicado no D.O.E n\u00ba 12.760 \u2013 de 17 de mar\u00e7o  de 2020, e e da SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA  E TECNOLOGIA \u2013 SEICT, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 16.958.425/000148, com sede na Avenida Getulio Vargas, n.\u00b0 1782, Bairro Bosque, Rio  Branco - AC, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio de Estado, a Sr.  ANDERSON ABREU DE LIMA, brasileiro, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 188807 SSP/AC, inscrita no CPF sob o n\u00ba 359.274.882-34,  domiciliado em endere\u00e7o nesta capital, nomeada atrav\u00e9s do DECRETO  N\u00ba 014, DE 2 DE JANEIRO DE 2019, publicado no D.O.E n\u00ba 12.462-A,  doravante designado simplesmente LOCAT\u00c1RIO e, de outro  lado, a  empresa ETENGE  EMP. DE  ENGENHARIA EM ELETRICIDADE  E   COM. LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 04.593.893/0001-87, estabelecida \u00e0 Rua Marcelino Machado, 168,  Manoel Juli\u00e3o no munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre,  neste ato representada pelo Sr. SERGIO TSUYOSHI MURATA, brasileiro, engenheiro el\u00e9trico, portador da Carteira de Identidade n.\u00b09.337.460/ SSP-SP, domiciliado no endere\u00e7o nesta capital, doravante denominada  LOCADOR, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba  03/2017, que ser\u00e1 regido pela Lei n\u00ba 8.666, 21 de junho de 1993, e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sob os termos e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidos:\u201d 2.2. Leia-se: \u201cA SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, ins- crita no CNPJ (MF) sob o n\u00famero 04.034.518/0001-05, com sede na Avenida Get\u00falio Vargas, 232, Centro, no munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do  Estado do Acre, neste ato representado por seu Secret\u00e1rio de Estado, o Sr. RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS, brasileiro, inscrito no CPF sob  o n\u00ba 360.641.652-00, domiciliado em endere\u00e7o nesta capital, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o DECRETO N\u00ba 5.462, DE 16 DE  MAR\u00c7O DE 2020, publicado no D.O.E n\u00ba 12.760 \u2013 de 17 de mar\u00e7o de 2020, doravante designado simplesmente LOCAT\u00c1RIO e, de outro  lado, a  empresa ETENGE  EMP. DE  ENGENHARIA EM ELETRICIDADE  E  COM. LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  04.593.893/0001-87, estabelecida \u00e0 Rua Marcelino Machado, 168, Manoel Juli\u00e3o no munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, neste  ato representada pelo Sr. SERGIO TSUYOSHI MURATA, brasileiro, engenheiro el\u00e9trico, portador da Carteira de Identidade n.\u00b09.337.460/SSP-SP,  domiciliado no endere\u00e7o nesta capital, doravante denominada LOCADOR, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 03/2017, que  ser\u00e1 regido pela Lei n\u00ba 8.666, 21 de junho de 1993, e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sob os termos e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidos:\u201d CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR 3.1. O valor global do Contrato \u00e9 de R$ 234.000,00 (duzentos e trinta e quatro mil reais), que ser\u00e1 pago mensalmente na import\u00e2ncia de R$  19.500,00 (dezenove mil e quinhentos reais), distribu\u00eddos conforme tabela abaixo: CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 4.1. A despesa decorrente do presente Termo Aditivo correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho n\u00ba 71400104122227742650000 e  041222277447500001; Elemento de Despesa 339039; Fonte 100. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL 5.1. O presente instrumento est\u00e1 amparado no artigo 65, inciso I, da Lei n\u00b0 8.666/1993 e no art. 1\u00b0, inciso IX, al\u00ednea \u201cs\u201d, da Lei Complementar n\u00b0 387,  de 2 de julho de 2021, que atribui \u00e0 Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, a compet\u00eancia de planejar, coordenar e executar as  negocia\u00e7\u00f5es das opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito e capta\u00e7\u00e3o de recursos nacionais e internacionais, de acordo com as diretrizes do chefe do Poder Executivo. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato n\u00e3o afetadas pelo presente aditamento. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 7.1. A LOCAT\u00c1RIO providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de  sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS CONDI\u00c7\u00d5ES GERAIS 8.1. O pagamento a que se refere o item 3.1 deste Termo Aditivo, especificamente no que se refere as despesas oriundas do im\u00f3vel destinado as  atividades da Secretaria Adjunta de Licita\u00e7\u00e3o - SELIC, se aplicam ao pagamento de todas as despesas geradas a partir de 02/07/2021, em observ\u00e2ncia a data de promulga\u00e7\u00e3o da Lei Complementar n\u00b0 387, de 2 de julho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00b0 13.077, de 05  de julho de 2021. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DO FORO 9.1. Para dirimir poss\u00edveis d\u00favidas, casos omissos ou controv\u00e9rsias oriundas deste instrumento, as partes elegem o Foro da Cidade de Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, com expressa ren\u00fancia de qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), presente Termo Aditivo  \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes.   RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS - SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 LOCAT\u00c1RIO e SERGIO TSUYOSHI MURATA - REPRESENTANTE LEGAL ETENGE EMP. DE ENGENHARIA EM ELETRICIDADE E COM. LTDA \u2013 LOCADOR. "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 232 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, ELISAMA MARIA DE LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 101249-1 para responder pela Rede Cegonha, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 233 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, ANA LUIZA DE SOUZA ALBUQUERQUE, matr\u00edcula n\u00ba 9409408-1 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Coordena\u00e7\u00e3o da  UTI Neonatal do Sistema Assistencial \u00e0 Sa\u00fade da Mulher e da Crian\u00e7a \u2013 SASMC, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O  PORTARIA N\u00b0 192 DE 04 DE AGOSTO DE 2021 No Art. 1\u00b0: Onde se l\u00ea: \u201cSem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o\u201d Leia-se: \u201c sendo-lhe atribu\u00edda gratifica\u00e7\u00e3o equivalente a 25 (vinte e cinco por cento)\u201d. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 928 DE 30 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00b0 revogar portaria 522 de 20 de abril de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 395/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 163/2019 - CARONA SECRETARIA DE  ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, G. S. SILVEIRA \u2013 EIRELI,  cujo o objeto   Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos a serem  utilizados em atividades e divulga\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcelo Nery Viturino   - Matricula/CPF: 9238727 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Carla Diana de Mello M. Amorim - Matricula/CPF:2756021-1  ( DEPART. DE  VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE AMBIENTAL E CONTROLE  DE ENDEMIAS) Waltevi  Alves de Sena - Matricula/CPF:302-1 ( DEPART. ADMINISTRA\u00c7\u00c3O) Substituto: Adriana Maria Viera Lob\u00e3o - Matricula/CPF: 9099387-3 ( DEPARTAMENTO  DE  VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE AMBIENTAL E CONTROLE DE ENDEMIAS) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 26 de junho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 931 DE 30 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba revogar portaria n\u00ba 760 de 05 de julho de 2021. Art.2\u00baDesignar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 142/2018, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 010/2017 \u2013 CARONA UFAC, celebrado  entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, BRAND\u00c3O E SILVA LTDA - ME, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, retirada  e instala\u00e7\u00e3o de condicionadores de ar, cortina de ar e elabora\u00e7\u00e3o do  PMOC \u2013 plano de Manuten\u00e7\u00e3o e Controle de Opera\u00e7\u00f5es dos condicionadores de ar existentes no \u00f3rg\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva  de bebedouros, geladeiras, freezers e c\u00e2maras frigor\u00edficas, incluindo  materiais de limpeza e reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcelo Nery Viturino   - Matricula/CPF: 9238727 Substituto: Carlos Alberto de Souza Maia - Matricula/CPF: 301019 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Samea Taumaturgo de Abreu - Matricula/CPF: 9081313 (HEMON\u00daCLEO DE   CRUZEIRO DO  SUL) Francisco Delv\u00e2nio Oliveira da Silva - Matricula/CPF: 004.097.042-61  (HOSP. DERMATOL\u00d3GICO CZS) Raudinei de Oliveira Queiros - Matricula/CPF: 874.340.592-49 (HOSP.  DA MULHER E DA CRIAN\u00c7A DO JURU\u00c1) Gislane Silva Leite - Matricula/CPF: 9545425-1 (CAPS N\u00c1UAS) Francisco Cleiton de Souza Costa - Matricula/CPF: 9374540 (SAMU- CZS) Cati\u00facia Pinheiro Rosas - Matricula/CPF:583.424.272-34 (COORDENA\u00c7\u00c3O DO JURU\u00c1) Luciano Silva Cunha -Matricula/CPF:004.301.062-89 (UNIDADE MISTA  DE SANTA LUZIA- CZS) Elciane de Souza Maia- Matricula/CPF:9561790-1(HOSPITAL DR.  ABEL PINHEIRO FILHO) Renilson Freitas Pequeno - Matricula/CPF: 509.364.682-20  (UNIDADE  MISTA RODRIGUES ALVES) Jos\u00e9 Raimisson Benedito da Silva - Matricula/CPF: 815.409.302-20  (UNIDA-DE DA FAMILIA MARECHAL THAUMATURGO) Erasmo Oliveira Sales - Matricula/CPF: 589306712-68 (UNIDADE DE  FAMILIA DE PORTO WALTER) Carlos Alberto Nogueira - Matricula/CPF:096.912.273-04 (HOSPITAL  GERAL DE FEIJO) Laura Elisa Pontes Soares- Matricula/CPF:804.635.172-53 (HOSPITAL  DR, SANS\u00c3O GOMES) Laura Elisa Pontes Soares- Matricula/CPF:804.635.172-53 (MATERNIDADE ETHEL MURIEL) Abra\u00e3o Lima Velozo - Matricula/CPF:954.469.662-87-( U.M.M. URBANO) Michel Kelles de Souza Silva- Matricula/CPF:911754392-15 (HOSPITAL  JO\u00c2O C\u00c2NCIO FERNANDES) Lamartine Maia Nascimento- Matricula/CPF: 207292-04 (ARY RODRIGUES) Leidiomaria Gomes Machado - Matricula/CPF:9419764 (U.M ACRELANDIA) Al\u00edpio Pessoa Lima - Matricula/CPF:939.739.502-53 ( H.M.M.MONTE) Jozimar dos Santos Silva - Matricula/CPF:649.310.722-91 (HOSPITAL  EPAMINONDAS J\u00c1COME Francisco de Assis Rocha de Melo- Matricula/CPF: 9016341-21  (UNIDADE MISTA ASSIS BRASIL.) Gleisson Luis da Silva Costa - Matricula/CPF:9550968-1(UPA JAQUES  PEREIRA BRAGA \u2013VALE DO JURU\u00c1) Francisca das Chagas Oliveira da Silva - Matricula/CPF:9531327 (HEMO-CENTRO DE BRASILEIA) Wallace Francisco Leite Costa \u2013 Matricula/CPF: 495.522.602-72 (HUERB) Jerry Queiroz Campos \u2013 Matricula/CPF: 443084 (OFICINA ORTOP\u00c9DICA) Pedro Pascoal D. Pinheiro \u2013 Matricula/CPF: 395.492.568-04 (SAMU. R.B) Josiane Bezerra de Oliveira \u2013 Matricula/CPF: 317152-01 (HEMOACRE) Kamila Martins Taborga \u2013 Matricula/CPF: 894.222.362-15 (POLIC. TUCUM\u00c3) Rossana Freitas Spiguel \u2013 Matricuka/CPF: 9110801-2 (MMH) Valcicl\u00e9ia Ferreira Pereira - Matricula / CPF:9099123 (CAPS AD III) Edna Maria Gomes Gon\u00e7alves - Matricula/CPF: 40339-1 (SAE) Renata Aparecida Rossato Quiles \u2013 Matricula/CPF: 127668-2 (PNI) Franciely Gomes Gon\u00e7alves \u2013 Matricula/CPF: 319139-6 (SERVI\u00c7O DE  ESPECIALIZADO EM DERMATOLOGIA SANIT\u00c1RIA) Rachid Amin Neto \u2013 Matricula/CPF:923342-4 ( CEME) Rachid Amin Neto \u2013 Matricula/CPF:923342-4 ( CREME) Domingos Avelino da Silva Filho- Matricula/CPF:33556-1(M. B. HELIODORA) Domingos Avelino da Silva Filho- Matricula/CPF:33556-1 (HC-SASMC) Rachid Amin Neto \u2013 Matricula/CPF:923342-4 ( DAFI) Paulo Cezar de Melo Leite \u2013 Matricula/CPF: 308568172-87 (UPA CIDADE DO POVO) Prisicilla Augusta Maia de Faria Murad \u2013 Matricula/CPF: 9236333-3 (CECON) Maria Auxiliadora Vitorino de Souza \u2013 Matricula/CPF: 300063-1 (UPA  2\u00ba DISTRITO) Carlos Cardoso Modesto \u2013 Matricula/CPF: 207101-1 (UPA FRANCO SILVA) Janete Tain\u00e3 Nascimento Rodrigues \u2013 Matricula/CPF: 9214445-03 (LACEN) Jeamyson Alves Amorim - Matricula/CPF:2355159-1 (HOSMAC) Ana Luiza Felix Vasconcelos \u2013 Matricula/CPF: 951191-1 (CER III) Eliane Alves Costa - Matricula/CPF:35969-1 ( CEREST) Luiz  G.DOCUMENTAL) Nilciany de Oliveira Vila\u00e7o - Matricula/CPF: 9522964 (UNACON) Anderson Luiz R.da Siiva - Matricula/CPF: 9152075-6 (INTO) Samira Zaire Lima - Matricula/CPF: 317365-1  (COMPLEXO LOGISTICO \u2013 SESACRE) Adriano Feitosa da Silva -  Matricula/CPF:2756315-1 (SESACRE SEDE) Thais Bestene L. Pereira- Matricula/CPF:9213082-5 (APOIO DIAGNOSTICO) Substituto: Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF:813.796.252-20 (HEMON\u00daCLEO DE CRUZEIRO DO  SUL) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF:813.796.252-20 (HOSPITAL. DERMATOL\u00d3GICO CZS) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF:813.796.252-20 ( HOSPITAL DA MULHER E DA CRIAN\u00c7A DO JURUA) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF:813.796.252-20 (CAPS N\u00c1UAS) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF:813.796.252-20 (SAMU CZS) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF:813.796.252-20 (COORDE-NA\u00c7\u00c3O DO JURU\u00c1) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF:813.796.252-20 (UNIDADE  MISTA DE SANTA LUZIA) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF:813.796.252-20 (HOSPITAL ABEL PINHEIRO- MANCIO LIMA) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF:813.796.252-20 (UNIDADE  MISTA DE RODRIGUES ALVES) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF:813.796.252-20(UNIDADE  DA FAMILIA DE MARECHAL THAUMATURGO) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF:813.796.252-20 (UNIDADE  MISTA DE PORTO WALTER) Maria Izerl\u00e2ndia Sousa Melo- Matricula/CPF:860.990.782-15 ( HOSPITAL GERAL DE FE\u00cdJO) Francisco Assis Sampaio - Matricula/CPF:9336745-1 (H.SANS\u00c3O GOMES) Francisco Assis Sampaio - Matricula/CPF:9336745-1 (MATERNIDADE  ETHEL MURIEL) Alcinaria Nogueira da Silva - Matricula/CPF:020.851.032-00 (U.M. URBANO)   Edgardina Matos Barbosa- Matricula/CPF:608.117.732-(HOSPITAL  JO\u00c2O C\u00c2NCIO FERNANDES) Igor  Silva Gomes - Matricula/CPF:9504281 (HOSPITAL. ARY RODRIGUES)  Maria Aparecida Pereira de Oliveira - Matricula/CPF:9528709 (U.M.  ACRELANDIA) Ana Paula Cavalcante da Silva- Matricula/ CPF:9361543-3 (  H.M.M.MONTE )                 Raimunda da Concei\u00e7\u00e3o - Matricula/CPF:676.963.332-91 (HOSPITAL  EPA-MINONDAS J\u00c1COME) Nilceia  (U.M.A.BRASIL) Macson de Almeida Rosas- Matricula/ CPF:9550976-1(UPA JAQUES  PEREIRA BRAGA \u2013VALE DO JURU\u00c1) Michel Ribeiro Paes - Matricula/CPF: 9363122-2 (HUERB) M\u00f4nica Valeria Nascimento de Lima \u2013 Matricula/CPF: 336890 (SAMU RBO) Milena Lima Dias \u2013 Matricula/CPF: 860.151.922-91 (HEMOACRE) Alex Brzerra Lustosa \u2013 Matricula/CPF: 9523065 (POLICLINICA TUCUM\u00c3) Edimarie da S.Neri Bandeira - Matricula / CPF:593.489.172-34 (MMH) Jaida Moreira Nunes - Matricula/CPF:955842-0 ( CAPS AD III) Doriana Moreira da Silva \u2013 Matricula / CPF:9429905 (SAE) Marlene Cavalcante de Albuquerque \u2013 Matricula/CPF: 9183280 (PNI) Antonio Joaquim Neto  - Matricula/CPF:334855-2 (CEME) Orlando Aguilar Fernandez- Matricula/CPF:2352192 9 CREME)  Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 ((M. B. HELIODORA)  Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (SASMC) Antonio Joaquim Neto  - Matricula/CPF:334855-2 (DAFI) Calixto Ferreira dos Santos - Matricula/CPF: 62928-2 (UPA CID. DO POVO) M\u00e1rio Ferreira Penteado Filho \u2013 Matricula/CPF: 93198400-3 (CECON) Marcelo Alves de Oliveira \u2013 Matricula/CPF: 101133-1 (UPA 2\u00ba DISTRITO) Cleovan Meireles de Souza \u2013 Matricula/CPF: 9356789-2 (LACEN) Albemir Barbosa de Menezes- Matricula/CPF:336572-01 ( HOSMAC) Sneyla da Silva Lima \u2013 Matricula/CPF: 9468579-1 (CER III) Kelcin\u00e9ia   Ara\u00fajo de Souza \u2013 Matricula/CPF: 276510-1(UNACON) Marina Ferreira Perez   \u2013 Matricula/CPF:002.826.225-51 (INTO) S\u00f4nia Maria Freitas de Moura - Matricula/CPF: 434.885.522-68 ( COMPLEXO LOGISTICO \u2013 SESACRE) Wilna Maria Basto Pereira - Matricula/CPF:225849-3 (APOIO DIAGNOSTICO) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 03 de maio de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 926 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 668/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013SEI 0019.004662.00308/2021-65, celebrado entre  a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, MECERLANE TAVARES  DA COSTA & CIA LTDA, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o Emergencial de  empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e calibra\u00e7\u00e3o com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, dos Equipamentos de Cozinha, a fim de atender as necessidades das unidades de  sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcelo Nery Viturino   - Matricula/CPF: 9238727 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Jeamyson Alves de Amorim \u2013 Matricula/CPF: 2355159-1 (HOSMAC) Lamartine Maia Nascimento \u2013 Matricula/CPF: 2072920-4 (ARY RODRIGUES) Eliseu Soares Moreira \u2013 Matricula/CPF: 350.898.732-91 (REGINAL DO  ALTO ACRE/RAIMUNDO CHAAR) H\u00e9lio Bentes da Costa Neto \u2013 Matricula/CPF: 92111330 (ABEL PINHEIRO) Laura Elisa Pontes Soares \u2013 Matricula/CPF: 94169271 (SANS\u00c3O GOMES) Carlos Alberto Nogueira \u2013 Matricula/CPF: 9522581 (HOSPITAL DE FEIJ\u00d3) Michael Kelles de Souza \u2013 Matricula/CPF: 611.754.392-15 (JO\u00c3O C\u00c2NCIO) Al\u00edpio pessoa Lima \u2013 Matricula/CPF: 939.739.502-53 (MANOEL MARINHO) Josimar dos Santos Silva \u2013 Matricula/CPF: 9275576 (EPAM. JPACOME) Helen Cristina Siqueira de Oliveria \u2013 Matricula/CPF: 9427503 (DERMATOL\u00d3GIA CZS) Raudinei de Oliveira Queiroz \u2013 Matricula/CPF: 955395-1 (MATERNIDADE DO JURU\u00c1) Laura Elisa Pontes Soares \u2013 Matricula/CPF: 94169271 (MATERNIDADE ETHEL MURIEL) Francisco da Concei\u00e7\u00e3o Lopes \u2013 Matricula/CPF: 302279-2 (PRONTO  SOCORRO) Jo\u00e3o Batista Rodrigues \u2013 Matricula/CPF: 190403-1 (SASMC) Francisco de Assis Rocha de Melo \u2013 Matricula/CPF: 90163412-1 (ASSIS BRASIL) Lediomaria Gomes Machado \u2013 Matricula/CPF: 9419764 (ACREL\u00c2NDIA) Eliandra Lima da Costa \u2013 Matricula/CPF: 9558195-1 (ANA NERY) Jorge Almeida Filho \u2013 Matricula/CPF: 9157280-8 (MANOEL URBANO) Roberto Barros de Souza \u2013 Matricula/CPF: 024.808.932-35 (PORTO WALTER) Gilson Rabelo da Silva \u2013 Matricula/CPF: 727.281.912-04 (SANTA ROSA  DO PURUS) S\u00e9rgio do Nascimento Oliveira \u2013 Matricula/CPF: 950840-5 (RODRIGUES ALVES) Lucas Freire Moreno \u2013 Matricula/CPF: 9562184-1 (M. THAUMATURGO) Rondineli de Albuquerque Farias \u2013 Matricula/CPF: 9409815 (JORD\u00c3O) Francisca das Chagas Oliveira da Silva \u2013 Matricula/CPF: 649.130.58215 (  HEMON\u00daCLEO DE BRASIL\u00c9IA) Davi Moura Martins \u2013 Matricula/CPF: 667.037.782-72 (UPA VIA VERDE) Nilciany de Oliveira Vila\u00e7o \u2013 Matricula/CPF: 952296-4 (UNACON) Substituto: Albemir Barbosa de Meneses \u2013 Matricula/CPF: 3365720-1 (HOSMAC) Igor Silva Gomes \u2013 Matricula/CPF: 9504281-1 (ARY RODRIGUES) Janildo Moraes Bezerra \u2013 Matricula/CPF: 562.170.992-68 (REGIONAL  DO ALTO ACRE /RAIMUNDO CHAAR) Marcelo de M\u00e2cedo Lebre \u2013 Matricula/CPF: 667.983.612-34 (ABEL PINHEIRO) Francisco de Assis Souza de Ara\u00fajo Sampaio \u2013 Matricula/CPF: 93357451 (SANS\u00c3O GOMES) Maria Izerl\u00e2ndia Souza Melo \u2013 Matricula/CPF: 95557731 (HOSP. DE FEIJ\u00d3) Edgardina Matos \u2013 Matricula/CPF: 608.117.732-72 (JO\u00c3O C\u00c2NCIO) Ana Paula Cavalcante da Silva - Matricula/CPF:9361543-3 (MANOEL MARINHO MONTE) Raimunda da Concei\u00e7\u00e3o - Matricula/CPF: 676.963.332-9 (EPAM.JACOME)  Lu\u00eds Rafael Gon\u00e7alves Gomes- Matricula/CPF:952788-1 (MATERNIDADE DO JURU\u00c1) Francisco de Assis Souza de Ara\u00fajo Sampaio - Matricula/CPF:93357451  (MATERNIDADE ETHEL MURIEL) Michel Ribeiro Paes - Matricula/CPF: 9363122-2 ( PRONTO SOCORRO) Cleber Cardoso da Mota - Matricula/CPF:273481-2 (SASMC) Nilceia  Pereira da Silva - Matricula/CPF: 9443851 ( ASSIS BRASIL)      Maria Aparecida  P. de Oliveira - Matricula/CPF:9528709 ( ACREL\u00c2NDIA) Reyson Barros Corr\u00eaa - Matricula/CPF: 602.379.292.87 ( ANA NERY) Alcinaria Nogueira da Silva - Matricula/CPF: 020.851.032-00 (MANOEL URBANO Erasmo Oliveira Sales - Matricula/CPF: 589.306.712-68 (PORTO WALTER) Efraim de Lima Costa - Matricula/CPF: 95071671 (SANTA R. DO PURUS) Renilson  Freitas  Pequeno - Matricula/CPF: 509.364.682-20 ( RODRIGUES ALVES ) Luciene Barbosa Gaspar- Matricula/CPF: 9136355-1 (M. THAUMATURGO) Antonio Marlindo Mendon\u00e7a Matos - Matricula/CPF:9542485-1 (JORD\u00c3O) Ritiele Rodrigues do Vale - Matricula/CPF:9531424 (DERMATOL\u00d3GICO CRUZEIRO DO SUL) Camilo Lima da Silva - Matricula/CPF: 634.629.232-34 ( HEMON\u00daCLEO  DE BRASILEIA). Marcelo Alves de Oliveira - Matricula/CPF:101133-1 (UPA VIA VERDE) Kelcin\u00e9ia Ara\u00fajo de Souza - Matricula/CPF:276510-1 (UNACON) Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 24 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - COMPLEMENTAR Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 03, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 \u2013 CPL 03, cujo objeto \u00e9 \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de  atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE; em favor das empresas:   RICHARD S. MIRANDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 07.650.136/0001-96, referente aos itens (19, 50, 51, 52, 80, 97, 99 e 112):  com o valor total de R$ 122.564,40 (cento e vinte e dois mil e quinhentos e sessenta e quatro reais e quarenta centavos). Rio Branco/AC, 02 de setembro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151/2021 ",
            "TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 32/2021/SESACRE Processo SEI: 0019.004661.00346/2021-19 Conforme delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia estabelecida pela Portaria n\u00ba 107 de 05 de maio de 2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do  Processo SEI n.\u00b0 0019.004661.00346/2021-19, PARECER SESACRE/DIRJUR/DJLC N\u00ba 140/2021, datado de 03/09/2021, fica dispensada de licita\u00e7\u00e3o  a despesa abaixo especificada, cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o emergencial de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de vigil\u00e2ncia (armada), a  serem executados de segunda a sexta-feira, finais de semana e feriados, nas Unidades Hospitalares e Administrativas, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade - SESACRE, com fulcro no art. 24, inciso IV, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. CREDOR: ESTA\u00c7\u00c3O VIP SEGURAN\u00c7A PRIVADA LTDA. CNPJ/MF: 09.228.233/0001-10 ENDERE\u00c7O: Rua Major Jenor, n\u00ba 50, Bairro Distrito Industrial, CEP: 69.920-160, Rio Branco/Acre. VALOR: R$ 5.881.171,38 (cinco milh\u00f5es oitocentos e oitenta um mil cento e setenta e um reais e trinta e oito centavos). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000,  10.302.1424.34040000 e  10.305.1424.42970000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fontes de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 03 de setembro de 2021 Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva Decreto n\u00ba 9.487/2021 ",
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 5/2021 Processo n\u00ba 0019.004661.00346/2021-19 A Secret\u00e1ria Adjunta Executiva -  Administrativo, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares estabelecidas pela Portaria  n\u00ba 107/2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0 0019.004661.00346/2021-19, PARECER SESACRE/DIRJUR/ DJLC N\u00ba 140/2021, datado de 03/09/2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso IV, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o emergencial de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de vigil\u00e2ncia (armada), a serem executados de segunda a sexta-feira, finais de semana e feriados, nas Unidades Hospitalares e Administrativas, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. CREDOR: ESTA\u00c7\u00c3O VIP SEGURAN\u00c7A PRIVADA LTDA. CNPJ/MF: 09.228.233/0001-10 ENDERE\u00c7O: Rua Major Jenor, n\u00ba 50, Bairro Distrito Industrial, CEP: 69.920-160, Rio Branco/Acre. VALOR: R$ 5.881.171,38 (cinco milh\u00f5es oitocentos e oitenta um mil cento e setenta e um reais e trinta e oito centavos). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000,  10.302.1424.34040000 e  10.305.1424.42970000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fontes de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 03 de setembro de 2021.  Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "Decreto n\u00ba 9.486/2021 TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 691/2021  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004661.00346/2021-19  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: ESTA\u00c7\u00c3O VIP SEGURAN\u00c7A PRIVADA LTDA DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de vigil\u00e2ncia (armada), a serem executados de segunda a  sexta-feira, finais de semana e feriados, nas Unidades Hospitalares e Administrativas da SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 5.881.171,38 (cinco milh\u00f5es oitocentos e oitenta e um mil cento e setenta e um reais e trinta e oito centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 prestar o servi\u00e7o, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir:  A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43010000, 10.302.1424.34040000,  10.305.1424.42970000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  O presente termo ter\u00e1 vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias, per\u00edodo este consecutivo e ininterrupto, vedada sua prorroga\u00e7\u00e3o, conforme determina\u00e7\u00e3o do Art. 24, IV, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021.  ASSINAM: MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E LUIZ IVAN DA SILVA ARA\u00daJO REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 693/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.015359.00055/2021-25  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar (luvas cir\u00fargicas) em car\u00e1ter emergencial, para o atendimento no \u00e2mbito da secretaria de  estado de sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 279.990,00 (duzentos e setenta e nove mil novecentos e noventa reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir:  A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  O presente termo ter\u00e1 vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias, per\u00edodo este consecutivo e ininterrupto, vedada sua prorroga\u00e7\u00e3o, conforme determina\u00e7\u00e3o do Art. 24, IV, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 08 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E ANTONIO IVO DE PONTES REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00ba Termo de reRratifica\u00e7\u00e3o AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 657/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 024/2020 - CPL 01 SEI N\u00ba 0761.013630.00034/2020-51 CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: J I D DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA - EPP DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para sanar erro t\u00e9cnico de elabora\u00e7\u00e3o. RETIFICAR o descrito na tabela dos itens contratados, para corre\u00e7\u00e3o do valor do item 07, nos seguintes termos:  (...) CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS Subcl\u00e1usula Primeira - O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 351.870,00 (trezentos e cinquenta e um mil oitocentos e setenta reais), seu pre\u00e7o  \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. Subcl\u00e1usula Segunda - A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 02 de setembro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E  DANIELLA DUARTE SABOIA DE SOUZA, REPRESENTANTE LEGAL PELa CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 595, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE do Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 15, da Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ADRIANA VASCONCELOS DA SILVA para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC4, no Instituto de  Previd\u00eancia do Estado do Acre \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 596, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE do Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 15, da Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, CAMILA ANARATI VIEIRA BRAGA  para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC2, no Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 597, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE do Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 15, da Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, VITOR DANIEL DO NASCIMENTO  para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC1, no Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 588, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00185/2021-50, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado - FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 08 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a  MARIA DAS GRACAS FERREIRA DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 2048461, no cargo de Apoio Administrativo, N\u00edvel I - 25 horas, Classe I, Re- fer\u00eancia 6, do quadro de pessoal Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, nos termos do art. 6\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba  41, de 19 de dezembro de 2003, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 589, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00158/2021-87, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria especial por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a JOS\u00c9 TIB\u00daRCIO DE MELO, matr\u00edcula n\u00ba 167916-2, no Cargo  de Professor de N\u00edvel Superior - 30 horas, Classe II, Refer\u00eancia J, do  Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual  n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo  com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 590, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00106/2021-19, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a  SEBASTI\u00c3O ALVES FERREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 237523-1, no cargo de  Professor de N\u00edvel Superior - 30 horas, Classe II, Refer\u00eancia J, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de  2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba,  inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 591, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00037/2021-35, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria especial por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a MARIA DO DESTERRO PRADO BAYMA, matr\u00edcula n\u00ba 1608302, no cargo de Professora de N\u00edvel Superior - 30 horas, Classe II, Refer\u00eancia J, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, nos termos do art. 4\u00ba, \u00a7 4\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais,  de acordo com o \u00a7 6\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 592, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0014.004770.02762/2021-09 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 856 de 01 de setembro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da servidora MARIA DA CONCEICAO  BARBOSA RODRIGUES, Matr\u00edcula 267562-1, do quadro de pessoal da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, ocupante do  cargo de Professor P2 30 horas, Classe I, Refer\u00eancia G. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, na modalidade tempor\u00e1ria, em favor  de MATEUS AUGUSTO BARBOSA RODRIGUES, na condi\u00e7\u00e3o de filho  menor de 21(vinte e um) anos, nos termos dos artigos 68 e seguintes,  da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005, Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de fevereiro de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 593, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0014.004770.03399/2021-31 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 878 de 03 de setembro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da servidora LILLIAN FERREIRA DA  SILVA, Matr\u00edcula 229202-1, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, ocupante do cargo de Apoio Administrativo N\u00edvel I 25 horas, Classe III, Refer\u00eancia 8. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, na modalidade tempor\u00e1ria, em favor  de S\u00c9RGIO DA SILVA LOPES, na condi\u00e7\u00e3o de filho menor de 21(vinte e  um) anos, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar  n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005, Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 05 de mar\u00e7o de 2021.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 594, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0853.013718.00146/2021-77, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a MARIA RITA SANTOS GOMES, matr\u00edcula n\u00ba 71811-1, no cargo de Auxiliar  Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia H, do quadro de pessoal da  Secretaria de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda  Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba 404, 13 DE JULHO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  058/2021, da empresa MARTS TRANSPORTES E SERVI\u00c7OS LTDA,  com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para fornecimento de Solo Later\u00edtico (Pi\u00e7arra Bruta) destinados a atender as necessidades do Combate a Vazamento e Esgotamento Sanit\u00e1rio do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I\u2013Gestor Titular: Antonio Oliveira da Silva Matr\u00edcula: 9438938 II\u2013Gestor Substituto: Daniel Feitosa de Oliveira Matr\u00edcula: 9441867-1  III- Fiscal Titular: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues de Ara\u00fajo  Matr\u00edcula: 9557210-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Carlos Gardel Andrade de Souza Matr\u00edcula: 700028 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 405, 02 DE AGOSTO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da ATA de registro de pre\u00e7o n\u00b0 042/2021, das empresas MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O  EL\u00c9TRICAS  LTDA \u2013 EPP e  G. R. DA ROSA \u2013 EPP  , com vig\u00eancia at\u00e9  18/08/2022, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento  de Materiais (Pinturas e Acess\u00f3rios), para atender as demandas do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA I\u2013Gestor Titular: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues de Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9557210-1 II\u2013Gestor Substituto: Henrique Alves Sales Matr\u00edcula: 9482008 III- Fiscal Titular: Daniel Feitosa De Oliveira Matr\u00edcula: 9441867-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Antonio Lima Rodrigues Matr\u00edcula: 9366016-6 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00ean- cia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 077/2021  PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA VERDE SERVICE LTDA EPP. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: - Contrato, decorrente da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 059/2020, proveniente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de  Pre\u00e7o N\u00ba 173/2020 \u2013 CPL 02. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos tipo Caminhonetes e Passeios, sem condutor, destinados a atender as  necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, na Capital e no Interior do Estado. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de  R$ 71.166,00 (Setenta e um mil cento e sessenta e seis reais). Programa de Trabalho: Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000, Elemento de Despesa: 33.90.39.87; Fonte de Recursos: 700  (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas) e 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios (OGE). VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses. - O prazo mencionado no Caput, poder\u00e1 ser prorrogado, a crit\u00e9rio da CONTRATANTE, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, conforme artigo 57,  inciso II da lei federal n\u00ba 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 31.08.2021. REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pela CONTRATANTE e TELPO GARGNIN  pela CONTRATADA. "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 401, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e  pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato N\u00famero  01.21.0003 celebrado  entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a MVP  ELETRODOM\u00c9STICO E EQUIPAMENTO EIRELE- ME  assinado no dia 10 de AGOSTO de 2021,o objeto do presente Contrato consiste na contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de fog\u00f5es de 6 bocas, bebedouros de \u00e1gua e geladeiras para atender as demandas do Departamento de  Estrada de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 Deracre, tudo em conformidade com o termo de Refer\u00eancia, Anexo I do  Edital, e seus anexos, bem como a Ata de Registro de Pre\u00e7os e a proposta vencedora.    I.Gestor Titular: Eliana de Sousa Oliveira Mota \u2013 Mat:9570616-1  IIGestor Substituto: Rutinaldo Martins Lopes Pismel \u2013 Mat: 60860 Fiscal Titular: Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Ganun Mat: 62804-1  Fiscal Substituto: Merislaine Queiroz Guimar\u00e3es \u2013 Mat: 9549978 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021   Petronio Antunes Presidente  DERACRE ",
            "EXTRATO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N. \u00ba 047/2020 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/ MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA DO PURUS OBJETO: Constitui o objeto do presente Termo aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 06 (seis) meses. PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagem Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  - DERACRE e o Munic\u00edpio de SANTA ROSA DO PURUS. PRAZO:  06 (seis) meses. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente  do DERACRE e JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO DE S\u00c1, Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus. DATA: 09 de agosto de 2021. ",
            "EXTRATO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N. \u00ba 043/2020 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE /DERACRE/MUNICIPIO DE MARECHAL THAUMATURGO OBJETO: Constitui o objeto do presente termo aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de vig\u00eancia por mais 06 (seis) meses. PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagem infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  \u2013 DERACRE e o munic\u00edpio de MARECHAL THAUMATURGO. PRAZO: 06 (seis) meses. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente do  DERACRE e ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Prefeito de Marechal Thaumaturgo. DATA: 09 de agosto de 2021   ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 094/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00119/2021-16 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  a EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB OBJETO: O presente Contrato tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o, pela CONTRATADA, de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o (tapa buraco)  em Rodovias Estaduais (AC-10, AC-40 e AC-90) e Vias Urbanas no per\u00edmetro do Munic\u00edpio de Rio Banco/AC, de acordo com as necessidades  do DERACRE. VALOR DO CONTRATO: R$ 4.334.184,20 (quatro milh\u00f5es, trezentos e  trinta e quatro mil, cento e oitenta e quatro reais e vinte centavos).  RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa com a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de que trata o objeto correr\u00e1 \u00e0 conta de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios  consignados \u00e0 CONTRATANTE, para o exerc\u00edcio de 2021, sob a seguinte classifica\u00e7\u00e3o \u2013 Programas de Trabalho: 744 201 267821408 423  80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias  Urbanas; 744 201 267821408 427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria; 744 201 267821408 441 00000 \u2013  Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais  e Vicinais Asfaltadas (CIDE).  Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00,  4.4.90.39.00.00 e 4.4.90.51.00.00; Fontes de Recurso: 100 \u2013 Recurso  Pr\u00f3prio, 200 \u2013 Conv\u00eanio, 500 - Opera\u00e7\u00e3o de Credito e CIDE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses,  contados a partir da data de assinatura do contrato, podendo ser prorrogado nos termos do Art. 57 da lei 8.666/93. DATA DE ASSINATURA: 26 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pela Contratante, JOS\u00c9 ASSIS BENVINDO, pela Contratada. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 599, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC,  em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 579, de 30 de agosto de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.118 de 31  de agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995),  que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e  d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de  Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 040/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 110/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 110/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores SEST SENAT CRUZEIRO DO SUL, na categoria A, pelo per\u00edodo  de 12 (doze) meses, para desenvolver suas respectivas atividades no  munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 11 de junho de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 600, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC,  em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 579, de 30 de agosto de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.118 de 31  de agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995),  que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e  d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de  Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 045/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 110/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 110/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores Soares nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para  desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 18 de junho de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 601, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC,  em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 579, de 30 de agosto de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.118 de 31  de agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995),  que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e  d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de  Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 018/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 110/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 110/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores  Mil\u00eanio, nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 02 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 602, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC,  em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 579, de 30 de agosto de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.118 de 31  de agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995),  que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e  d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de  Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 099/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 110/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 110/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores Juru\u00e1, nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 08 de dezembro de 2020. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 604, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC,  em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 579, de 30 de agosto de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.118 de 31  de agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995),  que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e  d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de  Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 031/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 110/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 110/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores Felipe, nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses para  desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 14 de abril de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 605, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC,  em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 579, de 30 de agosto de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.118 de 31  de agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995),  que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e  d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de  Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 034/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 110/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 110/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores Felipe Filial, nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze)  meses, para desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de  Manoel Urbano/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 28 de abril de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 606, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC,  em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 579, de 30 de agosto de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.118 de 31  de agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995),  que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e  d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de  Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 017/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 110/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 110/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores Sena , nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses para desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Sena Madureira/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 07 de abril de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 607, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC,  em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 579, de 30 de agosto de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.118 de 31  de agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995),  que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e  d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de  Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 087/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 110/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 110/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores  Martins, nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 09 de dezembro de 2020. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 608, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 579, de 30 de agosto de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.118 de 31 de agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I,  da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba 235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento n\u00ba 022/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 110/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia, setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 110/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores Nacional , nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para  desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 16 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 609, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias,, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 606/2019/PRES/DETRAN/AC, de 28 de novembro de 2019, que designou o Chefe de Departamento Alann Vidal Barros,  para responder pelo Departamento de Habilita\u00e7\u00e3o, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 08 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 610, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias,, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Chefe de Departamento Alann Vidal Barros, matr\u00edcula n\u00b0 9507787, para responder pelo Departamento de Ve\u00edculos, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 08 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 611, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias,, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a Chefe de Departamento Camila Oliveira de Souza, para responder pelo Departamento de Habilita\u00e7\u00e3o, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 08 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba. 035/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.001049.00047/2021-29 PRIMEIRO TERMO ADITIVO  QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA NORTE  CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA.  DO OBJETO Constitui objeto do presente termo, o aditamento de 25% do CONTRATO DETRAN N\u00ba. 035/2021 cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio administrativo, atendimento, log\u00edstica e servi\u00e7os operacionais, para atender as necessidades deste  Departamento Estadual e Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. DO PRE\u00c7O A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pelos servi\u00e7os descritos na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Global Mensal de R$ 99.359,71 (noventa e nove mil, trezentos e cinquenta e nove reais e setenta e um centavos), referente ao acrescimo de 25% do valor do contrato.. DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O  O termo ter\u00e1 sua vig\u00eancia contar de 01/09/2021, vinculada a vig\u00eancia do contrato original, podendo ser prorrogado, dentro da vig\u00eancia do prazo  anterior, por per\u00edodos subsequentes de at\u00e9 12 (doze) meses, at\u00e9 o limite m\u00e1ximo de 60 (sessenta) meses, nos termos do que disp\u00f5e o artigo 57,  inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93;  PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO - Eventual prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia, quando vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser promovida mediante  celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo, respeitadas as condi\u00e7\u00f5es prescritas na Lei Federal 8.666/93;  PAR\u00c1GRAFO SEGUNDO - Os contratos decorrentes do Sistema de Registro de Pre\u00e7os dever\u00e3o ser assinados no prazo de validade da ata e poder\u00e3o  ser alterados, desde que verificado o disposto no art. 65 da Lei n\u00ba 8.666/93, conforme preceitua Art. 1\u00ba \u201cArt. 7\u00ba \u00a73\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 7.477/14 (NR)\u201d;  PAR\u00c1GRAFO TERCEIRO - A execu\u00e7\u00e3o completa do contrato s\u00f3 acontecer\u00e1 quando a contratada comprovar o pagamento de todas as obriga\u00e7\u00f5es  trabalhistas e previdenci\u00e1rias referentes \u00e0 m\u00e3o de obra utilizada; DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 42.53.00.00 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais) - Elemento de Despesa: 33.90.39.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica) - Fonte de Recurso: 700 (RPI) DATA DA ASSINATURA: 27/08/2021. ASSINAM:Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filhopelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC, e o senhor Rodrigo Augusto de Castro Santana pela Empresa NORTE \u2013 CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA. ANEXO I   "
        ],
        "IDAF": [
            "  PORTARIA N\u00ba 187/PRES/IDAF, DE 31 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto  n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba PRORROGAR por mais 60 (sessenta) dias, o prazo para a conclus\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo e Disciplinar,  institu\u00edda pela PORTARIA N\u00ba 144/PRES/IDAF DE 25 DE JUNHO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.072 de 28 de junho de 2021,  com fins de apura\u00e7\u00e3o dos fatos constantes no Processo Administrativo Disciplinar N\u00ba 0052.007857.00079/2021-00. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor com data retroativa \u00e0 28 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 188/PRES/IDAF, DE 3 DE SETEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto  n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. Considerando medidas de controle epidemiol\u00f3gico e de seguran\u00e7a da economia do Estado; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa Ministerial n\u00ba 48 de 14/07/2020; Considerando a Portaria SDA n\u00ba 162 de 18/10/1994 e demais Legisla\u00e7\u00f5es Estaduais e Federais pertinentes; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa Ministerial n\u00ba 52 de 11/08/2020.  RESOLVE: Art.1\u00ba Instituir a vers\u00e3o 2.0/2021 do Manual T\u00e9cnico de Processos e Procedimentos e os respectivos formul\u00e1rios, que versam sobre a Fiscaliza\u00e7\u00e3o e o  Controle Zoossanit\u00e1rio dos Eventos Agropecu\u00e1rios (Exposi\u00e7\u00f5es, Feiras, Vaquejadas, Rodeios, Torneios Leiteiros, Provas Equestres, Leil\u00f5es e outras  aglomera\u00e7\u00f5es de animais), em todo o Estado do Acre. \u00a7 1\u00ba Compete \u00e0 Diretoria T\u00e9cnica \u2013 DTC do IDAF-AC elaborar e manter atualizado este manual, consoante a legisla\u00e7\u00e3o federal e estadual de defesa  sanit\u00e1ria animal. \u00a7 2\u00ba A DTC ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o desta, para elaborar e disponibilizar o citado manual e os formul\u00e1rios pertinentes  no endere\u00e7o eletr\u00f4nico oficial do IDAF-AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.\u201d Art.4\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 175/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba  2.660/2019 E O ART. 18 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o senhor Oscar Augusto Lozano Zumaeta, matr\u00edcula 9240993, para assumir interinamente a chefia do \u00f3rg\u00e3o setorial de Controle  Interno no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 08 de setembro de 2021. Rio Branco Acre, 08 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente  Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE INSCRI\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO \u2013 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza da  Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica A PRORROGA\u00c7\u00c3O DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE BOLSA PROFESSOR TUTOR, QUE IR\u00c1 ATUAR NOS CURSOS PROFISSIONALIZANTES DO ITINER\u00c1RIO V, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 3.129/2016 com as altera\u00e7\u00f5es da Lei no 3.255/2017, e na Instru\u00e7\u00e3o  Normativa N\u00ba 003/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. ONDE SE L\u00ca: 6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES: 6.1. As inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o no per\u00edodo de 25 \u00e0 03 de setembro de 2021, via e-mail, no endere\u00e7o processoseletivo.ieptec@gmail.com, ou presencialmente na sede/Unidade Central do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC / Dom Moacyr, na mesma data, no per\u00edodo entre  07:30 e 13:30.  LEIA-SE: 6.1. As inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o no per\u00edodo de 25 \u00e0 10 de setembro de 2021, via e-mail, no endere\u00e7o processoseletivo.ieptec@gmail.com, ou presencialmente na sede/Unidade Central do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC / Dom Moacyr, na mesma data, no per\u00edodo entre  07:30 e 13:30.  Rio Branco, 08 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE INSCRI\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO \u2013 002/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza da  Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico A PRORROGA\u00c7\u00c3O DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE BOLSA PROFESSOR TUTOR - HORISTA, QUE IR\u00c1 ATUAR NOS CURSOS PROFISSIONALIZANTES DO ITINER\u00c1RIO V, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 3.129/2016 com as altera\u00e7\u00f5es da Lei no 3.255/2017, e  na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 003/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. ONDE SE L\u00ca: 6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES: 6.1. As inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o no per\u00edodo de 25 de agosto \u00e0 03 de setembro de 2021, via e-mail, no endere\u00e7o processoseletivo.ieptec@gmail.com,  ou presencialmente na sede/Unidade Central do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC / Dom Moacyr, na mesma data, no  per\u00edodo entre 07:30 e 13:30.  LEIA-SE: 6.1. As inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o no per\u00edodo de 25 \u00e0 10 de setembro de 2021, via e-mail, no endere\u00e7o processoseletivo.ieptec@gmail.com, ou presencialmente  na sede/Unidade Central do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC / Dom Moacyr, na mesma data, no per\u00edodo entre 07:30 e 13:30.  Rio Branco, 08 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE DIVIS\u00c3O DE COMPRAS, LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS CONVITE PARA COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00b0 009/2021 O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR por meio da Divis\u00e3o de compras, Licita\u00e7\u00f5es e  Contratos, considerando os princ\u00edpios basilares que regem o processo licitat\u00f3rio consignados no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988,  em especial, o da impessoalidade, da moralidade e da publicidade, e para atender as necessidades do Instituto, CONVIDA todos os fornecedores  Pessoa Jur\u00eddica (PJ) do ramo do OBJETO abaixo, para apresentarem cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os visando a elabora\u00e7\u00e3o de Estimativa de Pre\u00e7os para  PROCESSO LICIT\u00c1T\u00d3RIO, com fulcro no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/2010, considerando o disposto nas Leis Federais n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993 e Decreto Federal n\u00ba 10.024 de 20 de setembro de 2019, e de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do termo de refer\u00eancia nos autos  do processo administrativo. O fornecedor poder\u00e1 solicitar a proposta de pre\u00e7os no formato digital edit\u00e1vel (xls. doc, docx), no e-mail comprasidm. ac@gmail.com, e dever\u00e1 encaminh\u00e1-la devidamente carimbada e assinada para o seguinte e-mail: comprasidm.ac@gmail.com, no prazo m\u00e1ximo  de at\u00e9 05 (cinco) dias \u00fateis a contar da data desta publica\u00e7\u00e3o, conforme \u00a72\u00ba do Art. 3\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 3.753 de 13.08.2019. Rio Branco Acre, 08 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente  Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE DIVIS\u00c3O DE COMPRAS, LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS CONVITE PARA COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00b0 010/2021 O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR por meio da Divis\u00e3o de compras, Licita\u00e7\u00f5es e  Contratos, considerando os princ\u00edpios basilares que regem o processo licitat\u00f3rio consignados no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988,  em especial, o da impessoalidade, da moralidade e da publicidade, e para atender as necessidades do Instituto, CONVIDA todos os fornecedores  Pessoa Jur\u00eddica (PJ) do ramo do OBJETO abaixo, para apresentarem cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os visando a elabora\u00e7\u00e3o de Estimativa de Pre\u00e7os para  PROCESSO LICIT\u00c1T\u00d3RIO, com fulcro no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/2010, considerando o disposto nas Leis Federais n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993 e Decreto Federal n\u00ba 10.024 de 20 de setembro de 2019, e de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do termo de refer\u00eancia nos autos  do processo administrativo. O fornecedor poder\u00e1 solicitar a proposta de pre\u00e7os no formato digital edit\u00e1vel (xls. doc, docx), no e-mail comprasidm. ac@gmail.com, e dever\u00e1 encaminh\u00e1-la devidamente carimbada e assinada para o seguinte e-mail: comprasidm.ac@gmail.com, no prazo m\u00e1ximo  de at\u00e9 05 (cinco) dias \u00fateis a contar da data desta publica\u00e7\u00e3o, conforme \u00a72\u00ba do Art. 3\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 3.753 de 13.08.2019. Rio Branco Acre, 08 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente  Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE DIVIS\u00c3O DE COMPRAS, LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS CONVITE PARA COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00b0 011/2021 O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR por meio da Divis\u00e3o de compras, Licita\u00e7\u00f5es e  Contratos, considerando os princ\u00edpios basilares que regem o processo licitat\u00f3rio consignados no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988,  em especial, o da impessoalidade, da moralidade e da publicidade, e para atender as necessidades do Instituto, CONVIDA todos os fornecedores  Pessoa Jur\u00eddica (PJ) do ramo do OBJETO abaixo, para apresentarem cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os visando a elabora\u00e7\u00e3o de Estimativa de Pre\u00e7os para  PROCESSO LICIT\u00c1T\u00d3RIO, com fulcro no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/2010, considerando o disposto nas Leis Federais n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993 e Decreto Federal n\u00ba 10.024 de 20 de setembro de 2019, e de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do termo de refer\u00eancia nos autos  do processo administrativo. O fornecedor poder\u00e1 solicitar a proposta de pre\u00e7os no formato digital edit\u00e1vel (xls. doc, docx), no e-mail comprasidm. ac@gmail.com, e dever\u00e1 encaminh\u00e1-la devidamente carimbada e assinada para o seguinte e-mail: comprasidm.ac@gmail.com, no prazo m\u00e1ximo  de at\u00e9 05 (cinco) dias \u00fateis a contar da data desta publica\u00e7\u00e3o, conforme \u00a72\u00ba do Art. 3\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 3.753 de 13.08.2019. Rio Branco Acre, 08 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente  Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE DIVIS\u00c3O DE COMPRAS, LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS CONVITE PARA COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00b0 012/2021 O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR por meio da Divis\u00e3o de compras, Licita\u00e7\u00f5es e  Contratos, considerando os princ\u00edpios basilares que regem o processo licitat\u00f3rio consignados no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988,  em especial, o da impessoalidade, da moralidade e da publicidade, e para atender as necessidades do Instituto, CONVIDA todos os fornecedores  Pessoa Jur\u00eddica (PJ) do ramo do OBJETO abaixo, para apresentarem cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os visando a elabora\u00e7\u00e3o de Estimativa de Pre\u00e7os para  PROCESSO LICIT\u00c1T\u00d3RIO, com fulcro no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/2010, considerando o disposto nas Leis Federais n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993 e Decreto Federal n\u00ba 10.024 de 20 de setembro de 2019, e de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do termo de refer\u00eancia nos autos  do processo administrativo. O fornecedor poder\u00e1 solicitar a proposta de pre\u00e7os no formato digital edit\u00e1vel (xls. doc, docx), no e-mail comprasidm. ac@gmail.com, e dever\u00e1 encaminh\u00e1-la devidamente carimbada e assinada para o seguinte e-mail: comprasidm.ac@gmail.com, no prazo m\u00e1ximo  de at\u00e9 05 (cinco) dias \u00fateis a contar da data desta publica\u00e7\u00e3o, conforme \u00a72\u00ba do Art. 3\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 3.753 de 13.08.2019. Rio Branco Acre, 08 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente  Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE DIVIS\u00c3O DE COMPRAS, LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS CONVITE PARA COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00b0 013/2021 O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR por meio da Divis\u00e3o de compras, Licita\u00e7\u00f5es e  Contratos, considerando os princ\u00edpios basilares que regem o processo licitat\u00f3rio consignados no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988,  em especial, o da impessoalidade, da moralidade e da publicidade, e para atender as necessidades do Instituto, CONVIDA todos os fornecedores  Pessoa Jur\u00eddica (PJ) do ramo do OBJETO abaixo, para apresentarem cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os visando a elabora\u00e7\u00e3o de Estimativa de Pre\u00e7os para  PROCESSO LICIT\u00c1T\u00d3RIO, com fulcro no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/2010, considerando o disposto nas Leis Federais n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993 e Decreto Federal n\u00ba 10.024 de 20 de setembro de 2019, e de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do termo de refer\u00eancia nos autos  do processo administrativo. O fornecedor poder\u00e1 solicitar a proposta de pre\u00e7os no formato digital edit\u00e1vel (xls. doc, docx), no e-mail comprasidm. ac@gmail.com, e dever\u00e1 encaminh\u00e1-la devidamente carimbada e assinada para o seguinte e-mail: comprasidm.ac@gmail.com, no prazo m\u00e1ximo  de at\u00e9 05 (cinco) dias \u00fateis a contar da data desta publica\u00e7\u00e3o, conforme \u00a72\u00ba do Art. 3\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 3.753 de 13.08.2019. Rio Branco Acre, 08 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente  Decreto n\u00b0 2.660/2019 "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 30, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no exerc\u00edcio regular de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 9.846, de 18 de agosto de 2021, CONSIDERANDO a institui\u00e7\u00e3o do Regimento Interno do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC, atrav\u00e9s do  Decreto n. \u00ba 8.110, de 25 de fevereiro de 2021, CONSIDERANDO a necessidade de adequa\u00e7\u00e3o das nomenclaturas das designa\u00e7\u00f5es das fun\u00e7\u00f5es gratificadas, CONSIDERANDO a Portaria n\u00ba 018, de 17 de junho de 2019, que concede a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG10, ao servidor HARRI PEDRINHO KIST, RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a nomenclatura da fun\u00e7\u00e3o exercida pelo servidor HARRI PEDRINHO KIST - matr\u00edcula 27587091, de fun\u00e7\u00e3o de Motorista Oficial do  Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais, para a fun\u00e7\u00e3o de Motorista Oficial da Presid\u00eancia do Instituto de Mudan\u00e7as  Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Degmar Aparecida Ferreti Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 221 DE 08 DE SETEMBRO  DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, CONSIDERANDO o memorando n\u00ba 128/DMF/2021. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar o servidor LEONARDO ALMEIDA GOMES, matr\u00edcula: 9462473-1, para responder interinamente pela Dire\u00e7\u00e3o do Centro Socioeducativo Acre, no per\u00edodo de 03 a 17 de setembro do ano corrente, em virtude das f\u00e9rias do titular  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 03 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC EDITAL CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0 02/2021-CPP \u2013 NIVEL SUPERIOR/ISE A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE PROMO\u00c7\u00c3O DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 100, de 30 de abril de  2021, no exerc\u00edcio do sua compet\u00eancia legal, com fundamento no art.  16 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30 de dezembro de 2010, torna publica a  convoca\u00e7\u00e3o de servidor efetivo de superior, regido pela Lei 2.179/2009,  nos termos abaixo: Considerando o art. 16 da Lei  2.179/2009, Considerando o estabelecido na resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2021-CPP-Nivel Superior, RESOLVE: CONVOCAR para realiza\u00e7\u00e3o da AVALIA\u00c7\u00c3O DE CONHECIMENTOS  (mediada por meio de tecnologia da comunica\u00e7\u00e3o), os servidores ocupante do cargo de n\u00edvel superior, relacionada no ANEXO \u00daNICO deste  edital, conforme data e hor\u00e1rio estabelecidos no citado documento. Esclarecimentos e informa\u00e7\u00f5es adicionais poder\u00e3o ser solicitados atrav\u00e9s  dos telefones (68) 3224 1994, na Ger\u00eancia de Gest\u00e3o de Pessoas do ISE. Rio Branco, 08 de setembro de 2021. Siomary C\u00edntia dos Santos Benevides  \u2013 Presidente Andrea Gomes Barlatti \u2013 Membro Idma do Nascimento Biggi \u2013 Membro ANEXO I, EDITAL CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0 02/2021-CPP \u2013 NIVEL SUPERIOR/ISE "
        ],
        "JUCEAC": [
            "PORTARIA/JUCEAC/N\u00ba 33, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.737 de 02 de  dezembro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.692 de  03 de dezembro de 2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR o T\u00e9cnico em Gest\u00e3o P\u00fablica, PEDRO BERNARDO  OLIVEIRA J\u00daNIOR, matr\u00edcula n\u00ba 9218165-2, para exercer o Cargo de  Chefe do N\u00facleo de Administra\u00e7\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio da Estrutura Org\u00e2nica da Junta Comercial do Estado do Acre. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de 30 de agosto de 2021,  at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Revoga-se a PORTARIA n\u00ba 19, de 31 de maio de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-Ac, 08 de setembro de 2021 JURILANDE ARAG\u00c3O SILVA  Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC ",
            "PORTARIA/JUCEAC/N\u00ba 046, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020 A Vice-Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.700 de 1\u00ba  setembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n. \u00ba 12.872 de  02 de setembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR, ELI\u00c9SIO PINHEIRO MANSOUR FILHO, matr\u00edcula  n\u00ba 9257284-1, para a fun\u00e7\u00e3o de Assessor Jur\u00eddico da Junta Comercial  do Estado do Acre. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua  assinatura, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra Rio Branco-Ac, 17 de dezembro de 2020. NAYARA MARIA HONORATO DE SOUZA DO NASCIMENTO Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre, em exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 6.700/2020 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 475 de 30 de agosto de 2021. O PRESIDENTE da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 047/2019. Considerando os artigos 12 e 13, \u00a73\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 7.020, de  09 de outubro de 2020; Considerando a lei federal n\u00ba 14.150/2021, que prorroga os prazos de  execu\u00e7\u00e3o dos recursos da Lei Aldir Blanc; Considerando os princ\u00edpios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade, efici\u00eancia, transpar\u00eancia, e outros que norteiam  a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito a portaria n\u00ba 331 de 13 de outubro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.900 de 14 de outubro de 2020. Art. 2\u00ba Nomear os membros da comiss\u00e3o de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o da 2\u00aa Fase de execu\u00e7\u00e3o dos recursos da Lei Federal n\u00ba 14.017  de 2020, (lei Aldir Blanc). Coordenadora Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour: a)  Titular: Gleidel Vitor de Holanda Machado b) Suplente: Edson Martins Siqueira I- Controladoria Geral do Estado: c) Titular: C\u00edcero Ant\u00f4nio Ferreira Dias  d) Suplente: Cyntia Mirla Barroso da Costa Menezes II- Secretaria de Estado da Fazenda: e) Titular: Lonm\u00e1rio Moraes do Valle f) Suplente: N\u00edvea Maria Eremith de Souza III- Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o g) Titular: Jos\u00e9 Luciano Sousa de Ara\u00fajo h) Suplente: Roberto Assaf de Oliveira IV- Assembleia Legislativa do Estado do Acre i) Titular: Daniel Queiroz de Sant\u2019Ana j) Suplente: Ant\u00f4nio Pedro VI- Sociedade civil k) Titular: Dalmir Rodrigues Ferreira l) Suplente: Jos\u00e9 Alberto da Silva Costa J\u00fanior Art. 2\u00ba \u00c0 Comiss\u00e3o compete acompanhar, orientar e fiscalizar os processos relativos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es previstas no Decreto Estadual  n\u00ba 7.020 de 2020; Art. 3\u00ba A Comiss\u00e3o se reunir\u00e1, a qualquer tempo, mediante convoca\u00e7\u00e3o da FEM,  Art. 4\u00ba O suplente substituir\u00e1 o respectivo titular em suas aus\u00eancias e  impedimentos; Art. 5\u00ba O qu\u00f3rum de reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o \u00e9 de maioria absoluta e o  qu\u00f3rum de aprova\u00e7\u00e3o \u00e9 de maioria simples. Art. 6\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour Portaria n\u00ba 047/2019 ",
            "Portaria n\u00b0 479 de 09 de setembro de 2021 O Presidente da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E COMUNICA\u00c7\u00c3O ELIAS  MANSOUR, fazendo uso dos poderes que lhe conferem o Decreto Estadual n\u00b0 047/2019 e Decreto Estadual n\u00b0 7.020, e em aten\u00e7\u00e3o ao art.  6, inciso VI da Lei 14.017/2020, art. 4\u00b0, inciso VI do Decreto Federal n\u00b0  10.464/2020 e art. 5\u00b0, inciso VI do Decreto Estadual n\u00b0 7.020, RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR os membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do EDITAL  N\u00ba 001/2021 PR\u00caMIO DE FORTALECIMENTO DA CULTURA DOS POVOS ORIGIN\u00c1RIOS, conforme a seguir: Art. 2\u00b0 Compete a referida comiss\u00e3o analisar as propostas de acordo  com os crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o do edital e sua pertin\u00eancia e emitir parecer  de aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o das propostas apresentadas, bem como a formula\u00e7\u00e3o do ranking de pontua\u00e7\u00e3o dentro das vagas. Art. 3\u00b0 Os trabalhos da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o seguir\u00e3o o  cronograma vigente do edital, devendo se atentar aos prazos  de entrega do resultado \u00e0 Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0  Cultura \u2013 DFIC. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "EDITAL  N\u00ba 001/2021 PR\u00caMIO DE FORTALECIMENTO DA CULTURA DOS POVOS  ORIGINARIOS CONSIDERANDO a Lei Federal n\u00ba 14.017/2020, Lei Aldir Blanc, que  disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a serem  adotadas em decorrencia dos efeitos econ\u00f4micos e sociais da pandemia da Covid-19;  CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 10.464, de 17 de agosto de 2020, que  regulamenta a Lei Aldir Blanc, e suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, o decreto estadual n\u00ba 7.020/2020, que regulamenta os procedimentos de gest\u00e3o dos  recursos p\u00fablicos oriundos da Lei no \u00e2mbito do estado do Acre;  CONSIDERANDO a Lei Federal 14.150, e suas altera\u00e7\u00f5es, que prorroga os efeitos e o Decreto n\u00ba 10.751, de 22 de julho de 2021,  que altera a regulamenta\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc (Decreto n\u00ba 10.464/2020), para dispor sobre as a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor  cultural a serem adotadas em decorr\u00eancia dos efeitos econ\u00f4micos e sociais da pandemia da covid-19;  O GOVERNO DO ESTADO DO ACRE, por meio da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E COMUNICA\u00c7\u00c3O ELIAS MANSOUR - FEM, neste ato representado por seu Presidente, que no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 047, de 03 de janeiro de 2019, publicado no  D.O.E. AC n\u00ba 12.467, torna p\u00fablico o presente Edital de sele\u00e7\u00e3o de pessoas f\u00edsicas que atendam aos requisitos previstos, atendendo ainda  aos princ\u00edpios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia e os demais aplic\u00e1veis \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. O presente Edital possui como objetivo geral a continuidade da difus\u00e3o cultural fomentada pelo Governo do estado do Acre, por meio desta Funda\u00e7\u00e3o DA FINALIDADE Art. 1\u00ba - Constitui finalidade deste Edital fomentar a cadeia produtiva da cultura e das artes, aquecendo sua economia em tempos de  crise da COVID-19, declarada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, em estado de pandemia: DO OBJETO Art. 2\u00ba - Os Objetivos deste Edital visam ao cumprimento do Artigo 2\u00ba, Inciso III da Lei n\u00ba 14.017, de 29 de Junho de 2020, que disp\u00f5e  sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica, em todas as regi\u00f5es  do Estado do Acre. Art. 3\u00ba - De forma mais espec\u00edfica, este Edital tem por objetivo fomentar, a cultura dos povos originarios, os seus detentores dos conhecimentos materiais e imateriais, possibilitando a continuidade ou implementa\u00e7\u00e3o de projetos art\u00edsticos e/ ou culturais, agregando  valores \u00e0 sua imagem, reconhecendo ou ampliando o relacionamento entre o Estado e a sociedade. DO OBJETO Art. 4\u00ba - Constitui o objeto do EDITAL N\u00ba 01/2021 \u2013 PR\u00caMIO DE FORTALECIMENTO DA CULTURA DOS POVOS ORIGINARIOS, a  sele\u00e7\u00e3o e premia\u00e7\u00e3o de 144 (cento e quarenta e quatro) propostas, programas, a\u00e7\u00f5es, de agentes culturais indigenas, com atua\u00e7\u00e3o  no campo das culturas ind\u00edgenas, atuantes na promo\u00e7\u00e3o da cultura, lingua, bem como saberes tradicionais dos povos originarios, em  reconhecimento ao trabalho desenvolvido por estes, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es que se seguem: DAS ETAPAS Art. 5\u00ba - O Presente Edital \u00e9 composto por quatro 4 (quatro) etapas, quais sejam: a) 1\u00aa Etapa: Inscri\u00e7\u00e3o; b) 2\u00aa Etapa: Sele\u00e7\u00e3o; c) 3\u00aa Etapa: An\u00e1lise documental; d) 4\u00aa Etapa: Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final; Par\u00e1grafo primeiro: A aprova\u00e7\u00e3o da proposta na etapa de sele\u00e7\u00e3o, n\u00e3o garante o recebimento do pr\u00eamio, estando este condicionado ao encaminhamento da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o na 3\u00ba etapa; Par\u00e1grafo Segundo: As etapas descritas acima e outras necess\u00e1rias \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do EDITAL PR\u00caMIO N\u00ba 01/2021 seguir\u00e3o o cronograma descrito  abaixo: DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES Art. 6\u00ba - Poder\u00e3o inscrever-se no EDITAL N\u00ba 01/2021 \u2013 PR\u00caMIO DE FORTALECIMENTO DA CULTURA DOS POVOS ORIGINARIOS PESSOAS  FISICAS INDIGENAS ALDEADOS OU N\u00c3O, podendo submeter apenas uma proposta. Art. 7\u00ba - Este dever\u00e1 comprovar atua\u00e7\u00e3o art\u00edstica e cultural, resid\u00eancia e domic\u00edlio no Estado do Acre pelo per\u00edodo m\u00ednimo de 02 (dois) anos por  meio de fotos, videos, ou outros materiais. Art. 8\u00ba - Para efetivar inscri\u00e7\u00e3o neste Edital, o proponente deve enviar a ficha/ formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I) devidamente preenchido e assinado, em  formato PDF, para o e-mail: femcultura.indigena@gmail.com, at\u00e9 a data limite estabelecida no edital, ou entregar em um dos seguintes endere\u00e7os: Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 Entende-se por proponente, a pessoa fisica indigena ativa na cadeia produtiva da cultura e das artes, candidato ao recebimento  da premia\u00e7\u00e3o, a quem caber\u00e1, o envio da inscri\u00e7\u00e3o contendo os documentos solicitados, por meios eletronicos, fisicos, ou por terceiros. Art. 9\u00b0 \u2013 No caso das inscri\u00e7\u00f5es por e-mail a FEM levar\u00e1 em considera\u00e7\u00e3o o momento em que o e-mail enviado para inscri\u00e7\u00e3o chegar \u00e0 caixa de  entrada do endere\u00e7o eletr\u00f4nico especificado no Art. 8\u00b0 do presente Edital, n\u00e3o sendo aceitas justificativas relacionadas a atrasos, extravios, datas  e hor\u00e1rios de envio do e-mail elaborado pelo (a) proponente. Art. 10\u00b0 - A FEM n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por inscri\u00e7\u00f5es n\u00e3o conclu\u00eddas devido a falhas tecnol\u00f3gicas, tais como problemas em servidores, na transmiss\u00e3o de dados, na linha telef\u00f4nica, em provedores de acesso ou por lentid\u00e3o provocada pelo excesso de acessos simult\u00e2neos nos \u00faltimos dias  do processo seletivo, raz\u00e3o pela qual sugerimos aos interessados que concluam suas inscri\u00e7\u00f5es com anteced\u00eancia, evitando eventuais dificuldades  t\u00e9cnicas que porventura venham a ocorrer nos \u00faltimos dias do prazo das inscri\u00e7\u00f5es. Art. 11\u00b0 - N\u00e3o poder\u00e3o apresentar propostas neste Edital: a) Candidatos a cargos eletivos, titulares de cargos efetivos, comissionados, empregados tempor\u00e1rios e terceirizados da Funda\u00e7\u00e3o Elias Mansour  e suas vinculadas, seus c\u00f4njuges, parentes consangu\u00edneos ou afins at\u00e9 1\u00ba grau; b) Integrantes da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o deste Edital, seus c\u00f4njuges, parentes consangu\u00edneos ou afins, at\u00e9 1\u00ba grau. c) Indigenas que possuam vinculos empregaticios nas esferas Federal, Estadual e Muncipal;  Art. 12\u00b0 - A inscri\u00e7\u00e3o no EDITAL N\u00ba 001/2021 \u2013 PR\u00caMIO DE FORTALECIMENTO DA CULTURA DOS POVOS ORIGINARIOS \u00e9 gratuita e implicar\u00e1  na aceita\u00e7\u00e3o integral das normas e condi\u00e7\u00f5es nele contidas. Art. 13\u00b0 - O anexo necess\u00e1rio \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel no formato doc (word) no portal da FEM: http://www.femcultura.ac.gov.br/editais/ Art. 14\u00b0 - N\u00e3o ser\u00e3o permitidas altera\u00e7\u00f5es no layout do formul\u00e1rio. Par\u00e1grafo \u00danico: Durante todo o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o deste certame, no hor\u00e1rio de expediente, os canais de comunica\u00e7\u00e3o da FEM, abaixo descritos, estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para dirimir d\u00favidas e esclarecimentos eventuais. Tel: (68) 3223-9688 E-mail: femcultura.indigena@gmail.com DO PROCESSO DE SELE\u00c7\u00c3O Art. 15\u00b0 - A sele\u00e7\u00e3o das propostas inscritas neste edital ser\u00e1 realizada em fase \u00fanica, com foco em preceitos art\u00edsticos e culturais e an\u00e1lise do hist\u00f3rico art\u00edstico do proponente, a partir do material enviado por meio dos anexos que integram este edital.  Art. 16\u00b0 - A sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada por uma comiss\u00e3o de gestores deste edital composta por no m\u00ednimo 03 (tr\u00eas) e no m\u00e1ximo 07 (sete) pareceristas/avaliadores, nomeados por ato do Presidente da FEM, que al\u00e9m do disposto no item anterior, atribuir\u00e3o notas de acordo com os crit\u00e9rios  estabelecidos abaixo: a) Trajet\u00f3ria do Candidato ao Pr\u00eamio (1 a 10 pontos); b) Import\u00e2ncia de suas A\u00e7\u00f5es na Etnia onde se Insere (1 a 20 pontos); c) Contribui\u00e7\u00e3o com o Processo de Desenvolvimento da Cultura Ind\u00edgena (1 a 30 pontos). d) Promove a continuidade e fortalecimento das identidades e memorias culturais indigenas (1 a 20 pontos); e) Promove dialogo entre as culturas indigenas e a sociedade em geral ( 1 a 20 pontos); Paragrafo Unico \u2013 Indigenas aldeados, que comprovem esta condi\u00e7\u00e3o, dispor\u00e3o de uma pontua\u00e7\u00e3o extra de 5 pontos. A pontua\u00e7\u00e3o maxima de cada  proposta segundo os criterios ser\u00e1 de 100 pontos;  Art. 17\u00b0 - Em caso de empate na nota final, o desempate obedecer\u00e1 a ordem e crit\u00e9rios a seguir: a) Prefer\u00eancia a Indigena Aldeado; b) Maior pontua\u00e7\u00e3o no item A; c) Maior pontua\u00e7\u00e3o no item B; d) Maior pontua\u00e7\u00e3o no item C; e) Maior pontua\u00e7\u00e3o no item D; Par\u00e1grafo \u00danico: Persistindo o empate, este ser\u00e1 decicido em sorteio. Art. 18\u00b0 - Com a finalidade de evitar que os recursos oriundos da Lei n\u00ba 14.017/2020 (Lei Aldir Blanc) se concentrem nos mesmos benefici\u00e1rios, n\u00e3o  ser\u00e1 permitido inscri\u00e7\u00e3o de um mesmo candidato a mais de 1 (um) premio. DO RECURSO Art. 19\u00b0 - Proponentes n\u00e3o selecionados poder\u00e3o apresentar recursos de acordo com o cronograma do Edital. Art. 20\u00b0 - Os recursos ao resultado da sele\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser enviados para o e-mail: femcultura.indigena@gmail.com, discriminando nome do proponente, apresentando no corpo do e-mail a motiva\u00e7\u00e3o que ensejou o recurso. Par\u00e1grafo \u00danico: N\u00e3o cabe nesta fase complementa\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es ou documentos. DOS RESULTADOS Art. 21\u00b0  O resultado parcial, bem como julgamento dos recursos e o resultado final deste Edital, ser\u00e3o divulgados no DOE e portal da FEM, motivo  pelo qual, recomenda- se acompanh\u00e1-los diariamente. Par\u00e1grafo \u00danico: Ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do resultado final e a publica\u00e7\u00e3o dos selecionados no DOE e portal da FEM, para fins de premia\u00e7\u00e3o, os proponente  devem encaminhar para o e-mail: femcultura.indigena@gmail.com, ou presencialmente at\u00e9 a data limite estabelecida no edital, os seguintes documentos: a) C\u00f3pia do documento de identidade com foto (RG ou CNH) frente e verso; b) C\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF); c) Comprovante de resid\u00eancia atual ou declara\u00e7\u00e3o feita por entidade representativa da etnia ou entidade que o representa; d) Dados da conta banc\u00e1ria constante no cadastro de credor da SEFAZ, vinculado ao seu CPF; e) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Estaduais; f) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais (retira-se na prefeitura do municipio de origem); g) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos relativos a Tributos Federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o; Art. 22\u00b0 - A documenta\u00e7\u00e3o acima descrita dever\u00e1 ser enviada em ARQUIVO \u00daNICO, em FORMATO PDF. Par\u00e1grafo \u00danico: Documentos e certid\u00f5es negativas solicitados acima poder\u00e3o ser acessados nos links abaixo: CERTID\u00c3O NEGATIVA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL http://idg.receita.fazenda.gov.br/orientacao/tributaria/certidoes-e-situacao-fiscal CERTID\u00c3O NEGATIVA DA RECEITA ESTADUAL DO ESTADO DO ACRE http://sefaznet.ac.gov.br/sefazonline/servlet/wemcnd DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS Art. 23\u00b0 - Por tratar-se de premia\u00e7\u00e3o de iniciativas culturais de destaque, e de reconhecida relev\u00e2ncia ao desenvolvimento art\u00edstico e cultural do  Estado do Acre, n\u00e3o ser\u00e1 devida a presta\u00e7\u00e3o de contas, uma vez que se trata de objeto j\u00e1 cumprido, a ser comprovado no ato de inscri\u00e7\u00e3o e avaliado pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Art. 24\u00ba - At\u00e9 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis antes da data designada para a abertura das inscri\u00e7\u00f5es, qualquer pessoa poder\u00e1 impugnar este Edital.  I) A impugna\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada por forma eletr\u00f4nica, pelo e-mail femcultura.indigena@gmail.com  II) Caber\u00e1 \u00e0 Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2013 DFIC decidir sobre a impugna\u00e7\u00e3o no prazo de at\u00e9 vinte e quatro horas.  III) Acolhida a impugna\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 definida e publicada nova data para o edital.  IV) Os pedidos de esclarecimentos referentes a este edital dever\u00e3o ser enviados para a FEM, exclusivamente por meio eletr\u00f4nico via internet, no  email femcultura.indigena@gmail.com.  V) As impugna\u00e7\u00f5es e pedidos de esclarecimentos n\u00e3o suspendem os prazos previstos no edital.  Art. 25\u00b0 - A inexatid\u00e3o ou falsidade documental, ainda que constatada posteriormente \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do certame, implicar\u00e1 na elimina\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria da  respectiva proposta, sendo declarados nulos de pleno direito a inscri\u00e7\u00e3o e todos os atos dela decorrentes. Art. 26\u00b0 - O candidato cede \u00e0 FEM direitos de exibi\u00e7\u00e3o para realizar a\u00e7\u00f5es p\u00fablicas gratuitas de divulga\u00e7\u00e3o e acesso aos resultados obtidos pela  proposta contempladoa, com livre uso de imagens, para fins de difus\u00e3o cultural, por meio digital ou f\u00edsico, preservando-se sempre os direitos autorais, morais do devido cr\u00e9dito ao autor. Art. 27\u00b0 - A publicidade dos atos relativos \u00e0 Lei Aldir Blanc dever\u00e1 ter car\u00e1ter educativo, informativo ou de orienta\u00e7\u00e3o social, dela n\u00e3o podendo  constar nomes, s\u00edmbolos ou imagens que caracterizem promo\u00e7\u00e3o pessoal de autoridades ou servidores p\u00fablicos. Art. 28\u00b0 - A FEM reserva-se o direito de, a qualquer tempo, prorrogar, anular ou revogar, no todo ou em parte, o presente processo, seja por decis\u00e3o unilateral, seja por motivo de interesse p\u00fablico ou exig\u00eancia legal, em decis\u00e3o fundamentada, sem que isso implique direito a indeniza\u00e7\u00e3o ou  reclama\u00e7\u00e3o de qualquer natureza. Art. 29\u00b0 - Os casos omissos ser\u00e3o decididos pelo Presidente em conjunto com a comiss\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o e planejamento da Lei Aldir Blanc, mediante  parecer fundamentado. Art. 30\u00b0 - Integra este edital: a) Ficha/ Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o; Art. 31\u00b0 - Este Edital entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, Acre, 09 setembro de 2021. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comuni\u00e7\u00e3o Elias Mansour ANEXO I \u2013 EDITAL PREMIO N\u00ba 001/ 2021 PR\u00caMIO DE FORTALECIMENTO DA CULTURA DOS POVOS ORIGINARIOS  FICHA | FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O ",
            "TERMO DE ANULA\u00c7\u00c3O O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM, nomeado por meio do Decreto Governamental n\u00ba 047 de 03 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.467, p\u00e1gina 02, de 09 de janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RE- SOLVE TORNAR SEM EFEITO a publica\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 17/2021,  proveniente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 004/2020, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, Edi\u00e7\u00e3o  n\u00ba 13.118 de 31 de agosto  de 2021, por interesse da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Rio Branco - Acre, 06 de setembro de 2021 MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES  Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour Decreto Estadual n\u00ba 047 de 03/01/2019 "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 77 Rio Branco Acre, 02 de Setembro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Maria Jose Souza da Silva, para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-1, na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre; Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 79 Rio Branco Acre, 08 de Setembro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Luciano Junior Monteiro Guimaraes, para exercer o Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre; Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01, DE 31 DE AGOSTO DE 2021  Disp\u00f5e sobre os crit\u00e9rios de transfer\u00eancia de pacientes para a Cl\u00ednica  do Rim - Contrato n\u00ba 118/2020 e Cl\u00ednica Renal de Rio Branco - Contrato  119/2020, que prestam servi\u00e7os de hemodi\u00e1lise para a FUNDHACRE. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013  FUNDHACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto Governamental n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. O DIRETOR EXECUTIVO, ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO da  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto Governamental n\u00ba  9.817, de 16 de agosto de 2021. A DIRETORA ASSISTENCIAL/T\u00c9CNICA da FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL  ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Portaria Fundhacre n\u00ba 22/2021. Resolvem: Art. 1\u00ba.: Que a transfer\u00eancia de pacientes para a Cl\u00ednica do Rim - Contrato n\u00ba 118/2020 e para a Cl\u00ednica Renal de Rio Branco - Contrato  119/2020, que prestam servi\u00e7os de Nefrologia para esta FUNDHACRE  deve ser realizada atrav\u00e9s de regula\u00e7\u00e3o via Sistema Nacional de Regula\u00e7\u00e3o - SISREG III, pela data de admiss\u00e3o neste Hospital, sendo cada  caso avaliado pelo m\u00e9dico regulador, conforme crit\u00e9rios cl\u00ednicos e respeitadas as prioridades previstas em lei. Art. 2\u00ba.: Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 31 de agosto de 2021. Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 Rog\u00e9rio de Sousa Campos                               Diretor Executivo, Administrativo e Financeiro                                          Decreto N\u00ba 9.817/2021                                                              Sophia Trov\u00e3o de Carvalho Diretora Assistencial Portaria N\u00ba 22//2021 ",
            "CONTRATO N\u00ba: 006/2021 PROCESSO N\u00ba: 0039.012237.00014/2020-44 PARTES: CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO  ACRE - FUNDHACRE E CONTRATADA: UNI-LIFE COM\u00c9RCIO E DIS- TRIBUI\u00c7\u00c3O IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR (CURATIVOS PARA O P\u00c9-DIAB\u00c9TICO), PARA ATENDER AS DEMANDAS DA  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE, CONFORME AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA, QUE INTEGROU O EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O MODALIDADE PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba  111/2020, PROPOSTA DA CONTRATADA E DEMAIS DOCUMENTOS  CONSTANTES DO PROCESSO N\u00ba. SEI 0039.012237.00014/2020-44. DA VIG\u00caNCIA: CONTRATO DE FORNECIMENTO COM VIG\u00caNCIA  ADSTRITA \u00c0 VIG\u00caNCIA DOS RESPECTIVOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS, A SABER: 31/12/2021, OBSERVADAS AS CONDI\u00c7\u00d5ES FIXADAS NO EDITAL E AS DETERMINA\u00c7\u00d5ES CONTIDAS NA LEGISLA\u00c7\u00c3O PERTINENTE, O ART. 57, DA LEI N\u00ba. 8.666/93. DO VALOR: R$ 50.346,00 (CINQUENTA MIL TREZENTOS E QUARENTA E SEIS REAIS) SEU PRE\u00c7O \u00c9 FIXO E IRREAJUST\u00c1VEL. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: AS DESPESAS DECORRENTES DA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DO OBJETO DESTE INSTRUMENTO CORRER\u00c3O  \u00c0 CONTA DOS RECURSOS ESPEC\u00cdFICOS CONSIGNADOS NO OR\u00c7AMENTO DA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE, ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00, PROGRAMA DE  TRABALHO: 721.302.4289.0000, 721.302.4327.0000 IA-PI, FONTE DE  RECURSOS: 100-RP E 400-SUS. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: FUNDAMENTO NA LEI 8.666/1993,  OBSERVANDO-SE AS NORMAS CONSTANTES NA LEI 10.520/2002,  NA LEI COMPLEMENTAR 123/2006, DECRETO ESTADUAL N\u00ba.  5.972/2010 (PREG\u00c3O PRESENCIAL), E SUBSIDIARIAMENTE A LEI  N\u00b0.8.078/90 C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - AC, 23 DE  AGOSTO DE 2021. ASSINAM: O PRESIDENTE O SENHOR JO\u00c3O PAULO SILVA E  SILVA, CONTRATANTE PELA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO  ACRE \u2013 FUNDHACRE E PELA EMPRESA UNI-LIFE COM\u00c9RCIO E  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. A SENHORA  MIL\u00c2NIA CRISTINA DA SILVA CARNEIRO. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 278/2021 DO SRP N\u00ba 091/2020 DA ATA  N\u00ba 119/2020. CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE-  FUNDHACRE CONTRATADA: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA. OBJETO: O presente Contrato tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Solu\u00e7\u00f5es para Transplantes, do PREG\u00c3O SRP n\u00ba 091/2020 da Ata  n\u00ba 119/2020, a fim de atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Hospital  Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. VALOR: O valor global do Contrato para a empresa acima citada ser\u00e1  de R$ 390.000,00 (trezentos e noventa mil reais). Os pre\u00e7os contratuais  n\u00e3o ser\u00e3o reajustados. DESPESAS OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS: Todas as despesas decorrentes do  objeto do presente Contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Elemento de Despesa:  33.90.30.00, Programa de Trabalho: 721.302.4289.0000, Fonte de Recursos: 100-RP e 400-SUS. VIG\u00caNCIA: Dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 31.12.2021, a contar da data do contrato. Data de assinatura: 25 de agosto de 2021. Assinam: O Presidente o Senhor Jo\u00e3o Paulo da Silva e Silva, CONTRATANTE pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE e  pela RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA. o Senhor Adalcimar  Marques Am\u00e9rico pela CONTRATADA. "
        ],
        "FUNTAC": [
            "EXTRATO DE TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O CONSIDERANDO o processo administrativo de contrata\u00e7\u00e3o n\u00b0  52618.000039/2021-13, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de uma empresa  para fornecimento presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de lavagem de ve\u00edculos, de  acordo com a proposta apresentada pela CONTRATADA e conforme  especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es descritas no Termo de Refer\u00eancia, fls. 0405, anexo ao mencionado Processo Administrativo. CONSIDERANDO o disposto no art. 24, II, da Lei 8.666/93, que torna  dispens\u00e1vel a licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e compras de valor  at\u00e9 10% (dez por cento) do limite previsto na al\u00ednea \u201ca\u201d do inciso II do  art. 23 da mencionada Lei. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o constante dos autos, inclusive referente \u00e0s empresas selecionadas para o fornecimento, o mapa comparativo de fl. 09 e, principalmente, o parecer administrativo emitido \u00e0 fl. 024  dos autos do processo pelo Diretor Administrativo do IPEM/AC. CONSIDERANDO a exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para aquisi\u00e7\u00e3o  ora pretendida; CONSIDERANDO, finalmente, o teor do art. 24, II da Lei n\u00b0 8.666/93 e  do Decreto Presidencial n\u00b0 9.412/2018, e tudo mais que consta do processo n\u00b0. 52618.000039/2021-13, TORNO DISPENS\u00c1VEL a licita\u00e7\u00e3o  no presente caso e AUTORIZO a tomada das provid\u00eancias necess\u00e1rias  \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o direta da empresa: GUILHERME HENRICK BESSA DE  ANDRADE 04190209260, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 34.303.353/000182, com valor total de R$ 10.000,00 (dez mil reais), com vistas a atender  a demanda do IPEM/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 01 de setembro de 2021. ANT\u00d4NIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente do IPEM/AC. Decreto 66/2020. ",
            "EXTRATO DE TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O CONSIDERANDO o processo administrativo de contrata\u00e7\u00e3o n\u00b0  52618.000041/2021-84, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de uma empresa para  fornecimento presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e limpeza preventiva  de ar condicionado, de acordo com a proposta apresentada pela CONTRATADA e conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es descritas no Termo de  Refer\u00eancia, fls. 04-07, anexo ao mencionado Processo Administrativo. CONSIDERANDO o disposto no art. 24, II, da Lei 8.666/93, que torna  dispens\u00e1vel a licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e compras de valor  at\u00e9 10% (dez por cento) do limite previsto na al\u00ednea \u201ca\u201d do inciso II do  art. 23 da mencionada Lei. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o constante dos autos, inclusive referente \u00e0s empresas selecionadas para o fornecimento, o mapa comparativo de fls. 17-19 e, principalmente, o parecer administrativo emitido \u00e0  fl. 035 dos autos do processo pelo Diretor Administrativo do IPEM/AC. CONSIDERANDO a exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para aquisi\u00e7\u00e3o  ora pretendida; CONSIDERANDO, finalmente, o teor do art. 24, II da Lei n\u00b0 8.666/93 e  do Decreto Presidencial n\u00b0 9.412/2018, e tudo mais que consta do processo n\u00b0. 52618.000041/2021-84, TORNO DISPENS\u00c1VEL a licita\u00e7\u00e3o  no presente caso e AUTORIZO a tomada das provid\u00eancias necess\u00e1rias  \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o direta da empresa: JOHN CHRISTIAN SANTOS FERREIRA 08758897275, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 37.758.417/0001-28, com  valor total de R$ 16.000,00 (dezesseis mil reais), com vistas a atender  a demanda do IPEM/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. ANT\u00d4NIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente do IPEM/AC. Decreto 66/2020. ",
            "EXTRATO DE TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O CONSIDERANDO o processo administrativo de contrata\u00e7\u00e3o n\u00b0  52618.000037/2021-16, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de uma empresa  para fornecimento de \u00e1gua natural (em garraf\u00f5es de 20 litros e frascos  de 500 ml), de acordo com a proposta apresentada pela CONTRATADA  e conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es descritas no Termo de Refer\u00eancia, fls. 04-05, anexo ao mencionado Processo Administrativo. CONSIDERANDO o disposto no art. 24, II, da Lei 8.666/93, que torna  dispens\u00e1vel a licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e compras de valor  at\u00e9 10% (dez por cento) do limite previsto na al\u00ednea \u201ca\u201d do inciso II do  art. 23 da mencionada Lei. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o constante dos autos, inclusive referente \u00e0s empresas selecionadas para o fornecimento, o mapa comparativo de fl. 09 e, principalmente, o parecer administrativo emitido \u00e0 fl. 026  dos autos do processo pelo Diretor Administrativo do IPEM/AC. CONSIDERANDO a exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para aquisi\u00e7\u00e3o  ora pretendida; CONSIDERANDO, finalmente, o teor do art. 24, II da Lei n\u00b0 8.666/93 e  do Decreto Presidencial n\u00b0 9.412/2018, e tudo mais que consta do processo n\u00b0. 52618.000037/2021-16, TORNO DISPENS\u00c1VEL a licita\u00e7\u00e3o  no presente caso e AUTORIZO a tomada das provid\u00eancias necess\u00e1rias  \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o direta da empresa: A. L. M Pinto EIRELI (Roberth Servi\u00e7os Com\u00e9rcios e entretenimento \u2013 ME), inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  10.623.093/0001-64, com valor total de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), com  vistas a atender a demanda do IPEM/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de agosto de 2021. ANT\u00d4NIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente do IPEM/AC. Decreto 66/2020. ",
            "EXTRATO DE TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O CONSIDERANDO o processo administrativo de contrata\u00e7\u00e3o n\u00b0  52618.000036/2021-71, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de uma empresa  para fornecimento aparelhos telef\u00f4nicos, de acordo com a proposta  apresentada pela CONTRATADA e conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es descritas no Termo de Refer\u00eancia, fls. 05-06, anexo ao mencionado Processo Administrativo. CONSIDERANDO o disposto no art. 24, II, da Lei 8.666/93, que torna  dispens\u00e1vel a licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e compras de valor  at\u00e9 10% (dez por cento) do limite previsto na al\u00ednea \u201ca\u201d do inciso II do  art. 23 da mencionada Lei. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o constante dos autos, inclusive referente \u00e0s empresas selecionadas para o fornecimento, o mapa comparativo de fl. 09 e, principalmente, o parecer administrativo emitido \u00e0 fl. 021  dos autos do processo pelo Diretor Administrativo do IPEM/AC. CONSIDERANDO a exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para aquisi\u00e7\u00e3o  ora pretendida; CONSIDERANDO, finalmente, o teor do art. 24, II da Lei n\u00b0 8.666/93 e  do Decreto Presidencial n\u00b0 9.412/2018, e tudo mais que consta do processo n\u00b0. 52618.000037/2021-16, TORNO DISPENS\u00c1VEL a licita\u00e7\u00e3o  no presente caso e AUTORIZO a tomada das provid\u00eancias necess\u00e1rias  \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o direta da empresa: PEDRO HENRIQUE MARREIRO DE  AMORIM, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 35.883,599/0001-33, com valor total de R$ 1.500,00 (um mil e quinhentos reais), com vistas a atender a  demanda do IPEM/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de agosto de 2021. ANT\u00d4NIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente do IPEM/AC. Decreto 66/2020. "
        ]
    },
    "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO": [
        "ESTADO DO ACRE MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DEPARTAMENTO DE LICITA\u00c7\u00d5ES REPUBLICA\u00c7\u00c3O DE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O POR ALTERA\u00c7\u00c3O DE  DATA DE ABERTURA Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 029 / 2021 \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os Processo SIGA n\u00ba 19.05.0367.0000011/2021-39 Objeto: Registro de pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de \u00e1udio e  v\u00eddeo e software de TI destinados para atender as demandas do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre (MPE-AC), conforme necessidade  estimada e descri\u00e7\u00f5es constantes neste Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo  I deste Edital Abertura: 21 de setembro de 2021 \u00e0s 11h00min Local: www.comprasnet.gov.br Para todas as refer\u00eancias de tempo ser\u00e1 utilizado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. UASG 925899 Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. KAREN MONTEIRO DE OLIVEIRA Pregoeira do MPAC "
    ],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI": [
            "PORTARIA GAPRE N\u00b0.039/2021 de 01 setembro de 2021 Disp\u00f5e sobre a substitui\u00e7\u00e3o de membros da comiss\u00e3o permanente de  licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Bujari O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI-AC,  no o uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e as prerrogativas que lhe confere o Regimento Interno desta Casa Legislativa,  RESOLVE: Art. 1\u00b0. Nomear o Sr. LUCAS DOS SANTOS MELO e RAQUEL KAROLINE DA SILVA SOUZA, como membros da comiss\u00e3o permanente de licita\u00e7\u00e3o em substitui\u00e7\u00e3o aos servidores, PAULO FREITAS  DA SILVA e FERNANDA THIMOTEO DE ARAUJO. Esta Portaria entre em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a  partir de 01 de setembro 2021. Registra-se, Publique-se e Cumpra-se; Francisco Luciano Costa de Queiroz Presidente da CMBJ ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE N\u00ba 01/2021 PROCESSO N\u00ba 046/2021 A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o- CPL, nos termos e para os fins do disposto na  Lei 8666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico para conhecimento dos  interessados que realizara a sess\u00e3o p\u00fablica de abertura na modalidade  CARTA CONVITE N\u00ba 01/2021, do tipo menor pre\u00e7o por item, objetivando a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo  Higiene e Limpeza,  Papelaria  , Escrit\u00f3rio, G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Material El\u00e9trico , Copa e Cozinha,  Material de Manuten\u00e7\u00e3o , visando atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Bujari, conforme especifica\u00e7\u00e3o e quantitativo estimado  constante no Termo de Refer\u00eancia-Anexo I Data de Abertura: Dia 17 de setembro de 2021, \u00e0s 11h00min, na  sede da C\u00e2mara Municipal de Bujari, na sala da CPL, situada na Rua  Jose Pereira Gurgel n\u00ba 891 \u2013 centro. Per\u00edodo de retirada do edital:  10/09/2021 a 16/09/2021, de segunda a sexta feira, no endere\u00e7o supra, no hor\u00e1rio de expediente das 7h00min \u00e0s 13h00min, ou atrav\u00e9s do  email:camarabujariac@gmail.com  Bujari-Acre 06 de setembro de 2021, ELIAS DAIER GON\u00c7ALVES PRESIDENTE DA CPL "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA": [
            "RATIFICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO N\u00ba 003/2021. DISPENSA 003/2021 CONTRATO N\u00ba 003/2021. OBJETO: A Contratada se obriga a atender a aquisi\u00e7\u00e3o de \u00c1gua Mineral e  G\u00e1s para a C\u00e2mara Municipal de Capixaba. Posterior verifica\u00e7\u00e3o de sua conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es constantes na proposta de acordo com a  ESPECIFICA\u00c7\u00c3O - PROPOSTA DE PRE\u00c7OS, da DISPENSA n\u00ba 003/2021. VALOR GLOBAL: R$ 1.500,00 (um mil, quinhentos reais) VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: 12 (doze) meses contados a partir do recebimento da Ordem de Entrega. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA Programa de trabalho: 2001- Manuten\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Elemento de Despesa 3.3.90.39 \u2013 Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica  Fonte de Recurso:  01 Recurso Pr\u00f3prios Ordin\u00e1rios DATA DE ASSINATURA: 23 de maio de 2021 ASSINAM: \u2013AMILTON CUNHA DA COSTA (C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  CAPIXABA - CONTRATANTE), HENRIQUE DE BONI DE ANDRADE  (CONTRATADA) \u2013 (TESTEMUNHAS). ",
            "RATIFICA\u00c7\u00c2O EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO N\u00ba 004/2021 DISPENSA 004/2021 CONTRATO N\u00ba 004/2021 OBJETO: A Contratada se obriga no fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o dos computadores, de acordo com a ESPECIFICA\u00c7\u00c3O - PROPOSTA DE PRE\u00c7OS, da DISPENSA n\u00ba 004/2021. VALOR GLOBAL: R$ 2.660,00 (Dois mil, seiscentos e sessenta reais)  CIA DO CONTRATO: 9  (nove) meses contados a partir do recebimento  da Ordem de Entrega. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA Programa de trabalho: 2001- Manuten\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Elemento de Despesa 3.3.90.39 \u2013 Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica  Fonte de Recurso:  01 Recurso Pr\u00f3prios Ordin\u00e1rios DATA DE ASSINATURA: 12 de maio de 2021 ASSINAM: \u2013AMILTON CUNHA DA COSTA (C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  CAPIXABA - CONTRATANTE), Rafael de Assis Siqueira Lopes (CONTRATADA) \u2013 (TESTEMUNHAS). "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE": [
            "PORTARIA N\u00ba 027, DE 06 DE SETEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o art. 33, Par\u00e1grafo \u00danico, inciso  XIX, do Regimento Interno.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Torna sem efeitos a Portaria n\u00ba. 026, de 31 de agosto de 2021  e publicada no DI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DO ACRE N\u00ba. 13.120,  datado em 02 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE DO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE. Eliene Almeida de Amorim \u2013 1\u00ba-Secret\u00e1ria M\u00e1ximo Antonio de Souza da Costa - Presidente  "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b03/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora J\u00e9ssica Salles de  Almeida Melo Vieira Lacerda. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora  J\u00e9ssica Salles de Almeida Melo Vieira Lacerda. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 2 de setembro de 2021. CAP. N. LIMA Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "PORTARIA N\u00ba 279/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,   NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 25.577/2021 RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessor Parlamentar AP-VI, a  contar de 1\u00ba de setembro do ano em curso, o senhor Edsandro Souza  da Silva, o qual prestava seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Raimundo Nen\u00e9m. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 08 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 280/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 25.577/2021 RESOLVE: Nomear para o Cargo de Assessora, Parlamentar AP-VI, a partir de 1\u00ba de  setembro do ano em curso, a senhora Nilcilene Concei\u00e7\u00e3o da Silva Souza,  a qual prestar\u00e1 servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Raimundo Nen\u00e9m. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 08 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 281/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Conceder 20 (vinte) dias de f\u00e9rias regulamentares \u00e0 servidora Iraci da  Concei\u00e7\u00e3o Lira, a serem usufru\u00eddos a partir de 13/09/2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 08 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente. ",
            "PORTARIA N\u00ba 282/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  RESOLVE: Designar a servidora Jaqueline Coelho Fontoura Marques para responder interinamente pelo Setor de Protocolo deste Poder, no per\u00edodo de 13  de setembro a 02 de outubro do ano em curso, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 titular  que se encontrar\u00e1 em gozo de f\u00e9rias. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 08 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 283/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3OCONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Conceder 10 dias de f\u00e9rias regulamentares \u00e0 servidora Izabelle Souza  Pereira Pontes, a contar de 23 de setembro do ano em curso. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 08 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 284/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Designar a servidora Ytamares Macedo de Brito para responder interinamente pela Diretoria Legislativa deste Poder, no per\u00edodo de 23 de  setembro a 02 de outubro do ano em curso, em substitui\u00e7\u00e3o a titular que  se encontrar\u00e1 em gozo de f\u00e9rias. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 08 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 285/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE,  NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3OCONFERIDAS  POR LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO, RESOLVE: Transferir o gozo de 10 dias de f\u00e9rias da servidora Erika do Nascimento de  Souza Rocha do m\u00eas de setembro do ano em curso para data posterior. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 08 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUACA DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba. 397/21  DE 01 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cExonerar o SERVIDOR DA C\u00c2MARA MUNICIPAL O SENHOR JOS\u00c9  ILDIVAN COELHO DE SOUSA e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, Vereador Francisco  Feitoza Batista, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. D E C R E T A: Art. 1\u00ba - De acordo com a Lei n\u00ba 331/1993, exonerar do cargo de Assessor de Comunica\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, o senhor  JOS\u00c9 ILDIVAN COELHO DE SOUSA nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00b0  397/2021, matricula n\u00ba 188. Art. 2\u00ba - Este DECRETO LEGISLATIVO entrar\u00e1 em vigor a partir data  de sua publica\u00e7\u00e3o. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1  CPF: 164.688.992-49 ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUACA PORTARIA N\u00ba. 56/2021 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021       O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias para a Vereadora NERIMAR CORNELIA DE JESUS LIMA, para custear transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagens, no seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco \u2013 AC no per\u00edodo  de 08/09/2021 a 14/09/2021, onde a Vereadora tem agenda na Secretaria Estadual de Sa\u00fade, Funtac, Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar e Assembleia  Legislativa, para reivindicar melhorias na \u00e1rea da sa\u00fade do nosso munic\u00edpio no atendimento hospitalar que \u00e9 de responsabilidade do Estado. Art. 2\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 08 de Setembro de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  CPF: 164.688.992-49 "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "2\u00aa RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL  - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05/2021 O edital de Tomada de Pre\u00e7os 05/2021, teve sua Planilha de Composi\u00e7\u00e3o de custos alterada, ficando a mesma dispon\u00edvel, na Prefeitura de  Acrel\u00e2ndia, situada \u00e0 Av. Gov. Edmundo Pinto n\u00ba 810, CEP: 69.945-000,  ou baixadas no portal das Licita\u00e7\u00f5es \u2013 LICON, ou solicita\u00e7\u00e3o no e-mail:  cplacrelandia@gmail.com, bem como no site da Prefeitura: https://www. acrelandia.ac.gov.br/licitacoes Os demais itens permanecem inalterados, alterando-se a data de abertura do  certame para o dia 27 de Setembro de 2021, \u00e0s 09:00 horas. Observa\u00e7\u00e3o: O  Edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos, nos meios acima elencados.  Acrel\u00e2ndia, AC 08 de Setembro de 2021 Rita de Cassia Negrelli Pereira Presidente da CPL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 160/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 036/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 84/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o  FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, inscrito no CNPJ n\u00ba 11.738.889/0001-25, neste  ato representado por seu representante legal, prefeito Municipal Olavo  Francelino de Rezende. CONTRATADA: CONSTRUTORA PRECIS\u00c3O EIRELI-ME, inscrita no  CNPJ: 84.310.242/0001-71, com sede na Rua Silvestre Coelho, n\u00b0 573   Jos\u00e9 Augusto, representada neste ato pelo Sr. Marcelo Pinto da Silva,  CPF n\u00ba 658.084.602-04, RG n\u00ba 284178 SSP/CE. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de fardamentos e Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual \u2013 EPI\u00b4s, visando toda a demanda da Prefeitura de Acrel\u00e2ndia  incluindo o Fundo Municipal de Sa\u00fade. O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 16.479,70 (dezesseis mil,  quatrocentos e setenta e nove  reais e setenta centavos). Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 2083- Incentico Financeiro da Aps \u2013 Capacita\u00e7\u00e3o Ponderada. Natureza da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00.0014 \u2013  Material de Consumo Fonte: 14 Programa de Trabalho: 2084 Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos  Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em Sa\u00fade Natureza da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00.0014 \u2013 Material de Consumo Fonte: 014 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 01/09/2021.  Acrel\u00e2ndia - AC, 01 de setembro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE CONSTRUTORA PRECIS\u00c3O EIRELI-ME CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 161/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 036/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 84/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o  FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, inscrito no CNPJ n\u00ba 11.738.889/0001-25, neste  ato representado por seu representante legal, prefeito Municipal Olavo  Francelino de Rezende. CONTRATADA: OLIVEIRA & ALVES LTDA, inscrito no CNPJ:  03.978.576/0001-16, com sede na Rua Benedito, n\u00b0 246 conjunto Procon, representada neste ato pelo Sr. Daniel Nascimento Moura, CPF n\u00ba  017.687.902-13, RG n\u00ba 11273607 SSP/AC. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de fardamentos e Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual \u2013 EPI\u00b4s, visando toda a demanda da Prefeitura de Acrel\u00e2ndia  incluindo o Fundo Municipal de Sa\u00fade. O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 22.827,50 (vinte e dois mil,  oitocentos e vinte e sete  reais e cinquenta centavos). Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 2083- Incentico Financeiro da Aps \u2013 Capacita\u00e7\u00e3o Ponderada. Natureza da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00.0014 \u2013  Material de Consumo Fonte: 14 Programa de Trabalho: 2084 Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em Sa\u00fade Natureza da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00.0014 \u2013 Material de Consumo Fonte: 014 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 01/09/2021 Acrel\u00e2ndia - AC, 01 de setembro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE OLIVEIRA & ALVES LTDA CONTRATADA ",
            "ATA COMPLEMENTAR N\u00ba 01 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 027/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 069/SEMA-PMA/2021 Objeto da Licita\u00e7\u00e3o: AQUISI\u00c7\u00c3O DE DOIS SECADORES DE CAF\u00c9, em atendimento a Conv\u00eanio n\u00ba 890090/2019 e proposta n\u00ba 033089/2019,  conforme descrito e quantificado no Termo de Referencia.  Aos dois dias do m\u00eas de setembro de 2021, \u00e0s 18:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda pelos membros: Rita de  C\u00e1ssia Negrelli Pereira \u2013 Pregoeira, - equipe de apoio: L\u00edlian de Ara\u00fajo Negrelli e Jos\u00e9 Kaluzny, se reuniram para dar continuidade ao processo licitat\u00f3rio  do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 027/2021, tendo em vista que o valor aceito na adjudica\u00e7\u00e3o estava acima da m\u00e9dia das cota\u00e7\u00f5es. Aberta a reuni\u00e3o no hor\u00e1rio de 18:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), o processo voltou para a fase de julgamento, momento em que constatou-se que as  empresas que haviam cadastrado propostas no certame, conforme ata de abertura, n\u00e3o tiveram interesse em apresentar novos lances, resultando  dessa forma, em LICITA\u00c7\u00c3O FRACASSADA. Ressalta-se que o certame foi suspenso e finalizado no dia 03/09/2021, pois se encerrou o expediente da Prefeitura e o certame ainda n\u00e3o tinha sido finalizado. O resultado ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  Nada mais havendo a tratar foi encerrada a reuni\u00e3o, da qual para constar foi lavrada a presente Ata, que segue assinada por mim, L\u00edlian de Ara\u00fajo Negrelli,  que secretariei a Sess\u00e3o e pelos demais membros da Comiss\u00e3o  p\u00fablico, e eu, L\u00edlian de Ara\u00fajo Negrelli, na qualidade de membro, lavrei a presente ata que vai assinada pelos demais membros e  Acrel\u00e2ndia Acre, 02 de setembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira  L\u00edlian de Ara\u00fajo Negelli Equipe de Apoio Jos\u00e9 Kaluzny Equipe de Apoio ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 019/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0067/SEMOTUR/PMA/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES Aos 31 dias do m\u00eas de Agosto de 2021, a PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o Fundo Municipal de Sa\u00fade, neste ato representado por seu representante  legal, prefeito Municipal o Sr. Olavo Francelino de Rezende, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado  CONTRATANTE, no uso da compet\u00eancia que lhe foi atribu\u00edda regimentalmente, nos termos das Leis nos 10.520/2002, 8.429/1992, 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e altera\u00e7\u00f5es, dos Decretos Federais nos 3555/2000; 7.892/2013; 8250/2014 e 9.488/2021, e, observadas as  altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos referidos diplomas normativos. Em face da classifica\u00e7\u00e3o das propostas apresentadas no Preg\u00e3o Presencial  SRP n\u00ba 026/2021, resolve REGISTRAR OS PRE\u00c7OS para a eventual contrata\u00e7\u00e3o dos itens a seguir elencados, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Edital  e Termo de Refer\u00eancia, que passam a fazer parte integrante desta Ata, tendo sido, os referidos pre\u00e7os, oferecidos pela(s) empresa(s): DOM\u00cdNIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 17.049.042/0001-10, com sede na Rua Benedito Alves n\u00ba 251, Bairro S\u00e3o Francisco CEP 69.901.558, no Munic\u00edpio de Rio Branco Acre, neste ato representada pela Sra. SANDRELEIA MELO DE GARCIA portadora do CPF n\u00ba 656.129.142-53; LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 07.204.141/0001/75 com sede na Av. Ant\u00f4nio da Rocha Viana n 173 \u2013 Bairro \u2013Isaura Parente CEP 69.918-308 no Munic\u00edpio de Rio Branco Acre, neste ato representada pelo Sr. MOIS\u00c9IS MORAES JUNQUEIRA portador  (a) do CPF n\u00ba 585.797.962-53;  SANTA MARIA MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA-ME inscrita no CGC/MF sob n\u00ba 24.292.106/0001-74 INSC. EST. 01.048.905/001-50 com  sede na Rodovia BR 364 Km 01 (Rio Branco/Porto Velho) Bairro Santa In\u00eas CEP 69.907-701 no Munic\u00edpio de Rio Branco Acre, neste ato representada pelo Sr. DANTAS ARISTEU SOSTER JUNIOR portador do CPF n\u00ba 019.333.402-07;  L. N. MOTA EIRELI Inscrita no CNPJ sob n\u00ba 22.015.427/0001INSC.EST. 01.044603/001-20 com sede na Estrada Raimundo Irineu Serra n\u00ba 401, Loteamento Novo Horizonte CEP 69.921-134 Rio Branco Acre, neste ato representada pelo Sr. JUCIMAR DAS NEVES MOTA, portador do CPF n\u00ba 831.165.082-91; JO\u00c3O P. L. OLIVEIRA \u2013 EPP, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 29.180.251/0001-87 INSC. EST. 01.054.560/001-16 com sede na AV. Amazonas n\u00ba 500, Bairro  Liberdade, CEP 69.934-000 Rio Branco Acre neste ato representada pelo Sr. MANOEL ELIAS FRAN\u00c7A DE SOUZA, portador do CPF n\u00ba 857.603.402-63,  mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: OBJETO: Futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material constru\u00e7\u00e3o e consumo, para atender as demandas desta municipalidade, e o Fundo Municipal de Sa\u00fade. VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 14.1 Ser\u00e1 anexada a esta Ata c\u00f3pia do Termo de Refer\u00eancia. 14.2 Integram o Edital, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, a Ata de Registro de Pre\u00e7os, o Termo de Refer\u00eancia e a proposta das empresas vencedoras;  14.3 As quest\u00f5es decorrentes da utiliza\u00e7\u00e3o da presente ata, que n\u00e3o possam ser dirimidas administrativamente, ser\u00e3o processadas no foro da Comarca  da cidade de Acrel\u00e2ndia/AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro. E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas  que tamb\u00e9m o subscrevem. Acrel\u00e2ndia-AC, 31 de Agosto de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE DOM\u00cdNIO COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELLI CONTRATADA LEGALMART SERVI\u00c7OS EM EVENTOS EIRELI CONTRATADA SANTA MARIA MATERIAIS PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA CONTRATADA L. N. MOTA EIRELI CONTRATADA JO\u00c3O P. L. OLIVEIRA CONTRATADA ENCARTE I DOM\u00cdNIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 17.049.042/0001-10, com sede na Rua Benedito Alves n\u00ba 251, Bairro  S\u00e3o Francisco CEP 69.901.558, no Munic\u00edpio de Rio Branco Acre, neste ato representada pela Sra. Sanderleia Melo de Garcia portadora do CPF  n\u00ba 656.129.142-53 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE DOM\u00cdNIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI CONTRATADA ENCARTE II LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 07.204.141/0001/75 com sede na Av. Ant\u00f4nio da Rocha Viana n 173 \u2013 Bairro \u2013Isaura  Parente CEP 69.918-308 no Munic\u00edpio de Rio Branco Acre, , neste ato representada pelo Sr. Mois\u00e9s Moraes Junqueira portador (a) do CPF n\u00ba 585.797.962-53 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI CONTRATADA ENCARTE III SANTA MARIA MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA-ME inscrita no CGC/MF sob n\u00ba 24.292.106/0001-74 INSC. EST. 01.048.905/001-50 com  sede na Rodovia BR 364 Km 01 (Rio Branco/Porto Velho) Bairro Santa In\u00eas CEP 69.907-701 no Munic\u00edpio de Rio Branco Acre, neste ato representada pelo Sr. DANTAS ARISTEU SOSTER JUNIOR portador do ICPF n\u00ba 019.333.402-07 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE SANTA MARIA MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA-ME CONTRATADA ENCARTE IV  L. N. MOTA EIRELI Inscrita no CNPJ sob n\u00ba 22.015.427/0001INSC.EST. 01.044603/001-20 com sede na Estrada Raimundo Irineu Serra n\u00ba 401, Lot. Novo  Horizonte CEP 69.921-134 Rio Branco Acre, neste ato representada pelo Sr. JUCIMAR DAS NEVES MOTA, portador do CPF n\u00ba 831.165.082-91. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE L. N. MOTA EIRELI CONTRATADA ENCARTE V .JO\u00c3O P. L. OLIVEIRA \u2013 EPP, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 29.180.251/0001-87 INSC. EST. 01.054.560/001-16 com sede na AV. Amazonas n\u00ba 500, Bairro  Liberdade, CEP 69.934-000 Rio Branco Acre neste ato representada pelo Sr. MANOEL ELIAS FRAN\u00c7A DE SOUZA, portador do CPF n\u00ba 857.603.402-63, ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE JO\u00c3O P. L. OLIVEIRA \u2013 EPP CONTRATADA ",
            "TORNAR SEM EFEITO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 069/SEMA-PMA/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 027/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Em vista das raz\u00f5es alinhadas no parecer jur\u00eddico emitido pela Assessoria Jur\u00eddica, HOMOLOGO o resultado da licita\u00e7\u00e3o vinculado ao Processo Licitat\u00f3rio, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 027/2021, cujo objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE DOIS SECADORES DE CAF\u00c9, em atendimento a Conv\u00eanio n\u00ba 890090/2019  e proposta n\u00ba 033089/2019, firmado entre esta Municipalidade e o Minist\u00e9rio da Agricultura, conforme descri\u00e7\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es constantes do Termo de  Refer\u00eancia-Anexo I do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 027/2021. Empresa Declarada Vencedora: P. D.V. PE\u00c7AS EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 28.737.608/0001-12, com valor unit\u00e1rio de R$ 121.750,00 (cento e vinte e um mil, setecentos e cinquenta reais), perfazendo o valor global de R$ 243.500,00 (duzentos e quarenta e tr\u00eas mil e quinhentos reais). Acrel\u00e2ndia - AC, 26 de agosto de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASILEIA AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 029/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 051/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI, DO ART. 43, DA LEI 8.666/93. HOMOLOGO a decis\u00e3o da  Pregoeira e da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 029/2021, cujo o objeto \u00e9 Registro de pre\u00e7os para  contrata\u00e7\u00e3o, eventual e futura, de empresa especializada visando a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de recargas de extintores de inc\u00eandio em atendimento  as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Brasileia \u2013 AC, observados os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es constantes, contidas no  Termo de Refer\u00eancia, Anexo \u201cI\u201d do Edital, \u00e0s empresas a seguir, com os respectivos Itens e valores unit\u00e1rios, Lote \u00fanico:  1) G. L. O. MAGALH\u00c3ES  EXTINTORES E SERVI\u00c7OS, CNPJ n\u00ba 29.946.443/0001-51 - 01) R$ 135,00/Item; 02) R$ 110,00/Item; 03) R$ 115,00/Item; 04) R$ 99,00/Item.   Por terem apresentado a proposta dentro do disposto no inciso XI, do ARt.4\u00b0 da Lei N\u00b010.520/02. Publique-se                                   Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 08 de setembro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia "
        ],
        "BUJARI": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba185 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. COMIT\u00ca GESTOR PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica institu\u00eddo, junto \u00e0 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, o Comit\u00ea Gestor Municipal do Programa Crian\u00e7a Feliz, de car\u00e1ter  intersetorial, com a finalidade de planejar e articular as a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para alcan\u00e7ar os objetivos do Programa Crian\u00e7a Feliz, institu\u00eddo  pelo Decreto Federal n\u00ba 8.869, de 5 de outubro de 2016 e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 62.492, de 23 de fevereiro de 2017 contribuindo na promo\u00e7\u00e3o do desenvolvimento integral das crian\u00e7as na primeira inf\u00e2ncia.  Art. 2\u00ba - Ao Comit\u00ea Gestor Municipal do Programa Crian\u00e7a Feliz cabe:  I - planejar a execu\u00e7\u00e3o do Programa Crian\u00e7a Feliz no \u00e2mbito do Munic\u00edpio;  II - promover a articula\u00e7\u00e3o intersetorial com vistas ao atendimento das  necessidades integrais da crian\u00e7a e ao fortalecimento das redes de prote\u00e7\u00e3o e cuidado no territ\u00f3rio municipal; III - criar estrat\u00e9gias para fortalecimento das a\u00e7\u00f5es do programa no n\u00edvel  estadual e apoio ao n\u00edvel municipal;  IV - apoiar a implementa\u00e7\u00e3o do Plano Municipal do Programa Crian\u00e7a  Feliz e monitorar sua execu\u00e7\u00e3o por meio da intersetorialidade e da integra\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas e a\u00e7\u00f5es;  V - planejar a\u00e7\u00f5es integradas para monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o do programa; VI - promover a\u00e7\u00f5es de sensibiliza\u00e7\u00e3o;  Art. 3\u00ba - O Comit\u00ea Gestor Municipal do Programa Crian\u00e7a Feliz ser\u00e1  composto por 1 (um) membro titular e respectivo suplente, designados  por Decreto do Prefeito Municipal, representantes:  I \u2013 A Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social; Titular: Maria Rocilda Gomes de Lima Suplente- Ilcicleia Lima da Silva Bessa II- da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, PCF;  Titular- Karis Renata Gon\u00e7alves dos Santos Suplente- Lucas Barbosa Ferreira III \u2013 da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor do  Bolsa Fam\u00edlia e do cadastro \u00fanico; Titular- Nattalia Abreu de Souza  Suplente \u2013 Cleylton Pereira Alves IV - da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS;  Titular- Angelina Abreu Batalha Suplente- Patricia Lima da Silva Brilhante V - da Secretaria Municipal de Sa\u00fade;  Titular- Joadeson Lima Pereira Suplente- Tassia Taiana Generosa VI- da Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o;  Titular- Francisca Elmira de Queiroz  Suplente- Cleider Maria Lima de Souza VI - do Conselho Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente - CMDCA;  Titular- Edina Alves Bel\u00e9m Suplente- Rafael Pinheiro da Silva  VII \u2013 do Conselho Tutelar; Titular- Ozana Pereira Nascimento  Suplente- Auricelia Pinheiro Freitas \u00a7 1\u00ba - Mediante delibera\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea, a qualquer tempo, poder\u00e3o dele  participar at\u00e9 3 (tr\u00eas) entidades privadas n\u00e3o governamentais que desempenhem atividades relevantes relacionadas \u00e0 pol\u00edtica p\u00fablica da primeira inf\u00e2ncia e prote\u00e7\u00e3o \u00e0 crian\u00e7a, por meio de 1 (um) representante e  respectivo suplente, por entidade.  \u00a7 2\u00ba - Os membros do Comit\u00ea, titulares e suplentes, exercer\u00e3o mandato  de 1 (um) ano, permitida uma recondu\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o ser\u00e3o remunerados.  \u00a7 3\u00ba - O Comit\u00ea poder\u00e1 convidar para participar de suas reuni\u00f5es pessoas que, por seus conhecimentos e experi\u00eancia profissional, possam  contribuir para a discuss\u00e3o das mat\u00e9rias em exame.  Art. 4\u00ba - As atribui\u00e7\u00f5es elencadas neste Decreto n\u00e3o acrescentam compet\u00eancias aos Departamentos, mas regulamentam-nas em respeito \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o federal e est\u00e3o previstas no Decreto Municipal n\u00ba 045/2005. Par\u00e1grafo \u00fanico - O desempenho das atribui\u00e7\u00f5es a que se refere este decreto n\u00e3o ser\u00e1 remunerado, mas considerado servi\u00e7o p\u00fablico relevante.  Art. 5\u00ba - O Titular da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social poder\u00e1 expedir resolu\u00e7\u00e3o veiculando instru\u00e7\u00f5es complementares a este decreto.  Art. 6\u00ba - As despesas referentes \u00e0 participa\u00e7\u00e3o dos membros nas atividades do Comit\u00ea Gestor Municipal do Programa Crian\u00e7a Feliz correr\u00e3o  por conta do \u00f3rg\u00e3o ou entidade que representem.  Art. 7\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 02 de Setembro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFITO DECRETO/N\u00ba 201 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A PRORROGA\u00c7\u00c3O POR MAIS 10 (DEZ) MESES (JANEIRO A OUTUBRO DE 2021) DOS MEMBROS DO CONSELHO MUNICIPAL  DE PROMO\u00c7\u00c3O E IGUALDADE RACIAL - COMPIR, EMPOSSADOS NO  DIA 09 DE NOVEMBRO DE 2016 PARA O QUADRIENIO 2016/2020\u201d. O PREFEITO DE BUJARI - ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  usando das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei. DECRETA: Art. 1\u00ba - O Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o e Igualdade Racial COMPIR, ser\u00e1 composto pelos membros a seguir: Representantes da Sociedade Civil SINDICATO DA EDUCA\u00c7\u00c3O:  Titular: Din\u00e1 Miranda e Suplente: Marileide Martins   SINDICATO DOS TRABALHADORES RURAIS:   Titular: Saile Read Daier Moura Gon\u00e7alves e Suplente: Raimunda Cordeiro da Silva  JUVENTUDE VIVA: Titular: Hellysson de Souza Silva e Suplente: Francesco da Silva Gomes ASSOCIA\u00c7\u00c3O RURAL \u2013 ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PRODUTORES RURAIS  F\u00c9 EM DEUS: Titular Antonia Marreiro e Suplente: Maria Pato\u00e1 COMUNIDADE RELIGIOSA DE TERREIRO (COMUNIDADE DE MATRIZES AFRICANAS \u2013 ESTRELA GUIA): Titular: Raimunda Teixeira de Barros e Suplente Marluce Dias Ara\u00fajo MOVIMENTO DE MULHERES CAMPONESAS \u2013 MMC: Titular: Geovana Nascimento Castelo Branco e SUPLENTE: Josefa M COMUNIDADES RELIGIOSAS \u2013 RELIGIOSAS E ECUMENICAS: Titular: Olavio Oliveira de Lima e Suplente: Luciana Monte do Nascimento C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI: Titular: Adaildo dos Santos Oliveira e Suplente: Eliane Firmino de Abreu  Representantes do Seguimento Governamental SECRETARIA MUNICIPAL DE A\u00c7\u00c3O SOCIAL: Titular: Angelina Firmino Abreu Batalha e Suplente: Karis Renata Gon\u00e7alves dos Santos SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA: Titular: Cleyton Teixeira e Suplente: Ademar Gomes SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O: Titular: Cleider Maria Lima de Souza e Suplente: Adriana Lopes de Oliveira COORDENADORIA MUNICIPAL DA MULHER: Titular: Rosangela Saraiva de Queiroz e Suplente: Edina Alves Bel\u00e9m SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE: Titular: Joanderson Pereira Lima e Suplente: Francisco Abreu CONSELHO TUTELAR: Titular: Ozana Pereira do Nascimento e Suplente: Auric\u00e9lia Pinheiro PROCURADORIA JUR\u00cdDICA: Titular: Jos\u00e9 Arimat\u00e9ia Souza da Cunha e Suplente: Luiz Robson Marques da Silva. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 02 de Setembro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE ADIAMENTO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 013/2021 \u2013 CPL/PMBJ A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos  interessados sobre O ADIAMENTO da abertura do Preg\u00e3o Presencial  013/2021, REGISTRO DE PRE\u00c7OS para a Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de  Gest\u00e3o P\u00fablica, devido a retifica\u00e7\u00e3o do edital. O novo arquivo se encontra dispon\u00edvel para retirada. Abertura ser\u00e1 dia 21/09/2021 \u00e0s 08:30 (hor\u00e1rio local).  Retiradas do edital ser\u00e3o do dia 08/08/2021 ao 20/09/2021, atrav\u00e9s do  endere\u00e7o eletr\u00f4nico prefeiturabujari.cpl@gmail.com.  Bujari-AC, 08 de setembro de 2021. "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 014/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 023.02.2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito de Capixaba-Ac, Manoel Maia Beserra, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio com o previsto no caput do  artigo 58, com fundamento na Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, Ratifica a  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 014/2021, para contrata\u00e7\u00e3o da empresa  MD Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o LTDA CNPJ N\u00ba 27.664.758/0001-80, Rua  Coronel Alexandrino, N\u00ba 494, Bairro Bosque \u2013 CEP: 69.900-658, Rio  Branco - AC. Telefone: 99971-7270, representado pelo senhor Marcelo  Cabanelas,  para Aquisi\u00e7\u00e3o de material de insumo, visando atender as  demandas de urg\u00eancia das unidades b\u00e1sicas de sa\u00fade, por interm\u00e9dio  da Secretaria Municipal de sa\u00fade. No valor de R$ 16.986,00 (dezesseis mil novecentos e oitenta e seis reais).  As despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: \u00d3rg\u00e3o: 09 \u2013Secretaria Municipal de Sa\u00fade Programa de Atividade: 2.111 \u2013 Incremento ao PAB. Elemento de Despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo.  Fonte de Recurso: 014  Programa de Atividade: 2.139 \u2013 Enfrentamento da Emerg\u00eancia Covid - 19. Elemento de Despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo.  Fonte de Recurso: 026 Capixaba \u2013 Acre, 13 de abril de 2021.  Manoel Maia Beserra Prefeito ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIALSRP N\u00ba 016/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constante no processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o  presencial SRP n\u00ba 016/2021, e considerando que foram cumpridos  todos os pressupostos previstos em lei, nos termos do Artigo 4\u00ba, inciso  XXI da lei 10.520/02, HOMOLOGO, com fundamento no Artigo 7\u00ba inciso  IV, do Decreto n\u00ba 3.555/2000, o resultado do Preg\u00e3o Presencial SRP  n\u00ba 016/2021, foi ADJUDICADO o seu objeto pelo Pregoeiro dessa  Prefeitura, em favor dos licitantes: REAL DREANS EIRELI CNPJ:  34.038.376/0001-07, vencedor do lote I nos itens 10, 19, 31 e no lote  II os itens: 16 e 17, com o valor total de R$ 80.308,00 (oitenta mil  trezentos e oito reais); D.L.RAMOS - ME CNPJ: 05.146.814/0001-52,  vencedor do lote I nos itens 11, 21 e 32, no lote II os itens 18, 19 e 25,  com o valor total de R$ 91.083,00 (noventa e um mil oitenta e tr\u00eas reais);  CENTERDATA ANAL. DE SISTEMAS E SERVI\u00c7OS DE INF. EIRELI \u2013  EPP CNPJ: 02.596.872/0001-90, vencedor do lote III nos itens 03, 70  e 71, com o valor total de R$ 91.510,00 (noventa e um mil quinhentos  e dez reais); AC EMPREENDIMENTOS E NEGOCIOS  LTDA CNPJ:  22.173.882/0001-20, vencedor do lote I no item 09 e no lote II o item  07 e no lote III os itens 65 e 73 e no lote IV o item 01, com o valor total  de R$ 16.382,00 (dezesseis mil trezentos e oitenta e dois reais); HLX  INFORMATICA EIRELI CNPJ: 40.147.028/0001-70 vencedor do lote I  nos itens 26, 28 e 34 no lote III os itens 04, 05, 07, 19, 20 e 32, com o  valor total de R$ 68.525,00 (sessenta e oito mil quinhentos e vinte e cinco  reais); I9 SOLUC\u00d5ES DO BRASIL LTDA CNPJ: 04.361.899/0000129 vencedor do lote III nos itens 06, 08, 24, 28, 29, 31, 67, 68, 69 e  72, com o valor total de R$ 66.957,80 (sessenta e seis mil novecentos  e cinquenta e sete reais e oitenta centavos); SV NOGUEIRA EIRELI  CNPJ: 02.799.522/0001-20 vencedor do lote I no item 05 no lote II nos  itens 10 e 22, com o valor total de R$ 56.595,00 (cinquenta e seis mil  quinhentos e noventa e cinco reais); LUIZ R. S. DAVILA \u2013 ME CNPJ:  15.243.115/0001-84 vencedor do lote I no item 23, no lote II os itens 02,  05 e 21, com o valor total de R$ 28.335,00 (vinte e oito mil trezentos e  trinta e cinco reais); MDF PINHEIRO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI  CNPJ: 06.886.090/0001-46 vencedor do lote I nos itens 02, 03, 04, 07,  14, 16, 20 e 29 no lote II os itens 01, 06, 12 e 26 no lote III os itens 23 e  25, com o valor total de R$ 264.301,50 (duzentos e sessenta e quatro mil  trezentos e um reais e cinquenta centavos); POLICOMP IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA CNPJ: 00.355.053/0001-25 vencedor do lote III  nos itens 09, 14, 21, 30, 37, 39, 40 ,41, 42, 43, 44, 45 ,46 ,47 ,48, 49,  50, 56, 57, 58, 59, 60, 61, 62 e 63, com o valor total de R$ 30.910,00  (trinta mil novecentos e dez reais); LEGALMART SERVI\u00c7OS EM  EVENTOS EIRELI CNPJ: 07.204.141/0001-75 vencedor do lote III no  item 15, com o valor total de R$ 1.500,00 (um mil e quinhentos reais);  PAPELARIA GLOBO CNPJ: 14.413.439/0001-50 vencedor do lote I no  item 33 no lote II os itens 08 e 13, no lote III os itens 11, 17, 33, 34, 36,  38, 51, 66 no lote IV os itens 04, 05, 08, 09 e 10, com o valor total de  R$ 96.514,10 (noventa e seis mil quinhentos e quatorze reais e dez  centavos); MVP ELETRODOMESTICO E EQUIPAMENTOS EIRELI  CNPJ: 28.472.036/0001-97 vencedor do lote I nos itens 06, 08, 13 e 18  no lote II os itens 04, 11, 20 e 24 no lote III o item 01, com o valor total de  R$ 189.684,50 (cento e oitenta e nove mil seiscentos e oitenta e quatro  reais e cinquenta centavos); J. B. V. ALBUQUERQUE EIRELICNPJ:  00.432.870/0001-30 vencedor do lote I nos itens 01, 12, 22, 24, 25,  27 e 30 no lote II os itens 03, 09, 14 e 23 no lote III o item 02, com  o valor total de R$ 147.254,00 (cento e quarenta e sete mil duzentos  e cinquenta e quatro reais); ACREJET INFORMATICA LTDA CNPJ:  06.082.078/0001-89 vencedor do lote I nos itens 15 e 17 no lote III os  itens 10, 12, 13, 16, 18, 22, 26, 27, 35, 52, 53, 54, 55 e 64, com o valor  total de R$ 39.642,30 (trinta e nove mil seiscentos e quarenta e dois  reais e trinta centavos); H J RODRIGUES FILHO (SPORTIVA) CNPJ:  00.531.615/0001-44 vencedor do lote IV nos itens 02, 03, 06, 07, 12 e  13, com o valor total de R$ 46.902,00 (quarenta e seis mil novecentos e  dois reais). Vencedores do certame por terem apresentado as propostas  dentro dos padr\u00f5es exigido pelo Edital, ofertando por meio de lances  verbais, os menores pre\u00e7os, com um valor Global de R$ 1.316.404,20  (um milh\u00e3o trezentos e dezesseis mil quatrocentos e quatro reais e vinte  centavos), conforme consta na Ata de julgamento do certame e relat\u00f3rio  de lance, e o disposto no inciso XI, do Artigo 4\u00ba da lei 10.520/02.  Publique-se. Capixaba/AC, 08 de setembro de 2021. Manoel Maia Beserra Prefeito de Capixaba "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 380/2021, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O, A PEDIDO, DE SERVIDOR DO QUADRO DE PESSOAL PERMANENTE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  TR\u00c2NSITO E TRANSPORTE DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL  \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o parecer jur\u00eddico n\u00b0 189/2021, exarado nos autos do processo administrativo n\u00b0 1.940/2021, \u00e0s fls. 07 e 08, DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, a servidora VANESSA DE SOUZA CASTRO, portadora do CPF n\u00b0 009.509.672-89, do cargo de vistoriadora do  Quadro de Pessoal Permanente da Secretaria Municipal de Tr\u00e2nsito e  Transporte do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 O Setor de Pessoal proceder\u00e1 aos tr\u00e2mites administrativos necess\u00e1rios ao encerramento do seu contrato de trabalho, dando-se imediata ci\u00eancia deste Decreto a servidora exonerada e a Secretaria Municipal de Tr\u00e2nsito e Transporte. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor da data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus a 23 de agosto de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 02 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEMED A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMED convoca os candidatos para os Cargos especificados abaixo, aprovados no Edital 01/2021, para fins de admiss\u00e3o no quadro tempor\u00e1rio da Prefeitura de Cruzeiro do Sul, atua\u00e7\u00e3o  na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Data de apresenta\u00e7\u00e3o: 08 e 09 de Setembro de 2021: Local: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo, Bairro do Miritizal  Hor\u00e1rio de atendimento: a partir das 08:00hs \u00e0s 12:00hs CARGO: PROFESSOR DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL: ZONA RURAL:  25\u00ba lugar ZONA URBANA:  123\u00ba ao 124\u00ba lugar  CARGO: PROFESSOR DE ENSINO DE ENSINO FUNDAMENTAL I: ZONA URBANA:  62\u00ba lugar ZONA RURAL:  151\u00ba ao 153\u00ba lugar   CARGO: PROFESSOR DE ENSINO DE ENSINO FUNDAMENTAL II:  ZONA URBANA:  GEOGRAFIA: MARIA ELANE DO NASCIMENTO GOMES\u2013 9\u00ba LUGAR  HISTORIA: GRACILEIDE DE MOURA LIMA\u2013 4\u00ba LUGAR ZONA RURAL: INGL\u00caS: KATIELE DO NASCIMENTO DINIZ DA SILVA \u2013 2\u00ba LUGAR MATEM\u00c1TICA:   JOS\u00c9 VALDECI DA SILVA SOUZA\u2013 5\u00ba LUGAR CI\u00caNCIAS: EMERSON BENITZ DE SOUZA\u2013 13\u00ba LUGAR ZONA RURAL: ATUA\u00c7\u00c3O NO PROGRAMA CAMINHOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O  DO CAMPO (ASAS DA FLORESTANIA) \u2013 TURMAS MULTISSERIADAS CARLA ROBERTA DA SILVA OLIVEIRA EVANDESSON LEITE DE OLIVEIRA ENIZANGELA MARIA FELIS BARBOSA MAGNO TEIXEIRA ALVES RAQUEL DE LIMA SILVA MARIA ZULEIDE DO NASCIMENTO SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, 03 DE SETEMBRO DE 2021. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA 01 fotos 3x4 Certid\u00e3o de Nascimento e/ou Casamento T\u00edtulo de Eleitor e \u00faltimo comprovante de vota\u00e7\u00e3o/justificativa Carteira de Identidade CPF Carteira de Reservista \u2013 sexo masculino (Servi\u00e7o Militar) PASEP ou PIS Registro de Nascimento do (s) filho(s) menor(es) de 14 anos Comprovante de Resid\u00eancia atualizado Certificado Escolar  Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social N\u00famero da Conta Banc\u00e1ria \u2013 (Banco do Brasil) Declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargos (original) Certid\u00e3o Negativa da Pol\u00edcia Federal Certid\u00e3o Negativa das Varas C\u00edveis e Criminal Certid\u00e3o de Bons Antecedentes OBS.: todos os documentos acima citados dever\u00e3o ser apresentados  (c\u00f3pia) no ato da lota\u00e7\u00e3o. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPML  RESULTADO DO JULGAMENTO  CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 01/2021 Processo Adm n\u00ba 566/2021 A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o com poderes para processar e julgar a Concorr\u00eancia n\u00ba 01/2021, que visa a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publicidade prestados  por interm\u00e9dio de 1 (Uma)  ag\u00eancia de propaganda, compreendendo o conjunto de atividades realizadas integradamente que tenham por objetivo o estudo,  o planejamento, a conceitua\u00e7\u00e3o, a concep\u00e7\u00e3o, a cria\u00e7\u00e3o, a execu\u00e7\u00e3o interna,  a intermedia\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o externa e a distribui\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es  publicit\u00e1rias junto a p\u00fablicos de interesse, visando atender as necessidades  da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul, por interm\u00e9dio da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o e Cerimonial. TORNA EM P\u00daBLICO o resultado do  julgamento final da proposta t\u00e9cnica na forma do subitem 13.6, al\u00ednea \u201cg\u201d do  edital, abrindo-se prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para interposi\u00e7\u00e3o de recurso  conforme disposto no artigo n\u00ba 109, inciso i, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. A licitante classificada para a pr\u00f3xima etapa da licita\u00e7\u00e3o: Cruzeiro do Sul-Ac, 03 de setembro de 2021 JONAS TORRES DE LIMA  Presidente da CPML  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O. EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 283/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL  n. \u00ba 025/2020, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE AD- MINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa MARCOS A. S. CORDEIRO, CNPJ:  10.562.906/0001-53. OBJETO: \u201cFornecimento de Combust\u00edveis (gasolina e diesel) FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global R$  838.799,00 (oitocentos e trinta e oito mil setecentos e noventa e nove reais) DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia 2 (dois) meses a contar da data de sua assinatura, prolongando \u2013 se at\u00e9 o dia  02/11/2021, podendo ser prorrogado em conformidade com o artigo 57  da Lei 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 02 de setembro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, Secret\u00e1ria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e MARCOS APARECIDO DA SILVA  CORDEIRO pela empresa MARCOS A. S. CORDEIRO \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  Extrato do Contrato n\u00ba 280/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 040/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE e a empresa  LABINBRAZ COMERCIAL LTDA, CNPJ n\u00ba 73.008.682/0001-52. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de equipamentos automatizados e semiautomatizados para realiza\u00e7\u00e3o de testes bioqu\u00edmicos e imunoquimicos e exames  hematol\u00f3gicos. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  367.200,00 (Trezentos e sessenta e sete mil e duzentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o: 16 \u2013 Secretaria Mun. De Sa\u00fade Unidade: 03 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade Proj. Ativ.: 2065 \u2013 A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 ASPS Proj. Ativ.: 2069 \u2013 Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade de M\u00e9dia e Alta Complexidade  \u2013 Teto MAC Elemento de despesa: 3.3.90.39 DATA DA ASSINATURA: 01 de setembro de 2021.  ASSINAM: VALERIA DE OLIVEIRA LIMA, pela Secretaria Municipal  de Sa\u00fade - CONTRATANTE e CARLOS EDUARDO GLASER, pela  empresa LABINBRAZ COMERCIAL LTDA \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  Extrato do Contrato n\u00ba 281/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 040/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE e a empresa  MIDIA L DE SA, CNPJ n\u00ba 34.394.735/0001-69. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de equipamentos automatizados e semiautomatizados para realiza\u00e7\u00e3o de testes bioqu\u00edmicos e imunoquimicos e exames  hematol\u00f3gicos. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  14.000,00 (Quatorze mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o: 16 \u2013 Secretaria Mun. De Sa\u00fade Unidade: 03 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade Proj. Ativ.: 2065 \u2013 A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 ASPS Proj. Ativ.: 2069 \u2013 Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade de M\u00e9dia e Alta Complexidade  \u2013 Teto MAC Elemento de despesa: 3.3.90.39 DATA DA ASSINATURA: 01 de setembro de 2021.  ASSINAM: VALERIA DE OLIVEIRA LIMA, pela Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - CONTRATANTE e MIDI\u00c3 LEBRE DE S\u00c1, pela empresa MIDIA  L DE SA \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  Extrato do Contrato n\u00ba 282/2021, Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 046/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa  TRANS ACREANA LTDA, CNPJ/MF 11.137.434/0001-54  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Transporte Rodovi\u00e1rio de Cargas Diversas inanimadas e n\u00e3o  perec\u00edveis e Passagens Terrestres, em \u00e2mbito estadual para atender  as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Cruzeiro do Sul/AC FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  112.200,00 (cento e doze mil e duzentos reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 16 - Secretaria Municipal de Sa\u00fade Unidade: 03 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade Proj. Ativ. 2.065 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade - ASPS Proj. Ativ. 2.070 - Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 PAB Elementos de despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica Data da assinatura: 31 de agosto de 2021 ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA Secret\u00e1ria Adjunta Municipal  de Sa\u00fade \u2013 CONTRATANTE e ANDERSON DO NASCIMENTO, pela  empresa TRANS ACREANA LTDA \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 188/2021 \u2013  PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 040/2021, celebrado entre a SECRETARIA  MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa LABINBRAZ COMERCIAL LTDA,  CNPJ n\u00ba 73.008.682/0001-52. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de equipamentos automatizados e semiautomatizados para  realiza\u00e7\u00e3o de testes bioqu\u00edmicos e imunoquimicos e exames hematol\u00f3gicos. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 367.200,00 (Trezentos e  sessenta e sete mil e duzentos reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 01 de setembro de 2021. ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, pela Secretaria Municipal  de Sa\u00fade - CONTRATANTE e CARLOS EDUARDO GLASER, pela  empresa LABINBRAZ COMERCIAL LTDA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 189/2021 \u2013  PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 040/2021, celebrado entre a SECRETARIA  MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa MIDIA L DE SA, CNPJ n\u00ba  34.394.735/0001-69. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de equipamentos automatizados e semiautomatizados para  realiza\u00e7\u00e3o de testes bioqu\u00edmicos e imunoquimicos e exames hematol\u00f3gicos. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 14.000,00 (Quatorze mil reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 01 de setembro de 2021. ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, pela Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - CONTRATANTE e MIDI\u00c3 LEBRE DE S\u00c1, pela empresa MIDIA  L DE SA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N \u00ba 190/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIA N\u00ba 046/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa: TRANS ACREANA LTDA, CNPJ/MF  11.137.434/0001-54 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Transporte Rodovi\u00e1rio de Cargas Diversas inanimadas e n\u00e3o  perec\u00edveis e Passagens Terrestres, em \u00e2mbito estadual para atender  as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Cruzeiro do Sul/AC FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: O valor da presente Ata perfaz a quantia total de R$  112.200,00 (cento e doze mil e duzentos reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 31 de agosto de 2021 ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, Secret\u00e1ria Adjunta Municipal,  - CONTRATANTE e ANDERSON DO NASCIMENTO pela empresa:  TRANS ACREANA LTDA - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 045/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda  pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, torna  p\u00fablico aos interessados, que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 045/2021, do tipo de menor pre\u00e7o por  item, tudo de conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520 de 17 de julho de 2002,  Decreto Federal n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba  7.892, de 23 de Janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488  de 30 de Agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubros  de 2015, Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei complementar 123 de 14 de dezembro de 2006 (Alterada pela Lei Complementar 139 de 10 de novembro de 2011 e Lei Complementar n\u00ba 147 de  7 de agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a  Lei n. 8.666/93, cujo o objeto \u00e9 o Fornecimento de MATERIAL DE CONSUMO DE INFORMATICA, destinados a atender as necessidades da  Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de Meio  Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria Transporte e Tr\u00e2nsito,  Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura Esporte e  Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultara, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC.  Em favor das empresas vencedoras: ANA LETICIA DA SILVA MELO,  inscrita no CNPJ 40.122.910/0001-61, para os itens: 5- R$ 14,90; 13R$ 9,90; 29-R$ 0,59; 30-R$ 3,00; 64-R$ 299,00; 71-R$ 13,89; 83-R$  65,00; CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita no  CNPJ 10.940.181/0001-90, para os itens: 23-R$ 109,00; 24-R$ 143,00;  25-R$ 126,00; 26-R$ 147,00; 28-R$ 150,00; 35-R$ 15,00; 36-R$15,00;  37-R$ 15,00; 38-R$ 15,00; 127-R$ 345,00; 128-R$ 345,00; 129-R$  345,00; 130-R$ 345,00; D. FERREIRA FILHO EIRELI, inscrita no CNPJ  14.332.902/0001-30, para os itens: 3-R$ 60,00; 7-R$ 14,00; 8-R$ 36,00;  9-R$ 17,00; 32-R$ 760,00; 39-R$ 14,50; 40-R$ 14,50; 41-R$ 14,50; 42R$ 14,50; 43-R$ 14,50; 44-R$ 14,50; 45-R$ 14,50; 46-R$ 14,50; 47R$ 14,50; 48-R$ 14,50; 49-R$ 14,50; 50-R$ 14,50; 51-R$ 14,50; 52-R$  14,50; 53-R$ 14,50; 54-R$ 14,50; 59-R$ 444,00; 75-R$ 120,00; 79-R$  255,00; 98-R$ 278,00; 101-R$ 115,00; 102-R$ 115,00; 103-R$ 105,00;  106-R$ 185,00; 112-R$ 119,00; 133-R$ 300,00; 134-R$ 300,00; 135-R$  300,00; 136-R$ 300,00; 137-R$ 139,00; E. N. LIMA VERDE, inscrita no  CNPJ 03.692.196/0001-10, para os itens: 17-R$ 115,00; 33-R$ 144,00;  34-R$ 27,00; 114-R$ 380,00; 115-R$ 380,00; 116-R$ 380,00; 117-R$  380,00; 120-R$ 280,00; 131-R$ 220,00; J. E. S. DANTAS EIRELI, inscrita no CNPJ 04.261.853/0001-38, para os itens: 11-R$ 1.600,00; 14R$ 21,00; 16-R$ 90,00; 20-R$ 140,00; 31-R$ 0,90; 60-R$ 680,00; 62R$ 660,00; 65-R$ 549,00; 67-R$ 399,00; 68-R$ 369,00; 80-R$ 35,00;  81-R$ 55,00; 82-R$ 75,00; 85-R$ 114,00; 89-R$ 275,00; 95-R$ 29,00;  107-R$ 495,00; 108-R$ 495,00; 109-R$ 495,00; 110-R$ 495,00; 121-R$  344,90; 122-R$ 344,90; 123-R$ 344,90; 124-R$ 344,90; 139-R$ 213,00;  141-R$ 105,00; 144-R$ 475,00; 145-R$ 475,00; 146-R$ 475,00; 147-R$  475,00; JOSE L. G. COSTA, inscrita no CNPJ 06.021.515/0001-54, para  os itens: 2-R$ 36,00; 10-R$ 990,00; 21-R$ 125,00; 22-R$ 118,00; 61-R$  540,00; 63-R$ 200,00; 72-R$ 33,00; 77-R$ 400,00; 78-R$ 245,00; 84R$ 110,00; 87-R$ 295,00; 90-R$ 279,00; 96-R$ 275,00; 111-R$ 280,00;  113-R$ 240,00; 118-R$ 330,00; 140-R$ 530,00; 148-R$ 115,00;151-R$  990,00; 152-R$ 990,00; L. A. V. DA CUNHA EIRELI, inscrita no CNPJ  05.441.145/0001-41, para os itens: 6-R$ 69,00; 55-R$ 48,00; 56-R$  48,00; 57-R$ 48,00; 58-R$ 48,00; 69-R$ 59,00; 70-R$ 118,00; 73-R$  44,00; 74-R$ 79,00; 97-R$ 287,00; 99-R$ 115,00; 100-R$ 115,00; 104R$ 185,00; 105-R$ 185,00; 119-R$ 330,00; 125-R$ 115,00; 126-R$  115,00; 132-R$ 220,00; 138-R$ 348,00; 142-R$ 115,00; M. F. SILVA  EIRELI, inscrita no CNPJ 37.837.041/0001-47, para os itens: 1- R$  49,90; 4-R$ 80,00; 12-R$ 1.740,00; 15-R$ 75,00; 18-R$ 130,00; 19-R$  119,00; 27-R$ 115,00; 66-R$ 790,00; 76-R$ 209,00; 86-R$ 300,00; 88R$ 300,00; 91-R$ 300,00; 92-R$ 300,00; 93-R$ 300,00; 94-R$ 150,00;  143-R$ 180,00; 149-R$ 240,00; 150-R$ 240,00; Cruzeiro do Sul - AC, 01 de setembro de 2021. WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 292/2021 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 055/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 21/09/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o de Geradores e Motores  de Barco (Poupa) com reposi\u00e7\u00e3o de Pe\u00e7as. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel  Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Sala de  Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal  \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 08 de setembro de 2021. Bruna Azevedo do Nascimento  Pregoeira "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DECRETO N\u00ba 202, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Exonerar a pedido o Senhor FRANCISCO FROTA DOS SANTOS, brasileiro, casado, do cargo em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal  de Obras, Transportes e Servi\u00e7os P\u00fablicos. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DECRETO N\u00ba 203, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Nomear o Senhor PEDRO NILTON DA SILVA, brasileiro, casado, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de  Obras, Transportes e Servi\u00e7os P\u00fablicos, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 09 de setembro de 2021. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 782, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o Lei de  Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc de No 14.017 de 29 de junho de 2020  no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o que estabelece a Lei Org\u00e2nica Municipal, Considerando a Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc No 14.017 de  29 de junho de 2020 regulamentada m pelo Decreto No10 .464, de 17  de agosto de 2020 que disp\u00f5e sobre as a\u00e7\u00f5es emergenciais destinada  ao setor cultural a serem adotadas durante ao estado de calamidade  p\u00fablica reconhecido pelo decreto Legislativo no dia 6 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o Art.5\u00ba que cria a comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o dos  Projetos inscritos nos Editais que destinar\u00e3o os recursos provenientes  dos incisos II e III, Art.2\u00ba da Federal 14.017/2020, que ser\u00e1 composto de  03 (tr\u00eas) membros e ter\u00e1 a seguinte composi\u00e7\u00e3o: I \u2013 2 (dois) representantes da Secretaria Municipal de Cultura e Esporte;  II \u2013 1 (um) um representante da controladoria da prefeitura, com not\u00f3rio  saber e atua\u00e7\u00e3o cultural no Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia; III \u2013 A diretora Municipal de Cultura, que a presidir\u00e1. RESOLVE: I \u2013 Designar as pessoas abaixo relacionadas para compor a Comiss\u00e3o  de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, respons\u00e1vel pela sele\u00e7\u00e3o de projetos inscritos  nos Editais que destinar\u00e3o os recursos provenientes dos incisos II e III,  Art. 2\u00ba da Lei Federal 14.017/2020.  II \u2013 Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e / ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 784 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 PUBLICADO POR  INCORRE\u00c7\u00c3O \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhor RAIMUNDO DE OLIVEIRA, Psic\u00f3logo do CRAS, portador do RG n\u00b0 148851 SSP/Acre e do CPF  n\u00ba 233.218.902-59, por o mesmo ter se deslocado a cidade de Rio Branco-AC. Finalidade: Acompanharar o translado do paciente Fernando  Apuri Barbosa atendido pelo Programa CAPS de Epitaciol\u00e2ndia, para a  interna\u00e7\u00e3o no Hosmac em Rio Branco/Ac, no dia 18 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 02 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 829 DE 03 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora ELIETE DE JESUS DE  FREITAS, Enfermeira, portadora do RG n\u00b0 0261234 SSP/Acre e do CPF  n\u00ba 434.777.982-87, por a mesma ter se deslocado a cidade de Rio Branco-AC. Finalidade: Acompanharar o translado do paciente Fernando  Apuri Barbosa atendido pelo Programa CAPS de Epitaciol\u00e2ndia, para a  interna\u00e7\u00e3o no Hosmac em Rio Branco/Ac, no dia 18 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 03 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "EDITAL N\u00ba01/2021 EDITAL DE PREMIA\u00c7\u00c3O \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS Sele\u00e7\u00e3o e premia\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais no Munic\u00edpio de  Epitaciol\u00e2ndia - Acre, que ser\u00e3o apoiados com recursos emergenciais  da Lei Federal de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc n\u00ba 14.017/2020. A PREFEITURA DE EPITACIOL\u00c3NDIA, por meio da SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA E ESPORTE, neste ato identificada como SEMCE, torna p\u00fablico o presente edital de Sele\u00e7\u00e3o e Premia\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais com inscri\u00e7\u00f5es abertas dia 02 de setembro ao  dia 15 de setembro de 2021, em conformidade com o inciso II do artigo  2\u00ba da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020, neste identificada como LEI ALDIR  BLANC, o Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020; de 16 de Setembro de 2020  e condi\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias estabelecidas neste Edital e seus anexos. 1.DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES 1.1.O edital de premia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado com recursos financeiros, em  car\u00e1ter emergencial, provenientes da LEI ALDIR BLANC n\u00ba 14.017/2020,  regulamentada pelo Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020, que disp\u00f5e sobre  a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica, reconhecido pelo Decreto Legislativo N\u00ba 6, de 20 de Mar\u00e7o de 2020, e ainda em conformidade ao plano  de a\u00e7\u00e3o apresentado pelo munic\u00edpio junto a plataforma mais Brasil do  Governo Federal. 1.2. Sua realiza\u00e7\u00e3o visa minimizar os impactos sociais e econ\u00f4micos sofridos pelos Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais devido \u00e0 pandemia do Covid-19. 1.3. Este edital de premia\u00e7\u00e3o atende ao inciso II do artigo 2\u00ba da LEI ALDIR  BLANC, com subs\u00eddio mensal para manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os art\u00edsticos e  culturais, microempresas e pequenas empresas culturais, cooperativas,  institui\u00e7\u00f5es e organiza\u00e7\u00f5es culturais comunit\u00e1rias que tiveram as suas atividades interrompidas por for\u00e7a das medidas de isolamento social. 1.4. Para efeitos desse edital entende-se por: a) PR\u00caMIO: Modalidade de repasse financeiro para Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais, selecionados por m\u00e9rito e crit\u00e9rios objetivos, reconhecendo sua importante atua\u00e7\u00e3o no fomento, desenvolvimento, frui\u00e7\u00e3o e  acesso aos bens culturais; b) ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS: Situados no munic\u00edpio de  EPITACIOL\u00c2NDIA - Acre, existente h\u00e1 no m\u00ednimo dois anos, podendo  ser: espa\u00e7os art\u00edsticos e culturais, microempresas e pequenas empresas culturais, organiza\u00e7\u00f5es culturais comunit\u00e1rias, cooperativas e institui\u00e7\u00f5es culturais com atividades interrompidas, organizadas e mantidas  por pessoas, organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, cooperativas com finalidade cultural e institui\u00e7\u00f5es culturais, com ou sem fins lucrativos conforme disposto no inciso II do caput do art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 14.017, de 2020; c) PROPONENTE: Pessoa f\u00edsica maior de 18 anos, residente no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia - Acre, respons\u00e1vel legal pelo Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio  Cultural inscrito no presente edital, devidamente cadastrada em qualquer um dos cadastros a que se refere o Artigo 6\u00ba do Decreto Federal n\u00ba  10.464/2020 e que assume a responsabilidade legal junto \u00e0 SEMCE por  sua inscri\u00e7\u00e3o, veracidade das informa\u00e7\u00f5es e contrapartidas; d) PROPOSTA: Formaliza\u00e7\u00e3o de candidatura do Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio  Cultural para este concurso por meio de informa\u00e7\u00f5es e documentos  apresentados \u00e0 SEMCE;  e) CONTRAPARTIDA: \u00c9 a oferta de um conjunto de a\u00e7\u00f5es, visando  garantir o mais amplo acesso da popula\u00e7\u00e3o em geral ao produto cultural premiado, objetivando com isso a descentraliza\u00e7\u00e3o e/ou garantia  da universaliza\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio ao cidad\u00e3o, sempre em considera\u00e7\u00e3o  ao interesse p\u00fablico e a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso aos bens culturais  resultantes a exemplo de: oficinas, cursos, workshops, palestras, reuni\u00f5es e/ou debates, apresenta\u00e7\u00f5es, interven\u00e7\u00f5es, produtos e produ\u00e7\u00f5es  art\u00edsticos e culturais e cong\u00eaneres. 1.5.As legisla\u00e7\u00f5es, informa\u00e7\u00f5es e resultados atrelados a este edital, estar\u00e3o dispon\u00edveis no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.epitaciolandia.ac.gov.br/ 2. DO OBJETO 2.1. Este edital est\u00e1 atrelado a Meta 01, A\u00e7\u00e3o 1.1 do Plano de A\u00e7\u00e3o n\u00ba  07208420200002-002229 aprovado pelo Minist\u00e9rio do Turismo. 2.2. O objeto do presente edital de premia\u00e7\u00e3o, tem por finalidade reconhecer e premiar iniciativas art\u00edsticas e culturais, de Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais, j\u00e1 realizadas, de interesse p\u00fablico e relevante \u00e0 sociedade e que, de alguma forma, contribu\u00edram e contribuem para a promo\u00e7\u00e3o,  frui\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o, capacita\u00e7\u00e3o e acesso aos bens culturais no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia- Acre.  3. DA INSCRI\u00c7\u00c3O 3.1.  O per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es estar\u00e1 aberto do dia 02 de setembro at\u00e9 as  17:00horas do dia 15 de Setembro de 2021, entregue o formul\u00e1rio preenchido de forma presencial na Secretaria Municipal de Cultura e Esporte,  localizada no est\u00e1dio de Futebol Antonio Ara\u00fajo Lopes, atendendo todas  as condi\u00e7\u00f5es por meio de ficha de inscri\u00e7\u00e3o a ser disponibilizada no site da  Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. www.epitaciolandia.ac.gov.br/ 3.2. Cada Proponente poder\u00e1 se inscrever com apenas uma proposta  neste edital. (Anexo 01) 3.3.A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e est\u00e1 condicionada ao cadastramento pr\u00e9vio  do(a) Proponente e Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural previamente realizado  em algum \u00f3rg\u00e3o gestor de cultura. 3.4. Junto \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o, os proponentes dever\u00e3o, obrigatoriamente, apresentar os documentos comprobat\u00f3rios referente as informa\u00e7\u00f5es apresentadas  no Hist\u00f3rico da Atua\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural. (Anexo 01) 3.5. Dentre os documentos comprobat\u00f3rios est\u00e3o: Hist\u00f3ricos, curr\u00edculos, sites, links, portf\u00f3lios, mat\u00e9rias publicadas, fotos  e outros que comprovem atua\u00e7\u00e3o ininterrupta nos \u00faltimos 2 (dois) anos,  excetuando o per\u00edodo de pandemia. 3.6. Os proponentes dever\u00e3o apresentar junto com a Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o  (Anexo 01) os documentos a seguir: A) PESSOA JUR\u00cdDICA: \u2022Ato constitutivo, estatuto ou contrato social em vigor, devidamente registrado, em se tratando de sociedades, bem como ata de elei\u00e7\u00e3o e posse  da atual diretoria ou Certificado de Microempreendedor Individual (CMEI); \u2022 Comprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral ativa junto \u00e0 Receita Federal  (CNPJ); \u2022 C\u00f3pia da c\u00e9dula de identidade civil do representante legal; \u2022 C\u00f3pia do CPF do representante legal (caso n\u00e3o conste no documento  de identidade); \u2022 Comprovante de endere\u00e7o residencial atualizado do representante legal  emitido nos \u00faltimos 180 (cento e oitenta) dias ou declara\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia. B) PESSOA F\u00cdSICA: \u2022 C\u00f3pia da c\u00e9dula de identidade civil do representante legal; \u2022 C\u00f3pia do CPF do representante legal (caso n\u00e3o conste no documento  de identidade); \u2022 Comprovante de endere\u00e7o residencial atualizado do representante  legal emitido nos \u00faltimos 180 (cento e oitenta) dias ou declara\u00e7\u00e3o de  resid\u00eancia, conta bancaria no nome do proponente. \u2022 Em caso de Proponente representando grupo ou coletivo, CARTA COLETIVA DE ANU\u00caNCIA a ser disponibilizado pela SEMCE indicando o  proponente do projeto como representante do respectivo grupo ou coletivo, assinada pelos integrantes. 3.7. A qualquer momento SEMCE poder\u00e1 solicitar outros documentos  comprobat\u00f3rios das informa\u00e7\u00f5es constantes no Cadastro Estadual ou  Municipal ou informa\u00e7\u00f5es prestadas no ato da inscri\u00e7\u00e3o, que comprovem os dois anos de atua\u00e7\u00e3o no setor cultural. 3.8. Para o(a) Proponente e Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural que n\u00e3o conseguiram realizar seus respectivos cadastros no site da Funda\u00e7\u00e3o de  Cultura Elias Mansuor poder\u00e3o se cadastrar no Cadastro Municipal de  Cultura de Epitaciol\u00e2ndia no mesmo per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o mencionado  no item 3.1 de acordo com o que se refere sobre cadastros no Artigo 6\u00ba  do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020.  3.9. Caso haja mais de uma inscri\u00e7\u00e3o do(a) mesmo(a) Proponente, ser\u00e1  considerada somente a \u00faltima inscri\u00e7\u00e3o efetuada.  3.10. As propostas n\u00e3o finalizadas ou incompletas ap\u00f3s o t\u00e9rmino do  prazo de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o canceladas, desclassificadas e n\u00e3o ter\u00e3o direito a recurso. 3.11. Finalizado o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es, n\u00e3o ser\u00e3o permitidas altera\u00e7\u00f5es na Proposta ou Cadastro. 3.12. A SEMCE n\u00e3o se responsabiliza pela falha na inscri\u00e7\u00e3o por conta  de problemas e/ou lentid\u00e3o em servidores ou provedores de acesso, na  linha de comunica\u00e7\u00e3o ou transmiss\u00e3o de dados. 3.13.  O \u00f4nus decorrente da participa\u00e7\u00e3o neste Edital, inclu\u00eddas as despesas com c\u00f3pias e emiss\u00e3o de documentos, \u00e9 de exclusiva responsabilidade do Proponente. 4.DAS MODALIDADES, N\u00daMERO DE PROPOSTAS E VALORES 4.1.O valor destinado para este edital \u00e9 de R$ 18.000,00(dezoito mil)  e as premia\u00e7\u00f5es por meio de repasses financeiros ser\u00e3o provenientes  das dota\u00e7\u00f5es consignadas no or\u00e7amento da SEMCE por meio do Fundo  Municipal de Cultura de Epitaciol\u00e2ndia. 4.2. Cada espa\u00e7o e territ\u00f3rio cultural contemplado no referido edital receber\u00e1 o valor correspondente \u00e0 R$ 3.000,00 (Tr\u00eas Mil Reais) pelo per\u00edodo de  3 (Tr\u00eas) meses totalizando o Valor Total de R$ 9.000,00 (Nove mil reais). 4.3.Caso o n\u00famero de classificados seja inferior ao m\u00ednimo previsto no  item 4.2, a sobra dos valores deste edital N\u00ba 01/2020 EDITAL DE PREMIA\u00c7\u00c3O \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS poder\u00e3o ser destinados para outros editais e programas publicados pela Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia com recursos da LEI ALDIR BLANC conforme  previsto no artigo 11, par\u00e1grafo 6\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020.  4.4. Os valores previstos ser\u00e3o pagos, em parcela \u00fanica, obrigatoria- mente de titularidade do benifici\u00e1rio e/ou do seu representante legal,  desde que preenchidos todos os requisitos previstos no Decreto Municipal N\u00ba 339/2020, de 16 de Setembro de 2020, na Lei Aldir Blanc  N\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020 e no Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de  agosto de 2020. 4.5. A premia\u00e7\u00e3o somente ser\u00e1 concedida depois de firmado o compromisso da Contrapartida obrigat\u00f3ria deste Edital. 4.6.  A SEMCE poder\u00e1 optar pela n\u00e3o utiliza\u00e7\u00e3o total dos recursos dispon\u00edveis se entender que as propostas apresentadas foram insatisfat\u00f3rias. 4.7. O pagamento dos recursos destinados ao cumprimento deste Edital  fica condicionado \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o de elegibilidade do benefici\u00e1rio, realizada por meio de consulta pr\u00e9via a base de dados em \u00e2mbito federal  disponibilizada pelo Minist\u00e9rio do Turismo conforme \u00a7 5\u00ba, inciso III do  Art. 2\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020. 5. DA PARTICIPA\u00c7\u00c3O 5.1.  Os Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais devem comprovar suas atividades realizadas nos \u00faltimos 2 (dois) anos, descritas no Cadastro Estadual ou Municipal de Cultura, devidamente enquadrado no artigo 8\u00ba da  referida lei emergencial e que foram interrompidas e impactadas devido  a pandemia do Covid-19, oficializada pelo Decreto Legislativo N\u00ba 6, de  20 de Mar\u00e7o de 2020. 5.2.  \u00c9 vedada a participa\u00e7\u00e3o do presente edital o(a) Proponente: a) Membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o e do Comit\u00ea Gestor  de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc, funcion\u00e1rios diretos da SEMCE, seus c\u00f4njuges, companheiros est\u00e1veis, parentes 1\u00ba  grau, como tamb\u00e9m funcion\u00e1rios p\u00fablicos vinculados \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica de qualquer esfera. b) Pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas que estiverem com atraso na entrega  ou irregularidades na presta\u00e7\u00e3o de contas de projetos da Aldir Blanc de  2020, ou que tenha sido realizados por meio de qualquer outra forma de  apoio, incentivo e/ou financiamento firmado com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal ou estadual. 6. DOS IMPEDIMENTOS 6.1. Ficam impedidos os Espa\u00e7os ou Territ\u00f3rios Culturais: a) Criados ou vinculados \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica de qualquer esfera, conforme descrito no artigo 6\u00ba, par\u00e1grafo 7\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020. b) De recebimento cumulativo, mesmo que o benefici\u00e1rio esteja inscrito em  mais de um cadastro, ou seja, respons\u00e1vel por mais de um espa\u00e7o cultural. 6.2. Entende-se como v\u00ednculo o repasse de recursos p\u00fablicos para manuten\u00e7\u00e3o do local e atividades por meios de programas de fomento ou  incentivo, subven\u00e7\u00f5es, aux\u00edlio, sess\u00e3o e/ou comodato para uso de espa\u00e7o p\u00fablico e cong\u00eanere. 7. DA TRANPAR\u00caNCIA DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES 7.1. Conforme previsto no artigo 17\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020,  a SEMCE dar\u00e1 ampla publicidade e transpar\u00eancia \u00e0 destina\u00e7\u00e3o dos recursos de que trata a LEI ALDIR BLANC.  7.2. A participa\u00e7\u00e3o no presente edital implica na aceita\u00e7\u00e3o do(a) Proponente em dar publicidade de todas as informa\u00e7\u00f5es da proposta inscrita. 7.3. Os(as) Proponentes participantes do edital de premia\u00e7\u00e3o:  a) Autorizam a SEMCE a publicar e divulgar as imagens e informa\u00e7\u00f5es  contidas na inscri\u00e7\u00e3o e que se responsabilizam pela veracidade das  informa\u00e7\u00f5es, documentos e materiais apresentados;  b) O(a) Proponente, bem como os demais participantes da proposta  inscrita, autorizam a Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia a utilizar as  imagens, \u00e1udio e informa\u00e7\u00f5es para gera\u00e7\u00e3o de indicadores, exibi\u00e7\u00e3o  em m\u00eddia impressa e eletr\u00f4nica, em materiais institucionais e internet,  exclusivamente para fins de divulga\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o das a\u00e7\u00f5es culturais  municipais, sem fins lucrativos. 8. DA PLATAFORMA DE INSCRI\u00c7\u00c3O 8.1. As inscri\u00e7\u00f5es acontecer\u00e3o de forma presencial na Secretaria Municipal de Cultura e Esporte, localizada no est\u00e1dio Antonio Ara\u00fajo Lopes,  atendendo todas as condi\u00e7\u00f5es para recebimento da ficha de inscri\u00e7\u00e3o  a ser disponibilizada no site da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia  www.epitaciolandia.ac.gov.br 9. DA AUTODECLARA\u00c7\u00c3O NO PROCESSO DE INSCRI\u00c7\u00c3O 9.1. Visando dar celeridade ao credenciamento e sele\u00e7\u00e3o dos Espa\u00e7os  e Territ\u00f3rios Culturais, ser\u00e3o aceitas no ato da inscri\u00e7\u00e3o as informa\u00e7\u00f5es  mencionadas no Cadastro Estadual ou Municipal de Cultura e na plataforma de inscri\u00e7\u00e3o de forma auto declarat\u00f3ria, permitida pela LEI ALDIR  BLANC em seus artigos 6\u00bae 7\u00ba. 9.2. Visando dar celeridade ao credenciamento e sele\u00e7\u00e3o dos Espa\u00e7os  e Territ\u00f3rios Culturais, ser\u00e3o aceitas no ato da inscri\u00e7\u00e3o as informa\u00e7\u00f5es  mencionadas no Cadastro Estadual ou Municipal de Cultura e na plataforma de inscri\u00e7\u00e3o de forma auto declarat\u00f3ria, permitida pela LEI ALDIR  BLANC em seus artigos 6\u00ba e 7\u00ba. 10. DA TRAMITA\u00c7\u00c3O E COMISS\u00c3O DE AN\u00c1LISE DE PROJETOS 10.1. A Diretoria de Cultura ser\u00e1 respons\u00e1vel pela an\u00e1lise documental e  verifica\u00e7\u00e3o do enquadramento do projeto \u00e0 LEI ALDIR BLANC, \u00e0s normas  deste edital de premia\u00e7\u00e3o, a confer\u00eancia dos documentos comprobat\u00f3rios,  \u00e0 viabilidade t\u00e9cnico-financeira da contrapartida oferecida, acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o durante o seu desenvolvimento at\u00e9 sua finaliza\u00e7\u00e3o. 10.2. O(a) Proponente deve atentar-se para os seguintes prazos: 11. DA DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O, INABILITA\u00c7\u00c3O E HABILITA\u00c7\u00c3O  11.1.  A lista das propostas desclassificadas, inabilitadas e habilitadas  ser\u00e1 publicada no site www.epitaciolandia.ac.gov.br e no Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre. 11.2.  Ser\u00e1 DESCLASSIFICADA e consequentemente sem direito a recurso, a proposta: a) De Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais criados ou vinculados \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualquer esfera ou aqueles que n\u00e3o se enquadrem no  artigo 8\u00ba da LEI ALDIR BLANC; b) Cujo Proponente, Espa\u00e7o e/ou Territ\u00f3rio Cultural n\u00e3o estejam devidamente cadastrados;  c) Cujas a\u00e7\u00f5es n\u00e3o estejam alinhadas ou enquadradas na LEI ALDIR  BLANC, n\u00e3o possua finalidade predominantemente art\u00edstico-cultural, ou  que n\u00e3o esteja alinhada com as diretrizes do presente edital; e d) Propostas apresentadas de forma incompleta at\u00e9 a finaliza\u00e7\u00e3o do  per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o. 11.3. Ser\u00e1 INABILITADA a proposta cujo(a) Proponente, Espa\u00e7o e/ou  Territ\u00f3rio Cultural:  a) Esteja com Cadastro Municipal incompleto ou desatualizado; b) Com documentos desatualizados e/ou ileg\u00edveis; e c) Apresentarem informa\u00e7\u00f5es incongruentes. 11.4.  As propostas INABILITADAS poder\u00e3o realizar sua regulariza\u00e7\u00e3o  no tempo h\u00e1bil e, sendo deferidas, analisadas pela SEMCE. 11.5. Entende-se por proposta HABILITADA aquela que encaminhar, no  momento da inscri\u00e7\u00e3o, a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria completa constante  no presente edital. 11.6. As propostas ser\u00e3o classificadas de acordo com sua pontua\u00e7\u00e3o mencionada nos crit\u00e9rios objetivos de an\u00e1lise em ordem decrescente, e as excedentes ao n\u00famero de vagas existentes ser\u00e3o consideradas suplentes. 11.7.  A decis\u00e3o da an\u00e1lise final \u00e9 irrecorr\u00edvel e irrevog\u00e1vel e os resultados ser\u00e3o divulgados no site: www.epitaciolandia.ac.gov.br e no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre. 12. DOS CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O E DESEMPATE 12.1. Para a an\u00e1lise das Propostas, a SEMCE utilizar\u00e1 para credenciamento os crit\u00e9rios objetivos conforme Anexo 02. 12.2. Em caso de empate na pontua\u00e7\u00e3o geral, ser\u00e1 usado para desempate a pontua\u00e7\u00e3o obtida nos crit\u00e9rios de m\u00e9rito conforme Anexo 02 na  seguinte ordem consecutivamente:  a) Do impacto econ\u00f4mico. b) Do n\u00famero de colaboradores. c) Do tempo de exist\u00eancia do espa\u00e7o ou territ\u00f3rio Cultural. d) Do acesso p\u00fablico aos projetos, a\u00e7\u00f5es e/ou atividades culturais. 12.3. Permanecendo o empate, a SEMCE convocar\u00e1 os(as) proponentes das  Propostas empatadas cuja presen\u00e7a ser\u00e1 obrigat\u00f3ria e realizar\u00e1 sorteio. 12.4. A SEMCE convocar\u00e1 os Proponentes de propostas selecionadas  para a entrega e assinatura do Termo de Concess\u00e3o de Subs\u00eddio e Termo de Compromisso de Contrapartida. 13. DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO PROPONENTE  13.1. Cabe ao(a) Proponente buscar as informa\u00e7\u00f5es sobre o andamento de seu processo. 13.2. O(a) Proponente que, por algum motivo, desistir de receber a premia\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 apresentar justificativa por meio de of\u00edcio protocolado  na SEMCE.  13.3. Caber\u00e1 ao(a) Proponente responder, de forma exclusiva e integral,  por eventuais den\u00fancias, reclama\u00e7\u00f5es e/ou questionamentos. 13.4. A SEMCE n\u00e3o se responsabilizar\u00e1, solid\u00e1ria ou subsidiariamente,  em hip\u00f3tese alguma, pelos atos, contratos e compromissos de natureza  comercial, financeira, trabalhista ou outra, bem como pelas respectivas  taxas, tributos e/ou encargos deles decorrentes, assumidos pelo(a) Proponente para fins de realiza\u00e7\u00e3o da proposta inscrita. 13.5. A omiss\u00e3o de quaisquer informa\u00e7\u00f5es pertinentes a titulares de direitos de autor ou propriedade responsabilizar\u00e1 quem prestou a informa\u00e7\u00e3o, de forma exclusiva e integral, por tal conduta. 14. DA FORMALIZA\u00c7\u00c3O DO TERMO E UTILIZA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS  DO PR\u00caMIO 14.1. Os selecionados ficam obrigados a comparecer a SEMCE para  assinar o Termo de Concess\u00e3o de Subs\u00eddio em data a ser confirmada  pela SEMCE. 14.2. Os proponentes dever\u00e3o apresentar as seguintes certid\u00f5es e  documentos: A) PESSOA F\u00cdSICA ou PESSOA JUR\u00cdDICA: \u2022 Certid\u00e3o negativa de d\u00e9bitos municipais; \u2022 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas; \u2022 Certid\u00e3o de D\u00e9bitos Relativos a Cr\u00e9ditos Tribut\u00e1rios Federais e \u00e0  D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o; \u2022 Comprovante de conta corrente ou poupan\u00e7a ativa, que dever\u00e1 ser utilizada de forma exclusiva para gerenciamento do subs\u00eddio, preferencialmente no Banco Brasil ou de outro banco cadastrado no Banco Central  em nome do proponente. Nota importante: Poder\u00e1 ser juntado qualquer  documento que comprove a titularidade do proponente e o n\u00famero e  ag\u00eancia da conta a exemplo: extrato banc\u00e1rio, contrato de abertura de  conta, cart\u00e3o de d\u00e9bito/cr\u00e9dito ou cheque. 14.3. TODAS AS CERTID\u00d5ES APRESENTADAS DEVEM ESTAR V\u00c1LIDAS  DA DATA DA ASSINATURA DO TERMO AT\u00c9 A DATA DO PAGAMENTO.  14.4. Somente ser\u00e1 permitido a assinatura do termo em havendo a entrega e regularidade dos documentos supramencionados. 14.5. Os recursos recebidos da premia\u00e7\u00e3o, assim como mencionado,  devem ser utilizados para custeio de gastos relativos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da  atividade cultural do local e/ou atividades culturais do Espa\u00e7o/Territ\u00f3rio  Cultural contemplado. 14.6. Entende-se como gastos relativos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da atividade cultural, custos devidamente comprovados tais como:  a) Internet, transporte, aluguel, telefone, consumo de \u00e1gua e luz;  b) Outras despesas necess\u00e1rias \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o, desde que N\u00c3O sejam  referentes \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de bens permanentes, reforma ou constru\u00e7\u00e3o  de espa\u00e7os, nem o pagamento de despesas anteriores ao lan\u00e7amento  do edital, ressalvados os parcelamentos de d\u00e9bitos firmados em data  anterior do mesmo. c) Outras despesas relativas \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da atividade, diretamente  ligadas \u00e0s a\u00e7\u00f5es realizadas, ou seja, todo custo existente para a concretiza\u00e7\u00e3o da atividade cultural. 14.7. O pagamento das despesas elencadas dever\u00e1 ser realizado em  data posterior ao recebimento dos recursos oriundo deste edital, n\u00e3o  sendo permitido ressarcimento ao pagamento de contas j\u00e1 efetuadas. 14.8. \u00c9 permitido o pagamento de despesas em aberto (vencidas) desde de que realizadas no per\u00edodo da pandemia (desde mar\u00e7o de 2020). 15. DAS CONTRAPARTIDAS  15.1. Conforme previsto no artigo 9\u00ba da LEI ALDIR BLANC os Espa\u00e7os  e Territ\u00f3rios Culturais premiados dever\u00e3o realizar como contrapartida,  atividades destinadas, prioritariamente, aos alunos de escolas p\u00fablicas  ou de atividades em espa\u00e7os p\u00fablicos de sua comunidade, de forma  gratuita, em intervalos regulares, em coopera\u00e7\u00e3o e planejamento definido com a SEMCE. 15.2. Na impossibilidade de contrapartidas com alunos da rede p\u00fablica,  o Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural poder\u00e1 oferecer a\u00e7\u00f5es presenciais, respeitados todos os protocolos oficiais de sa\u00fade e retomada econ\u00f4mica,  ou por meio de a\u00e7\u00f5es virtuais. 15.3. A SEMCE poder\u00e1 intervir na contrapartida proposta, solicitando  complemento de informa\u00e7\u00f5es, altera\u00e7\u00f5es ou mesmo a substitui\u00e7\u00e3o, se  entender que esta n\u00e3o \u00e9 exequ\u00edvel ou n\u00e3o corresponde, proporcionalmente, ao valor recebido. 15.4. As contrapartidas dever\u00e3o ser realizadas ap\u00f3s a retomada das  atividades dos espa\u00e7os ou territ\u00f3rios culturais e n\u00e3o poder\u00e3o onerar a  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, sendo de inteira responsabilidade do Proponente o atendimento de todas as suas necessidades, exceto a permiss\u00e3o  de utiliza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos. 16. DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS E RELAT\u00d3RIO FINAL DE ATIVIDADES  16.1. Dever\u00e1 o(a) Proponente, em at\u00e9 120 (cento e vinte) dias do recebimento do recurso, entregar o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o, devidamente  preenchido, para efeito de Presta\u00e7\u00e3o de Contas. 16.2. Os anexos Termo de Concess\u00e3o de Subs\u00eddio (Anexo 03), Termo  de Compromisso de Contrapartida (Anexo 04) e Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o  (Anexo 05) ser\u00e3o disponibilizados no site www.epitaciolandia.ac.gov.br,  ap\u00f3s o t\u00e9rmino do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o.   16.3. O presente relat\u00f3rio dever\u00e1 demonstrar a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos  de forma respons\u00e1vel, comprovando que o subs\u00eddio mensal recebido  foi utilizado para gastos relativos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da atividade cultural,  devendo estar em conformidade. 16.4. Juntamente com o Relat\u00f3rio Final de Atividades, dever\u00e1 ser entregue os documentos mencionados no item 14, comprovando os gastos  com custeio das atividades conforme mencionado na proposta e no Cadastro Municipal. 16.5. A SEMCE poder\u00e1 solicitar ao(a) Proponente, informa\u00e7\u00f5es e documenta\u00e7\u00e3o complementar a qualquer momento. 17. DA PUBLICIDADE DA PREMIA\u00c7\u00c3O  17.1. O Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural premiado, dever\u00e1 divulgar o recebimento do apoio emergencial de forma expl\u00edcita, vis\u00edvel e destacada,  conforme Regulamenta\u00e7\u00e3o Municipal. 17.2. Dever\u00e1 mencionar em todos os atos de divulga\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o ou  Territ\u00f3rio Cultural, o bras\u00e3o oficial do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, acompanhado do nome da Secretaria Municipal de Cultura e Esporte, da #LeiAldirBlanc, de acordo com os padr\u00f5es de identidade visual fornecidos, respeitando as restri\u00e7\u00f5es da legisla\u00e7\u00e3o referente ao per\u00edodo eleitoral. 17.3. Os atos de divulga\u00e7\u00e3o e publicidade da premia\u00e7\u00e3o recebida devem ter car\u00e1ter informativo e n\u00e3o de promo\u00e7\u00e3o pessoal de autoridades  ou servidores p\u00fablicos. 18. DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 18.1. O repasse do recurso fica condicionado \u00e0 exist\u00eancia de disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e financeira oriundos da LEI ALDIR BLANC. 18.2. A inscri\u00e7\u00e3o no presente edital de premia\u00e7\u00e3o implica na total aceita\u00e7\u00e3o  das normas nele contidas e declara estar ciente das legisla\u00e7\u00f5es nele citadas, sobre as quais o(a) Proponente n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento. 18.3. Qualquer altera\u00e7\u00e3o no andamento da proposta selecionada, dever\u00e1 ser autorizada previamente pela SEMCE que ter\u00e1 15 (quinze) dias  para an\u00e1lise e manifesta\u00e7\u00e3o. 18.4. A qualquer tempo, este edital poder\u00e1 ser alterado, revogado ou  anulado, no todo ou em parte, por motivo de interesse p\u00fablico, sem que  isso implique direito a indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer natureza. 18.5. Para mais informa\u00e7\u00f5es a Secretaria Municipal de Cultura e Esporte, est\u00e1 localizada no Est\u00e1dio Antonio Ara\u00fajo Lopes, de segunda a  sexta-feira, das 08h \u00e0s 17 h.  18.6. Os casos omissos ou n\u00e3o previstos neste edital ser\u00e3o analisados  e decididos pela SEMCE. Epitaciol\u00e2ndia, 02 de Setembro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza  Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia  EDITAL N\u00ba 01/2021 EDITAL DE PREMIA\u00c7\u00c3O \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS ANEXO I \u2013 FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O Epitaciol\u00e2ndia, Acre. ______ de _________________ de 2021. ____________________________________ Assinatura ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EDITAL N\u00ba 02/2021 PREMIO E PRODU\u00c7\u00d5ES CULTURAIS DE EPITACIOL\u00c2NDIA A Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, atrav\u00e9s a Secretaria Municipal de  Cultura e Esporte de acordo com o Artigo 2\u00ba da Lei Aldir Blanc N\u00ba 14.017,  de 29 de Junho de 2020, regulamentada pelo Decreto Presidencial N\u00ba  10.464/2020 e o Decreto Municipal N\u00ba 339/2020, de 16 de Setembro de  2020 torna p\u00fablico o presente edital PR\u00caMIO E PRODU\u00c7\u00d5ES CULTURAIS EPITACIOL\u00c2NDIA, que de maneira simplificada e acess\u00edvel, visa reconhecer e valorizar a atua\u00e7\u00e3o de mestres e mestras da cultura popular da  \u201cTerra de EPITACIOL\u00c2NDIA\u201d, coletivos, espa\u00e7os culturais e fazedores de  cultura respons\u00e1veis pela transmiss\u00e3o e perpetua\u00e7\u00e3o de saberes, celebra\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e religiosas e formas de express\u00e3o que comp\u00f5em o patrim\u00f4nio cultural e art\u00edstico do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia  - Acre, nos termos e  condi\u00e7\u00f5es previstas no presente edital e observadas as disposi\u00e7\u00f5es da Lei  Federal N\u00ba 8.666/1993 no que for aplic\u00e1vel. DO OBJETIVO E OBJETO 1.1. Trata o presente Edital do financiamento remunerat\u00f3rio n\u00e3o reembols\u00e1vel de projetos art\u00edsticos culturais no Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia  - Acre com o objetivo de fomentar e incentivar artistas, produtores, grupos, express\u00f5es e projetos art\u00edsticos e culturais, por meio da descentraliza\u00e7\u00e3o das oportunidades de produ\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o art\u00edstica e de inclus\u00e3o cidad\u00e3 nas artes. Selecionar artistas de diferentes segmentos e  premiar mestres e mestras da cultura popular atuantes em Epitaciol\u00e2ndia, coletivos, espa\u00e7os culturais e fazedores de cultura h\u00e1 pelo menos  3 (tr\u00eas) anos, e que possuam o reconhecimento da sociedade de que  s\u00e3o detentores do conhecimento indispens\u00e1vel \u00e0 transmiss\u00e3o do saber,  celebra\u00e7\u00e3o ou forma de express\u00e3o popular e tradicional assim como  contribuir para a melhoria das condi\u00e7\u00f5es sociais destes neste momento  de enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica decorrente da doen\u00e7a Covid-19, causada pelo Coronavirus Sars-cov-2.  1.2. Constitui objeto deste edital a contempla\u00e7\u00e3o de 28 (vinte oito) iniciativas voltadas para as \u00e1reas art\u00edsticas: Artes Visuais e Audiovisuais,  Dan\u00e7a, M\u00fasica, Teatro, Literatura, Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural, Artes Integradas. O total de PR\u00caMIOS E PRODU\u00c7\u00d5ES poder\u00e1  ser ampliado caso haja disponibilidade de recursos or\u00e7ament\u00e1rios. 1.3. Por Cultura Popular entende-se: \u201co conjunto de cria\u00e7\u00f5es que emanam de uma comunidade cultural, fundadas na tradi\u00e7\u00e3o, expressas por  um grupo ou por indiv\u00edduos e reconhecidamente respondem \u00e0s expectativas da comunidade enquanto express\u00e3o de sua identidade cultural  e social\u201d (UNESCO). 1.4. \u00c9 vedada a inscri\u00e7\u00e3o de: 1.4.1. Autoridades pol\u00edticas, ocupantes de cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a na administra\u00e7\u00e3o municipal, pessoas ligadas a qualquer um deles por matrim\u00f4nio; 1.4.2. Servidores p\u00fablicos; 1.5. O presente edital compreender\u00e1 as seguintes fases: a) inscri\u00e7\u00e3o; b) habilita\u00e7\u00e3o, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio; c) sele\u00e7\u00e3o, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio. 1.5.1 Os prazos estabelecidos por este edital poder\u00e3o ser prorrogados  a crit\u00e9rio da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 2. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES 2.1. Poder\u00e3o se inscrever neste Edital pessoas f\u00edsicas, maiores de 18  anos, que residam e tenham atua\u00e7\u00e3o comprovada no Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia. Os proponentes que n\u00e3o comprovarem v\u00ednculo com o munic\u00edpio ter\u00e3o sua inscri\u00e7\u00e3o inabilitada. 2.2. Ser\u00e3o contempladas iniciativas voltadas para as \u00e1reas art\u00edsticas:  Artes Visuais e Audiovisuais, Dan\u00e7a, M\u00fasica, Teatro, Literatura, Culturas  populares, Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural, Artes Integradas. 2.3. Fica limitada a inscri\u00e7\u00e3o de 01 (um) projeto por proponente. 2.4. Sobre o valor bruto do pr\u00eamio ou produ\u00e7\u00e3o incidir\u00e3o impostos, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. 3. DA COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O E SELE\u00c7\u00c3O. 3.1. O processo de avalia\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado por Comiss\u00e3o de  Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o criada pelo em Decreto municipal, ser\u00e1 composta  por membros nomeados em comiss\u00e3o com conhecimento e atua\u00e7\u00e3o no  campo de abrang\u00eancia deste Edital. 3.2. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o e sua respectiva Presid\u00eancia  ser\u00e1 nomeada mediante Portaria do prefeito municipal, a ser publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre e ser\u00e1 respons\u00e1vel por todas as  etapas do presente edital. 3.3. As reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o ser\u00e3o realizadas  com a presen\u00e7a da maioria de seus membros e coordenada pelo Presidente da Comiss\u00e3o. 3.4. Os membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, n\u00e3o poder\u00e3o  apresentar propostas. 4. DA PREMIA\u00c7\u00c3O 4.1. O valor total or\u00e7ado para a primeira edi\u00e7\u00e3o do I PR\u00caMIO CULTURA  DE EPITACIOL\u00c2NDIA ser\u00e1 de R$ 50.000,00(cinquenta mil reais). 4.2. Os recursos previstos para o desenvolvimento desta a\u00e7\u00e3o s\u00e3o oriundos da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de Junho de 2020 regulamentada pelo Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020. 4.3. Os valores destinados aos projetos selecionados ser\u00e3o: 14-Pr\u00eamios de 1.000,00 8- Pr\u00eamios de 2.000,00 5- Pr\u00eamios de Produ\u00e7\u00e3o de 4.000,00 Projetos, deduzidos os tributos previstos na legisla\u00e7\u00e3o em vigor na data  do pagamento. 4.4. Al\u00e9m do Valor destinado para cada projeto, o proponente agraciado tamb\u00e9m receber\u00e1 certificado referente ao I PR\u00caMIO CULTURA DE  EPITACIOL\u00c2NDIA. 4.5. O pagamento aos selecionados ser\u00e1 efetuado em parcela \u00fanica diretamente na conta banc\u00e1ria do proponente contemplado, descontados  os impostos e contribui\u00e7\u00f5es previstos na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. 4.6. Ocorrendo desist\u00eancia ou impossibilidade de recebimento por parte de algum selecionado, os recursos poder\u00e3o ser destinados a outros  proponentes observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o dos suplentes estabelecida pela Comiss\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00danico: A libera\u00e7\u00e3o de recursos estar condicionada \u00e0 transfer\u00eancia para o Fundo Municipal de Cultura de Epitaciol\u00e2ndia por meio dos recursos da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de junho  de 2020 regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de Agosto de 2020. 5. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 5.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gratuitas e estar\u00e3o abertas do dia 02 de Setembro de 2021 at\u00e9 as 13:00 horas do dia 15 de setembro de 2021. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e os proponentes poder\u00e3o se inscrever na sede da  Secretaria Municipal de Cultura e Esporte, localizada no est\u00e1dio Antonio  Ara\u00fajo Lopes, levando sua ficha de inscri\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel no site https:// www.epitaciolandia.ac.gov.br/. 5.2. Para a referida a inscri\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 encaminhar 01 (um)  envelope fechado, entregue pelo pr\u00f3prio proponente, contendo os seguintes documentos: a) Anexo I \u2013 Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o, INDICANDO QUAL VALOR DO PR\u00caMIO OU PRODU\u00c7\u00c3O de proposta. b) Anexo II \u2013 Curr\u00edculo Art\u00edstico. (Descri\u00e7\u00e3o da pr\u00e1tica cultural. Anexar  documentos comprobat\u00f3rios do curr\u00edculo art\u00edstico. Documenta\u00e7\u00e3o constitu\u00edda de c\u00f3pia de documentos, declara\u00e7\u00f5es, recortes de jornais, fotos,  registros em CD ou DVD ou IMPRESSO a fim de elucidar a atividade  cultural \u00e0 qual se dedica e demonstrar a import\u00e2ncia da sua atua\u00e7\u00e3o). c) C\u00f3pia do documento de identifica\u00e7\u00e3o. d) C\u00f3pia do CPF. e) C\u00f3pia dos Dados banc\u00e1rios (nome do banco, ag\u00eancia e conta) do  proponente;  5.3. O proponente dever\u00e1 preencher todos os campos obrigat\u00f3rios do  formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o. 5.4. Ap\u00f3s a inscri\u00e7\u00e3o, o proponente assinara uma lista de inscri\u00e7\u00e3o. 5.5. Ser\u00e3o desclassificados os projetos cujas inscri\u00e7\u00f5es sejam apresentadas de forma diversa da descrita nos itens anteriores. 5.7. O material apresentado para fins de inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 restitu\u00eddo ao  candidato, independente do resultado da sele\u00e7\u00e3o, e passar\u00e1 a fazer parte  do acervo da Secretaria Municipal de Cultura e Esporte, para fins de pesquisa, documenta\u00e7\u00e3o e mapeamento das express\u00f5es da cultura popular. 6. DO PROCESSO DE SELE\u00c7\u00c3O 6.1. As propostas inscritas passar\u00e3o por 2 (duas) etapas: a) ETAPA DE HABILITA\u00c7\u00c3O b) ETAPA DE AVALIA\u00c7\u00c3O E SELE\u00c7\u00c3O 6.2. A Etapa de Habilita\u00e7\u00e3o tem como finalidade a confer\u00eancia do processo de inscri\u00e7\u00e3o, verifica\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o e adequa\u00e7\u00e3o da proposta ao objeto do Edital. 6.3. Ser\u00e3o HABILITADAS as propostas inscritas, cuja ficha de inscri\u00e7\u00e3o  e respectivos anexos tenham sido apresentadas em conformidade com  as exig\u00eancias deste edital. 6.4. Ser\u00e3o INABILITADAS as propostas com aus\u00eancia de qualquer um dos  documentos exigidos no subitem 5.2 ou 5.3 deste edital e propostas que  n\u00e3o se enquadrem nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste respectivo edital. 6.5. A lista de habilitados e inabilitados ser\u00e1 publicada na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia https://www.epitaciolandia.ac.gov.br/. 6.6. Ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o, os proponentes inabilitados poder\u00e3o interpor Recurso (Anexo III) \u00e0 Comiss\u00e3o de  Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, no prazo de 02 (dois) dias \u00fateis, a contar da data  da publica\u00e7\u00e3o da lista de habilitados e inabilitados. 6.7. Os projetos habilitados nesta fase ser\u00e3o encaminhados \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, institu\u00edda por portaria do prefeito municipal de Epitaciol\u00e2ndia. 6.8. Os projetos ser\u00e3o avaliados por Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o  criada pelo Decreto Municipal. 6.9. Cada projeto ser\u00e1 avaliado por ao menos 03 (tr\u00eas) membros da  Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, sendo tal avalia\u00e7\u00e3o realizada em  reuni\u00e3o presencial e sua pontua\u00e7\u00e3o final ser\u00e1 a m\u00e9dia da soma das  pontua\u00e7\u00f5es atribu\u00eddas por seus avaliadores. 6.10. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o utilizar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: 6.11. Crit\u00e9rio de Desempate - Em caso de empate na nota final ser\u00e3o  selecionados os projetos com melhor pontua\u00e7\u00e3o, de acordo com os seguintes crit\u00e9rios: a) Maior pontua\u00e7\u00e3o no item F; b) Maior pontua\u00e7\u00e3o no item b; c) Maior pontua\u00e7\u00e3o no item c. 6.12. Persistindo o empate, a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o estabelecer\u00e1 o desempate, por maioria absoluta atrav\u00e9s de vota\u00e7\u00e3o. 6.13. Os projetos que n\u00e3o atingirem a m\u00e9dia final de 50 pontos, nota de  corte, ser\u00e3o desclassificados. 6.14. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o indicar\u00e1 uma lista de projetos suplentes. Caso haja disponibilidade de recursos or\u00e7ament\u00e1rios, os  mesmos poder\u00e3o ser contemplados posteriormente, de acordo com a  pontua\u00e7\u00e3o em ordem decrescente de m\u00e9dias. 6.15. A rela\u00e7\u00e3o dos projetos contemplados ser\u00e1 divulgada na p\u00e1gina  eletr\u00f4nica da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia https://www.epitaciolandia.ac.gov.br/. 6.16. Os proponentes n\u00e3o selecionados poder\u00e3o interpor recurso, conforme formul\u00e1rio a ser disponibilizado pela Secretaria Municipal de Cultura e esporte. 6.17. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o far\u00e1 os julgamentos dos pedidos dos recursos interpostos, em at\u00e9 24 HORAS. 6.18. O resultado final, ap\u00f3s o julgamento dos recursos, ser\u00e1 homologado pelo presidente da Comiss\u00e3o e divulgado no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  bem como na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia https://www.epitaciolandia.ac.gov.br/.  7. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O COMPLEMENTAR 7.1. Os contemplados dever\u00e3o entregar na sede da Secretaria Municipal de Cultura e Esporte, localizada no est\u00e1dio Antonio Ara\u00fajo Lopes,  no prazo de at\u00e9 02 (dois) dias \u00fateis, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o do  resultado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, os seguintes documentos: 7.2. Documenta\u00e7\u00e3o a) C\u00f3pia de comprovante de resid\u00eancia ou declara\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia ou  auto declara\u00e7\u00e3o do: premiado, nos termos da Lei Federal 7.115/83, confirmando a resid\u00eancia e garantindo a total veracidade das informa\u00e7\u00f5es;  b) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais; c) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos de Tributos e Contribui\u00e7\u00f5es Federais,  atualizada; d) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas, atualizada; e) Dados banc\u00e1rios (nome do banco, ag\u00eancia e conta) do proponente; 7.3. O n\u00e3o envio da documenta\u00e7\u00e3o complementar conforme prazo e  especifica\u00e7\u00f5es descritos no item 7.2 acarretar\u00e1 a desclassifica\u00e7\u00e3o do  proponente, sendo chamado o pr\u00f3ximo projeto classificado. 7.4. O pr\u00eamio ser\u00e1 pago em conta do titular do projeto, descontado as  obriga\u00e7\u00f5es formais e legais para tal ato. 7.5. O pagamento do pr\u00eamio se dar\u00e1 em um prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias  corridos, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o do Resultado Final no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre. 8. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS 8.1. Os recursos necess\u00e1rios para o desenvolvimento desta a\u00e7\u00e3o s\u00e3o  oriundos da Lei Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de Junho de 2020 repassados na forma Fundo a Fundo para o Fundo Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. 9. DA PUBLICIDADE  9.1 O proponente contemplado, dever\u00e1 divulgar o recebimento do apoio  emergencial de forma expl\u00edcita, vis\u00edvel e destacada, conforme Regulamenta\u00e7\u00e3o Municipal. 9.2 Dever\u00e1 mencionar em todos os atos de divulga\u00e7\u00e3o do projeto, o  bras\u00e3o oficial do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, acompanhado do nome  da Secretaria Municipal de Cultura e Esporte e da #LeiAldirBlanc, de  acordo com os padr\u00f5es de identidade visual fornecidos, respeitando as  restri\u00e7\u00f5es da legisla\u00e7\u00e3o referente ao per\u00edodo eleitoral. 9.3 \u00c9 obriga\u00e7\u00e3o do candidato comtemplado divulgar o Departamento de  Cultura Municipal. 9.4 Os atos de divulga\u00e7\u00e3o e publicidade da premia\u00e7\u00e3o recebida devem  ter car\u00e1ter informativo e n\u00e3o de promo\u00e7\u00e3o pessoal de autoridades ou  servidores p\u00fablicos. 10. DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS 10.1 o candidato ter\u00e1 3 meses ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do projeto para realizar  a sua presta\u00e7\u00e3o de contas ao departamento de cultura. 10.2 Para realizar a presta\u00e7\u00e3o de contas, o candidato dever\u00e1 encaminhar 01 (um) envelope fechado, entregue pelo pr\u00f3prio proponente, contendo os seguintes documentos: a) Anexo I \u2013 Ficha de presta\u00e7\u00e3o de contas devidamente preenchida,  conforme modelo cedido pela Secretaria de cultura e esporte. b) Anexo II Documenta\u00e7\u00e3o constitu\u00edda de documentos originais de espelho de recebimento do recurso e data de retirada do recurso da conta  do proponente, relat\u00f3rio fotogr\u00e1fico que comprove que a a\u00e7\u00e3o proposta  foi realizada conforme descrita no projeto, registros em CD ou DVD e  IMPRESSO da atividade, afim de elucidar a atividade cultural \u00e0 qual se  inscreveu realmente aconteceu. c) C\u00f3pia do documento de identifica\u00e7\u00e3o dos prestadores de servi\u00e7o do projeto. d) Nota fiscal que comprove como foi gasto o recurso recebido.  11. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. Este edital entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. 11.2. O ato da inscri\u00e7\u00e3o implica a plena aceita\u00e7\u00e3o das normas constantes no presente edital. 11.3. O contemplado que infringir as disposi\u00e7\u00f5es do presente edital ser\u00e1  automaticamente desclassificado deste edital. 11.4. Os casos omissos relativos \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es deste edital ser\u00e3o decididos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 02 de Setembro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza  Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia  "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00b0 001/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3, Estado do Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es, vem por meio deste, TORNAR P\u00daBLICO a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos que foram aprovados no processo seletivo de estagi\u00e1rio, objeto do Edital n\u00b0 002/2021, para ocupar vaga de estagi\u00e1rio: Ficam convocados os candidatos, obedecendo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, de acordo com o Edital n\u00ba 002/2021, conforme abaixo: CURSO: SUPERIOR DE TECNOLOGIA EM AGRONEG\u00d3CIO CURSO: SUPERIOR EM GEST\u00c3O AMBIENTAL CURSO: SUPERIOR DE TECNOLOGIA EM GEST\u00c3O DE RECURSOS  HUMANOS CURSO: SUPERIOR EM GRADUA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O CURSO: SUPERIOR TECNOLOGIA EM SEGURAN\u00c7A NO TRABALHO CURSO: SUPERIOR BACHARELADO EM CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS CURSO: SUPERIOR BACHARELADO EM SERVI\u00c7O SOCIAL CURSO: SUPERIOR DE TECNOLOGIA EM AN\u00c1LISE E DESENVOLVIMENTO DE SISTEMAS CURSO: SUPERIOR DE TECNOLOGIA EM GEST\u00c3O P\u00daBLICA CURSO: SUPERIOR EM LICENCIATURA DE PEDAGOGIA CURSO: SUPERIOR EM TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O CURSO: N\u00cdVEL M\u00c9DIO 2. Os candidatos convocados por este Edital dever\u00e3o comparecer entre os  dias 09 e 10 de setembro de 2021, das 08h00min \u00e0s 12h00min, a contar da  publica\u00e7\u00e3o do presente edital, na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o,  situada na Av. Pl\u00e1cido de Castro, 678 \u2013 Centro, em Feij\u00f3-AC,  munidos dos  documentos necess\u00e1rios para firmar o termo de compromisso. 2.1 Documentos a serem apresentados, de acordo com o item 10.2 do  Edital n\u00b0 002/2021. a) Declara\u00e7\u00e3o ou Atestado de Frequ\u00eancia Atualizada no curso de n\u00edvel  superior e/ou de n\u00edvel m\u00e9dio, oferecido pela institui\u00e7\u00e3o de ensino superior e/ou p\u00fablico conveniado com o Munic\u00edpio;   b) Documentos pessoais (carteira de identidade e inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoa F\u00edsica); c) T\u00edtulo de Eleitor (frente e verso); d) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral (www.tre-ac.jus.br); e) Certificado de Reservista do Servi\u00e7o Militar para candidato do sexo  masculino e maior de 18 anos de idade; f) Certid\u00e3o de Nascimento/Casamento; g) Comprovante de resid\u00eancia; h) Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o realiza atividade remunerada, sob qualquer  regime jur\u00eddico, em outros entes p\u00fablicos (a ser fornecida pela \u00c1rea de  Recrutamento, da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o); i) 1 (uma) foto 3x4 colorida; j) Certid\u00e3o Negativa de Antecedentes Criminais (www.tjac.jus.br).  3. O n\u00e3o atendimento \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o e a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o exigida dentro do prazo estipulado, ser\u00e1 considerado como desist\u00eancia por parte do candidato, e implicar\u00e1 a convoca\u00e7\u00e3o do pr\u00f3ximo  candidato seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3 \u2013 AC, 06 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "ERRATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3                                                                        AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO ONDE SE L\u00ca  A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3 atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o vem de p\u00fablico corrigir a mat\u00e9ria publicada no Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre, p\u00e1g.35, di\u00e1rio 13.115, Quinta-Feira 26 de Agosto de  2021, onde se l\u00ea:  Feij\u00f3-Acre, 24 de Agosto de 2020, Entenda-se:  Feij\u00f3-Acre, 24 de Agosto de 2021. "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 134/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de di\u00e1rias a senhora Maria Ivanete Lopes da  Rocha, Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social.\u201d O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes  s\u00e3o conferidas por Lei. CONSIDERANDO: O Decreto Municipal n\u00ba 018/2011, que disp\u00f5e a concess\u00e3o de di\u00e1rias e  passagens na Administra\u00e7\u00e3o Municipal Direta e Indireta. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Conceder a senhora Maria Ivanete Lopes da Rocha, inscrita no CPF  n\u00ba 699.785.492-34, Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social em Jord\u00e3o \u2013  Acre, 10-(dez) di\u00e1rias no valor de R$ 250,00-duzentos e cinquenta reais,  para  custeio de transporte, estadia e alimenta\u00e7\u00e3o em Rio Branco-AC, para  participar de uma agenda na AMAC referente aos conv\u00eanios no SGTV.  Art. 2\u00ba -    Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeito  retroativo ao dia 3 de setembro.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o-AC, em 06 de setembro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 135/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de di\u00e1rias ao Excelent\u00edssimo senhor prefeito  municipal de Jord\u00e3o, Francisco Naudino Ribeiro Souza e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes  s\u00e3o conferidas por Lei. CONSIDERANDO: O Decreto Municipal n\u00ba 018/2011, que disp\u00f5e a concess\u00e3o de di\u00e1rias e  passagens na Administra\u00e7\u00e3o Municipal Direta e Indireta. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Conceder ao senhor Francisco Naudino Ribeiro Souza, inscrito  no CPF n\u00ba 843.787.826-49, Prefeito Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre, 10-(dez)  di\u00e1rias no valor de R$ 370,00-trezentos e setenta reais, para uma agenda  junto a AMAC com a Calha norte em Rio Branco e para participar de uma  agenda junto a Caixa Econ\u00f4mica Federal em Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba -    Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 3 de setembro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o-AC, em 06 de setembro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 136/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de di\u00e1rias a senhora Reviane Farias Rodrigues Silva,  coordenadora Municipal de Planejamento em Jord\u00e3o e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes  s\u00e3o conferidas por Lei. CONSIDERANDO: O Decreto Municipal n\u00ba 018/2011, que disp\u00f5e a concess\u00e3o de di\u00e1rias e  passagens na Administra\u00e7\u00e3o Municipal Direta e Indireta. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Conceder a senhora Reviane Farias Rodrigues Silva, inscrita no CPF  n\u00ba 461.326.352-20, coordenadora Municipal de Planejamento em Jord\u00e3o \u2013  Acre, 14-(quatorze) di\u00e1rias no valor de R$ 150,00-cento e cinquenta reais,  para custeio de transporte, estadia e alimenta\u00e7\u00e3o em Rio Branco-AC, para  participar de uma agenda na AMAC referente aos conv\u00eanios no SGTV.  Art. 2\u00ba -    Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeito  retroativo a 03 de setembro de 2021.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o-AC, em 06 de setembro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre ",
            "ESTADO DO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 137/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de di\u00e1rias a senhora Maria Aparecida Santos  Cunha, Secret\u00e1ria Municipal de Finan\u00e7as e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes  s\u00e3o conferidas por Lei. CONSIDERANDO: O Decreto Municipal n\u00ba 018/2011, que disp\u00f5e a concess\u00e3o de di\u00e1rias e  passagens na Administra\u00e7\u00e3o Municipal Direta e Indireta. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Conceder a senhora Maria Aparecida Santos Cunha, inscrita no  CPF n\u00ba 533.846.952-91, Secret\u00e1ria Municipal de Finan\u00e7as em Jord\u00e3o \u2013  Acre, 10-(dez) di\u00e1rias no valor de R$ 250,00-duzentos e cinquenta reais,  para  custeio de transporte, estadia e alimenta\u00e7\u00e3o em Rio Branco-AC, para  participar de uma capacita\u00e7\u00e3o do BHETA FOLHA em uma agenda junto a  caixa econ\u00f4mica Federal em Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba -    Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeito  retroativo a 3 de setembro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o-AC, em 06 de agosto de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 138/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de di\u00e1rias ao servidor Ant\u00f4nio Miguel Cavalcante  Melo, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes  s\u00e3o conferidas por Lei. CONSIDERANDO: O Decreto Municipal n\u00ba 018/2011, que disp\u00f5e a concess\u00e3o de di\u00e1rias e  passagens na Administra\u00e7\u00e3o Municipal Direta e Indireta. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Conceder ao senhor, Ant\u00f4nio Miguel Cavalcante Melo, inscrito no  CPF n\u00b0 006.988.322-05, digitador na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  Esporte e Cultura do Munic\u00edpio de Jord\u00e3o\u2013 Acre, 14-(quatorze) di\u00e1rias no  valor de R$ 150,00-cento e cinquenta reais, para  participar de um curso de  capacita\u00e7\u00e3o sobre sistema de almoxarifado em Rio Branco-AC.  Art. 2\u00ba -    Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeito  retroativo a 3 de setembro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o-AC, em 06 de setembro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO  PORTARIA N\u00ba 139/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de di\u00e1rias a servidora Erisl\u00e2ngela da Silva  Gomes , e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes  s\u00e3o conferidas por Lei. CONSIDERANDO: O Decreto Municipal n\u00ba 018/2011, que disp\u00f5e a concess\u00e3o de di\u00e1rias e  passagens na Administra\u00e7\u00e3o Municipal Direta e Indireta. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Conceder a senhora, Erisl\u00e2ngela da Silva Gomes, inscrita no CPF  n\u00b0664.713.592-00, auxiliar adminstrativa na Secretaria Municipal de Gest\u00e3o  Administrativa do Munic\u00edpio de Jord\u00e3o\u2013 Acre, 14-(quatorze) di\u00e1rias no valor  de R$ 150,00-cento e cinquenta reais, para  participar de um curso de  capacita\u00e7\u00e3o sobre sistema de almoxarifado em Rio Branco-AC.  Art. 2\u00ba -    Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeito  retroativo a 3 de setembro de 2021..  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o-AC, em 06 de setembro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 140/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de di\u00e1rias ao servidor Ant\u00f4nio Santana de  Paiva, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhes s\u00e3o conferidas por Lei. CONSIDERANDO: O Decreto Municipal n\u00ba 018/2011, que disp\u00f5e a concess\u00e3o de di\u00e1rias e  passagens na Administra\u00e7\u00e3o Municipal Direta e Indireta. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Conceder ao senhor Ant\u00f4nio Rodrigues de Paiva, inscrito no CPF  n\u00b0972.067.762-72, respons\u00e1vel pela vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade na Secretaria  Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Jord\u00e3o\u2013 Acre, 15-(quinze) di\u00e1rias no  valor de R$ 150,00-cento e cinquenta reais, para participar da rede de diagn\u00f3stico Estadual para HIV e Hepatites virais 2021 em Rio Branco-AC. Art. 2\u00ba -    Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o-AC, em 06 de setembro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO  PORTARIA N\u00ba 141/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de di\u00e1rias para a servidora Nayara Oliveira  Saraiva Farias, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhes s\u00e3o conferidas por Lei. CONSIDERANDO: O Decreto Municipal n\u00ba 018/2011, que disp\u00f5e a concess\u00e3o de di\u00e1rias e  passagens na Administra\u00e7\u00e3o Municipal Direta e Indireta. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Conceder a senhora Nayara Oliveira Saraiva Farias, inscrita no  CPF n\u00b0024.369.292-70, Enfermeira na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  do Munic\u00edpio de Jord\u00e3o\u2013 Acre, 10-(dez) di\u00e1rias no valor de R$ 200,00-  duzentos reais, para participar da rede de diagn\u00f3stico Estadual para  HIV e Hepatites virais 2021 em Rio Branco-AC. Art. 2\u00ba -    Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o-AC, em 06 de setembro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O  GABINETE DO PREFEITO  PORTARIA N\u00ba 142/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de di\u00e1rias para a servidora Rosel\u00ed Patr\u00edcia  Solner, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhes s\u00e3o conferidas por Lei. CONSIDERANDO: O Decreto Municipal n\u00ba 018/2011, que disp\u00f5e a concess\u00e3o de di\u00e1rias e  passagens na Administra\u00e7\u00e3o Municipal Direta e Indireta. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Conceder a senhora Rosel\u00ed Patr\u00edcia Solner, inscrita no CPF  n\u00b0631.721.192-20, Enfermeira na Secretaria Municipal de Sa\u00fade do  Munic\u00edpio de Jord\u00e3o\u2013 Acre, 10-(dez) di\u00e1rias no valor de R$ 200,00- duzentos reais, para participar da rede de diagn\u00f3stico Estadual para HIV e  Hepatites virais 2021 em Rio Branco-AC. Art. 2\u00ba -    Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o-AC, em 06 de setembro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N.026/2021  CONTRATO ORIGINAL N. 047/2021 CL\u00c1USULA PRIMEIRA:  O objeto do presente aditivo \u00e9 a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo do Contrato original n\u00ba 047/2021, oriundo da Dispensa n\u00ba 026/2021 cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para publica\u00e7\u00e3o de atos oficiais e adivulga\u00e7\u00e3o das  a\u00e7\u00f5es das Secretarias Municipais, concedentes, pertinentes \u00e0 Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, at\u00e9 o dia 22 de outubro de 2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA: Tendo em vista a necessidade do munic\u00edpio e, sendo o servi\u00e7o essencial  para as a\u00e7\u00f5es das Secretarias e de acordo com a lei, a administra\u00e7\u00e3o do  municipio opta por aditivar o servi\u00e7o ate o final do exerc\u00edcio 2021, de publica\u00e7\u00e3o de atos oficiais e divulga\u00e7\u00f5es das a\u00e7\u00f5es do municipio da Administra\u00e7\u00e3o e suas Secretarias, por esse motivo opta por aditivar o contrato em  epigrafe por mais 90 (noventa) dias, ate o final do exerc\u00edcio, at\u00e9 que novo  procedimento licitat\u00f3rio seja providenciado. Assinam: ISAAC DE SOUZA  LIMA \u2013 Contratado e ANTONIO DANIEL F. DA COSTA - Contratado.                                        M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 22 de julho de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNICIPAL  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO n\u00b0. 153/2021. TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 002/2021 Contratada: A. SILVA LIMA \u2013 EIRELI, CNPJ: 38.024.982/0001-24. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Constru\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a S\u00e3o Francisco, localizada no Bairro S\u00e3o Francisco, no Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima  Acre. Valor Total de R$ 735.450,00 (Setecentos e trinta e cinco mil,  quatrocentos e cinquenta reais). Prazo de execu\u00e7\u00e3o: 150 (Cento e cinquenta) dias ap\u00f3s a ordem de servi\u00e7o. Validade do Contrato: 12 (doze)  meses. Fonte de Recurso: CONV\u00caNIO/SICONV N\u00ba. 884148/2019/MINIST\u00c9RIO DA DEFESA/RP. Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00. Assinam: ANDISSON SILVA DE LIMA RG: 10587454 SSP/AC - CONTRATADO, ISAAC DE SOUZA LIMA - CONTRATANTE. M\u00c2NCIO LIMA, 03 DE SETEMBRO DE 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA NOTIFICA\u00c7\u00c3O  DE RECEBIMENTO DE RECURSOS DA UNI\u00c3O  FEDERAL O Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, Estado do Acre, nos termos da Lei Federal  N\u00b0 9452/97, notifica os Partidos Pol\u00edticos, os Sindicatos de Trabalhadores e as entidades empresariais, com sede no munic\u00edpio a libera\u00e7\u00e3o do  seguinte recurso do Governo Federal, atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio do Esporte  \u2013 ME, e que encontra-se depositado respectivamente na Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 0803 \u2013 Cruzeiro do Sul \u2013 Ac. MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE                            OBJETO: Moderniza\u00e7\u00e3o do Complexo Poliesportivo Tot\u00e3o \u2013 OGU 2017 VALOR \u2013 R$  1.332.727,50 (Um milh\u00e3o trezentos e trinta e dois mil e  setecentos e vinte e sete reais e cinquenta centavos) Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 0803.   \u00daltima parcela. M\u00e2ncio Lima, 03 de Setembro de 2021. Isaac de Souza Lima  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c3NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Suspens\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 007/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de embarca\u00e7\u00e3o com condutor para o transporte de  alunos da Rede Estadual e Municipal no Mun\u00edcipio de M\u00e2ncio Lima A CPML do munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, com fulcro na Lei n\u00ba. 8.666/93, torna p\u00fablico aos interessados  que a licita\u00e7\u00e3o sob a modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 007/2021,  objetivando Loca\u00e7\u00e3o de embarca\u00e7\u00e3o com condutor para o transporte  de alunos da Rede Estadual e Municipal no Mun\u00edcipio de M\u00e2ncio Lima,  est\u00e1 SUSPENSA em virtude da necessidade de altera\u00e7\u00e3o no Termo  de Refer\u00eancia. Ap\u00f3s serem realizadas os referidos ajustes, o Aviso de  Licita\u00e7\u00e3o e Edital ser\u00e3o republicados com uma nova data para abertura  do certame. Mais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na sala de licita\u00e7\u00f5es  na Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, sito a Rua Mimosa S\u00e1, n\u00ba 21 -  Centro \u2013 Fone: (68) 3343-1066, no hor\u00e1rio das 8h00min \u00e0s 12h00min,  ainda, pelo e-mail: cplmanciolima2021@gmail.com M\u00e2ncio Lima \u2013 AC, 03 de setembro de 2021. Kelen Cristina Lima Presidente da CPML ",
            "ESTADO DO ACRE PERFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA Aviso de resultado de recurso administrativo  Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 23/2021 A Prefeitura municipal de M\u00e2ncio Lima/AC, atrav\u00e9s de seu Pregoeiro, torna  p\u00fablico o resultado do julgamento do Recurso Administrativo, contra a decis\u00e3o prolatada por esta Comiss\u00e3o, que inabilitou a Empresa E C OLIVEIRA  na Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 23/2021 cujo objeto \u00e9 a  Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (fardamentos escolares, fardamentos  ACS, camisetas). D\u00e1 an\u00e1lise do recurso \u00e0 vista das normas estabelecidas  no ato convocat\u00f3rio, na Lei Federal n\u00ba 8.666/93, decide pelo n\u00e3o provimento do recurso apresentado pela empresa E C OLIVEIRA, ficando inalterada a decis\u00e3o da comiss\u00e3o. A Comiss\u00e3o decidiu pelo encaminhamento do  presente processo \u00e0 autoridade superior competente, o Prefeito Municipal,  para sua an\u00e1lise, considera\u00e7\u00e3o o julgamento final do Recurso Administrativo em pauta. Informamos que a Autoridade Superior Ratificou a decis\u00e3o  proferida pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, conhecendo do recurso  interposto e negando-lhe provimento. Informamos, ainda, que os autos do  processo licitat\u00f3rio encontram - se com vista franqueada aos interessados  no Departamento de Licita\u00e7\u00f5es do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima no hor\u00e1rio  das 08h \u00e0s 13h de segunda a sexta, exceto feriados, ou pelo e-mail cplmanciolima2021@gmail.com. M\u00e2ncio Lima \u2013 AC, 08 de setembro de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "  ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 345 DE 30 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO EXCELENT\u00cdSSIMO  SENHOR PREFEITO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL EM EXERC\u00cdCIO DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e  demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao Excelent\u00edssimo Senhor  Prefeito ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, portador do cart\u00e3o CPF 434.812.212-15,  sob a Matr\u00edcula n\u00ba 60, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Prefeito em viagem, residente e  domiciliado a Rua Rodrigues Alves n\u00ba 127- Centro de Marechal Thaumaturgo  \u2013 Ac para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o  das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito, referido no  art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal  Thaumaturgo, a Cidade de Cruzeiro do Sul/Rio Branco para participar de  uma reuni\u00e3o no audit\u00f3rio da AMAC \u2013 Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do Acre,  que contar\u00e1 com a presen\u00e7a do general Ubiratan Poty, diretor do departamento do Programa Calha Norte \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa e sai equipe,  tendo como pauta os conv\u00eanios celebrados com os munic\u00edpios do Estado  do Acre e o Programa Calha Norte para esta municipalidade, de acordo  com o MEMO.N\u00b0171/2021/GABPREF/AC de 27 de agosto de 2021 e OF/ CIRC/N\u00ba 046/2021/AMAC do dia 26 de agosto de 2021 Rio Branco Acre. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  2.760,00 (dos mil setecentos e sessenta reais) a ser depositado na conta do Banco do Brasil de n\u00ba 0234-8     39.790-3. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  trinta dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Valdelio Jose do Nascimento Furtado Prefeito em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 346 DE 30 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR, O SENHOR LUIZ FERREIRA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao Senhor Luiz Ferreira, portador do cart\u00e3o CPF 217.564.062-00, sob a Matr\u00edcula n\u00ba 6085, no  cargo/fun\u00e7\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor o Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede a cidade de Marechal Thaumaturgo,  a Cidade de Cruzeiro do Sul/ Rio Branco para acompanhar agenda juntamente com Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito Isaac da Silva Piy\u00e3ko em uma  reuni\u00e3o no audit\u00f3rio da AMAC \u2013 Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do Acre, que contar\u00e1 com a presen\u00e7a do general Ubiratan Poty, diretor do departamento  do Programa Calha Norte \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa e sai equipe, tendo como pauta os conv\u00eanios celebrados com os munic\u00edpios do Estado do Acre e  o Programa Calha Norte para esta municipalidade, de acordo com o OFICIO/SCONV/PMMT de n\u00ba 018/2021 de 27 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 1.110,00  (mil cento e dez reais) a ser depositado na conta do Banco do Brasil   0234-8    16267-1 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se.  Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos trinta dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Valdelio Jose do Nascimento Furtado Prefeito em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 347 DE 31 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL  DIRETA E INDIRETA O(A) SENHOR(A) RUTIELE ANTONIA DA SILVA CORREIA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias a Senhora Rutiele Antonia da Silva Correia, portador(a) do cart\u00e3o CPF 018.162.832-58, sob  a Matr\u00edcula de n\u00ba 6282, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnica de Enfermagem, residente e domiciliada na comunidade Triunfo, Zona Rural \u2013 Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, em viagem, para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado a servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede Marechal Thaumaturgo em di\u00e1rias de campo em viagem  com a equipe de Profissionais do Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia (PSF) como T\u00e9cnica de enfermagem na realiza\u00e7\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da COVID-19 primeira  e segunda dose nas comunidades ribeirinhas da zona rural como: Oriente, Boa Vista, Triunfo, Porongaba, Foz do Arara, Estir\u00e3o da Foz do Tejo, e   Foz do Tejo referente ao m\u00eas de agosto de 2021 de acordo com o MEM/SEMSA/AC/N\u00b0827/2021 de 26 de julho de 2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 120,00  (cento e vinte reais) a ser depositado na conta do Banco do Brasil de n\u00ba 0803    00033109-4 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos trinta e um dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "DECRETO N\u00ba 129 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. Abre cr\u00e9dito adicional - suplementar - origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021.  O PREFEITO MUNICIPAL DE Pl\u00e1cido de Castro no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro e autoriza\u00e7\u00e3o  contida na Lei Municipal n\u00ba 000699/20 de 27 de novembro de 2020.  D E C R E T A :  Art. 1\u00ba - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 120.000,00 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s):  02 - PODER EXECUTIVO  02.08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 02.08.04.122.0006.2.011-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013Outros serv. de terc.- Pessoa Jur\u00eddica..... 40.000,00 02.08.26.782.0021.1.003-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013Outros serv. de terc.- Pessoa Jur\u00eddica..... 80.000,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s):  02 - PODER EXECUTIVO  02.07 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 02.07.03.091.0006.2010.-3.1.90.91.00.00.00.00 \u2013 Senten\u00e7as Judiciais.................................40.000,00 02.08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 02.08.25.752.0023.2.013-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de consumo.............................. 80.000,00 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 27 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba 130 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. Abre cr\u00e9dito adicional - suplementar - origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021.  O PREFEITO MUNICIPAL DE Pl\u00e1cido de Castro no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro e autoriza\u00e7\u00e3o  contida na Lei Municipal n\u00ba 000699/20 de 27 de novembro de 2020.  D E C R E T A :  Art. 1\u00ba - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 202.500,00 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s):  02 - PODER EXECUTIVO  02.08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 02.08.04.122.0006.2.011-3.1.90.11.00.00.00.00 \u2013 Venc. e Vant. Fixas \u2013 Pessoal Civil...... 20.000,00 02.02 \u2013 GABINETE DO PREFEITO 02.02.04.122.0006.2002.-3.3.90.30.00.00.00.00\u2013Material de consumo.................................2.000,00 02.10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 02.10.12.361.0201.2017.-3.3.90.36.00.00.00.00\u2013 Outros serv. de Terc.- Pessoa F\u00edsica.......20.000,00 02.16 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA 02.16.13.392.1011.2072.-3.3.90.36.00.00.00.00\u2013 Outros serv. de Terc.- Pessoa F\u00edsica.........6.500,00 02.15 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE 02.15.18.542.1010.2071.-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013Outros serv. de Terc.- Pessoa Jur\u00eddica.......8.000,00 02.07 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 02.07.04.122.0006.2009.-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013Outros serv. de Terc.- Pessoa Jur\u00eddica......10.000,00 02.04 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE GABINETE 02.04.04.122.0006.2005.-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013Outros serv. de Terc.- Pessoa Jur\u00eddica......10.000,00 02.16 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA 02.16.13.392.1011.2072.-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013Outros serv. de Terc.- Pessoa Jur\u00eddica......10.000,00 02.08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 02.08.04.122.0006.2.011-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013Outros serv. de Terc.- Pessoa Jur\u00eddica....105.000,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s):  02 - PODER EXECUTIVO  02.10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 02.10.12.361.0201.2.017.-3.1.90.13.00.00.00.00\u2013Obriga\u00e7\u00f5es ..............................................20.000,00 02.07 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 02.07.03.091.0006.2.010.-3.1.90.91.00.00.00.00 \u2013 Senten\u00e7as Judiciais..............................115.000,00 02.02 \u2013 GABINETE DO PREFEITO 02.02.03.091.0006.2003.-3.3.90.14.00.00.00.00\u2013Di\u00e1ria Civil...................................................4.700,00 02.14 - SECRETARIA MUNICIPAL DE TURISMO, ESPORTE E LAZER 02.14.27.813.0050.2054.-3.3.90.31.00.00.00.00\u2013Premia\u00e7\u00f5es Culturais, Artist. Cient\u00edf. E Out5.000,00 02.14.27.813.0050.2060-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013Outros serv. de Terc.- Pessoa Jur\u00eddica.........5.000,00 02.14.27.122.0050.2051-3.3.90.92.00.00.00.00\u2013Despesas de exerc\u00edcios Anteriores..............2.800,00 02.06 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 02.06.28.843.0006.2030.-4.6.90.71.00.00.00.00\u2013Principal da D\u00edvida Contratual Resgatado 50.000,00 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 27 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba 134, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica  Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. D E C R E T A: Art. 1\u00ba - Demitir a pedido a senhora ERIKA DA SILVA ALENCAR, do cargo de Assistente Social do CRAS, Servidora P\u00fablica Municipal, atrav\u00e9s do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 05/2018, matr\u00edcula 4397, ligada \u00e0 Secretaria Municipal da Mulher, Cidadania, Assist\u00eancia Social e Trabalho. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, os efeitos financeiros cessar\u00e3o dia 31 de  agosto de 2021. Registre-se,  Publique-se e  Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 01 de setembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba 135 DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica  Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando o feriado Nacioanl do dia 07 de setembro, elencado no Decreto n\u00ba 039, de 11 de fevereiro de 2021 que disp\u00f5e sobre os feriados e  Ponto facultativo no calend\u00e1rio anual Municipal de 2021; Considerando o DECRETO N\u00ba 9.980 de 1\u00ba de setembro de 2021, assinado pelo do Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Acre, Gladson  de Lima Cameli, decretando o Ponto facultativo na pr\u00f3xima segunda-feira, no dia 06 de setembro de 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba Fica estabelecido Ponto facultativo nas reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas municipais no dia 06 de setembro de 2021 (segunda-feira). Art. 2\u00ba O disposto neste Decreto n\u00e3o se aplica aos trabalhadores da linha  de frente do enfrentamento ao COVID-19, aos servidores lotados na Secretaria Municipal de Obras e demais servi\u00e7os considerados essenciais. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 1\u00ba de setembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 152/2021 CONCEDER DI\u00c1RIAS A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DA MULHER, CIDADANIA, ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E TRABALHO DESTE PODER E  DAS OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento da secret\u00e1ria Municipal  da Mulher, Cidadania, Assist\u00eancia Social e Trabalho  desta Municipalidade, ao Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 ACRE, nos dias 07, 08, 09 e  10/2021, para uma visita T\u00e9cnica na F\u00e1brica de Produtos de Higiene e  Limpeza e a fabrica de artesanato em madeira, para trazer ao munic\u00edpio  e ajudar os usu\u00e1rios atendidos pelos programas desta Secretaria a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor da senhora Rosemara Ferreira Vicenzi, (Secret\u00e1ria Municipal) CPF 756.530.792-00, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 07,08, 09 e 10 de setembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 04 (quatro) di\u00e1rias. Valor Unit\u00e1rio da Di\u00e1ria: R$ 321,85 ( Trezentos e vinte e um reais e  oitenta e cinco centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 1.287,40 (Um mil, Duzentos e Oitenta e Sete  Reais e quarenta centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento das di\u00e1rias de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para  dentro do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 04.122.006.2031- Func. Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social, 3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Diarias  Civil, Fonte: 001 Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 02 de setembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 153/2021 CONCEDER DI\u00c1RIAS AO MOTORISTA DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DA MULHER, CIDADANIA, ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E TRABALHO  DESTE PODER E DAS OUTRAS  O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento do Motorista para  acompanhar a Secret\u00e1ria Municipal da Mulher, Cidadania, Assist\u00eancia  Social e Trabalho  desta Municipalidade, ao Munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul \u2013 ACRE, nos dias 07, 08, 09 e 10/2021, para uma visita T\u00e9cnica na  F\u00e1brica de Produtos de Higiene e Limpeza e a fabrica de artesanato em  madeira, para trazer ao munic\u00edpio e ajudar os usu\u00e1rios atendidos pelos  programas desta Secretaria a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor do senhor Alberto Souza Barros da Silva,  (Motorista) CPF 232.646.672-15, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 07,08, 09 e 10 de setembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 04 (quatro) di\u00e1rias. Valor Unit\u00e1rio da Di\u00e1ria: R$ 157,13 ( Trezentos e vinte e um reais e  oitenta e cinco centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 628,52 (Seiscentos e Vinte e Oito Reais e  Cinquenta e Dois centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento das di\u00e1rias de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para  dentro do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 04.122.006.2031- Func. Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social, 3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Diarias  Civil, Fonte: 001 Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 02 de setembro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS DO  PROCESSO DE CERTIFICA\u00c7\u00c3O PARA PROVIMENTO DA FUN\u00c7\u00c3O  DE DIRETOR ESCOLAR \u2013 EDITAL N\u00ba 001/SEMED/AC/2021.  A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o Processo de Certifica\u00e7\u00e3o de  Servidores para provimento da fun\u00e7\u00e3o de diretor de unidade escolar do  sistema municipal de educa\u00e7\u00e3o, para o quadri\u00eanio 2022/2025.  RESOLVE:  Homologar as inscri\u00e7\u00f5es do Processo de Certifica\u00e7\u00e3o para Provimento  da fun\u00e7\u00e3o de Diretor Escolar 2021, Edital n\u00ba 001/2021/SEMED, de 23  de Agosto de 2021. TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS DO  PROCESSO DE CERTIFICA\u00c7\u00c3O PARA PROVIMENTO DA FUN\u00c7\u00c3O  DE DIRETOR ESCOLAR \u2013 EDITAL N\u00ba 001/2021/SEMED.  Francenilda de Souza Marques Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Dec. PMPC n\u00ba 002/2021 Pl\u00e1cido de Castro - Acre, 06 de setembro de 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE n\u00ba 014/2021 Processo Administrativo:028/2021 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao Edital de  CARTA CONVITE N\u00ba 014/2021, Processo Administrativo n\u00ba 028/2021,  que tem como objeto Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo Auto Motor(sem motorista)  tipo Caminhonete, ano de fabrica\u00e7\u00e3o n\u00e3o inferior a 2016, cabine  dupla, quatro portas, capacidade para 5 (cinco) passageiros incluindo  motorista, motor diesel, pot\u00eancia m\u00ednima de 100 CV, tra\u00e7\u00e3o 4X4, ar  condicionado, dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica com prote\u00e7\u00e3o de ca\u00e7amba para atender  as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido  de Castro, e ADJUDICO objeto a Pessoa F\u00edsica: ANTONIA ALVES DO  NASCIMENTO inscrita sob CPF n\u00ba. 04.701.962-03, perfazendo o valor  total de R$ 73.200,00 (setenta e tr\u00eas mil e duzentos reais). Pl\u00e1cido de Castro, Acre 05 de agosto de 2021. Camilo da Silva  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE n\u00ba 015/2018 Processo Administrativo:082/2021 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao Edital de  CARTA CONVITE N\u00ba 015/2021, Processo Administrativo n\u00ba 082/2021,  que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Presta\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os de Assessoria e Consultoria em Gest\u00e3o de Recursos e  Conv\u00eanios para atender as necessidades do munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de  Castro, e ADJUDICO objeto a Empresa: GH RODRIGUES E PEREIRA  LTDA - ME inscrita sob CNPJ n\u00ba. 20.351.784/0001-00, perfazendo o  valor total de R$ 136.800,00 (cento e trinta e seis mil e oitocentos reais). Pl\u00e1cido de Castro, Acre 02 de agosto de 2021. Camilo da Silva  Prefeito ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS Considerando as informa\u00e7\u00f5es contidas no presente processo de  n\u00ba. 091/2021; Considerando a solicita\u00e7\u00e3o inicial que deu origem ao presente processo,  onde foi evidenciada a necessidade de contrata\u00e7\u00e3o do objeto solicitado; Considerando a autoriza\u00e7\u00e3o para a Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7o  n\u00ba 012/2021, emitida pela Prefeitura Municipal de Porto Acre/AC, atrav\u00e9s do Of\u00edcio PMPC/GAB/OF/N\u00ba 216/2021, de 13 de agosto de 2021. Considerando finalmente, a aceita\u00e7\u00e3o das empresas e apresenta\u00e7\u00e3o de  toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, inclusive os comprovantes de regularidade fiscal, DECIDIMOS pela Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os  acima descrita, para fins de contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento  de material de expediente, conforme dados abaixo. Pl\u00e1cido de Castro - AC, 03 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N. \u00ba 005/2021. DATA PARA RETIRADA DO EDITAL: 08/09/2021 \u00e0 28/09/2021. TIPO DE LICITA\u00c7\u00c3O: Menor pre\u00e7o Global. DATA DA ABERTURA: 01 de outubro de 2021. HORARIO: 09h00min (nove) horas. LOCAL: Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00b0 146 \u2013 Sede da Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro/AC. OBJETO: Revitaliza\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a Esportiva na Rua Francisco Manoel  Galdino para atender a secretaria Municipal de obras e Servi\u00e7os Urbanos no MUNICIPIO PL\u00c1CIDO DE CASTRO As pastas contendo condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es relativas ao presente  Edital, encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na  Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CMPL, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro reserva-se ao direito de a todo  e qualquer tempo, desistir, revogar adiar ou mesmo anular total ou parcialmente esta Licita\u00e7\u00e3o, sem que isto represente direito dos interessados a  qualquer pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, reembolso ou compensa\u00e7\u00e3o dos valores.  Pl\u00e1cido de Castro/AC, 03 de setembro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 124/2021 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N. \u00ba 006/2021. DATA PARA RETIRADA DO EDITAL: 09/09/2021 \u00e0 29/09/2021. TIPO DE LICITA\u00c7\u00c3O: Menor pre\u00e7o Global. DATA DA ABERTURA: 05 de outubro de 2021. HORARIO: 09h00min (nove) horas. LOCAL: Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00b0 146 \u2013 Sede da Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro/AC. OBJETO: Moderniza\u00e7\u00e3o de Quadra de Esportes, Localizada na Rua Francisco  Manoel Galdino, Visando atender ao contrato de repasse n\u00ba 886625/2019 \u2013  MINISTERIO DA CIDADANIA/MUNICIPIO PL\u00c1CIDO DE CASTRO As pastas contendo condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es relativas ao presente  Edital, encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na  Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CMPL, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro reserva-se ao direito de a todo  e qualquer tempo, desistir, revogar adiar ou mesmo anular total ou parcialmente esta Licita\u00e7\u00e3o, sem que isto represente direito dos interessados a  qualquer pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, reembolso ou compensa\u00e7\u00e3o dos valores.  Pl\u00e1cido de Castro/AC, 03 de setembro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 124/2021 "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DECRETO N\u00ba 2.007, DE 23 DE AGOSTO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Municipal n\u00b0 345,  de 08 de junho de 2009, Lei Municipal n\u00ba 507, de 31 de dezembro de  2013, Lei Municipal n\u00b0 608, de 26 de dezembro de 2017 e demais prerrogativas constitucionais. D E C R E T A: Art.1\u00ba - Nomear a senhora, ELIV\u00c2NIA LIMA DA SILVA DE SOUZA, no cargo  de Chefe do Departamento de Programas Sociais, vinculado \u00e0 Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social de Porto Acre, na refer\u00eancia CC-2. Art. 2\u00ba - Os efeitos administrativos e financeiros deste decreto contam-se a partir do dia 23 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 23  de agosto de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis,  59\u00ba do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 215/2021.  INSTITUI COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SINDIC\u00c2NCIA E PROCESSO ADMINISTRATIVO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO  ACRE (AC), E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS CORRELATAS. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, e demais prerrogativas constitucionais. Considerando, o disposto na Lei Municipal n\u00ba 507, de 16 de dezembro  de 2013, que disp\u00f5e sobre o Estatuto dos Servidores Civis do Munic\u00edpio  de Porto Acre, suas Autarquias e Funda\u00e7\u00f5es e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando, as disposi\u00e7\u00f5es previstas nos art. 172 a 232 da Lei Municipal n\u00ba 507, de 16 de dezembro de 2013, que trata de Processo Administrativo e assuntos correlatos; Considerando, o OF/GAB/SEMSA/N\u00ba859/2021 de 26 de agosto de 2021; RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Fica composta a Comiss\u00e3o Permanente de Sindic\u00e2ncia e Processo Administrativo, pelos seguintes servidores os quais dever\u00e3o ser  oficiados da presente nomea\u00e7\u00e3o, com o objetivo de apurar poss\u00edveis  ilegalidades realizadas por servidores do quadro efetivo do munic\u00edpio  de Porto Acre, a saber: I \u2013 Marcelo Pereira Luiz \u2013 Mat. 595; II \u2013 Raimunda Eline Barros de Freitas \u2013 Mat. 120; III \u2013 Maria do Socorro de Souza Lima \u2013 Mat. 46. Art. 2\u00ba - A comiss\u00e3o nomeada no artigo anterior, ser\u00e1 presidida pelo  primeiro, distribuindo-se as fun\u00e7\u00f5es com os demais membros. Art. 3\u00ba - A Assessoria Jur\u00eddica do munic\u00edpio acompanhar\u00e1 e orientar\u00e1 a  comiss\u00e3o durante todo o procedimento. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO  ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 01 DE setembro DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 216/2021.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO ACRE \u2013 Estado do Acre, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es constitucionais que o cargo lhe confere, observando o  que preceitua a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00ba 488, de 25  de junho de 2013 e demais prerrogativas constitucionais. R E S O LV E: Art. 1\u00ba - Revogar a PORTARIA/GAB N\u00ba 176/2021, de 01 de julho de 2021,  que designou a servidora, ANDREIA DA MOTA FERREIRA, como Secret\u00e1ria Executiva do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS. Art. 2\u00ba - Os efeitos administrativos desta portaria contam-se a partir do  dia 31 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO  ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 31 DE agosto DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 217/2021.  DESIGNA SERVIDORA COMO SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DO CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 CMAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO ACRE \u2013 Estado do Acre, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es constitucionais que o cargo lhe confere, observando o  que preceitua a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00ba 488, de 25  de junho de 2013 e demais prerrogativas constitucionais. R E S O LV E: Art. 1\u00ba - Designar a servidora, ELIV\u00c2NIA LIMA DA SILVA DE SOUZA, como  Secret\u00e1ria Executiva do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS. Art. 2\u00ba - Os efeitos administrativos desta portaria contam-se a partir do  dia 01 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO  ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 01 DE setembro DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 198/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 056/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021 ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 042/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: LEGALMART SERVI\u00c7OS EM EVENTOS - EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Inform\u00e1tica), visando  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 15.970,00 (quinze mil e novecentos e setenta reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.007  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Elemento de  Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 31 de agosto de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal  de Porto Acre (Contratante) e o Senhor Moises Moraes Junqueira  pela empresa LEGALMART SERVI\u00c7OS EM EVENTOS - EIRELI  (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 199/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 057/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 042/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Inform\u00e1tica), visando  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 3.540,00 (tr\u00eas mil e quinhentos e quarenta reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.007  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Elemento de  Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 31 de agosto de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal  de Porto Acre (Contratante) e o Senhor Fabiano Silva de Lima pela  empresa HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 210/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 059/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 042/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Ar Condicionado), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as do  Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 6.150,00 (seis mil e cento e cinquenta reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.058  - MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA MUNIC\u00cdPAL DE FINAN\u00c7AS, Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais  Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 01 de setembro de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Senhor Michel Messias Diniz pela empresa  M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 211/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 059/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021 ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 042/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Ar Condicionado), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Planejamento,  Esporte e Lazer do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 2.050,00 (dois mil e cinquenta reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 06.01.27.121.2001.2.011 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA MUNIC\u00cdPAL DE PLANEJAMENTO, ESPORTE E LAZER, Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 01 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Senhor Michel Messias Diniz pela empresa M S  SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 213/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 016/2021 PROCESSO N\u00ba 054/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: A. G. CONSTRUTORA LTDA OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Recomposi\u00e7\u00e3o de Taludes e Aterros nas Cabeceiras de Ponte sobre o  Rio S\u00e3o Sim\u00e3o, no Ramal do Castanheira Km 01 \u2013 Vila do \u201cV\u201d, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre/AC. VALOR: R$ 80.674,55 (oitenta mil, seiscentos e setenta e quatro reais e cinquenta e cinco centavos);  VIG\u00caNCIA: A contar da data de assinatura at\u00e9 31 de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 12.01.04.122.2001.2.062 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete da Secretaria Municipal de Infraestrutura\u2013 Elemento de Despesas: 4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es \u2013 Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 03 de setembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Anailton Gomes da Costa pela empresa  A. G. CONSTRUTORA LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 043/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021 PROCESSO N\u00ba 045/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e  Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 18 de agosto de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Calurino Ferraz Miranda pela empresa CALURINO  FERRAZ MIRANDA.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 043/2021 EMPRESA: CALURINO FERRAZ MIRANDA, inscrita no CNPJ n\u00b0: 14.413.439/0001-50. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 044/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021 PROCESSO N\u00ba 045/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e  Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 18 de agosto de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Jordney de Souza Cordeiro pela empresa J S  CORDEIRO - EIRELI.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 044/2021 EMPRESA: J S CORDEIRO - EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0: 18.255.882/0001-00. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 045/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021 PROCESSO N\u00ba 045/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e  Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 18 de agosto de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Francisco Roberto Pereira de Castro pela empresa  ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 045/2021 EMPRESA: ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0: 06.082.078/0001-89. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 046/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021 PROCESSO N\u00ba 045/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e  Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 18 de agosto de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Alvaro Pereira do Nascimento Neto pela empresa  CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - ME.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 046/2021 EMPRESA: CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - ME, inscrita no CNPJ n\u00b0: 10.940.181/0001-90. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 047/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021 PROCESSO N\u00ba 045/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e  Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 18 de agosto de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Jose Gilberto Inacio Morais pela empresa DISBRAS COMERCIO - EIRELI.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 047/2021 EMPRESA: DISBRAS COMERCIO - EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0: 01.279.761/0001-97. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021 PROCESSO N\u00ba 045/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e  Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 18 de agosto de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Jos\u00e9 Milton Cherri pela empresa POLICOMP  IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021 EMPRESA: POLICOMP IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0: 00.355.053/0001-25. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 049/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021 PROCESSO N\u00ba 045/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e  Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 18 de agosto de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Ursus Lujan Fernandez pela empresa U. L. FERNANDEZ IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 049/2021 EMPRESA: U. L. FERNANDEZ IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O, inscrita no CNPJ n\u00b0: 14.869.791/0001-03. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 062/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2021 PROCESSO N\u00ba 046/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Inform\u00e1tica, Mobili\u00e1rio, Refrigera\u00e7\u00e3o e Diversos), visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e a Senhora Thais de Castro Pacheco pela empresa MVP  ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 062/2021 EMPRESA: MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0: 28.472.036/0001-97. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 063/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2021 PROCESSO N\u00ba 046/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Inform\u00e1tica, Mobili\u00e1rio, Refrigera\u00e7\u00e3o e Diversos), visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Michel Messias Diniz pela empresa M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 063/2021 EMPRESA: M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME, inscrita no CNPJ n\u00b0: 22.172.177/0001-08. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 064/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2021 PROCESSO N\u00ba 046/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Mobili\u00e1rio), visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Moises Moraes Junqueira pela empresa LEGALMART SERVI\u00c7OS EM EVENTOS - EIRELI.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 064/2021 EMPRESA: LEGALMART SERVI\u00c7OS EM EVENTOS - EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0: 07.204.141/0001-75. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 065/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2021 PROCESSO N\u00ba 046/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Inform\u00e1tica e Diversos), visando atender as necessidades da Prefeitura  Municipal de Porto Acre. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Francisco Roberto Pereira de Castro pela empresa  ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 065/2021 EMPRESA: ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0: 06.082.078/0001-89. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 066/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2021 PROCESSO N\u00ba 046/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Inform\u00e1tica), visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Fabiano Silva de Lima pela empresa HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 066/2021 EMPRESA: HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0: 40.147.028/0001-70. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 067/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2021 PROCESSO N\u00ba 046/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Inform\u00e1tica), visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor \u00c1lvaro Pereira do Nascimento Neto pela empresa  CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - ME.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 067/2021 EMPRESA: CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - ME, inscrita no CNPJ n\u00b0: 10.940.181/0001-90. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 068/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2021 PROCESSO N\u00ba 046/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Refrigera\u00e7\u00e3o e Diversos), visando atender as necessidades da Prefeitura  Municipal de Porto Acre. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e a Senhora Lucimar Martins Sampaio pela empresa I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 068/2021 EMPRESA: I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0: 04.361.899/0001-29. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 069/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2021 PROCESSO N\u00ba 046/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Inform\u00e1tica, Refrigera\u00e7\u00e3o e Diversos), visando atender as necessidades  da Prefeitura Municipal de Porto Acre. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Luiz Rogerio da Silva D\u2019avila pela empresa LUIZ  R. S. D\u2019AVILA - ME.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 069/2021 EMPRESA: LUIZ R. S. D\u2019AVILA - ME, inscrita no CNPJ n\u00b0: 15.243.115/0001-84. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 016/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 054/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele conferidas, com fundamento no Inciso II do Art. 75 e inciso IV e \u00a7 4\u00ba do  Art. 71 da Lei Federal 14.133 de 1\u00ba de abril de 2021 e demais normas aplic\u00e1veis, e CONSIDERANDO, emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico e do Controle  Interno Municipal favor\u00e1veis, RESOLVE: HOMOLOGAR o Processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 016/2021, tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Recomposi\u00e7\u00e3o de Taludes e Aterros nas Cabeceiras de Ponte sobre o Rio S\u00e3o Sim\u00e3o, no  Ramal do Castanheira Km 01 \u2013 Vila do \u201cV\u201d, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre/AC, em favor da empresa A.  G. CONSTRUTORA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.699.345/0001-39, com Valor Global de R$ 80.674,55 (oitenta mil, seiscentos e setenta e quatro  reais e cinquenta e cinco centavos). Porto Acre \u2013 Acre, 03 de setembro de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da Agricultura Familiar para o atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE,  destinados para atender a demanda das escolas municipais do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Porto Acre, sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na Avenida Chic\u00f3 Rabelo,  56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min e das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo ainda ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail  pmpa.licitacoes@gmail.com ou  acessando os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ou https://www.portoacre.ac.gov. br/, no per\u00edodo de 09/09 \u00e0 29/09 de 2021. DATA DE ABERTURA: 30 de setembro de 2021 \u00e0s 09h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC. Porto Acre \u2013 AC, 08 de setembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de Garagem Municipal na Vila do Incra no Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, referente ao Conv\u00eanio (SICONV) N\u00b0 897946/2020 \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa. RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Porto Acre, sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na Avenida Chic\u00f3 Rabelo,  56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min e das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo ainda ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail  pmpa.licitacoes@gmail.com ou  acessando os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ou https://www.portoacre.ac.gov. br/, no per\u00edodo de 09/09 \u00e0 24/09 de 2021. DATA DE ABERTURA: 27 de setembro de 2021 \u00e0s 09h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC. Porto Acre \u2013 AC, 08 de setembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 114, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao servidor (a) ANA FLAVIA MELO DE SOUZA, inscrito no CPF n\u00ba 957.673.682-00, na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria  Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Feij\u00f3 \u2013 Acre,  nos dias 08, 09, 10, 11, 12 e 13 de Setembro de 2021. Para participar da Comiss\u00e3o Integestores Regional (CIR) da 3\u00ba Regi\u00e3o de Sa\u00fade Denominada  Juru\u00e1 de Tarauac\u00e1-Envira.      Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 06 (seis)  di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de 12  de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 08 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 CARTA CONVITE N\u00ba 001/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 312/2021.  Contratada: J J S MENEZES EIRELI inscrita no CNPJ: 08.907.832/0001-06 Objeto: Amplia\u00e7\u00e3o da escola Andozina do Vale, zona rural do munic\u00edpio  de Porto Walter. Objeto da Carta Convite N\u00ba 001/2021, com valor total  de R$ 42.938,23 (quarenta e dois mil, novecentos e trinta e oito reais  e vinte e tr\u00eas centavos). Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a partir da data da  assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0  conta dos recursos do FUNDEB da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Porto  Walter com elemento de despesa 4.4.90.51.00 \u2013 obras e instala\u00e7\u00f5es.  Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Altenisio Oliveira de Souza pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 08 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 CARTA CONVITE N\u00ba 001/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 313/2021.  Contratada: CONSTRUTORA VIT\u00d3RIA EIRELI inscrita no CNPJ:  33.327.837/0001-07 Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de anexo da Escola Helena Nobre na Comunidade Besouro, na zona rural do munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre. Objeto da Carta  Convite N\u00ba 001/2021, com valor total de R$ 54.056,35 (cinquenta e quatro  mil, cinquenta e seis reais e trinta e cinco centavos). Vig\u00eancia: 12 (doze)  meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto  desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do FUNDEB da Secretaria de  Educa\u00e7\u00e3o de Porto Walter com elemento de despesa 4.4.90.51.00 \u2013 obras  e instala\u00e7\u00f5es. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Altenisio Oliveira de Souza pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 08 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 CARTA CONVITE N\u00ba 001/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0314/2021.  Contratada: CONSTRUTORA VIT\u00d3RIA EIRELI inscrita no CNPJ:  33.327.837/0001-07 Objeto: Constru\u00e7\u00e3o da Escola Gabriel Arcanjo com 03 salas na Comunidade Natal, na zona rural do munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre. Objeto da  Carta Convite N\u00ba 001/2021, com valor total de R$ 138.077,37 (cento e trinta  e oito mil, setenta e sete reais e trinta e sete centavos). Vig\u00eancia: 12 (doze)  meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto  desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do FUNDEB da Secretaria de  Educa\u00e7\u00e3o de Porto Walter com elemento de despesa 4.4.90.51.00 \u2013 obras  e instala\u00e7\u00f5es. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Altenisio Oliveira de Souza pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 08 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 44/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 307/2021 Contratada: P. H. SANTOS OLIVEIRA inscrita no CNPJ N\u00ba  19.726.336/0001-64 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais de consumo de \u00e1udio, v\u00eddeo e fanfarra. Objeto do PP N\u00ba 044/2021, com o valor de R$  344.404,00 (trezentos e quarenta e quatro mil, quatrocentos e quatro reais). Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta do Or\u00e7amento  geral do munic\u00edpio para 2021. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade  CONTRATANTE e Pedro Henrique Santos Oliveira, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 06 de setembro de 2021.   Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE SA\u00daDE DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 44/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 308/2021 Contratada: P. H. SANTOS OLIVEIRA inscrita no CNPJ N\u00ba  19.726.336/0001-64 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais de consumo de \u00e1udio, v\u00eddeo e fanfarra. Objeto do PP N\u00ba 044/2021, com o valor de R$  40.481,00 (quarenta mil, quatrocentos e oitenta e um reais). Vig\u00eancia:  12 (doze) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes  ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta do Or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para 2021. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade CONTRATANTE e Pedro Henrique Santos Oliveira, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 06 de setembro de 2021.   Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 46/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 309/2021 Contratada: GET\u00daLIO R\u00c9GIO DE OLIVEIRA FILHO inscrita no CPF:  577.608.612-49 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de profissional para monitoramento, assessoria e  presta\u00e7\u00e3o de contas dos conv\u00eanios firmados entre a Prefeitura de Porto  Walter e os diversos \u00f3rg\u00e3os concedentes. Objeto do PP N\u00ba 046/2021,  com o valor mensal de R$ 5.850,00 (cinco mil, oitocentos e cinquenta  reais), perfazendo um total de R$ 70.200,00 (setenta mil e duzentos reais). Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta do Or\u00e7amento  geral do munic\u00edpio para 2021. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade  CONTRATANTE e Get\u00falio R\u00e9gio De Oliveira Filho, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 06 de setembro de 2021.   Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 058/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0301/2021.  Contratada: MIDI\u00c3 LEBRE DE S\u00c1, inscrita no CNPJ N\u00ba 34.394.75/0001-69 Objeto: Publica\u00e7\u00f5es de atos oficiais para atender demanda da Secretaria  de Administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Porto Walter. Objeto da DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 058/2021, com R$ 2.000,00 (dois mil reais), por um per\u00edodo  de 12 meses, perfazendo um total de R$ 24.000,00 (vinte e quatro mil reais).  Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do Or\u00e7amento  Municipal para o exerc\u00edcio vigente com elemento de despesa 3.3.90.39.00  \u2013 outros servi\u00e7os terceiros pessoa jur\u00eddica. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de  Andrade pelo CONTRATANTE e Midi\u00e3 Lebre de S\u00e1 pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 24 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 085/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 310/2021.  Contratada: J S NUNES inscrita no CNPJ N\u00ba. 40.802.993/0001-30 Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de materiais para  sa\u00fade (medicamento, insumos para sala de coleta e insumos para vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria). Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 085/2021,  com valor total de R$ 28.396,40 (vinte e oito mil, trezentos e noventa  e seis reais e quarenta centavos). Vig\u00eancia: 04 (quatro) meses a partir  da data da assinatura. As despesas referente ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o  correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos da Secretaria de Sa\u00fade com elemento de  despesa 3.3.90.30.00 \u2013 material de consumo e 4.4.90.52.00 \u2013 Material  Permanente. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Jos\u00e9 Sayro Nunes pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 06 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "EXTRATO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 58/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento, RATIFICO  a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para Publica\u00e7\u00f5es de atos oficiais para atender demanda da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Porto Walter, da  empresa MIDI\u00c3 LEBRE DE S\u00c1, inscrita no CNPJ N\u00ba 34.394.75/0001-69,  situada na Avenida Rodrigues Alves, 71 Sala 17 \u2013 Centro em Cruzeiro do  Sul \u2013 Acre, com o valor mensal de R$ 2.000,00 (dois mil reais), por um per\u00edodo de 12 meses, perfazendo um total de R$ 24.000,00 (vinte e quatro mil  reais), fundamentado no INCISO II, do ART. 75 da Lei 14.133/21 Publique-se. Porto Walter/AC, 24 de agosto de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "EXTRATO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 85/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento, RATIFICO a  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 85/2021 para Contrata\u00e7\u00e3o da empresa J S NUNES  inscrita no CNPJ N\u00ba. 40.802.993/0001-30, situada na Rua Isaura Parente,  238 \u2013 Bosque em Rio Branco \u2013 Acre R$ 28.396,40 (vinte e oito mil, trezentos  e noventa e seis reais e quarenta centavos) para fornecimento de materiais  para sa\u00fade (medicamento, insumos para sala de coleta e insumos para vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria), com fulcro no art. 75, inc. II, da Lei n\u00ba 14.133/01.  Publique-se. Porto Walter/AC, 06 de setembro de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O CONVITE N\u00ba 01/2021 Objeto: Constru\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de escolas de madeira na zona rural do  munic\u00edpio de Porto Walter. Pelo presente instrumento, o Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, representado por seu Prefeito o Sr. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade abaixo assinado,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, na forma exigida pela Lei n\u00ba 8.666/93  suas altera\u00e7\u00f5es e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas, considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9 a Constru\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de escolas de  madeira na zona rural do munic\u00edpio de Porto Walter conforme solicita\u00e7\u00e3o da  Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Porto Walter, HOMOLOGA todos  os atos praticados pelo Senhor Presidente e pela Equipe de apoio referente  a Convite n\u00ba 01/2021, para que produzam os efeitos legais em sua plenitude e, em ato cont\u00ednuo ADJUDICA o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor da empresa  vencedora do objeto da seguinte forma:  a) ITEM 01 - J J S MENEZES EIRELI que apresentou menor valor global  de R$ 42.938,23 (quarenta e dois mil, novecentos e trinta e oito reais e  vinte e tr\u00eas centavos). b) ITEM 02 - CONSTRUTORA VIT\u00d3RIA EIRELI que apresentou menor  valor global de R$ 54.056,35 (cinquenta e quatro mil, cinquenta e seis  reais e trinta e cinco centavos). b) ITEM 03 - CONSTRUTORA VIT\u00d3RIA EIRELI que apresentou menor  valor global de R$ 138.077,37 (cento e trinta e oito mil, setenta e sete  reais e trinta e sete centavos). Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO   DECRETO N\u00ba 1.282 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba 832/2021, de 1\u00ba de setembro de 2021, da Secretaria Municipal do Meio Ambiente \u2013 SEMEIA,  bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 634/2021, 08 de setembro de 2021, do  Gabinete do Prefeito,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, Raimundo Carlos Mota Monteiro, do cargo em  comiss\u00e3o de Diretor de Gest\u00e3o na Secretaria Municipal de Meio Ambiente  - SEMEIA, nomeado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 751, de 30 de mar\u00e7o de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 06 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.283 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021       O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba 832/2021, de 1\u00ba de setembro de 2021, da Secretaria Municipal do Meio Ambiente \u2013 SEMEIA,  bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 634/2021, 08 de setembro de 2021, do  Gabinete do Prefeito, RESOLVE: Art. 1\u00ba exonerar, a pedido, Raimundo Nonato Pinheiro do Nascimento  do cargo em comiss\u00e3o de Gerente do Departamento de Execu\u00e7\u00e3o  Or\u00e7amentaria e Financeira na Diretoria de Gest\u00e3o, na Secretaria Municipal de Rio Branco - SEMEIA, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  1.099, de 02 de julho de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 02 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.284 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 047, de 16 de janeiro 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA;  Considerando o Decreto n\u00ba 1097, de 1\u00ba de julho de 2021;  Considerando o OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba832/2021, de 1\u00ba de setembro de 2021,  da Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA, bem como o MEMO/ GABPRE/N\u00ba634/2021, 08 de setembro de 2021, do Gabinete do Prefeito; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Chefe de Gabinete, Carlos Alberto Alves Nasserala, para  responder, cumulativamente, pela Diretoria de Gest\u00e3o, na Secretaria Municipal de Meio Ambiente - SEMEIA, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o, sem \u00f4nus. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 06 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.285 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 047, de 16 de janeiro 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de  Meio Ambiente \u2013 SEMEIA; Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba 832/2021, de 1\u00ba de  setembro de 2021, da Secretaria Municipal do Meio Ambiente \u2013 SEMEIA, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 634/2021, 08 de setembro de  2021, do Gabinete do Prefeito, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Nara Jane Mendon\u00e7a do Nascimento para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Assessora Administrativa, na Secretaria Municipal  de Meio Ambiente - SEMEIA, refer\u00eancia CC \u2013 3.  Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 06 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.286 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 047, de 16 de janeiro 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de  Meio Ambiente \u2013 SEMEIA; Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba 832/2021, de 1\u00ba de setembro de 2021, da Secretaria Municipal do Meio Ambiente \u2013 SEMEIA,  bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 634/2021, 08 de setembro de 2021, do  Gabinete do Prefeito, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Oginey Ripardo da Rocha, para exercer cargo em comiss\u00e3o, lotado na Diretoria T\u00e9cnica, da Secretaria Municipal de Meio  Ambiente - SEMEIA, refer\u00eancia CC \u2013 3.  Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 06 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.287 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 047, de 16 de janeiro 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de  Meio Ambiente \u2013 SEMEIA; Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba 832/2021, de 1\u00ba de setembro de 2021, da Secretaria Municipal do Meio Ambiente \u2013 SEMEIA,  bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 634/2021, 08 de setembro de 2021, do  Gabinete do Prefeito, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Jos\u00e9 Guilherme Ruiz Ferreira, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o, lotado na Unidade de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos, na  Secretaria Municipal de Meio Ambiente - SEMEIA, refer\u00eancia CC \u2013 3.  Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 06 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.288 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 047, de 16 de janeiro 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal  de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA; Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba 832/2021, de 1\u00ba de setembro de 2021, da Secretaria Municipal do Meio Ambiente \u2013 SEMEIA,  bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 634/2021, 08 de setembro de 2021, do  Gabinete do Prefeito, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Est\u00e9fane Teles de Lima, para exercer o cargo em comiss\u00e3o, lotada na Diretoria T\u00e9cnica, na Secretaria Municipal de Meio  Ambiente - SEMEIA, refer\u00eancia CC \u2013 2.  Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 02 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.289 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 047, de 16 de janeiro 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA;  Considerando o OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba832/2021, de 1\u00ba de setembro de 2021,  da Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA, bem como o MEMO/ GABPRE/N\u00ba634/2021, 08 de setembro de 2021, do Gabinete do Prefeito; RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Roberta Cristina Santana da Silva, para exercer o cargo  em comiss\u00e3o, lotada na Diretoria T\u00e9cnica, na Secretaria Municipal de  Meio Ambiente - SEMEIA, refer\u00eancia CC \u2013 2. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 02 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.290 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 047, de 16 de janeiro 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA;  Considerando o Decreto n\u00ba 608, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021;  Considerando o OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba832/2021, de 1\u00ba de setembro de 2021,  da Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA, bem como o MEMO/ GABPRE/N\u00ba626/2021, 03 de setembro de 2021, do Gabinete do Prefeito; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a Assessora de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos,  Adriana Valente de Oliveira, para responder, cumulativamente, pelo Departamento Financeiro e Or\u00e7ament\u00e1rio na Secretaria Municipal de Meio  Ambiente - SEMEIA, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o, sem \u00f4nus. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 06 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - COGEM PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 32, DE 31 DE AGOSTO DE 2021 O CORREGEDOR-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar Municipal n\u00ba 54, de 07 de dezembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 1.238/2021, de  16 de agosto de 2021; Considerando o solicitado no MEMO COMISS\u00c3O/COGEM/PMRB/N\u00ba  29/2021, referente ao Processo Administrativo Disciplinar - Rito Ordin\u00e1rio, N\u00ba 02/2021; Considerando a complexidade dos trabalhos e a impossibilidade do  prosseguimento dos trabalhos de investiga\u00e7\u00e3o, sem prejudicar a continuidade da fase de instru\u00e7\u00e3o do Processo; Considerando o disposto nos artigos 134, 139 e 140 da Lei Municipal  1.794, de 30 de dezembro de 2009, bem como no princ\u00edpio da Indisponibilidade do Interesse P\u00fablico.  RESOLVE: Art. 1\u00ba DETERMINAR o sobrestamento do curso do prazo estabelecido  pela Portaria de constitui\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo  Disciplinar PAD \u2013 Rito Ordin\u00e1rio, Portarias COGEM/PMRB N\u00ba 10, de  31 de maio de 2021, publicada no D.O.E N\u00ba 13.056, de 01 de junho de  2021 e prorrogado pela Portaria COGEM/PMRB N\u00ba 23, de 30 de julho  de 2021, publicado no D.O.E. n\u00ba 1.099, de 03 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar de 30 de agosto de 2021. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. Jorge Eduardo Bezerra de Souza Sobrinho Corregedor-Geral  Decreto n\u00ba 1.238/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 592, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Elissandra Nascimento Correia, para exercer o cargo  em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-5. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 1\u00ba de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  PORTARIA N\u00ba 645, DE 19 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Tamires Martins de Melo Eduino, para exercer o cargo  em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-2. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 658, DE 24 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Adriana Lima de Ara\u00fajo, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 24 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 659, DE 24 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Francisca Brito da Silva, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-2. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 24 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 660, DE 24 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Maria Sandra da Silva Le\u00e3o, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 24 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 661, DE 24 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Luiz Carlos Souza Figueiredo, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 24 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 662, DE 25 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Gecilda Ferreira da Silva, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-2. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 25 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 663, DE 25 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Greiky Barbosa Honorato, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 25 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 664, DE 26 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Mirlena Bezerra Sacramento, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 26 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 665, DE 27 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Antonio Roberval Mesquita de Abreu, para exercer o  cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-2. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 27 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 666, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Gil Renato Dias Monteiro, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-2. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 1\u00ba de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 667, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Jacira Vicente da Silva Hirt, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 1\u00ba de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 668, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Jean Carlos Rufino Pereira, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 1\u00ba de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 669, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Maria Maiane Chagas de Lima, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 1\u00ba de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 670, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Lucineide Ramos de Arag\u00e3o, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 1\u00ba de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 671, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Thalyta Morais Bento, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-2. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 1\u00ba de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 672, DE 26 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Tornar sem efeito a Portaria n\u00ba 211, de 1\u00ba de abril de 2021, que  designa Jo\u00e3o Artur de Melo e Silva, para responder pela Divis\u00e3o da Unipro. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 26 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 118 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 005/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e o fornecedor Luis  Eduardo Casseb Oliveira, assinado dia 09/07/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica  \u2013 M\u00fasica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo  Administrativo N\u00ba 046/2021, a  seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 713062  II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 01 de setembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 119 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 006/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o  Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e o fornecedor  Ferdiney Ferreira da Silva, assinado dia 15/07/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica  \u2013 M\u00fasica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo  Administrativo N\u00ba 047/2021, a  seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 713062  II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 01 de setembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 120 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 007/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e o fornecedor Jos\u00e9  Alberto da Silva Costa J\u00fanior, assinado dia 23/07/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 Grafitagem, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e  Processo Administrativo N\u00ba 048/2021, a  seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 713062 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 01 de setembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 142, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/98, e o Regimento Interno da autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Tornar sem efeito a Portaria n\u00ba 141, de 26/08/2021 publicada no  D.O.E. n\u00ba 13.118, de 31/08/2021, p\u00e1g. 80.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao dia 31/08/2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB   PORTARIA N\u00ba. 143, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/98, e o Regimento Interno da autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Exonerar, \u00e0 pedido, a senhora Taynara Bastos Trindade, CPF n\u00ba  380.481.008-00, do cargo em comiss\u00e3o de Gerente T\u00e9cnica do SAERB,  nomeada atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 085, de 10 de mar\u00e7o de 2021, publicada  no D.O.E n\u00ba 13.008, de 24 de mar\u00e7o de 2021, p\u00e1g. 62. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar do dia 08 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 185/2021, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Kely de Melo Lima Pereira, matr\u00edcula n\u00b0 708075, para  exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da Escola \u00c1lvaro Vieira da Rocha, a contar de 01 de setembro de 2021. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeito retroativo a 01/09/2021,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 209 DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  01 de janeiro de 2021, resolve:                                               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba 045/2020/SASDH Contrato n\u00b0 089/2020/SASDH   Contratada: JF COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS DE VIAGENS EIRELI - EPP.   Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Agenciamento de viagens terrestres interestaduais e intermunicipais, compreendendo reservas, emiss\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento, endosso,  entrega de bilhetes ou de ordens de passagens, para atender as demandas encaminhadas para a Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais regulamentados pela Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 212 de 2006 do Conselho Nacional  de Assist\u00eancia Social \u2013 CNAS e a Resolu\u00e7\u00e3o CMAS N\u00ba. 006/2011 do  Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Rio Branco,  desta Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos,  em \u00e2mbito nacional. Data da assinatura do contrato: 09 de novembro de 2020. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 09 de novembro de 2020 a 08  de novembro de 2021. I \u2013 Executor Titular: Thalita Menezes Silva. Matr\u00edcula: 713099-2 II \u2013 Executor Substituto: Ana Paula Souza e Silva. Matr\u00edcula: 712588-2 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Termo Aditivo. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o  Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 210 DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  01 de janeiro de 2021, resolve:              Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 033/CONTRATOS E CONV\u00caNIOS/SASDH/2019 Contrato: n\u00b0 114/2019/SASDH Contratada: TEC NEWS EIRELI - EPP Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios e equipamentos, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de  adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o  de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos,  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH. Data da assinatura do contrato: 30 de agosto de 2019 Vig\u00eancia do Terceiro Termo Aditivo (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 31 de agosto de 2021 a 30 de agosto de 2022. I \u2013 Executor Titular: Nat\u00e1lia Lima Saraiva Correia Matr\u00edcula: 713505-1 II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva Matr\u00edcula: 709239-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo  seus efeitos \u00e0 data de assinatura do terceiro termo aditivo ao contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de agosto de 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 179/2021, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Considerando o reordenamento da rede municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Rio  Branco; Considerando, ainda, a mudan\u00e7a de endere\u00e7o da Escola Municipal de  Ensino Fundamental Professora Marilene Mansour, contida inicialmente  no Decreto Municipal N\u00ba 1.160 de 14 de mar\u00e7o de 2003. RESOLVE: Art.1\u00ba- AUTORIZAR o funcionamento da Escola de Ensino Fundamental  Professora Marilene Mansour, situada atualmente na Travessa C\u00edcero  Guedes, n\u00ba 42, Bairro Quinze. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua expedi\u00e7\u00e3o,  com efeitos retroativos a contar de mar\u00e7o de 2018. Art.3\u00ba - Funcionamento: Em per\u00edodo integral, do 1\u00ba ao 5\u00ba ano do  ensino fundamental. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 180/2021, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Considerando que a PORTARIA/CORINES/SEE/N\u00ba 2.463 de 22 de novembro de 1999, emitida pelo Governo do Estado do Acre, que autorizava o funcionamento da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Vov\u00f3 Mocinha,  encontra-se vencida; Considerando, ainda, o reordenamento da rede municipal de Educa\u00e7\u00e3o  e a municipaliza\u00e7\u00e3o de escolas estaduais, contida no Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 004/2013. RESOLVE: Art.1\u00ba- AUTORIZAR o funcionamento da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil  Vov\u00f3 Mocinha, situada \u00e0 Rua Ayrton Senna, n\u00ba 123, Xavier Maia. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua expedi\u00e7\u00e3o,  com efeitos retroativos a Janeiro de 2013. Art.3\u00ba - Funcionamento: 1\u00ba e 2\u00ba turno \u2013 Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Pr\u00e9-Escola). D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 182, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Exonerar Maria Aldenora Leite de Almeida, matr\u00edcula n\u00b0 701894,  da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da Escola Dona Mozinha  Feitosa, a contar de 31 de agosto de 2021. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a contar de  31/08/2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 183/2021, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Pamella Mara de Oliveira Concei\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00b0  704760, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da Escola Dona Mozinha Feitosa, a contar de 01 de setembro de 2021. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeito retroativo a 01/09/2021,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 184, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Exonerar Paloma dos Santos Cartaxo, matr\u00edcula n\u00b0 709870, da  fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da Escola \u00c1lvaro Vieira da Rocha, a contar de 31 de agosto de 2021. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a contar de  31/08/2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  Em cumprimento \u00e0 Lei n\u00ba 1.615 de 14 de novembro de 2006, que disp\u00f5e  sobre a cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal dos Direitos Mulher \u2013 CMDM.  Considerando que o Conselho Municipal dos Direitos da Mulher  encontra-se inativo e com mandato vencido; Considerando a necessidade da  reativa\u00e7\u00e3o deste CMDM; Considerando que o Conselho Municipal dos  Direitos da Mulher est\u00e1 vinculado a estrutura organizacional da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH; a  Gerente do Departamento de Pol\u00edticas para as Mulheres da Diretoria de  Direitos Humanos da SASDH, Neuza Cristina Maia dos Santos (portaria n\u00ba 236,15/01/2021), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, vem atrav\u00e9s  deste EDITAL: CONVOCAR as Entidades representantes da Sociedade  Civil de esfera Municipal, com atua\u00e7\u00e3o na defesa dos direitos da mulher,  para Assembleia de escolha dos representantes da Sociedade Civil do  Conselho Municipal dos Direitos da Mulher - CMDM, \u00e0 realizar-se no dia  27 de setembro de 2021 (segunda-feira), de 14:30h \u00e0s 17h, no Museu  dos Autonomistas, sito a Av. Get\u00falio Vargas, 309 - Centro, Rio Branco \u2013 AC. As Entidades interessadas dever\u00e3o efetuar suas inscri\u00e7\u00f5es  at\u00e9 o dia 24 de setembro de 2021 (sexta-feira), solicitando a habilita\u00e7\u00e3o da entidade, atrav\u00e9s da Sede dos Conselhos, sito a rua Avi\u00e1rio,  n\u00ba 972 \u2013 Bairro: Avi\u00e1rio e do e-mail: sededosconselhos@gmail.com, ao  solicitar a habilita\u00e7\u00e3o, a entidade dever\u00e1 encaminhar atrav\u00e9s de e-mail  acima citado: C\u00f3pia do Estatuto e/ou Regimento Interno comprovando  sua atua\u00e7\u00e3o na defesa dos direitos da mulher em \u00e2mbito Municipal com  m\u00ednimo 02 (dois) anos e em atividade; Ata da reuni\u00e3o que elegeu a  atual diretoria e, requerimento da entidade solicitando a participa\u00e7\u00e3o na  referida assembleia. Na assembleia ser\u00e3o eleitas 06 (seis) Entidades para o mandato do  CMDM correspondente ao tri\u00eanio 2021/2024. A Assembleia ter\u00e1 como Programa\u00e7\u00e3o: 14h: credenciamento das Entidades; 15h: Pronunciamento das candidatas ao pleito; 15h30min: Vota\u00e7\u00e3o; 16h30min: Apura\u00e7\u00e3o dos votos e proclama\u00e7\u00e3o das Entidades Eleitas;  17h: encerramento.  Rio Branco - AC, 25 de agosto de 2021. Neuza Cristina Maia dos Santos  Gerente do Departamento de Pol\u00edticas para as Mulheres  Portaria n\u00ba 236,15 de janeiro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE JULGAMENTO E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE  PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 004/2021 - CPL/PMRB.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para a Execu\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os Remanescentes de Revitaliza\u00e7\u00e3o do Mercado Aziz Abucater,  No Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre.  A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o JULGOU e CLASSIFICOU: as  concorrentes: 1\u00ba colocada: LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 2\u00ba colocada:  E. G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO \u2013 EIRELI ME, 3\u00ba colocada:  R. M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 4\u00ba colocada: NEO CONSTRU\u00c7\u00c3O E COMERCIO LTDA e a 5\u00ba colocada: IMOBILIARIA MANUELLA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO LTDA. Em seguida, a Comiss\u00e3o aplicou o que disp\u00f5e o art. 109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d  da Lei 8.666/93, concedendo prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para que  as empresas inconformadas com esta decis\u00e3o, querendo, apresentem  suas raz\u00f5es de recurso e, n\u00e3o havendo recurso, o referido processo  ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana - SEINFRA, para homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o, conforme disposto no art. 43, inciso VI, da Lei n\u00ba 8.666/1993, em nome da empresa:  1\u00ba colocada: LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA com proposta de pre\u00e7o no  valor de: R$ 802.069,16 (oitocentos e dois mil sessenta e nove reais  e dezesseis centavos). As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento  encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta na Rua Alvorada, n\u00ba. 411 \u2013 Bosque \u2013 Rio Branco-AC, das 08h \u00e0s 17h. Rio Branco-AC, 03 de setembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 02 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA  INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES   COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 CPL02    AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 060/2021  Objeto: Constitui objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, o registro de pre\u00e7o para  eventual contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  terceirizados de apoio administrativo e operacional, de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da estrutura administrativa e  t\u00e9cnica da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN  Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), do  dia 22 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico:   site www.licitacoes-e.com.br   Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a  partir do dia 10 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 894360 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220.  Rio Branco-AC, 08 de setembro de 2021.    Maria Cristina Soares Rocha  Pregoeiro da CPL02/PMRB  Decreto n\u00b0 867, de 22 de abril de 2021.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de provimento de software e de hardware, parte hospedado em nuvem e parte hospedado no data center  da contratante, com vistas \u00e0 instrumentaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Teleatendimento de Sa\u00fade e de Teleconsulta. Origem: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 22 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 09 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 894052 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631 - Rio Branco-AC \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 08 de setembro de 2021. Selma Sales de Mesquita Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de provimento de software e de hardware, parte hospedado em nuvem e parte hospedado no data center  da contratante, com vistas \u00e0 instrumentaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Teleatendimento de Sa\u00fade e de Teleconsulta. Origem: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 22 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 09 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 894052 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631 - Rio Branco-AC \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 08 de setembro de 2021. Selma Sales de Mesquita Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Termo de Revoga\u00e7\u00e3o Para que se produzam os devidos efeitos legais em sua plenitude e  com respaldo no art. 49 da Lei n\u00b0 8.666/93, revoga-se o Processo Licitat\u00f3rio N\u00ba 099/2020 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 049/2021 \u2013 CPL 02/ PMRB, cujo objeto \u00e9 a \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de Calc\u00e1rio Dolom\u00edtico\u201d, para atender  as necessidades da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de  Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA. Rio Branco \u2013 AC, 02 de setembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA Decreto n\u00ba 012/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 3\u00ba N\u00ba do Contrato: 114/2019 Processo Administrativo n\u00ba 033/SASDH/2019 Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  - SASDH e a empresa TEC NEWS EIRELI - EPP, inscrita no CNPJ:  05.608.779/0001-46, pessoa jur\u00eddica. Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de limpeza de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios e equipamentos, visando a obten\u00e7\u00e3o de  adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de  m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos. Objeto do aditamento: Prorroga\u00e7\u00e3o da Vig\u00eancia do Contrato. Vig\u00eancia do Aditamento: Fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir  do dia 31 de agosto de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 o dia 30 de agosto de 2022. As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta  da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho:  01.020.001.08.244.0601.2200.0000; 01.020.001.08.244.0205.2308.0000 01.020.001.14.421.0601.2316.0000; 01.020.001.14.422.0304.2445.0000 01.020.001.14.422.0304.2451.0000; 01.020.605.08.244.0205.1247.0000 01.020.605.08.244.0205.1248.0000; 01.020.605.08.244.0205.1249.0000 01.020.605.08.244.0205.1314.0000; 01.020.605.08.244.0205.1327.0000 01.020.605.08.244.0205.2253.0000; 01.020.605.08.244.0205.2286.0000 01.020.605.08.244.0205.2287.0000; 01.020.605.08.244.0205.2463.0000 01.020.605.08.244.0205.2464.0000; 01.020.605.08.244.0205.2465.0000 01.020.605.08.244.0205.2466.0000; 01.020.605.08.244.0205.2468.0000 01.020.605.08.244.0205.2469.0000; 01.020.605.08.244.0205.2471.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00;  Fonte: 101 e 117. GARANTIA CONTRATUAL:  I. Para o fiel cumprimento de todas as obriga\u00e7\u00f5es contratuais assumidas, a CONTRATADA apresentar\u00e1 a garantia, correspondente a 5% do  valor da contrata\u00e7\u00e3o, em conformidade com o disposto no artigo 56 da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93 nas modalidades abaixo: a) Cau\u00e7\u00e3o em dinheiro ou em t\u00edtulos da d\u00edvida p\u00fablica; b) Seguro-Garantia; c) Fian\u00e7a Banc\u00e1ria; II. A garantia prestada dever\u00e1 vigorar por prazo igual ao de vig\u00eancia do  presente termo, sendo que, em caso de altera\u00e7\u00e3o contratual, a CONTRATADA dever\u00e1 promover a complementa\u00e7\u00e3o do respectivo valor,  bem como de sua validade, se for o caso, de modo a que o valor da  garantia corresponda ao percentual ficado no caput, facultada a substitui\u00e7\u00e3o por qualquer das outras modalidades elencadas no \u00a71\u00ba, do artigo  56, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DA REPACTUA\u00c7\u00c3O: De acordo com o Decreto n\u00b0269/2018. Art.44, \u00a77,  as repactua\u00e7\u00f5es ser\u00e3o precedidas de solicita\u00e7\u00e3o da contratada, acompanhada de demonstra\u00e7\u00e3o anal\u00edtica da altera\u00e7\u00e3o dos custos, por meio  de apresenta\u00e7\u00e3o da planilha de custos e forma\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os ou do novo  acordo conven\u00e7\u00e3o ou dissidio coletivo que fundamenta a repactua\u00e7\u00e3o,  conforme for a varia\u00e7\u00e3o de custos objeto da repactua\u00e7\u00e3o. DA PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS. I.O Contratado obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. II.O Contratado obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e  o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes, vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o,  comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos.  III. O Contratado deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. IV. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. V. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  VI. O Contratado obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. VII.O Contratado fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. VIII. Ao Contratado n\u00e3o ser\u00e1 permitido deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. IX.O Contratado dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. X. O Contratado dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XI. A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 o Contratado das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es  que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o,  dados pessoais e/ou base de dados. XII. O Contratado que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade     e      o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. XIII. O Contratado fica obrigado a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. XIV. O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o  das rela\u00e7\u00f5es entre o Contratado e a Contratante, bem como, entre o  Contratado e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou  prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal  n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo  decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. XV. O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 o Contratado a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo  de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. DO CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS I. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei  n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba  12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009  (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de  atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e  Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por  ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do  contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. II. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados  s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento  pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  III. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados,  contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. IV. Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo  com a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de  informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais  e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados, em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados  pessoais contidos neste contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios  a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal. ANTICORRUP\u00c7\u00c3O. I. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das  partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que  seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto  por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de  qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis  de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste  contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo  garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma  e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo  est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO n\u00b0 124/2021 expedido no dia  27 de agosto de 2021 e Certificado de Controle Interno n\u00b0076/2021 no  dia 27 de agosto de 2021. A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei n\u00ba 8.666/93, incluindo o  que prev\u00ea o art. 1\u00ba, 2\u00ba e 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. Fundamento Legal: Lei Municipal n\u00ba 1.809/2010, atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de  Benef\u00edcios Assistenciais da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e em conformidade com o Art. 57, II, da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93.  Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 27 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secretaria Marfiza de Lima Galv\u00e3o, pela Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e a  empresa TEC NEWS EIRELI - EPP, neste ato representada pelo Senhor  Alexandre Gomes de Oliveira. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 060/2020 \u2013 SEME/PMRB DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 007/2020 CONTRATO N\u00ba 38/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME,  doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, doravante denominada simplesmente LOCAT\u00c1RIO, e do outro lado a empresa FRO- TA EMPREENDIMENTOS DE HOTELARIA LTDA, neste ato representada pela IF LOCA\u00c7\u00d5ES DE IMOVEIS EIRELE, pactuam o presente  contrato, decorrente da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 007/2020. DO OBJETO: Constitui objeto deste contrato a loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel comercial formado por cinco (05) galp\u00f5es cont\u00edguos, localizado a  Rodovia AC-40, n\u00ba 360, Bairro: Amap\u00e1, Rio Branco, sendo cadastrado  com a inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 1.001.0451.0317.001, de \u00e1rea total 2.956,56m\u00b2, conforme laudo de avalia\u00e7\u00e3o da SEINFRA e \u00e1rea constru\u00edda de 2.108,05m\u00b2  conforme alvar\u00e1 de Licen\u00e7a para constru\u00e7\u00e3o n\u00ba 373/2021. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Este Termo de Contrato vincula - se ao  Termo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, e \u00e0 proposta vencedora, independente  de transcri\u00e7\u00e3o, conforme art. 55, XI, e art. 24, inciso X, da Lei 8.666/93. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato de loca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro) meses, iniciando-se na data de sua  assinatura, podendo ainda ser prorrogado por igual per\u00edodo, caso seja  conveniente e oportuno para a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, atrav\u00e9s de Termo  Aditivo de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente. DO VALOR DO CONTRATO: O valor mensal do presente contrato ser\u00e1  de R$ 20.000,00 (vinte mil reais), sendo que haver\u00e1 uma car\u00eancia de 04  (quatro meses) para iniciar os pagamentos a contar da data da assinatura do presente contrato, o valor total ser\u00e1 de R$ 400.000,00 (quatrocentos mil reais) referente aos 24 (vinte e quatro) meses contratados. DA DESPESA: A despesa decorrente da execu\u00e7\u00e3o da aquisi\u00e7\u00e3o objeto desta  dispensa de licita\u00e7\u00e3o correr\u00e1 por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho: 01.013.002.12.365.0201.2132.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 Fonte: 01 DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO SAJ N\u00b0. 2021.02.000544, expedido  pela Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio no dia 10 de junho de 2021. Rio Branco, 09 de agosto de 2021. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o LOCAT\u00c1RIO IF Loca\u00e7\u00f5es de Im\u00f3veis Eirele LOCADOR ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DE SAN\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA O Munic\u00edpio de Rio Branco, por meio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, neste ato representado pelas Sras. Nabiha Bestene Koury,  Decreto n\u00ba 011/2021 e Ana Cl\u00e1udia Passos Batista, Decreto n\u00ba 1.092/2021,  comunica nos termos do art. 11, par\u00e1grafo \u00fanico, do Decreto n\u00ba 1.127/2014,  os dados do fornecedor incidente em san\u00e7\u00e3o administrativa: Processo Administrativo SEME N\u00ba: 053/2021 Contrato N\u00ba: 011/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (recarga de g\u00e1s GLP 13K e  g\u00e1s GLP 13h carga completa) PAAIF N\u00ba: 007/2021 Fornecedor: AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO EIRELI. TIPO DE SAN\u00c7\u00c3O: Considerando o Decreto N\u00ba 1.127/2014, artigo 10, onde  apresenta as circunst\u00e2ncias a serem consideradas pelo gestor do \u00f3rg\u00e3o para  defini\u00e7\u00e3o da pena mais adequada levando em considera\u00e7\u00e3o os crit\u00e9rios de  razoabilidade e proporcionalidade DECIDO PELA N\u00c3O APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE A EMPRESA AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO EIRELI. Rio Branco \u2013 AC, 17 de agosto de 2021. Nabiha Bestene Koury  Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O                                                                                                                          Processo Administrativo n\u00ba 060/SEME/2020 DISPENSA N\u00ba 007/2020 Fica dispensada de licita\u00e7\u00e3o a despesa abaixo especificada, que o  contrato a ser celebrado com a empresa IF LOCA\u00c7\u00d5ES DE IM\u00d3VEIS  EIRELI, inscrita no CNPJ: 34.625.024/0001-58, referente ao Processo  Administrativo N\u00ba 060/SEME/2020, Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 007/2020,  cujo o objeto \u00e9 loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel comercial formado por (05)  galp\u00f5es cont\u00edguos localizado a Rodovia AC-40, n\u00ba AC-40, n\u00ba 360, Bairro: Amap\u00e1, para atender as demandas das Divis\u00f5es de Almoxarifado,  Patrim\u00f4nio, Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, Zeladorias e Transporte, Manuten\u00e7\u00e3o  da Estrutura F\u00edsica da Rede Escolar, visando assim a centraliza\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os.  Em observ\u00e2ncia ao artigo 24, inciso X, da Lei n\u00ba 8.666/93 e em  conson\u00e2ncia com o Parecer Jur\u00eddico acostado aos autos. DO OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel comercial formado por (05) galp\u00f5es  cont\u00edguos localizado a Rodovia AC-40, n\u00ba AC-40, n\u00ba 360, Bairro: Amap\u00e1,  para atender as demandas das Divis\u00f5es de Almoxarifado, Patrim\u00f4nio, Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, Zeladorias e Transporte, Manuten\u00e7\u00e3o da Estrutura F\u00edsica da Rede Escolar, visando assim a centraliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. DA JUSTIFICATIVA: Processo administrativo n\u00ba 060/2020, Dispensa de  Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 007/2020-SEME para instrumentalizar cujo o objeto \u00e9 Loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel, para atender as demandas das divis\u00f5es de  Almoxarifado, Patrim\u00f4nio, Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, Zeladoria e Transporte,  Manuten\u00e7\u00e3o da Estrutura F\u00edsica da Rede Escolar. Considerando que nos Termos do art. 24, inciso X, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93: DO FUNDAMENTO LEGAL: Art.  24, inciso X, da Lei 8.666/93 de 21 de  junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. DO VALOR: O valor mensal do presente contrato ser\u00e1 de R$ 20.000,00  (vinte mil reais), sendo que haver\u00e1 uma car\u00eancia de 04 (quatro meses) para  iniciar o pagamento, por tanto, o valor total ser\u00e1 de R$ 400.000,00 (quatrocentos mil reais) referente aos 24 (vinte e quatro) meses contratados. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente da execu\u00e7\u00e3o  da aquisi\u00e7\u00e3o objeto desta dispensa de licita\u00e7\u00e3o correr\u00e1 por conta da  seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho: 01.013.002.12.365.0201.2132.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.  Fonte: 01 Rio Branco \u2013 Acre, 11 de junho de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Decreto n\u00ba 011/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.106 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e M E C  BRAGA - ME. Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 022/2020 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorroga\u00e7\u00e3o de prazo na contrata\u00e7\u00e3o de empresa ou pessoa f\u00edsica para  contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os com equipamentos/m\u00e1quinas e ve\u00edculos com  operador/motorista, (servi\u00e7o de Caminh\u00e3o Carga Seca \u00be) destinados a  atender as atividades da Secretaria Municipal de Zeladoria da cidade \u2013  SMZC, ficando prorrogado pelo per\u00edodo de 25 de agosto de 2021 a 24  de agosto de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e  Do valor: Dar-se a este termo aditivo o valor de R$ 46.680,00 (quarenta  e seis mil, seiscentos e oitenta reais).     Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Marcos Ant\u00f4nio Cavalcante Vitorino Signat\u00e1rios-Contratada: Maria Edite Carneiro Braga ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.107 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e M E C  BRAGA - ME. Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 022/2020 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorroga\u00e7\u00e3o de prazo na contrata\u00e7\u00e3o de empresa ou pessoa f\u00edsica para  contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de equipamentos/m\u00e1quinas e ve\u00edculos, em car\u00e1ter n\u00e3o eventual, m\u00e1quina retroescavadeira, com condutor, destinados a atender as atividades da  Secretaria Municipal de Zeladoria da cidade \u2013 SMZC, ficando prorrogado pelo per\u00edodo de 02 de setembro de 2021 a 01 de setembro de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e  Do valor: Dar-se a este termo aditivo o valor de R$ 87.360,00 (oitenta e  sete mil, trezentos sessenta reais).     Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Marcos Ant\u00f4nio Cavalcante Vitorino Signat\u00e1rios-Contratada: Maria Edite Carneiro Braga ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.109 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e ROBERTO DE ARA\u00daJO LIMA. Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 022/2020 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorroga\u00e7\u00e3o de prazo na contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco, capacidade  06 a 08 toneladas destinados a atender as atividades da Secretaria Municipal de Zeladoria da cidade \u2013 SMZC, ficando prorrogado pelo per\u00edodo  de 02 de setembro de 2021 a 01 de setembro de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e  Do valor: Dar-se a este termo aditivo o valor de R$ 47.952,00 (quarenta  e sete mil, novecentos e cinquenta e dois reais). Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Marcos Ant\u00f4nio Cavalcante Vitorino Signat\u00e1rios-Contratada: Roberto de Ara\u00fajo Lima ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do contrato: 01140020/2021 Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 037/2021 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e Disbr\u00e1s  Com\u00e9rcio Eireli. Objeto do Contrato: Constitui objeto do presente Contrato a Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada no fornecimento de material de expediente,  para atender a Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC. Vig\u00eancia: in\u00edcio 31 de agosto de 2021 a 31 de dezembro de 2021.  Valor: D\u00e1-se a este contrato o valor de R$ 9.972,08 (nove mil, novecentos e setenta e dois reais e oito centavos).  Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Marcos Ant\u00f4nio Cavalcante Vitorino Signat\u00e1rios-Contratada: Jos\u00e9 Gilberto In\u00e1cio Morais ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do contrato: 01140021/2021 Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 037/2021 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e E C O MOURA. Objeto do Contrato: Constitui objeto do presente Contrato a Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada no fornecimento de material de expediente,  para atender a Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC. Vig\u00eancia: in\u00edcio 31 de agosto de 2021 a 31 de dezembro de 2021.  Valor: D\u00e1-se a este contrato o valor de R$ 1.602,60 (um mil, seiscentos  e dois reais e sessenta centavos).  Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Marcos Ant\u00f4nio Cavalcante Vitorino Signat\u00e1rios-Contratada: Emerson Cley de Oliveira Moura ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do contrato: 01140022/2021 Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 037/2021 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e J S CORDEIRO - EPP Objeto do Contrato: Constitui objeto do presente Contrato a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de material de expediente, para  atender a Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC. Vig\u00eancia: in\u00edcio 31 de agosto de 2021 a 31 de dezembro de 2021.  Valor: D\u00e1-se a este contrato o valor de R$ 8.451,24 (oito mil, quatrocentos e cinquenta e um reais e vinte e quatro centavos).  Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Marcos Ant\u00f4nio Cavalcante Vitorino Signat\u00e1rios-Contratada: Jordney de Souza Cordeiro ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do contrato: 01140023/2021 Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 037/2021 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e RICHARD S. MIRANDA. Objeto do Contrato: Constitui objeto do presente Contrato a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de material de expediente, para  atender a Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC. Vig\u00eancia: in\u00edcio 31 de agosto de 2021 a 31 de dezembro de 2021.  Valor: D\u00e1-se a este contrato o valor de R$ 4.377,78 (Quatro mil, trezentos e setenta e sete reais e setenta e oito centavos).  Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Marcos Ant\u00f4nio Cavalcante Vitorino Signat\u00e1rios-Contratada: Richard de Souza Miranda ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS EXTRATO DE TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 003/2021 N\u00ba DO CONTRATO RBTRANS: 007/2019 PARTES: SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTE E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS e a empresa LINK CARD ADMINISTRADORA DE  BENEF\u00cdCIOS \u2013 EIRELI. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO REGIME DE EXECU\u00c7\u00c3O A referida adequa\u00e7\u00e3o deste Termo de Apostilamento, que remaneja o valor de R$ 20.000,00 de Gasolina para Diesel Comum, conforme descrito abaixo: Rio Branco \u2013 AC, 08 de agosto de 2021. Assina: An\u00edzio Claudio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Superintendente da RBTRANS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 015/2021 A Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, Inscrita no CNPJ N\u00ba 05.139.657/000158 sediado no Endere\u00e7o Rodovia BR 364, KM 125, N\u00ba 330, Bairro Corrente \u2013 Rio Branco, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a  realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa de fornecimento de materiais para sinaliza\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria (suportes  met\u00e1licos), destinados a atender as demandas da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS.   O Prazo para o recebimento do formul\u00e1rio \u00e9 de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, de 08hs \u00e0s 17hs da (hor\u00e1rio de expediente), a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E.,  devendo ser enviada solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do E-mail: diaf.rbtrans@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entrar em  contato atrav\u00e9s do telefone: (68) 3214-3317. Rio Branco, 08 de setembro de 2021. Tiago Furtado da Silva Assessor T\u00e9cnico da DIAF Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito CNPJ:  E-mail:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COMPRA A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em emiss\u00e3o de  certificado digital por meio de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico de Registro de Pre\u00e7os, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o servi\u00e7o: Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Emiss\u00e3o de Certificado digital para pessoa f\u00edsica e jur\u00eddica e de  m\u00eddia avulsa (token), conforme na descri\u00e7\u00e3o do objeto para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social,  CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a) administrador (a) da  empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 004/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail contratosemsa.ac@gmail.com at\u00e9 o dia 10 de setembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC 08 de setembro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.101 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e F. M. TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O LTDA Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 058/2019 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto acr\u00e9scimo de valor e prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do contrato 15.20.101. Sendo o valor inicial do contrato de R$ 1.474.592,52 (um milh\u00e3o, quatrocentos e setenta e quatro mil, quinhentos e noventa e dois reais e cinquenta e  dois centavos, passando a vigorar ap\u00f3s o acr\u00e9scimo, o valor de R$ 1.617.069,36 (um milh\u00e3o, seiscentos e dezessete mil e sessenta e nove reais e trinta  e seis centavos) e de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo por mais 12 (doze) meses, pelo per\u00edodo de 02 de agosto de 2021 a 01 de agosto de 2022. Conforme tabela: Ap\u00f3s o acr\u00e9scimo passa a vigorar o valor total, conforme tabela: Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art. 57, inciso II, e art. 65, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d c/c \u00a7 1\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e  suas altera\u00e7\u00f5es.                                                                                                                                                                                                                                                                                             Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Marcos Ant\u00f4nio Cavalcante Vitorino Signat\u00e1rios-Contratada: Francisco Janio da Costa Aguiar "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES 2\u00ba TERMO ADITIVO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 01/2020, PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 11/2019 QUE FAZEM ENTRE SI, DE UM LADO,  COMO CONTRATANTE, A PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, E, DO OUTRO, LADO COMO CONTRATADA, A EMPRESA STATUS  TECNOLOGIA EM SISTEMA LTDA CNPJ: 15.393.826/0001-35.   Pelo presente Termo, de um lado A PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, com sede \u00e0 Av. S\u00e3o  Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP: 69.985-000, Telefone: (0**68) 3342-1176 - Fax: Telefone: (0**68) 3342-1288, inscrita no CNPJ  sob o n\u00ba 84.306.455/0001-20, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo Sr. Prefeito Municipal, JAILSON PONTES DE  AMORIM, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 267963 SSP/AC e CPF n\u00ba 435.050.402-82, residente e domiciliado nesta cidade, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e, de outro lado, a empresa STATUS TECNOLOGIA EM SISTEMA LTDA CNPJ: 15.393.826/0001-35, com  sede \u00e0 Rua Manoel Gestor de Ara\u00fajo, 124 \u2013 Bosque, Rio Branco/AC, neste ato representada pelo Sr\u00aa. MIRLENE MOTA DOS ANJOS, portador da  c\u00e9dula de identidade n.\u00ba 347726 SSP/AC e inscrito no CPF sob n.\u00ba 522.117.032-91, resolvem entre si e na melhor forma de direito, aditar o contrato  de n\u00ba 01/2020, para fazer constar as seguintes altera\u00e7\u00f5es: Considerando a necessidade da continuidade dos servi\u00e7os prestados; Considerando que o parecer jur\u00eddico \u00e9 pela legalidade do aditamento; Considerando o relevante interesse p\u00fablico da entidade; Considerando o Princ\u00edpio da Economicidade tendo em vista a pr\u00e1tica de valores de mercado; Considerando o Princ\u00edpio da Efici\u00eancia dos servi\u00e7os p\u00fablicos; CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DA VIG\u00caNCIA Fica prorrogado o presente Contrato pelo per\u00edodo de 04 (Quatro) meses contados retroativamente a partir de 30/08/2021 a 30/12/2021. Com o valor mensal de R$ 17.123,00 (Desessete Mil Cento e Vinte Tr\u00eas Reais e o valor global de R$ 68.492,00 (Sessenta e Oito  Mil Quatrocentos e Noventa e Dois Reais) CL\u00c1USULA SEGUNDA - DAS DOTA\u00c7\u00d5ES As despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os est\u00e3o previstas no or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para 2021.  Cl\u00e1usula Terceira - DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS  As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado permanecem em vigor. E por estarem acordados, assinam o presente Termo, em duas vias de igual teor, juntamente com as testemunhas abaixo, obrigando seus sucessores legais, a cumpri-lo mutuamente. Rodrigues Alves \u2013 Acre, 29 de Agosto de 2021. JAILSON PONTES DE AMORIM  Prefeito Municipal  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES EXTRATO DO CONTRATO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 03/2021. CONTRATO N\u00b0 61/2021 CONTRATADA: F. C. O ROSAS & M. N . PINHEIRO LTDA CNPJ N\u00ba 34.711.259/000162. OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de Cal\u00e7adas com meio fio e sarjetas, com valor global de 309.113,34 (Trezentos e Nove Mil Cento e Treze Reais e Trinta e Quatro Centavos), no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 891599/2019, Proposta  44.90.51.00, firmado entre a Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves/AC e o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional. Assinam : F. C. O ROSAS & M. N . PINHEIRO LTDA, inscrito no CNPJ N\u00ba 34.711.259/000162- CONTRATADO, JAILSON PONTES DE AMORIM - CONTRATANTE. Rodrigues Alves, 03 de Setembro de 2021.  Jailson Pontes de Amorim  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES Aviso de Licita\u00e7\u00e3o TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 06/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 24/09/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves, End. Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP: 69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176. Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE OBRA PUBLICA \u2013 UNIDADE BASICA DE SA\u00daDE NA ZONA RURAL DO MUNICIPIO DE RODRIGUES ALVES. OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel na Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves,  End. Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP: 69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176. Rodrigues Alves \u2013 AC, 08 de Setembro de 2021. No\u00e9 de Melo Rodrigues Presidente ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO  DESPACHO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 23/2021 Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 23/2021, tipo  menor pre\u00e7o por item, cujo objeto consiste na contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Esportivos em Coopera\u00e7\u00e3o Destinada ao Apoio  \u00c0s Atividades da Prefeitura do Mun\u00edcipio de Rodrigues Alves \u2013 Departamento de Esporte, Termo de Convenio/See/N\u00ba 06/2020 em Cumprimento  \u00e0 Emenda Parlamentar N\u00b0 12/2019, e verificando que o processo encontra-se em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas legais,  resolve: I \u2013 ADJUDICAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e HOMOLOGAR  o objeto licitado, em favor das empresas:  D FERREIRA FILHO EIRELI, CNPJ/MF 14.332.902/0001-30, vencedor dos seguintes itens:  E. N. LIMA VERDE CNPJ/MF 03.692.196/0001-10, vencedor dos seguintes itens:   L. F. A. DA SILVA EIRELI CNPJ: 37.593.899/0001-03, vencedor dos seguintes itens:   Rodrigues Alves /AC, 03 de Setembro de 2021. Registre-se; Cumpra-se: Publique-se. JAILSON PONTES DE AMORIM  Prefeito Municipal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 518, EM 08 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Exonerar a portaria de n\u00ba 174/2021 de 11 de ma\u00e7o de 2021, em nome da senhora Z\u00e9lia de Souza Teles, onde a mesma exercia a Fun\u00e7\u00e3o  de Secretaria Geral na escola Dr. Celso Cosmo Salgado pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 08 de Setembro de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "PORTARIA N\u00ba 519, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias a servidora Z\u00e9lia de Sousa Teles, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem  a Sena Madureira, para resolver assuntos referentes ao registro do Conselho Escolar da Escola Dr. Celso Cosmo Salgado junto ao Cart\u00f3rio de registro de  pessoas jur\u00eddicas e Banco do Brasil, nos dias 04/09/2021 \u00e0 06/09/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 520, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 01 (uma) di\u00e1ria a servidora Maria Francisca Vaz da Silva Penha, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco, para Participar da Forma\u00e7\u00e3o Programa Caminhos da Educa\u00e7\u00e3o do Campo \u2013 Primeira inf\u00e2ncia, nos dias  03/09/2021 \u00e0 04/09/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 521, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 06 (seis) di\u00e1rias a servidora Mirla Marques de Carvalho Gonzales, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de  Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco- Acre, onde a mesma participar\u00e1 da reuni\u00e3o preparat\u00f3ria Planifica SUS-Fase II pela SESACRE  nos dias 08/09/2021 \u00e0 13/09/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 034/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 021/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 01 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para a futura contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os mec\u00e2nicos e el\u00e9trico para a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva  de ve\u00edculos com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as (se durante os servi\u00e7os forem necess\u00e1rias sua substitui\u00e7\u00e3o), destinado a atender a frota pertencente a esta  municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e a empresa: L. M MENDES - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado,  inscrita no CNPJ N\u00ba/MF sob o N\u00ba 05.740.973/0001-80.   ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador)  e o Sr\u00ba Luid Mota Mendes, brasileiro,  casado, empres\u00e1rio, portador da C\u00e9dula de Identidade N\u00ba 1099438-6 SJSP/AC e CPF N\u00ba 615.519.532-34, residente e domiciliado na cidade Sena  Madureira \u2013 Acre, designada DENTORA DA ATA. ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 035/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 021/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 01 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para a futura contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os mec\u00e2nicos e el\u00e9trico para a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva  de ve\u00edculos com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as (se durante os servi\u00e7os forem necess\u00e1rias sua substitui\u00e7\u00e3o), destinado a atender a frota pertencente a esta  municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e a empresa: ACPP QUEIROZ - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ N\u00ba/MF sob o N\u00ba 41.828.084/0001-33.   ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e a Sr\u00aa  Ana Claudia Pinheiro Pereira  Queiroz, brasileira, casada, empres\u00e1ria, portadora da C\u00e9dula de Identidade N\u00ba 1272370-3 SEPC/AC e CPF N\u00ba 037.409.012-25, residente e domiciliado na cidade Sena Madureira \u2013 Acre, designada DENTORA DA ATA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 021/2021 - SRP Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93 e Lei n\u00b0 10.520/02, bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o julgamento das propostas de que trata o processo licitat\u00f3rio na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL sob o n\u00b0 021/2021 - SRP, que Visa  atender o Registro de Pre\u00e7os para a futura contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os mec\u00e2nicos e el\u00e9trico para a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de ve\u00edculos com  reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as (se durante os servi\u00e7os forem necess\u00e1rias sua substitui\u00e7\u00e3o), destinado a atender a frota pertencente a esta municipalidade,  tendo como vencedora as seguintes licitantes: ACPP QUEIROZ, sagrou-se vitoriosa na fase de lances no Lote I, os itens: 03, 04, 05, 06 e 07, j\u00e1 no  Lote II, os itens: 09, 11 e 12, e o licitante: L. M. MENDES, sagrou-se vitoriosa na fase de lances no Lote I, os itens: 01 e 02, no Lote II, os itens: 08,  10, 13, 14, 15 e 16, e no Lote III, os itens: 01, 02, 03, 04, 05, 06, 07, 08, 09, 10, 11, 12, 13, 14, e 15. Constata-se que foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o  atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, por ter apresentado a proposta mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal. HOMOLOGO o processo  licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 021/2021 \u2013 SRP, em favor dos Licitantes:  \u2022 L. M. MENDES - ME, inscrita no CNPJ N\u00ba. 05.740.973/0001-80, com o valor total de R$ 1.007.350,00 (um milh\u00e3o, sete mil, trezentos e cinquenta reais); \u2022 ACPP QUEIROZ, inscrita no CNPJ N\u00ba. 41.828.084/0001-33, com o valor total de R$ 434.150,00 (quatrocentos e trinta e quatro mil, cento e cinquenta reais); Notifico e convoco os licitantes supracitados, como vencedora do certame, para no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis para assinar o termo de registro  de pre\u00e7o e/ou contratual, que ter\u00e3o suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es reguladas pela Lei 10.520/02 e Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 31 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal PUBLIQUE-SE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREEG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 024/2021 - SRP O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar, a ABERTURA da licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o por ITEM, cujo OBJETO: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou  jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, destinado a atender as necessidades desta municipalidade. Retirada do Edital: do dia 09/09 \u00e0 20/09/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 13h ou atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:app.tce.ac.gov.br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do Estado do Acre \u2013 TCE/AC  \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Sena Madureira/AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes. ABERTURA: 21/09/2021 \u00e1s 8h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 - Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 08 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREEG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 025/2021 - SRP O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar, a  ABERTURA da licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o por ITEM, cujo OBJETO:  Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  f\u00edsica ou jur\u00eddica para servi\u00e7os de transporte escolar fluvial, destinado a  atender as necessidades desta municipalidade. Retirada do Edital: do dia 09/09 \u00e0 21/09/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 13h ou atrav\u00e9s do e-mail:  licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:app.tce.ac.gov. br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do Estado do Acre \u2013  TCE/AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Sena Madureira/ AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes. ABERTURA: 22/09/2021 \u00e1s 8h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 -  Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 08 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREEG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 026/2021 - SRP O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar, a ABERTURA  da licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o por ITEM, cujo OBJETO: Visa atender o  Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada em  Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva em equipamentos odontol\u00f3gicos, destinado a atender as necessidades desta municipalidade. Retirada do Edital: do dia 09/09 \u00e0 21/09/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 13h ou atrav\u00e9s do e-mail:  licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:app.tce.ac.gov. br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do Estado do Acre \u2013  TCE/AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Sena Madureira/ AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes. ABERTURA: 22/09/2021 \u00e1s 14h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 -  Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 08 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Pregoeiro "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD GABINETE DA PREFEITA Decreto N\u00ba. 235, DE 01 de setembro de 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- CONCEDER a servidora ANUNCIA\u00c7\u00c3O FERREIRA DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula n\u00ba 134, que exerce Fun\u00e7\u00e3o de Apoio Administrativo do  quadro de servidores efetivos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  gozo de 02(dois) per\u00edodo de 3 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio conforme a Lei n\u00ba 495/2002 e Emenda modificativa n\u00ba 005/2014, a partir do  dia 01 de setembro de 2021, com t\u00e9rmino no dia 02 de mar\u00e7o de 2022. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor com efeitos retroativos a 1\u00ba de setembro, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard-Acre, 01 de setembro de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/Acre ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 236, de 02 de setembro de 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - EXONERAR A PEDIDO a senhora MARIA FABIANA OLIVEIRA  DANKAR, matr\u00edcula n\u00ba 341, do cargo de Professora, da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Senador Guiomard, aprovada em concurso p\u00fablico, nomeada pela Portaria n\u00ba 044, de 22 de fevereiro de 1999. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor com efeito retroativo a 1\u00ba de julho  de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio  Senador Guiomard \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 027/2021 Rosana Pereira da Silva, Prefeita Municipal de Senador Guiomard/AC,  em cumprimento ao disposto no Art. 72 da Lei Federal N\u00ba 14.133/21, e  com base no parecer jur\u00eddico da procuradoria jur\u00eddica do munic\u00edpio, RATIFICA e HOMOLOGA a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de  material permanente (ar condicionado, Smart TV e bebedouro), destinado a atender as demandas da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o da Prefeitura  Municipal de Senador Guiomard/AC. A Empresa: D. L. RAMOS - ME,  CNPJ N\u00ba 10.623.093/0001-64, com sede administrativa na Av. Get\u00falio  Vargas, N\u00ba 24 \u2013 Bairro: Conjunto Solar, Cidade: Rio Branco-AC, totalizando um valor de R$ 21.500,00 (vinte e um mil e quinhentos reais),  com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es no Art. 75, Inciso II da Lei Federal N\u00ba  14.133/21, autorizando assim a imediata entrega dos produtos.    Senador Guiomard/AC, 08 de setembro de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/AC "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA PREFEITA LEI N\u00ba 991, DE 02 DE SETEMBRO DE  2021 \u201cDISP\u00d5E SOBRE A AMPLIA\u00c7\u00c3O DO LIMITE PARA ABERTURA DE CR\u00c9DITOS SUPLEMENTARES DURANTE A EXECU\u00c7\u00c3O DO OR\u00c7AMENTO  MUNICIPAL NO EXERC\u00cdCIO DE 2021 E ALTERA A REDA\u00c7\u00c3O DO ART.  8\u00ba, V DA LEI MUNICIPAL N\u00ba 981, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhes s\u00e3o conferidas pelo Art. 60, inciso V da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que o Legislativo Municipal aprovou e Eu, sanciono e  promulgo a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Fica autorizada a amplia\u00e7\u00e3o do limite de abertura de cr\u00e9ditos suplementares previsto na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Municipal do presente  exerc\u00edcio para o montante de 20,00% (vinte por cento) do valor da despesa autorizada, com o objetivo de suprir insufici\u00eancias de saldos de  dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias. Art. 2\u00ba - O Inciso V do Art. 8\u00ba da Lei Municipal n.\u00ba 981, de 28 de dezembro de 2020 passa a vigorar com seguinte reda\u00e7\u00e3o:  Art. 8\u00ba... V - Abrir Cr\u00e9dito Suplementar at\u00e9 o limite de 20% (vinte por cento), da despesa  fixada nesta Lei e remanejar elementos de despesa em conformidade com a  Portaria Interministerial n\u00ba 163 de 04 de Maio de 2001 e suas altera\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DA SESS\u00c3O DE ABERTURA DA PROPOSTA DE PRE\u00c7O -  TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 004/2021 O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/Ac, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento do representante legal da  empresa para sess\u00e3o a ser realizada  no dia 9 de setembro de 2021,  \u00e0s 9h00min na sala de reuni\u00f5es da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/ Ac para dar continuidade ao julgamento da licita\u00e7\u00e3o  Tomada de Pre\u00e7o  n\u00ba 004/2021, objetivando a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA RECAPEAMENTO ASF\u00c1LTICO DE RUAS COM MEIO  - FIO E SARJETA (RUA CARLOS CLEIBER / BAIRRO AVELINO LEAL),  NO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, EM ATENDIMENTO AO CONVENIO  N\u00ba 895152/2019 \u2013 SICONV, celebrado entre o Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 e o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional/SUDAM, com resposta da an\u00e1lise  do Engenheiro Municipal e posterior abertura dos envelopes de proposta de pre\u00e7os. Tarauac\u00e1, 3 de setembro de 2021.  Assina: Carla Maria Maia Veras - Presidente da CPL/PMT. ",
            "AVISO DE COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o/ Setor de compras, comunica aos interessados que est\u00e1 realizando cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Pessoa Jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de gest\u00e3o patrimonial, para atender as necessidades  da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1. Os interessados devem solicitar as cartas de cota\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail: prefeituracomprastk@gmail.com at\u00e9 o dia  17/09/2021. Tarauac\u00e1, 8/09/2021.   Assina: Rosimeire Oliveira Matos de Souza \u2013 Sec. Mun. De Administra\u00e7\u00e3o. "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O                                   A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio, torna p\u00fablico para os interessados a reabertura do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba  037/2021. OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, Registro de Pre\u00e7os, por menor pre\u00e7o por item, para aquisi\u00e7\u00e3o sob demanda de materiais de consumo,  para atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura de Xapuri - AC, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos  estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia anexo I. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC, no per\u00edodo do dia 10/09 \u00e0 22/09/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no hor\u00e1rio das  08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal de Contas do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/ ou https://www. xapuri.ac.gov.br/licitacoes e via e-mail: cplxapuri@gmail.com. Local, Data e Hor\u00e1rio de abertura: 22 de setembro de 2021, \u00e0s 09:00 horas, no endere\u00e7o supramencionado.   Xapuri - AC, 08 de setembro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE SUSPENS\u00c3O LICITA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 037/2021 A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio, torna p\u00fablico a suspens\u00e3o da sess\u00e3o p\u00fablica de abertura sob a modalidade  preg\u00e3o presencial SRP n\u00ba 037/2021, para retifica\u00e7\u00e3o do edital. OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, Registro de Pre\u00e7os, por menor pre\u00e7o por item, para aquisi\u00e7\u00e3o sob demanda de materiais de consumo,  para atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura de Xapuri - AC, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos  estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia anexo I. Data da abertura: 08 de setembro de 2021, \u00e0s 14:00 horas. Em virtude de retifica\u00e7\u00e3o no edital. A nova data da abertura ser\u00e1 divulgada pelos seguintes meios: di\u00e1rio do estado-DOE, e: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes e https://www.xapuri.ac.gov.br.                                                                      Xapuri - AC, 06 de setembro de 2021. IURY RODRIGUES MOREIRA  Presidente da CPL Dec. N\u00ba 014/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE SUSPENS\u00c3O                              TOMADA DE PRE\u00c7OS 001/2021 OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA RECAPEAMENTO DE VIAS URBANAS NO  MUNICIPIO DE XAPURI, EM ATENDIMENTO AO CONV\u00caNIO N. 896757/2019/MD, em conformidade com os detalhamentos contidos neste Edital  e seus Anexos, por execu\u00e7\u00e3o indireta, em regime de empreitada por pre\u00e7o Global. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para 08/09/21 \u00e0s  10:00h, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.108 datado do dia 17/08/2021, Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o e nos sites: https://www.xapuri.ac.gov.br/ licitacoes, http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ Xapuri - AC, 06 de setembro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 003/2021/SEPLACOGE PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 011/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 013/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Marmitex e Self Service) que o (a) CONTRATADO (A) se com- promete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato. Fornecimento de Material de Consumo (Marmitex e Self Sevice), para atender as necessidades das Secretarias Municipais de Xapuri-Acre, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP n\u00ba 002/2021 \u2013 CPL, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba. 003/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa VITORIA R\u00c9GIA LTDA, CNPJ: 22.144.435/0001-42. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=372.000,00 (trezentos e setenta e  dois mil reais). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o  ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima, sendo a  quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. 1 \u2013 VITORIA REGIA- LTDA-ME, CNPJ N\u00ba 22.144.435/0001-42 DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de doze (12) meses, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA GABINETE DO PREFEITO Proj./Atividade: 02.001.2003/2004/2005 FUNDA\u00c7\u00c3O MUN. DE CULTURA E DESPORTO. Proj./Atividade: 02. 010.1002/1003/1004/1069/2008 GABINETE DO VICE-PREFEITO Proj./Atividade: 03.001.2009 SECRETARIA MUN. DE PLANEJAMENTO, FINAN\u00c7AS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL. Proj./Atividade: 04.002.2011/2079/9999/003.2015/2016 SECRETARIA MUN. DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM ESTAR SOCIAL. Proj./Atividade: 05.001.2018/02.1009/1010/1011/1012/1074/1075/1092/2019/2021/010.2064/2090/2091/2092/2093/2094/2095/3005 SECRETARIA MUN. DE EDUCA\u00c7\u00c3O. Proj./Atividade: 06.001.2028/002.1015/1017/1018/1020/1021/1023/1065/1082/2029/2030/2031/2032/2033/2035/2036/010.1019/2037/2038/2080/2 081/2082/2084/2099/ SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL Proj./Atividade: 08.002.1037/1038/1062/1063/1084/1085/1097/2041/2042/2044/2045/2075/2076/2077/003.1039/1040/1042/1061/2046/ SECRETARIA MUN. DE AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E PECU\u00c1RIA. Proj./Atividade: 09.002.1041/1043/1044/1045/1046/1047/1052/1060/2048/2069/2074. SECRETARIA MUN. DE MEIO AMBIENTE E TURISMO. Proj./Atividade: 10.002.1053/003.2049/004.1055/1057/1058/1068/2050. SECRETARIA MUN. DE CULTURA E EVENTOS. Proj./Atividade: 11.001.2006/2007/2052/2054/2089. SECRETARIA MUN. DE SA\u00daDE. Proj./Atividade: 07.002.1024/1025/1088/1091/2039/1026/1100/1101/1102/1104/010.1027/1028/1030/1031/1032/1033/1076/1077/1078/1080/1083/ 1093/1094/1095/1096 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de consumo Fonte: (RP)(FNAS) (MDE) (FNDE) (FUNDEB) (CCSI) (ASPS)(TRSUS). Xapuri AC, 14 de maio de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E PAULO ALBERTO MOTA LIMA \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL \u2013 CONTRATANTE \u2013 VITORIA REGIA LTDA  \u2013 CNPJ N \u00ba 22.144.435/0001-42 \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 004/2021/SEPLACOGE PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 024/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 025/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 fornecimento de Material de Consumo (Lanche, Sucos e Refrigerantes) que o (a) CONTRATADO (a)  se compromete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato.  Fornecimento de Material de Consumo, (Lanche, Sucos e Refrigerantes) para atender as necessidades de todas as Secretaria Municipais de  Xapuri-Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP N\u00b0 024/2021\u2013 CPL, proposta  da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba 025/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, pessoa jur\u00eddica de  direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado a Empresa CASSIO DE OLIVEIRA BARROS - ME, CNPJ N\u00ba 27.628.467/0001-01. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=783.000,00 (setecentos e oitenta e  tr\u00eas mil reais). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o  ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima, sendo a  quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. LOTE I LOTE IV DO PRAZO -  O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de doze (12) meses a partir da data de assinatura do Contrato, podendo ser prorrogado nos Termos  no (art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSO E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Proj./Atividade: GABINETE DO PREFEITO Proj./Atividade: 2003-2004-2005-2051 FUNDACAO MUN. DE CULTURA E DESPORTO. Proj./Atividade: 1003-2008 GABINETE DO VICE-PREFEITO Proj./Atividade: 2009 SECRETARIA MUN. DE PLANEJAMENTO, FINAN\u00a2AS, ADMINISTRACAO E COORDENA\u00a2AO GERAL. Proj./Atividade: 2011-2015 SECRETARIA MUN. DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM ESTAR SOCIAL Proj./Atividade: 2018-1090 -1009 -1092-2019-2064-2090-2091-2092-2093-2094-2095 -3005 -3015. SECRETARIA MUN. DE EDUCA\u00c7AO. Proj./Atividade: 2028-1015-1017-1065-2029-2030-2031-2033-2035-2037-2038-2080-2081-2084-2099.SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL Proi /Atividade:  2041-2042-2044-2045-1039-1040-2046 SECRETARIA MUN. DE AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E PECUARIA. Proj./Atividade: 1043-1052-1063-2048-2069-1074-1053. SECRETARIA MUN. DE MEIO AMBIENTE E TURISMO. Proj./Atividade: 1055-1057-1058-2050-1055 -1057 SECRETARIA MUN. DE CULTURA E EVENTOS. Proj./Atividade: 2006-2007 -2052-2054-2089. SECRETARIA MUN. DE SAUDE. Proj./Atividade: 1088 -1026 -1027 -1091-2039-1028-1030-1032-1033-1078-1080-1093-1094-1096 1104-3002-3003 -3004 -3014. SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00a2A0 E FINAN\u00a2AS Proj./Atividade: 2049 Xapuri \u2013 AC, 24 de maio de 2021.  Assinam: Prefeitura de Xapuri o Sr.\u00ba. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E PAULO ALBERTO MOTA LIMA \u2013  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL - CONTRATANTE - CASSIO DE OLIVEIRA BARROS - MEI, CNPJ  N\u00ba 27.628.467/0001-01. CONTARTADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 005/2021/SEPLACOGE PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 024/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 025/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 fornecimento de Material de Consumo (Lanches, sucos e refrigerantes) que o (a) CONTRATADO (A) se  compromete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato. Fornecimento de Material de Consumo (Lanches, sucos e refrigerantes), para atender as necessidades das Secretarias Municipais de Xapuri-Acre,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP N\u00b0 024/2021 \u2013 CPL, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba 025/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa J.M DUARTE - EIRELI, CNPJ N\u00ba 38.132.188/0001-02. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=526.929,00 (quinhentos e vinte e seis  mil novecentos e vinte e nove reais). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente  autorizada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a  efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota  m\u00ednima, sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. LOTE I LOTE II LOTE III LOTE IV DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de doze (12) meses a partir da data de assinatura do Contrato, podendo ser prorrogado nos termos  do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Programa de Trabalho: Proj./Atividade: GABINETE DO PREFEITO Proj./Atividade: 2003\u20132004-2005-2051 FUNDA\u00c7\u00c3O MUN. DE CULTURA E DESPORTO. Proj./Atividade: 1003-2008 GABINETE DO VICE-PREFEITO Proj./Atividade: 2009 SECRETARIA MUN. DE PLANEJAMENTO, FINAN\u00c7AS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL. Proj./Atividade: 2011-2015 SECRETARIA MUN. DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM ESTAR SOCIAL. Proj./Atividade: 2018-1090 \u2013 1009 - 1092- 2019- 2064-2090-2091-2092-2093-2094-2095 \u2013 3005 \u2013 3015. SECRETARIA MUN. DE EDUCA\u00c7\u00c3O. Proj./Atividade: 2028-1015-1017- 1065- 2029-2030-2031-2033-2035-2037-2038- 2080- 2081- 2084-2099. SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL Proj./Atividade: 2041- 2042-2044-2045-1039-1040-2046 SECRETARIA MUN. DE AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E PECU\u00c1RIA. Proj./Atividade: 1043-1052-1063-2048-2069-1074-1053. SECRETARIA MUN. DE MEIO AMBIENTE E TURISMO. Proj./Atividade: 1055-1057-1058-2050- 1055 - 1057 SECRETARIA MUN. DE CULTURA E EVENTOS. Proj./Atividade: 2006- 2007 - 2052-2054-2089. SECRETARIA MUN. DE SA\u00daDE. Proj./Atividade: 1088 \u2013 1026 \u2013 1027 - 1091-2039-1028-1030-1032-1033-1078-1080-1093-1094- 1096 - 1104- 3002- 3003 \u2013 3004 \u2013 3014. SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS Proj./Atividade: 2049 Xapuri AC, 24 de maio de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E PAULO ALBERTO MOTA LIMA \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O Geral \u2013 CONTRATANTE \u2013 J.M DUARTE \u2013 EIRELI,  CNPJ N \u00ba 38.132.188/0001-02 \u2013 CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO/SEMUSA DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL N\u00ba 083/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0035/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 007/2021 Partes: MUNICIPIO DE XAPURI/SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE E A SRA. MARIA DA PENHA FACUNDO DE OLIVEIRA Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de  dois (02) im\u00f3veis um  para funcionamento da Farm\u00e1cia Central, localizado \u00e0 Rua Coronel Brand\u00e3o n\u00b0, 534 -  Centro -  Cep:  69.930-000 - Xapuri \u2013  Acre e  o outro para funcionamento do Deposito de Medicamentos, Material Hospitalar, Material Odontol\u00f3gico e Material de Laborat\u00f3rio localizado  \u00e0 Rua Coronel Brand\u00e3o n\u00b0, 544 -  Centro -  Cep:  69.930-000 - Xapuri \u2013 Acre, Vig\u00eancia do Contrato:  12 (doze) meses. Data da assinatura:  01/07/2021 Valor Global: R$ =28.200,00 (Vinte e oito mil e duzentos reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: PROGRAMA DE TRABALHO: 2039 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa F\u00edsica. Xapuri - Acre, 01 de julho de 2021.  Assinam FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS, PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI-AC, WAGNER SOARES DE MENEZES,  SECRETARIO MUNICIPAL DE SAUDE e MARIA DA PENHA FACUNDO DE OLIVEIRA, CPF n\u00ba 648.398.332-00/Locador (a). ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 0084/2021/SEMUSA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 017/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 22/2021 DO OBJETO- Constitui objeto do presente contrato a Fornecimento de Material Odontol\u00f3gico, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 17/2021, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 022/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE SAUDE, pessoa jur\u00eddica de direito  p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA, CNPJ:  03.033.345/0001-30. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=7.393,66 (sete mil trezentos e noventa  e tr\u00eas reais e sessenta e seis centavos). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente  autorizada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a  efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota  m\u00ednima, sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. MATERIAL ODONTOLOGICO DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA PROGRAMA DE TRABALHO: 07.010 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE  10.2301.0007.3.014 \u2013 ENFRENTAMENTO DA EMERG\u00caNCIA COVID-19 Proj./Ativ: 1091-MANUTENCAO DE CENTROS E POSTOS DE SAUDE  Proj./Ativ: 1028-SISTEMA INTEGRADO DE SAUDE SIS FRONTEIRA Proj./Ativ: 1030-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA \u2013 PSF Proj./Ativ: 1031-PROGRAMA DE ASSISTENCIA FARMACEUTICA \u2013 PAFB Proj./Ativ: 1032-PROGRAMA SAUDE BUCAL \u2013 PSB Proj./Ativ: 1033-PROGRAMA DE ACAO BASICA DE VIGILANCIA SANITARIA Proj./Ativ: 1078-PISO FIXO DE VIGILANCIA E PROMOCAO DA SAUDE-PFVPS Proj./Ativ: 1080-PROGRAMA DE MELHORIA DO ACESSO E QUALIDADE-PMAQ Proj./Ativ: 1093-NUCLEO DE APOIO A SAUDE FAMILIAR \u2013 NASF Proj./Ativ: 1096-PROGRAMA SAUDE NAS ESCOLAS \u2013 PSE Proj./Ativ: 1104-PROGRAMA DE ATENCAO BASICA - PAB FIXO Proj./Ativ: 3002-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA RIBEIRINHA Proj./Ativ: 3003-INCREMENTO TEMPORARIO AO PAB FIXO Proj./Ativ: 3004-PROG. DE QUALIF DAS ACOES DE VIGIL EM SAUDE PQA-VS Elemento de Despesa: 33.90.32.00 \u2013 Material Bem ou servi\u00e7o para distribui\u00e7\u00e3o gratuita Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Material de Consumo - Fonte de Recursos: 001 \u2013 RP; 014 \u2013 SUS. Xapuri AC, 02 de julho de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E WAGNER  SOARES DE MENEZES \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE SAUDE - CONTRATANTE. LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP.  LTDA, CNPJ: 03.033.345/0001-30 - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 0085/2021/SEMUSA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 017/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 22/2021 DO OBJETO- Constitui objeto do presente contrato a Fornecimento de Material Odontol\u00f3gico, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 17/2021, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 022/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE SAUDE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa BIOLAR IMP. E EXP. EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 06.987.995/0001-02. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=8.532,00 (oito mil quinhentos e trinta  e dois reais). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo Secret\u00e1rio  Municipal de Sa\u00fade. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em  fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima, sendo a quantidade  abaixo exposta mera estimativa de consumo. MATERIAL ODONTOLOGICO DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA PROGRAMA DE TRABALHO: 07.010 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE  10.2301.0007.3.014 \u2013 ENFRENTAMENTO DA EMERG\u00caNCIA COVID-19 Proj./Ativ: 1091-MANUTENCAO DE CENTROS E POSTOS DE SAUDE  Proj./Ativ: 1028-SISTEMA INTEGRADO DE SAUDE SIS FRONTEIRA Proj./Ativ: 1030-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA \u2013 PSF Proj./Ativ: 1031-PROGRAMA DE ASSISTENCIA FARMACEUTICA \u2013 PAFB Proj./Ativ: 1032-PROGRAMA SAUDE BUCAL \u2013 PSB Proj./Ativ: 1033-PROGRAMA DE ACAO BASICA DE VIGILANCIA SANITARIA Proj./Ativ: 1078-PISO FIXO DE VIGILANCIA E PROMOCAO DA SAUDE-PFVPS Proj./Ativ: 1080-PROGRAMA DE MELHORIA DO ACESSO E QUALIDADE-PMAQ Proj./Ativ: 1093-NUCLEO DE APOIO A SAUDE FAMILIAR \u2013 NASF Proj./Ativ: 1096-PROGRAMA SAUDE NAS ESCOLAS \u2013 PSE Proj./Ativ: 1104-PROGRAMA DE ATENCAO BASICA - PAB FIXO Proj./Ativ: 3002-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA RIBEIRINHA Proj./Ativ: 3003-INCREMENTO TEMPORARIO AO PAB FIXO Proj./Ativ: 3004-PROG. DE QUALIF DAS ACOES DE VIGIL EM SAUDE PQA-VS Elemento de Despesa: 33.90.32.00 \u2013 Material Bem ou servi\u00e7o para distribui\u00e7\u00e3o gratuita Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Material de Consumo - Fonte de Recursos: 001 \u2013 RP; 014 \u2013 SUS. Xapuri AC, 02 de julho de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E WAGNER SOARES DE  MENEZES \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE SAUDE - CONTRATANTE. BIOLAR IMP. E EXP. EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 06.987.995/0001-02  - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 0089/2021/SEMUSA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 017/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 22/2021 DO OBJETO- Constitui objeto do presente contrato a Fornecimento de Material Odontol\u00f3gico, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 17/2021, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 022/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE SAUDE, pessoa jur\u00eddica de direito  p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa C M DA SILVA EIRELI, CNPJ: 22.074.643/0001-12. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$= 33.984,00 (Trinta e tr\u00eas mil novecentos e oitenta e quatro reais). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada  pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima,  sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. MATERIAL ODONTOLOGICO DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA PROGRAMA DE TRABALHO: 07.010 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE  10.2301.0007.3.014 \u2013 ENFRENTAMENTO DA EMERG\u00caNCIA COVID-19 Proj./Ativ: 1091-MANUTENCAO DE CENTROS E POSTOS DE SAUDE  Proj./Ativ: 1028-SISTEMA INTEGRADO DE SAUDE SIS FRONTEIRA Proj./Ativ: 1030-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA \u2013 PSF Proj./Ativ: 1031-PROGRAMA DE ASSISTENCIA FARMACEUTICA \u2013 PAFB Proj./Ativ: 1032-PROGRAMA SAUDE BUCAL \u2013 PSB Proj./Ativ: 1033-PROGRAMA DE ACAO BASICA DE VIGILANCIA SANITARIA Proj./Ativ: 1078-PISO FIXO DE VIGILANCIA E PROMOCAO DA SAUDE-PFVPS Proj./Ativ: 1080-PROGRAMA DE MELHORIA DO ACESSO E QUALIDADE-PMAQ Proj./Ativ: 1093-NUCLEO DE APOIO A SAUDE FAMILIAR \u2013 NASF Proj./Ativ: 1096-PROGRAMA SAUDE NAS ESCOLAS \u2013 PSE Proj./Ativ: 1104-PROGRAMA DE ATENCAO BASICA - PAB FIXO Proj./Ativ: 3002-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA RIBEIRINHA Proj./Ativ: 3003-INCREMENTO TEMPORARIO AO PAB FIXO Proj./Ativ: 3004-PROG. DE QUALIF DAS ACOES DE VIGIL EM SAUDE PQA-VS Elemento de Despesa: 33.90.32.00 \u2013 Material Bem ou servi\u00e7o para distribui\u00e7\u00e3o gratuita Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Material de Consumo - Fonte de Recursos: 001 \u2013 RP; 014 \u2013 SUS. Xapuri AC, 12 de julho de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E WAGNER SOARES  DE MENEZES \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE SAUDE - CONTRATANTE. C M DA SILVA EIRELI, CNPJ: 22.074.643/0001-12 - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 026/2021 PROCESSO ADM N\u00ba 036/2021 TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e nos termos da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, ADJUDICO E HOMOLOGO  todos os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, no Processo Preg\u00e3o Presencial SRP n.\u00ba 026/2021, pelo regime de Execu\u00e7\u00e3o  Indireta pelo \u201cMENOR PRE\u00c7O POR ITEM\u201d, para as seguintes empresas, itens e valores:  1\u2013 G. S. SILVEIRA - ME, CNPJ N\u00ba 84.313.923/0001-93  LOTE I (MATERIAL GR\u00c1FICO) 2\u2013 J. P. PUBLICIDADE RIRELI, CNPJ N\u00ba 22.988.668/0001-21 LOTE I (MATERIAL GR\u00c1FICO) LOTE II (MATERIAL DE MALHARIA) 3)\u2013 RIOGRAF EIRELI, CNPJ N\u00ba 27.038.762/0001-33  ",
            "LOTE I (MATERIAL GR\u00c1FICO) 4)\u2013 GRUPO E IMPORTA\u00c7\u00d5ES E EXPORTA\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ N\u00ba 17.410.071/0001-65 LOTE I (MATERIAL GR\u00c1FICO) LOTE II (MATERIAL DE MALHARIA) 5)\u2013 GABY MALHARIA LTDA, CNPJ N\u00ba 03.978.576/0001-16  LOTE II (MATERIAL DE MALHARIA) 6)\u2013 LIMA E ABHAH\u00c3O LTDA, CNPJ N\u00ba 84.308.337/0001-50 LOTE II (MATERIAL DE MALHARIA) 7)\u2013 PL MARTINI - ME, CNPJ N\u00ba 02.035.162/0001-90 LOTE I (MATERIAL GR\u00c1FICO) 8)\u2013 C. M COSTA DA SILVA - ME, CNPJ N\u00ba 10.567.460/0001-50 LOTE II (MATERIAL DE MALHARIA) 9)\u2013 F. B. AMORIM JUNIOR - ME, CNPJ N\u00ba 03.802.085/0001-10 LOTE I (MATERIAL GR\u00c1FICO) 10)\u2013 CIPRIANI & CIPRIANI LTDA - ME, CNPJ N\u00ba 01.805.545/0001-38  LOTE I (MATERIAL GR\u00c1FICO) 11)\u2013 J. A. DA SILVA WALTER - ME, CNPJ N\u00ba 07.941.947/0001-46 LOTE I (MATERIAL GR\u00c1FICO) Cujo objeto refere-aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico e malharia, para atender as demandas das Secretarias Municipais: Gabinete do Prefeito, Gabinete  da Vice-Prefeita, Secretaria Municipal de Planejamento, Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de Xapuri/AC, conforme consta no  processo administrativo 036/2021.  Xapuri \u2013 AC, 24 de Agosto de 2021.  Assina, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS, Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 027/2021, PREG\u00c3O 026/2021, PROCESSO N\u00b0 036/2021 \u2013 VALIDADE: 12 MESES.  OBJETO: Registro de Pre\u00e7os, \u2013 aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico e malharia, para atender as demandas das Secretarias Municipais: Gabinete do Prefeito, Gabinete da Vice-Prefeita, Secretaria Municipal de Planejamento, Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de Xapuri/AC, conforme  ANEXO I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA, integrante deste Edital.  1 \u2013 G. S. SILVEIRA - ME, CNPJ N\u00ba 84.313.923/0001-93  LOTE I (MATERIAL GR\u00c1FICO) 2\u2013 J. P. PUBLICIDADE RIRELI, CNPJ N\u00ba 22.988.668/0001-21 LOTE I (MATERIAL GR\u00c1FICO) LOTE II (MATERIAL DE MALHARIA) impress\u00e3o  3)\u2013 RIOGRAF EIRELI, CNPJ N\u00ba 27.038.762/0001-33  LOTE I (MATERIAL GR\u00c1FICO) 4)\u2013 GRUPO E IMPORTA\u00c7\u00d5ES E EXPORTA\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ N\u00ba 17.410.071/0001-65 LOTE I (MATERIAL GR\u00c1FICO) LOTE II (MATERIAL DE MALHARIA) 5)\u2013 GABY MALHARIA LTDA, CNPJ N\u00ba 03.978.576/0001-16  LOTE II (MATERIAL DE MALHARIA) 6)\u2013 LIMA E ABHAH\u00c3O LTDA, CNPJ N\u00ba 84.308.337/0001-50 LOTE II (MATERIAL DE MALHARIA) 7)\u2013 PL MARTINI - ME, CNPJ N\u00ba 02.035.162/0001-90 LOTE I (MATERIAL GR\u00c1FICO) 8)\u2013 C. M COSTA DA SILVA - ME, CNPJ N\u00ba 10.567.460/0001-50 LOTE II (MATERIAL DE MALHARIA) 9)\u2013 F. B. AMORIM JUNIOR - ME, CNPJ N\u00ba 03.802.085/0001-10 LOTE I (MATERIAL GR\u00c1FICO) 10)\u2013 CIPRIANI & CIPRIANI LTDA - ME, CNPJ N\u00ba 01.805.545/0001-38  LOTE I (MATERIAL GR\u00c1FICO) 11)\u2013 J. A. DA SILVA WALTER - ME, CNPJ N\u00ba 07.941.947/0001-46 LOTE I (MATERIAL GR\u00c1FICO) As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta das seguintes rubricas   or\u00e7amentarias:   GABINETE DO PREFEITO Proj./Atividade: 02.001.2003/2004/2005 FUNDA\u00c7\u00c3O MUN. DE CULTURA E DESPORTO. Proj./Atividade: 02. 010.1002/1003/1004/1069/2008 GABINETE DO VICE-PREFEITO Proj./Atividade: 03.001.2009 SECRETARIA MUN. DE PLANEJAMENTO, FINAN\u00c7AS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL. Proj./Atividade: 04.002.2011/2079/9999/003.2015/2016 SECRETARIA MUN. DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM ESTAR SOCIAL. Proj./Atividade: 05.001.2018/02.1009/1010/1011/1012/1074/1075/1092/2019/2021/010.2064/2090/2091/2092/2093/2094/2095/3005 SECRETARIA MUN. DE EDUCA\u00c7\u00c3O. Proj./Atividade: 06.001.2028/002.1015/1017/1018/1020/1021/1023/1065/1082/2029/2030/2031/2032/2033/2035/2036/010.1019/2037/2038/2080/2 081/2082/2084/2099/ SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL Proj./Atividade: 08.002.1037/1038/1062/1063/1084/1085/1097/2041/2042/2044/2045/2075/2076/2077/003.1039/1040/1042/1061/2046/ SECRETARIA MUN. DE AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E PECU\u00c1RIA. Proj./Atividade: 09.002.1041/1043/1044/1045/1046/1047/1052/1060/2048/2069/2074. SECRETARIA MUN. DE MEIO AMBIENTE E TURISMO. Proj./Atividade: 10.002.1053/003.2049/004.1055/1057/1058/1068/2050. SECRETARIA MUN. DE CULTURA E EVENTOS. Proj./Atividade: 11.001.2006/2007/2052/2054/2089. SECRETARIA MUN. DE SA\u00daDE. Proj./Atividade: 07.002.1024/1025/1088/1091/2039/1026/1100/1101/1102/1104/010.1027/1028/1030/1031/1032/1033/1076/1077/1078/1080/1083/ 1093/1094/1095/1096 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de consumo Fonte: (RP)(FNAS) (MDE) (FNDE) (FUNDEB) (CCSI) (ASPS)(TRSUS). Data da assinatura: Xapuri \u2013 AC, 25 de Agosto de 2021.  Assinam: Prefeitura de Xapuri a Sr.\u00ba. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos / CONTRATANTE e as empresas G. S. SILVEIRA - ME, CNPJ N\u00ba 84.313.923/0001-93 , J. P. PUBLICIDADE RIRELI, CNPJ N\u00ba 22.988.668/0001-21, RIOGRAF EIRELI, CNPJ N\u00ba  27.038.762/0001-33 , GRUPO E IMPORTA\u00c7\u00d5ES E EXPORTA\u00c7\u00d5ES  LTDA, CNPJ N\u00ba 17.410.071/0001-65, GABY MALHARIA LTDA,  CNPJ N\u00ba 03.978.576/0001-16 , LIMA E ABHAH\u00c3O LTDA, CNPJ N\u00ba  84.308.337/0001-50, PL MARTINI - ME, CNPJ N\u00ba 02.035.162/0001-90,  C. M COSTA DA SILVA - ME, CNPJ N\u00ba 10.567.460/0001-50, F. B. AMORIM JUNIOR - ME, CNPJ N\u00ba 03.802.085/0001-10, CIPRIANI & CIPRIANI LTDA - ME, CNPJ N\u00ba 01.805.545/0001-38 , J. A. DA SILVA WALTER  - ME, CNPJ N\u00ba 07.941.947/0001-46 - CONTRATADO. "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0001989-08.2021.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  50/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Grupo. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de seguro total para a frota  de ve\u00edculos deste Tribunal de Justi\u00e7a, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses,  com cobertura compreensiva (colis\u00e3o, inc\u00eandio e roubo), bem ainda  com cobertura a terceiros (danos materiais e danos pessoais) acidentes  pessoais por passageiros, com assist\u00eancia 24 horas, conforme as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e seus anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em  ambiente virtual do site www.comprasnet.gov.br, no dia 22 de setembro  de 2021, \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG: 925509. Qualquer d\u00favida  poder\u00e1 ser esclarecida por meio dos telefones (68) 3302-0345/0347 ou  e-mail: cpl@tjac.jus.br.  Rio Branco\u2013AC, 08 de setembro de 2021. Gilcineide Ribeiro Batista Pregoeira do TJAC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "ATEM\u00b4S DISTRIBUIDORA DE PETR\u00d3LEO S.A - ATEMS CNPJ N\u00ba 03.987.364/0002-86 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O n\u00ba 211/2021, com validade de 04 (quatro)  anos, para atividade de RECEBIMENTO, TRANSPORTE POR DUTOS  COM TERMINAL FLUTUANTE, ARMAZENAMENTO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O  DE PRODUTOS DERIVADOS DE PETR\u00d3LEO, localizado \u00e0 Rua Para\u00edba,  n\u00ba 2470, bairro do Remanso \u2013 Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. ",
        "AUREO QUITOM CIRIACO  AUREO MOVEIS CNPJ: 11.641.140/0001-65 Torna p\u00fablico que Recebeu do Instituto de Meio Ambiente do AcreIMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica -LAU N0 19/2021 para a atividade de  Ind\u00fastria Madeireira de Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado  na Estrada do Pac\u00edfico km 08, n\u00famero 8003,  Galp\u00e3o 03, Brasil\u00e9ia-Acre.  N\u00e3o foi determinado Estudo de Impacto Ambiental ",
        "DAYANY REIS DOS SANTOS DAYANY REIS DOS SANTOS  CNPJ: 42.081.866/0001-14 Torna p\u00fablico que Recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC,  a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica -LAU N0 247/2021 para a atividade de Ind\u00fastria  Madeireira de Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado na Estrada  BR 317 KM 08 (Estrada do Pac\u00edfico), Galp\u00e3o 11, Distrito Industrial, Brasil\u00e9iaAcre. N\u00e3o foi determinado Estudo de Impacto Ambiental ",
        "E.VENTURA SOUSA CARROCERIAS GUAIRA CNPJ: 22.997.774/0001-71 Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC,  a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica -LAU para a atividade de Ind\u00fastria Madeireira de  Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado na Avenida Jos\u00e9 Nogueira  Costa, 403, Polo Moveleiro, Distrito Industrial, Acrel\u00e2ndia-Acre. ",
        "GIGLIANE LUCENA PESSOA DE OLIVEIRA Mauro M\u00f3veis CNPJ: 32.333.949/0001-08 Torna p\u00fablico que Recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC, a  Licen\u00e7a Ambiental \u00danica \u2013 LAU N0 246/2021, para a atividade de Ind\u00fastria  Madeireira de Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado na Estrada  do Pacifico BR 317 Km 08 N0 08, Per\u00edmetro Urbano, munic\u00edpio de Brasil\u00e9iaAcre. N\u00e3o foi determinado Estudo de Impacto Ambiental ",
        "J. SOUZA FILHO J. SOUZA FILHO CNPJ: 43.040.524/0001-19 Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do AcreIMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica -LAU para a atividade de Ind\u00fastria  Madeireira de Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado na  Avenida Suma\u00fama, N0. 301, Galp\u00e3o 08, Polo Moveleiro de Sena  Madureira, Sena Madureira-Acre. ",
        "MARCENARIA MARQUES MARCENARIA MARQUES CNPJ: 10.738.815/0001-26 Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do AcreIMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica -LAU para a atividade de Ind\u00fastria  Madeireira de Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado na  Avenida Suma\u00fama, N0. 150, Galp\u00e3o 03 Lado A,  Polo Moveleiro de  Sena Madureira, Sena Madureira-Acre. ",
        "SINDICATO DOS PROFISSIONAIS AUXILIARES E T\u00c9CNICOS DE ENFERMAGEM E ENFERMEIROS DO ESTADO DO ACRE. SPATE/AC EDITAL DE ABERTURA DE INSCRI\u00c7\u00d5ES DE CHAPA PARA A ELEI\u00c7\u00c3O 2021 DA DIRETORIA EXECUTIVA E CONSELHO FISCAL DO  SINDICATO DOS PROFISSIONAIS AUXILIARES, T\u00c9CNICOS DE ENFERMAGEM E ENFERMEIROS DO ACRE \u2013 SPATE/AC. A Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral do Sindicato dos Profissionais Auxiliares, T\u00e9cnicos de Enfermagem e Enfermeiros do Acre \u2013 SPATE/AC,  CONVOCA todos os filiados \u00e0 esta entidade sindical aptos a votar a  comparecer na Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria a ser realizada no dia  15/09/2021 com a seguinte Ordem do Dia: a) Delibera\u00e7\u00e3o sobre a aclama\u00e7\u00e3o da Chapa denominada \u201cO SEGREDO DA VIT\u00d3RIA EST\u00c1 NA  UNI\u00c3O\u201d ou realiza\u00e7\u00e3o de novo processo eleitoral, com reabertura do  prazo para inscri\u00e7\u00f5es de chapas; b) Caso a Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria decida por realizar novo processo eleitoral, com reabertura do prazo para inscri\u00e7\u00f5es de chapas, haver\u00e1 delibera\u00e7\u00e3o quanto ao per\u00edodo de  inscri\u00e7\u00e3o de chapas e defini\u00e7\u00e3o sobre o dia, local e hor\u00e1rio de vota\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 03 de setembro de 2021. ANA CARCIA DA SILVA SAMPAIO CAMPOS PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O ELEITORAL DO SPATE/AC ELEI\u00c7\u00d5ES 2021 ",
        "V CARVALHO DE SOUZA EIRELI MARCENARIA DO VALCI CNPJ: 03.283.278/0001-01 Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do AcreIMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica -LAU para a atividade de Ind\u00fastria  Madeireira de Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado na  Avenida Suma\u00fama, N0. 401, Galp\u00e3o 10, Polo Moveleiro de Sena  Madureira, Sena Madureira-Acre. ",
        "CRUZEIRO MOTORS LTDA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente e An\u00e1lises  Clim\u00e1ticas do Acre - IMAC, a Renova\u00e7\u00e3o da LICEN\u00c7A DE INSTALA\u00c7\u00c3O  n\u00ba 120/2019, para atividade de EXECU\u00c7\u00c3O DOS PROJETOS  REFERENTE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO LOTEAMENTO RESIDENCIAL  JARDIM EUROPORTO, localizado \u00e1 Rua Epaminondas J\u00e1come, ao  lado da loja Yamaha, Centro, Tarauac\u00e1 \u2013 Ac. ",
        "NORTE HORTIFRUTI IND\u00daSTRIA E COMERCIO DE FRUTAS LTDA CNPJ: 19.999.892/0002-95 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  \u2013 IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o n\u00ba 245/2021, com validade de 04  (quatro) anos, para atividade de IND\u00daSTRIA DE BENEFICIAMENTO  DE FRUTAS, localizada na ESTRADA DA VARIANTE, n\u00ba 2955, BAIRRO  MIRITIZAL Cruzeiro do Sul - AC. ",
        "ELIZETE CARVALHO DE OLIVEIRA EXTRATO DE TERMO DE COMPROMISSO OBJETO: Firmar Termo de Compromisso de ades\u00e3o ao Programa de  Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental - PRA, Art. 59, par\u00e1grafo 2\u00ba da Lei Federal  n\u00ba 12.651/2012, do im\u00f3vel rural denominado COL\u00d4NIA BELA VISTA,  Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, com \u00e1rea de 43.8537 ha.  OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES Do compromiss\u00e1rio: a) Promover a recupera\u00e7\u00e3o de 0,2199 ha em \u00e1rea consolidada de \u00c1rea  de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente \u2013 APP, irregularmente suprimida, a partir  da ado\u00e7\u00e3o da retirada do fator de degrada\u00e7\u00e3o bem como o isolamento  das \u00e1reas, como m\u00e9todo para recomposi\u00e7\u00e3o, da condu\u00e7\u00e3o de regenera\u00e7\u00e3o natural de esp\u00e9cies nativas, obedecendo a um cronograma f\u00edsico  durante o ano de 2021. b) Promover a recupera\u00e7\u00e3o de 0,7086 ha em \u00e1rea antropizada de \u00c1rea  de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente - APP, irregularmente suprimida, a partir  da ado\u00e7\u00e3o da retirada do fator de degrada\u00e7\u00e3o bem como o isolamento  imediato das \u00e1reas, como m\u00e9todo para recomposi\u00e7\u00e3o, da condu\u00e7\u00e3o de  regenera\u00e7\u00e3o natural de esp\u00e9cies nativas, obedecendo a um cronograma f\u00edsico durante o ano de 2021. c) Promover a recupera\u00e7\u00e3o de 22,9861 ha em \u00e1rea antropizada de Reserva Legal - RL, irregularmente suprimida, a partir da ado\u00e7\u00e3o da retirada do  fator de degrada\u00e7\u00e3o bem como o isolamento imediato das \u00e1reas, como  m\u00e9todo para recomposi\u00e7\u00e3o, da condu\u00e7\u00e3o de regenera\u00e7\u00e3o natural de esp\u00e9cies nativas, obedecendo a um cronograma f\u00edsico durante o ano de 2021. Do Compromitente: a) Promover o acompanhamento e monitoramento da execu\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso. b) Em caso de descumprimento do pactuado no Termo, d\u00e1 conhecimento ao \u00d3rg\u00e3o Ambiental Federal IBAMA, autor da aplica\u00e7\u00e3o das penalidades administrativas, para as medidas cab\u00edveis. DAS PENALIDADES EM CASO DE DESCUMPRIMENTO DO TCA a) Exclus\u00e3o do PRA; b) Retomada do Processo Administrativo do \u00f3rg\u00e3o ambiental atuante; c) Paraliza\u00e7\u00e3o das atividades admitidas nas \u00e1reas consolidadas; d) Obriga\u00e7\u00e3o de recomposi\u00e7\u00e3o integral das \u00e1reas consolidadas (Lei Federal n\u00ba 12.651/2012) e) Execu\u00e7\u00e3o da multa e demais san\u00e7\u00f5es aplicadas. AS PARTES QUE ASSINAM: Compromitentes: Geraldo Israel Milani de Nogueira - Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem - Diretor Presidente do Instituto de  Meio Ambiente do Acre - Maria Cristina Benvinda Fernandes - Substituta  do Superintendente Regional do INCRA Compromiss\u00e1rio: Elizete Carvalho de Oliveira ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 044/2021 C.E.L/ANSSAU A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o  na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico-SRP.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Etiquetas e Ribbon para atender o Hospital Regional do Juru\u00e1. Fonte de Recurso: 100( Recursos pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rio) e  400 (transfer\u00eancias de Recursos do sistema \u00danico de Sa\u00fade-SUS de origem da Uni\u00e3o). Retirada do Edital: 09/09/2021 \u00e0 22/09/2021 Propostas:  Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 as 09:00h (Hor\u00e1rio Bras\u00edlia) do dia  22/09/2021 no  site http://www.publinexo.com.br e abertura das Propostas ser\u00e1 \u00e0s 09h20min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados  site http://www.publinexo.com.br ou excepcionalmente na Associa\u00e7\u00e3o  Nossa Senhora da Sa\u00fade - Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, Telefone  0xx(68) 98408-9051, das 07 \u00e0s 17h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Rio Branco \u2013 AC, 09 de Setembro de 2021. K\u00e1tia Lima e Souza Pregoeira ",
        "EXTRATO DO CONTRATO  DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE - ANSSAU. CONTRATADA: RITMO MED LTDA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) Meses.  CLA\u00daSULA PRIMEIRA- DO OBJETO Constitui objeto do presente CONTRATO a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os na  realiza\u00e7\u00e3o de exames de Ecocardiograma \u00e0 popula\u00e7\u00e3o usu\u00e1ria do SUS  \u2013 SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE, na \u00e1rea assistida pelo Hospital Regional do Juru\u00e1, inclusive em pacientes internados na referida institui\u00e7\u00e3o. CLAUSULA SEXTA - DO PAGAMENTO   A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, a import\u00e2ncia de R$ 229,00 (duzentos e vinte nove reais) para cada Exames de Ecocardiograma, com  teto m\u00e1ximo de 20 (vinte) exames mensais. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA, RENOVA\u00c7\u00c3O, ALTERA\u00c7\u00c3O E  REVOGA\u00c7\u00c3O  O prazo de vig\u00eancia deste Contrato \u00e9 de 01 (um) ano, vigorando a partir  de sua assinatura, podendo ser rescindido por qualquer das partes, a  qualquer momento, desde que a parte interessada o fa\u00e7a por escrito,  observando a anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias. Poder\u00e1 ainda ser  alterado/prorrogado atrav\u00e9s de Termo Aditivo. DATA DO CONTRATO: 18/08/2021 ASSINATURA: Pela Contratante a Senhora Joana Pedro dos Santos e  pela Contratada a senhora Lindaura Bussons dos Santos ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo Senhor Pregoeiro e equipe de apoio,  referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 036/2021, tipo \u201cmenor pre\u00e7o  por item\u201d que tem como objeto a recarga de G\u00e1s Liquefeito de petr\u00f3leo  (13kg e 45kg), conforme solicitado e especificado no instrumento convocat\u00f3rio e anexos,  em favor das empresas a seguir: ATM JUNIOR nos  itens 01 e 02, com valor global equivalente a R$ 122.340,00 (Cento e  Vinte e Dois Mil e Trezentos e Quarenta Reais).  Rio Branco- AC, 06 de setembro de 2021. Joana Pedro dos Santos Presidente da Anssau ",
        "EXTRATO DO 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 9912502558/2020 INEXIGIBILIDADE DE SELE\u00c7\u00c3O DE FORNECEDORES N\u00ba 001/2020 CONTRATANTE: INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE - IGESAC, pessoa jur\u00eddica de direito privado, com CNPJ n\u00b0. 10.798.118/0001-60  CONTRATADA: CORREIOS - EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E  TEL\u00c9GRAFOS, pessoa jur\u00eddica, inscrita no CNPJ n\u00ba. 34.028.316/7709-95.  OBJETO: O presente Termo Aditivo altera CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA (DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O), prorrogando o contrato original por mais  12 (dose) meses, contados a partir de 10 de setembro de 2021, encerrando-se em 10 de setembro de 2022, com amparo no Regulamento  Pr\u00f3prio de Compras e Contrata\u00e7\u00f5es deste Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade  do Acre \u2013 IGESAC. FUNDAMENTO: Regulamento de Compras, Lei 8.666/93 e Parecer Jur\u00eddico N\u00b0 184/2021. DATA DA ASSINATURA: 08/09/2021 Assinam Pela Contratante: Izanelda Batista de Magalh\u00e3es, Diretora Presidente.  Pela Contratada: as representantes, Helen Aparecida de Oliveira  Cardoso e Alessandra Candice da Cruz Ferreira. ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 GESTOR DE CONTRATO PORTARIA N\u00b0 36 DE 30 DE AGOSTO DE 2021 A PRESIDENTE DO  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1.  PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SRP N\u00ba. 033/2021, ANSSAU RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em  observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o das ATA\u00b4s de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 136, 137, 138, 139,  140, 141, 142 e 143/2021, e seus respectivos contratos, processo administrativo n\u00ba 059/2021, oriundo do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 033/2021  \u2013 ANSSAU, celebrado entre a ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA  SA\u00daDE e as empresas:  A.O. SANTOS (ME), Y. A. F. ANTUN-ME , E.L. ARA\u00daJO COM\u00c9RCIO  E SERVI\u00c7OS, EXTREMO OESTE COM\u00c9RCIO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E  SERVI\u00c7OS , F. S. FEITOSA DE SOUZA -ME , I.F. SOUZA EIRELI ,  J. DANTAS SILVA , SAMPAIO e CAMILI COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE  PRODUTO ALIMENTOS LTDA  ,  cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eanero Aliment\u00edcio, para atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1; I \u2013 Gestor (a) da Ata de Registro de Pre\u00e7os/Contratos:  a) Gestor Titular: ALBINA BATISTA MANCHINERI \u2013 Matricula 345. b) Gestor Substituto: EVIL\u00c1SIO DE LIMA SILVA \u2013 Matricula 291.. Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes.  \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal.  \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas  provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se  tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem  a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de  preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a.  Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-%20-administrativos  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre,  Publique e Cumpra-se. JOANA PEDRO DOS SANTOS PRESIDENTE  DA ASSOCA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE. ",
        "SEGUNDO TERMO ADITIVO DO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0009/2021 SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE, doravante denominado SEBRAE/AC, sociedade civil sem fins lucrativos, integrante e vinculado ao Sistema Sebrae, com sede \u00e0 Avenida Cear\u00e1, n\u00ba. 3693, Bairro 7\u00ba BEC, Rio Branco/ AC, inscrito no CNPJ (MF) n\u00ba. 63.595.557/0001-32, neste ato representado por seu Diretor-Superintendente,  em exerc\u00edcio, FRANCINEI DO  SOCORRO LIMA DOS SANTOS (PORTARIA SUPER N\u00ba 042/2021, de  15/07/2021), brasileiro, casado, administrador, portador da Carteira de  Identidade n\u00ba. 0294245, expedida pela SSP/AC, e inscrito no CPF/MF  n\u00ba. 632.535.692-68 e o Diretor T\u00e9cnico, LAURO DA VEIGA SANTOS,  brasileiro, casado, graduado em administra\u00e7\u00e3o de empresas, com MBA  em administra\u00e7\u00e3o de empresas e neg\u00f3cios, portador do RG sob o n\u00ba.  464495 COMAER e CPF/MF sob o n\u00ba. 073.656.517-50, doravante denominado CONTRATANTE. FUNDA\u00c7\u00c3O CENTER DE REFER\u00caNCIA EM TECNOLOGIAS INOVADORAS, registrada sob o nome fantasia \u201cFUNDA\u00c7\u00c3O CERTI\u201d, inscrito  no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 78.626.363/0001-24, com endere\u00e7o na Rua  Campus Universit\u00e1rio,  s/n, Setor C-Trindade, CEP 88.040-970, Florian\u00f3polis/SC, telefone para contato: (48) 3239-2000/3239-2052, e-mail:  certi@certi.org.br, neste ato representada por seu Superintendente Geral ERICH MUSCHELLACK,  brasileiro, casado, engenheiro, portador  da Carteira de Identidade n\u00ba. 109.906, expedida pela SSP/SC, e inscrito  no CPF/MF sob o n\u00ba. 294.369.749-49, e por seu Superintendente de Neg\u00f3cios, LAERCIO ANICETO SILVA, brasileiro, casado, engenheiro, engenheiro, portador da Carteira de Identidade Civil n\u00ba. 153.006, expedida  pela SSP/AC, e inscrito no CPF/MF sob n\u00ba. 245.280.139-91, doravante  denominado CONTRATADA. As partes resolvem celebrar o SEGUNDO TERMO ADITIVO ao Contrato n\u00ba. 0009/2021, relativo ao PROCESSO ADMINISTRATIVO GEDOC  N\u00ba 202119731413, que tem por objeto o ajuste redacional da Cl\u00e1usula  D\u00e9cima S\u00e9tima referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba.  361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA ADEQUA\u00c7\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA LEI GERAL DE PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS  Fica ajustada a Cl\u00e1usula D\u00e9cima Nona do CT n\u00ba. 0009/2021, para a  seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o. \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio. I. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. SEGUNDO TERMO ADITIVO DO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0009/2021 III. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis. \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou. \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE: I. com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar  a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato. \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. SEGUNDO TERMO ADITIVO DO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0009/2021 \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE, de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a  conformidade da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados  aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e  este Contrato. CL\u00c1USULA SEGUNDA - Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas  e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, n\u00e3o sendo, portanto, expressamente  modificadas pelo presente instrumento. E, por estarem de comum acordo, as partes assinam o presente instrumento de forma eletr\u00f4nica, na presen\u00e7a de duas testemunhas. Rio Branco/AC, 19 de julho de 2021. Pelo Sebrae: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS  Diretor-Superintendente em exerc\u00edcio LAURO DA VEIGA SANTOS Diretor T\u00e9cnico  Pela Contratada: ERICH MUSCHELLACK  Superintendente Geral LAERCIO ANICETO SILVA Superintendente de Neg\u00f3cios TESTEMUNHAS: NOME: ___________________________________  C.P.F.: _____/______/______/_____   NOME: ___________________________________        C.P.F.: _____/______/______/_____         ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo  Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 23/2021  1. OBJETO fornecimento de \u00e1gua pot\u00e1vel atrav\u00e9s de carro pipa para realizar irrigar  a grama da sede, abastecimento de cisterna, espelho d\u2019agua e caixa  d\u2019\u00e1gua do edif\u00edcio sede do Sebrae no Acre. 2. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 08/09/2021 at\u00e9 \u00e0s 10:45h  do dia 17/09/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11h do dia 17 de setembro de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. 3. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encami- nhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 15/092021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 03 de setembro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0011/2018 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa PEDRO DE SOUZA LIMA \u2013 ME, representada por seu Propriet\u00e1rio, PEDRO DE SOUZA LIMA. Objeto: Recomposi\u00e7\u00e3o parcial do valor da loca\u00e7\u00e3o nos seguintes termos: o  valor mensal passa de R$ 4.700,00 (quatro mil e setecentos reais) para R$  5.400,00 (cinco mil e quatrocentos reais), correspondente ao percentual de  aproximadamente de 15% com efeito a partir do dia 01 de junho de 2021.  Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 01 de junho de 2021.    Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS,  Diretor T\u00e9cnico e a empresa PEDRO DE SOUZA LIMA \u2013 ME,  representada por seu Propriet\u00e1rio, PEDRO DE SOUZA LIMA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0035/2021. PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre -  SEBRAE/AC, e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM RURAL  - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO ESTADO DO ACRE (SENAR \u2013 AR/ AC), neste ato representado por seu Diretor-Superintendente, MAURO  MARCELLO GOMES DE OLIVEIRA. OBJETO: 7.200 horas de consultoria em Assist\u00eancia T\u00e9cnica e  Gerencial ATEG, 33 Capacita\u00e7\u00f5es Produtivas Rurais e 3.840 horas de consultoria T\u00e9cnica em Agroneg\u00f3cio, com foco na agricultura e pecu\u00e1ria, para atendimento dos empreendimentos rurais  nas regionais do Alto Acre, Baixo Acre e Purus, nos termos do  Termo de Refer\u00eancia que se constitui em parte indissoci\u00e1vel do  presente instrumento. DOS PRAZOS: O contrato ter\u00e1 prazo de execu\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro)  meses e de vig\u00eancia de 28 (vinte e oito) meses, contados da assinatura  do instrumento contratual, podendo ser prorrogado nos termos do artigo  26 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: O  Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada a import\u00e2ncia global de R$ 969.500,00  (novecentos e sessenta e nove mil e quinhentos reais).  MODALIDADE: PROCESSO ADMINISTRATIVO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 202118838911. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ser\u00e3o custeadas pela seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade: Escrit\u00f3rio Regional do Baixo Acre e Purus \u2013 ERBAP; Projeto:  Atendimento Agroneg\u00f3cio; A\u00e7\u00e3o: Assist\u00eancia T\u00e9cnica e gerencial; Natureza: Servi\u00e7os Especializados; Fonte de recurso: CSO \u2013 Contribui\u00e7\u00e3o  Social Ordin\u00e1ria. Valor Total: R$ $ 969.500,00 (novecentos e sessenta e nove mil e quinhentos reais); Valor disponibilizado em 2021: R$ 255.500,00 (duzentos e cinquenta e  cinco mil e quinhentos reais); Valor disponibilizado em 2022: R$ 456.000 (quatrocentos e cinquenta  e seis mil reais); Valor disponibilizado em 2023: R$ 258.000,00 (duzentos e cinquenta e  oito mil reais).   LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021.       Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS, Diretor T\u00e9cnico LAURO DA VEIGA SANTOS e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM RURAL - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO ESTADO DO ACRE  (SENAR \u2013 AR/AC), neste ato representado por seu Diretor-Superintendente, MAURO MARCELLO GOMES DE OLIVEIRA. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0040/2021. PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e a empresa PSM MARKETING E SERVI\u00c7OS LTDA - ME,  representada por Seu S\u00f3cio - Administrador PAULO ROBERTO SOARES DE MENDON\u00c7A. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados a serem prestados por pessoa jur\u00eddica para modelagem da estrat\u00e9gia de mercado. DOS PRAZOS: A vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contada partir da assinatura do contrato, admitida \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da  Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, mediante termo aditivo. O Prazo de execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 08 (oito) meses, conforme disposto na Cl\u00e1usula Quinta do presente contrato;  A Contratada manter\u00e1, durante toda a execu\u00e7\u00e3o do Contrato, todas as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o exigidas na licita\u00e7\u00e3o. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTOO SEBRAE/AC pagar\u00e1 \u00e0 Contratada a import\u00e2ncia global de R$ 219.700,00  (duzentos e dezenove mil e setecentos reais), a ser efetuado em 08 (oito) parcelas nos percentuais descritos no subitem 9.5, ap\u00f3s o cumprimento  da metodologia de trabalho/carga hor\u00e1ria apresentada na Cl\u00e1usula Quarta do presente contrato. MODALIDADE: PROCESSO LICITAT\u00d3RIO CONCORR\u00caNCIA POR T\u00c9CNICA E PRE\u00c7O N\u00ba. 02/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos financeiros inerentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual a conta de recursos espec\u00edficos consignados no  or\u00e7amento do SEBRAE/AC estando vinculados a: Unidade: Produtos e Mercado;  Projeto: AC \u2013 Estrat\u00e9gias de Mercado p/ Pequenos Neg\u00f3cios;  A\u00e7\u00e3o: Diagn\u00f3stico; Levantamento de Hip\u00f3teses, An\u00e1lise de Hip\u00f3teses, Defini\u00e7\u00e3o/valida\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias; Estrutura\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es; Oficinas de  Sensibiliza\u00e7\u00e3o;  Natureza de despesa: Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Especializados;  Fonte: CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 02 de setembro de 2021.       Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor T\u00e9cnico, LAURO DA VEIGA SANTOS e  a empresa PSM MARKETING E SERVI\u00c7OS LTDA - ME, representada por Seu S\u00f3cio - Administrador PAULO ROBERTO SOARES DE MENDON\u00c7A. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 0012/2021 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. SRP 018/2021. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para a impress\u00e3o e entrega de materiais (manuais do participante, livros de selos, e cartazetes do curso EMPRETEC),  para atender \u00e0s necessidades do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, sob demanda, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades  no ANEXO I da Ata de Registro de Pre\u00e7os. VALIDADE: A Ata de Registro de Pre\u00e7os vigorar\u00e1 por 12 (doze) meses, a contar a partir da assinatura do instrumento contratual. VALOR GLOBAL ESTIMADO DOS FORNECEDORES: D\u00e1-se a presente Ata o valor global estimado de R$ 35.015,67 (trinta e cinco mil, quinze  reais e sessenta e sete centavos), cujo pre\u00e7o unit\u00e1rio a ser pago ser\u00e1 o consignado na proposta final apresentada no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba.  0018/2021 pelos FORNECEDORES constantes da presente ata, discriminado na forma abaixo: J.A DA SILVA WALTER - ME: vencedora dos itens 1 e 2 com o valor total de R$ 33.960,00 (trinta e tr\u00eas mil, novecentos e sessenta reais). CIPRIANI & CIPRIANI LTDA \u2013 ME: vencedora do item 3 com o valor total de R$ 1.055,67 (hum mil, cinquenta e cinco reais e sessenta e sete centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do objeto da presente contrata\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e3o das Atividades AC - Atendimento Territorial \u2013  Demanda Espont\u00e2neas, AC - Atendimento Territorial Alto Acre \u2013 Com\u00e9rcio, Ind\u00fastria e Servi\u00e7o e AC - Atendimento Territorial - Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 01 de setembro de 2021.     Assinam pelo SEBRAE/AC: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; Diretor T\u00e9cnico LAURO DA VEIGA SANTOS e pelos Fornecedores J.A DA SILVA WALTER - ME, representado por seu Propriet\u00e1rio JOSE ALBERTO DA SILVA WALTER e CIPRIANI  & CIPRIANI LTDA. \u2013 ME, representado por seu Propriet\u00e1rio, DIRCEU CIPRIANI. ANEXO I \u2013 DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES J.A DA SILVA WALTER \u2013 ME: ITEM I \u2013 CURSO EMPRETEC \u2013 MANUAL DO PARTICIPANTE EMPRETEC    ITEM II \u2013 CURSO EMPRETEC \u2013 LIVRO DE SELOS CIPRIANI & CIPRIANI LTDA \u2013 ME: ITEM III \u2013 CURSO EMPRETEC \u2013 CARTAZETES ",
        "EXTRATO DO CONTRATO  DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE - ANSSAU. CONTRATADA:  A2 CARVALHO LTDA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) Meses.  CLA\u00daSULA PRIMEIRA- DO OBJETO Constitui objeto do presente CONTRATO a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os na realiza\u00e7\u00e3o de exames de teste ergom\u00e9trico \u00e0 popula\u00e7\u00e3o usu\u00e1ria do SUS \u2013  SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE, na \u00e1rea assistida pelo Hospital Regional do Juru\u00e1, inclusive em pacientes internados na referida institui\u00e7\u00e3o. CLAUSULA SEXTA - DO PAGAMENTO   A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, a import\u00e2ncia de R$ 247,00 (duzentos quarenta sete reais) para cada Exame de Teste Ergom\u00e9trico realizado,  com teto m\u00e1ximo de 40 (quarenta) exames mensais. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA, RENOVA\u00c7\u00c3O, ALTERA\u00c7\u00c3O E REVOGA\u00c7\u00c3O  O prazo de vig\u00eancia deste Contrato \u00e9 de 01 (um) ano, vigorando a partir de sua assinatura, podendo ser rescindido por qualquer das partes, a qualquer momento, desde que a parte interessada o fa\u00e7a por escrito, observando a anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias. Poder\u00e1 ainda ser alterado/ prorrogado atrav\u00e9s de Termo Aditivo. DATA DO CONTRATO: 18/08/2021 ASSINATURA: Pela Contratante a Senhora Joana Pedro dos Santos e pela Contratada o senhor M\u00e1rcio Messias de Carvalho ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 136/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 059/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: A. O. SANTOS (ME) DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero aliment\u00edcio, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 26/08/2021 ENCARTE I DO(S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021 - ANSSAU.  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Joana Pedro dos Santos, pela empresa:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 137/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 059/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: E. L. ARAUJO COMERCIO E SERVI\u00c7OS  DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero aliment\u00edcio, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 26/08/2021 ENCARTE I DO(S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021 - ANSSAU.  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Joana Pedro dos Santos, pela empresa:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 138/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 059/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: F. S. FEITOSA DE SOUZA - ME DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero aliment\u00edcio, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 26/08/2021 ENCARTE I DO(S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021 - ANSSAU.  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Joana Pedro dos Santos, pela empresa:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 139/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021 - ANSSAU  ",
        "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 059/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: EXTREMO OESTE COMERCIO, CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero aliment\u00edcio, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 26/08/2021 ENCARTE I DO(S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021 - ANSSAU.  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Joana Pedro dos Santos, pela empresa:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 140/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 059/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: I. F. SOUZA -EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero aliment\u00edcio, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 26/08/2021 ENCARTE I DO(S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021 - ANSSAU.  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Joana Pedro dos Santos, pela empresa:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 141/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 059/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: Y. A. F. ANTUN-ME DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero aliment\u00edcio, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 26/08/2021 ENCARTE I DO(S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021 - ANSSAU.  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Joana Pedro dos Santos, pela empresa:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 142/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 059/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: SAMPAIO E CAMELI COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE PRODUTOS LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero aliment\u00edcio, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 26/08/2021 ",
        "ENCARTE I DO(S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021 - ANSSAU.  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Joana Pedro dos Santos, pela empresa:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 143/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 059/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: J. DANTAS SILVA EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero aliment\u00edcio, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 26/08/2021 ENCARTE I DO(S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021 - ANSSAU.  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Joana Pedro dos Santos, pela empresa:  "
    ]
}