{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.933, DE 27 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o disposto  no art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, alterada pela Lei  Complementar n\u00ba 357, de 10 de maio de 2019, CONSIDERANDO o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 004/2019/SECC,  celebrado entre o Estado do Acre e a Assembleia Legislativa do Estado  do Acre, bem como, a documenta\u00e7\u00e3o autuada nos autos do processo  SEI n\u00ba 4002.008447.01133/2020-95, RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder o servidor JOS\u00c9 FRANCISCO PINHEIRO, matr\u00edcula n\u00ba  9061754-1, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Assembleia  Legislativa do Estado do Acre \u2013 ALEAC, at\u00e9 31 de dezembro de 2021,  com \u00f4nus para o Estado do Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de janeiro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.948, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o autuada nos autos do processo  SEI n\u00ba 0052.007844.00066/2020-54 RESOLVE: Art. 1\u00ba Colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal - IDAF, o servidor FRANCISCO AIRES ARCOVERDE RAMOS,  matr\u00edcula 271470, pertencente ao Quadro de Pessoal da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade - SESACRE, at\u00e9 31 de dezembro de 2022, sem \u00f4nus  para o \u00f3rg\u00e3o de origem.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de janeiro de 2021. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.024, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art.  50, inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, e os artigos 60 e 61, da Lei Complementar n\u00b0  164, de 03 de julho de 2006; e ainda com o art. 4\u00b0, al\u00ednea \u201ca\u201d, art. 5\u00b0,  art. 10, al\u00ednea \u201ca\u201d,  art. 18, caput e art. 19, al\u00ednea \u201ca\u201d, todos da Lei n\u00b0  533/1974; art. 40, inciso I, e o art. 46 do Decreto n\u00b0 114, de 10 de abril  de 1975; e conforme o art. 1\u00ba e 3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 182, de 31  de mar\u00e7o de 2008,  RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear pelo crit\u00e9rio de antiguidade, o SUBTENENTE PM RG  2193 FRANCISCO MARCOS NEPOMUCENO DORIA, em ressarcimento de preteri\u00e7\u00e3o, ao Posto de 2\u00ba Tenente do Quadro de Oficiais de  Administra\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar \u2013 QOAPM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 21 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 8 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.053, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; e tendo em vista o disposto nos arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55,  inciso III, al\u00ednea \u201cb\u201d, 91, inciso II, 100, 101, inciso II, 103, inciso IV, 105,  \u00a71\u00ba, todos da Lei      Complementar n\u00ba 164/2006; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, incisos I e  II da Lei Complementar n\u00ba 349/2018; art. 6\u00ba, inciso XIV da Lei Federal n\u00ba  7.713/88 e o art. 17, inciso II e art. 35, inciso VII, da Lei Complementar  n\u00ba 154/05; e CONSIDERANDO os documentos acostados ao Processo SEI n\u00ba  0044.011987.00080/2021-62 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Diretor-Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o  processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Reformar ex-officio o SUBTENENTE PM RR RG 2521 FRANCISCO ELCIMAR DA CUNHA MELO, em face do Laudo M\u00e9dico, expedido  pela Junta M\u00e9dica da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, que verificou sua  incapacidade definitiva para a fun\u00e7\u00e3o de Policial Militar, fazendo jus aos  proventos percebe. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.054, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 9.940, de 30 de agosto de 2021,  que colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a servidora ELISA MARA DA SILVA CARNEIRO BRAGA, para a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o - SECOM,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.127, de 15 de setembro de  2021, p\u00e1ginas 1 e 2.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.058, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, nos autos do Processo n\u00ba 0019.004711.00416/2021-60; RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, a servidora ELIZABETH TEIXEIRA MARQUES, do Cargo de Datil\u00f3grafo, matr\u00edcula n\u00b0 90433, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de dezembro de 2019. Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.059, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 Nomeia os candidatos aprovados no concurso p\u00fablico para provimento  dos cargos de Agente de Pol\u00edcia, Auxiliar de Necropsia, Delegado de  Pol\u00edcia e Escriv\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e, CONSIDERANDO o resultado final do concurso p\u00fablico para provimento dos cargos de Agente de Pol\u00edcia, Auxiliar de Necropsia, Delegado de  Pol\u00edcia e Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC, homologado pelo Edital n\u00ba 130 SEPLAG/PCAC, de 03 de fevereiro de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.732, de 04 de fevereiro de 2020, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o do Of\u00edcio n\u00ba 8111/2021/PCAC, constante do Processo SEI n\u00ba 0064.006859.00019/2021-30, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear para o cargo da Policia Civil do Estado do Acre - PCAC, no padr\u00e3o e classe inicial da carreira, os candidatos no cargo a seguir relacionados:  I - DELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVIL: ANTONIO MARCOS DAGA (RECLASSIFICADO), LEONILSON PEREIRA DE SOUSA (RECLASSIFICADO), ANDRE JOSE LOPES (RECLASSIFICADO) e RAFAEL FERNANDES GUIMAR\u00c3ES (RECLASSIFICADO). Art. 2\u00ba Os candidatos nomeados ter\u00e3o o prazo de at\u00e9 trinta dias para a  apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos pertinentes ao cargo e a efetiva assinatura do Termo de Posse. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.060, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 Regulamenta a Lei n\u00ba 3.778, de 1\u00ba de setembro de 2021, que cria a\u00e7\u00e3o  governamental destinada a garantir, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, a efetiva continuidade do Programa de Inova\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Conectada, previsto no Decreto Federal  n\u00ba 9.204, de 23 de novembro de 2017. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o inciso IV do art. 78 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, DECRETA: CAP\u00cdTULO I DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 1\u00ba Este Decreto regulamenta a Lei n\u00ba 3.778, de 1\u00ba de setembro de  2021, que cria a\u00e7\u00e3o governamental destinada a garantir, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, a efetiva  continuidade do Programa de Inova\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Conectada, previsto  no Decreto Federal n\u00ba 9.204, de 23 de novembro de 2017. Art. 2\u00ba As transfer\u00eancias decorrentes da a\u00e7\u00e3o governamental institu\u00edda  pela Lei n\u00ba 3.778, de 2021, ser\u00e3o efetuadas em folha de pagamento. Art. 3\u00ba Os notebooks adquiridos com recursos financeiros decorrentes  da a\u00e7\u00e3o governamental institu\u00edda pela Lei n\u00ba 3.778, de 2021, dever\u00e3o  apresentar especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas iguais ou superiores \u00e0s indicadas no  Anexo I deste Decreto. CAP\u00cdTULO II DOS PRAZOS Art. 4\u00ba Os servidores eleg\u00edveis interessados poder\u00e3o requerer ades\u00e3o \u00e0  a\u00e7\u00e3o governamental institu\u00edda pela Lei n\u00ba 3.778, de 2021, at\u00e9 a data de  30 de novembro de 2021. Art. 5\u00ba Para fins de transfer\u00eancia de recursos financeiros de parcela \u00fanica e de termo inicial de transfer\u00eancia de recursos financeiros de presta\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica, as ades\u00f5es realizadas at\u00e9 o fim de cada m\u00eas ser\u00e3o  efetivadas no m\u00eas subsequente ao de sua aprova\u00e7\u00e3o. Art. 6\u00ba As despesas realizadas no \u00e2mbito da a\u00e7\u00e3o governamental institu\u00edda pela Lei n\u00ba 3.778, de 2021, dever\u00e3o ser comprovadas por meio de  processo de presta\u00e7\u00e3o de contas, nos prazos de: I \u2013 sessenta dias, contados a partir da compra, para a aquisi\u00e7\u00e3o de  notebook; e II \u2013 cinco dias, contados da solicita\u00e7\u00e3o de autoridade competente, para  a contrata\u00e7\u00e3o de plano de internet. CAP\u00cdTULO III DAS RESPONSABILIDADES E DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O Art. 7\u00ba A presta\u00e7\u00e3o de contas ser\u00e1 encaminhada atrav\u00e9s do Sistema de  Escola Conectada, elaborada na forma e no rito definido por ato pr\u00f3prio  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, acompanhada da nota fiscal. \u00a7 1\u00ba N\u00e3o ser\u00e3o aceitos como meio de comprova\u00e7\u00e3o da aquisi\u00e7\u00e3o de  notebook: I \u2013 quaisquer documentos diferentes da nota fiscal; II \u2013 nota fiscal em nome de terceiros, independentemente de grau de  parentesco e situa\u00e7\u00e3o de coabita\u00e7\u00e3o; e III \u2013 nota fiscal emitida antes da transfer\u00eancia de recursos financeiros  realizada para esta finalidade. \u00a7 2\u00ba A presta\u00e7\u00e3o de contas referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de plano de internet  ser\u00e1 feita por amostragem, atrav\u00e9s de crit\u00e9rios definidos em ato pr\u00f3prio  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, ou  mediante solicita\u00e7\u00e3o individual de autoridade competente. Art. 8\u00ba A Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE  elaborar\u00e1 relat\u00f3rios peri\u00f3dicos da distribui\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros,  que ser\u00e3o utilizados para fins de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o, conforme ato pr\u00f3prio da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE. Art. 9\u00ba A Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE  relacionar\u00e1 os donat\u00e1rios contemplados pela a\u00e7\u00e3o governamental institu\u00edda pela Lei n\u00ba 3.778, de 2021, segundo: I \u2013 a modalidade, separadamente, de aquisi\u00e7\u00e3o de notebook e de contrata\u00e7\u00e3o de plano de internet; II \u2013 a localiza\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica; e III \u2013 a lota\u00e7\u00e3o administrativa. CAP\u00cdTULO IV DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Art. 10. Cessar\u00e3o as transfer\u00eancias de recursos financeiros de presta\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica aos donat\u00e1rios que n\u00e3o estejam no efetivo exerc\u00edcio de  seu cargo ou contrato tempor\u00e1rio por mais de trinta dias consecutivos. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os donat\u00e1rios que tiverem cessadas as transfer\u00eancias  de recursos financeiros de presta\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica dever\u00e3o, quando do retorno ao efetivo exerc\u00edcio, solicitar \u00e0 unidade de recursos humanos o  restabelecimento das transfer\u00eancias. Art. 11. Ser\u00e3o integralmente restitu\u00eddos os recursos financeiros recebidos,  sob pena de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro da D\u00edvida Ativa Estadual, em hip\u00f3teses  de aus\u00eancia ou de reprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas, mediante: I - descontos em folha de pagamentos; e II - compensa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito com verbas devidas por ocasi\u00e3o da exonera\u00e7\u00e3o do servidor efetivo ou rescis\u00e3o do contrato tempor\u00e1rio. Art. 12. O requerimento de ades\u00e3o, cuja utiliza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 obrigat\u00f3ria por  parte dos servidores eleg\u00edveis interessados, estar\u00e1 dispon\u00edvel  no site  www.see.acre.gov.br. Art. 13. \u00c0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE  compete: I - organizar e distribuir as compet\u00eancias definidas na Lei n\u00ba 3.778, de  2021, e neste Decreto; II \u2013 editar atos complementares necess\u00e1rios ao fiel cumprimento deste  Decreto; e III- apreciar e decidir casos omissos. Art. 14. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ANEXO I  CONFIGURA\u00c7\u00c3O M\u00cdNIMA DO NOTEBOOK 1. Processador 1.1. \u2013 Fabricado para equipamento port\u00e1til, n\u00e3o sendo aceito processadores para desktops; 1.2. \u2013 O modelo de processador ofertado dever\u00e1 estar em linha de fabrica\u00e7\u00e3o, e deve ser de no m\u00ednimo 8\u00aa Gera\u00e7\u00e3o no caso do fabricante Intel  e Ryzen 5 no caso do Fabricante AMD; 1.3 \u2013 Ser\u00e1 vedada a aquisi\u00e7\u00e3o de produto equipado com processadores  Intel Pentium, Celeron e Atom. 2. Mem\u00f3ria Ram 2.1. M\u00ednimo de 8GB, DDR4; 3. Placa M\u00e3e 3.1. Possuir porta HDMI para monitor externo ou data-show; 3.2. Possuir no m\u00ednimo duas portas USB 3.0 ou superior; 4. Interfaces 4.1. Interface de Rede Ethernet Gigabit, conector RJ-45; 4.2.Interface de som, com conector para Line Out e Mic, podendo ser  tipo combo; 4.3.Interface de Rede Wireless, 802.11ac; 4.4.Interface Bluetooth 4.0 ou superior; 5. Armazenamento 5.1. De 240GB ou superior; 6. Teclado 6.1. Possuir teclado num\u00e9rico em portugu\u00eas; 7. Mouse 7.1. Touch Pad; 8. Tela 8.1. Tela HD de no m\u00ednimo 14\u201d (1366 x 768); 9. Camera 9.1. Possui webcam integrada com o padr\u00e3o m\u00ednimo VGA; 10. Diversos 10.1. Recarregador de bateria 127/220 V (Bivolt-autom\u00e1tico); 11. Sistema Operacional 11.1. MS-Windows 10 Home Edition ou superior, na vers\u00e3o mais recente em portugu\u00eas; 12. Garantia 12.1. M\u00ednima de 12 meses. ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.905, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o dispositivo  no art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, alterada pela Lei  Complementar n\u00ba 357, de 10 de maio de 2019, CONSIDERANDO, o Aditivo ao Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba  004/2019/SECC, celebrado entre o Estado do Acre e a Assembleia Legislativa do Estado do Acre, bem como, a documenta\u00e7\u00e3o autuada no  processo SEI n\u00ba 4002.006235.00394/2021-75, RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder o servidor ROG\u00c9RIO CORR\u00caA MORAIS, do Quadro de  Pessoal da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Assembleia Legislativa do Estado do Acre - ALEAC, pelo  per\u00edodo de 12 meses, com \u00f4nus para o Estado do Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 25 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 494, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor WILLIANS DE OLIVEIRA  SOUZA, matr\u00edcula 9408223-1, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00361/2021-11, lotado na Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre, para Classe III, com retroativos a contar de 17/08/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "Portaria n\u00ba 495 de 15 de setembro de 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor ALEXANDRE  ANT\u00d4NIO PINTO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 9163239-3, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00346/202164, lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 01/07/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 496, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o da servidora CHARLA MARIA BARBOZA DO  NASCIMENTO, matr\u00edcula 9178384-4, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia  Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00348/2021-53, lotada na Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 01/07/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE   PORTARIA PCAC N\u00ba 463, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o servidor Tauan Machado Craveiro para exercer suas  fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Arquitetura- NUARQUI. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL TERMO DE APOSTILAMENTO PRIMEIRO TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N.\u00ba  019/2021, FIRMADO ENTRE O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA PO- L\u00cdCIA CIVIL E A EMPRESA ACRE SEGURAN\u00c7A DIGITAL LTDA.  PROCESSO N\u00ba 05/2021/DAG/PCAC. CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O - ART. 24,  INCISO II DA LEI N\u00ba 8.666/1993. PARECER N\u00ba 118/2021/PCAC/DAG/ASSEJUR. DA FINALIDADE: Em virtude da altera\u00e7\u00e3o do Elemento de Despesa no  Q. D. D. \u2013 Quadro de Detalhamento da Despesa (Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria) \u2013 Exerc\u00edcio de 2021, este termo tem por finalidade ALTERAR a  Cl\u00e1usula Sexta do Contrato n.\u00ba 019/2021, o qual passar\u00e1 a constar o  seguinte Programa de Trabalho: 45163906122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de  Despesa: 33.90.40.57 - Fonte de Recurso 100 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. Rio Branco \u2013 AC, 13 de setembro de 2021. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 061/2021 PARTES: TERMO DE CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO  DO ACRE \u2013 PCAC E A EMPRESA J. A. SOUZA MESSIAS EIRELI.  PROCESSO SEI N\u00b0 0064.014535.00038/2021-56 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 015/2021. Parecer n\u00ba 192/2021/PCAC \u2013  ASSJUR/PCA \u2013 DELGERAL OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para, sob demanda, prestar  servi\u00e7os de agenciamento de passagens fluviais, a fim atender as necessidades da Pol\u00edcia Civil na Regional Juru\u00e1, conforme especifica\u00e7\u00f5es  no Termo de Refer\u00eancia. DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 16.080,00 (dezesseis mil e oitenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel, conforme o  quantitativo especificado no quadro detalhado abaixo:  DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ter\u00e1 in\u00edcio a contar da  sua assinatura, at\u00e9 31.12.2021; O contrato poder\u00e1 ser prorrogado, dentro da vig\u00eancia do prazo anterior,  por per\u00edodos subsequentes de at\u00e9 12 (doze) meses, at\u00e9 o limite m\u00e1ximo  de 60 (sessenta) meses, nos termos do que disp\u00f5e o artigo 57, inciso II,  da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93; Toda prorroga\u00e7\u00e3o de contratos ser\u00e1 precedida da realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas de pre\u00e7os de mercado ou de pre\u00e7os contratados por outros \u00f3rg\u00e3os e  entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, visando a assegurar a manuten\u00e7\u00e3o  da contrata\u00e7\u00e3o mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o; Eventual prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia, quando vantajosa para a  Administra\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser promovida mediante celebra\u00e7\u00e3o de Termo  Aditivo, respeitadas as condi\u00e7\u00f5es prescritas na Lei Federal 8.666/93, o  qual dever\u00e1 ser submetido \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o da consultoria jur\u00eddica da contratante ou da Procuradoria \u2013 Geral do Estado do Acre; Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 31 de agosto de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Sra.  Jaqueline Ant\u00f4nia de Souza Messias, pela empresa. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 015/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 124/2021 \u2013 CPL 05 VALIDADE: 12 (doze) meses. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender a necessidades do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses. Rio Branco \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Sra. Leonice Rodrigues Scarpato, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  Empresa: INTERJET COMERCIAL LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ/MF n\u00ba 59.403.410/0001-26, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 112.191.952.117, com  sede \u00e0 Rua Sobr\u00e1lia, n\u00ba 422, bairro Vila G\u00e9a \u2013 S\u00e3o Paulo/SP. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 015/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 124/2021 \u2013 CPL 05 VALIDADE: 12 (doze) meses. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender a necessidades do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses. Rio Branco \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Sra. Leonice Rodrigues Scarpato, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  Empresa: INTERJET COMERCIAL LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ/MF n\u00ba 59.403.410/0001-26, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba  112.191.952.117, com sede \u00e0 Rua Sobr\u00e1lia, n\u00ba 422, bairro Vila G\u00e9a \u2013 S\u00e3o Paulo/SP. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 040/2020 DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O, QUE CELEBRAM ENTRE SI A POL\u00cdCIA  MILITAR E A EMPRESA EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI.  O Estado do Acre, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR , inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.033.205/0001-24, com sede a Pra\u00e7a Pl\u00e1cido de Castro,  n\u00ba 70, Centro, neste Munic\u00edpio, neste ato representado por seu Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar do Acre, o Senhor Paulo C\u00e9sar Gomes da  Silva - CEL PM, c\u00e9dula de identidade N\u00ba 129602804-6 expedida pela PMAC e do CPF n\u00ba 809.528.447-53, residente e domiciliado neste munic\u00edpio,  doravante denominada simplesmente CONTRATANTE e do outro lado a empresa EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MJ n\u00ba 05.687.069/0001-57, localizada neste munic\u00edpio, daqui por diante designada CONTRATADA, neste ato representado  por Maikon Barros Pereira, residente e domiciliado neste munic\u00edpio, portador do RG n\u00b0 0299.474 SSP/AC e CPF n\u00b0 749.614.202-63, resolvem celebrar o presente contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, pelo regime de empreitada por pre\u00e7o global, de conformidade com o que consta do Processo  Administrativo n.\u00ba 0023266- 1/2019/CPL-03, referente \u00e0 Tomada de pre\u00e7o n.\u00ba 017/2019 - CPL 03, com fundamento na Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho  de 1993, das normas t\u00e9cnicas vigentes da ABNT e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas, mediante as Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes, resolvem celebrar  o presente Quinto Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 40/2020, doravante denominado CONTRATO ORIGINAL, que ser\u00e1 regido pela Lei n\u00ba 8.666, 21 de  junho de 1993, e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sob os termos e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA -  DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto ADITIVAR o prazo de Execu\u00e7\u00e3o e Vig\u00eancia do contrato 040/2020, para executar os servi\u00e7os de Infraestrutura e  Cobertura em Estrutura Met\u00e1lica do Estande de Tiros do BOPE, por mais 60 (sessenta) dias, a contar de 16 de setembro de 2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL Este Termo aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8666/933 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA TERCEIRA\u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa decorrente do presente Termo Aditivo, ocorrera \u00e0 conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, por meio da seguinte  classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 6080013393.0000; Natureza de Despesa: 44.90.51.00, Fonte de Recursos: 200 (Contrato de  Repasse 880000/2018 MJ) e 100 (Recurso Pr\u00f3prio/Contrapartida), conforme Nota de Empenho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de  sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO  ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 16 de setembro de 2021. ASSINAM: O Senhor PAULO C\u00c9SAR GOMES DA SILVA \u2013 CEL PM,  pela Contratante, e o Senhor Maikon Barros Pereira, pela Contratada "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 132, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais da  Ata de Registros Pre\u00e7os n\u00ba 04/2021 referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP 094/2021  - CPL 04, celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa Civil e as  empresas E. DE AGUIAR FROTA EIRELI, CNPJ n\u00ba 04.758.482/000102 e LOCA-MAQUINAS LOCA\u00c7\u00c3O DE MAQUINAS LTDA, CNPJ N\u00ba  08.488.130/0001-27, assinado em 09 de setembro de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para LOCA\u00c7\u00c3O DE BANHEIROS QU\u00cdMICOS INDIVIDUAIS  (incluindo instala\u00e7\u00e3o/desinstala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o), a fim de atender as  necessidades do Gabinete do Governador, do Gabinete da Primeira-dama e da Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC. I. Gestor Titular: Jos\u00e9 Elves Araruna de Sousa, matr\u00edcula n\u00ba 87076-2. II. Gestor Substituto: Hilson Dias da Silva J\u00fanior, matr\u00edcula n\u00ba 9281410-3. III. Fiscal Titular: Ana Paula Magalh\u00e3es J\u00e1come, matr\u00edcula, n\u00ba 9286705-3. IV. Fiscal Substituto: Leila da Silva Santos, matr\u00edcula n\u00ba 9550909-1. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo n\u00ba 4002.006236.00011/2020-87 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO SEI N\u00ba 4002.006236.00011/2020-87 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 128/2021  \u2013 CPL 05      Para que produzam seus efeitos legais em sua plenitude, nos termos do  artigo 43, inciso VI, da Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, HOMOLOGO os ITENS do Processo Licitat\u00f3rio SEI N\u00ba 4002.006236.00011/202087, referente ao Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 128/2021  \u2013 CPL 05, que tem por objeto  aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e ferramentas  de inform\u00e1tica, com objetivo de suprir as demandas da Secretaria de  Estado da Casa Civil e \u00f3rg\u00e3os administrativamente vinculados (Gabinete do Governador, Gabinete da Primeira-Dama e Conselho Pol\u00edtico, com  o valor global de R$ 678.046,56 (seiscentos e setenta e oito mil quarenta e seis reais e cinquenta e seis centavos), nos termos seguintes: a) O item 01 em favor da empresa D.W.L. COMERCIO E SERVICOS  DE INFORMATICA LTDA, com o valor total de R$ 9.474,15 (nove mil  quatrocentos e setenta e quatro reais e quinze centavos); b) Os itens 05, 25, e 27 em favor da empresa LICITEC TECNOLOGIA  EIRELI, com o valor total de R$ 29.526,60 (vinte e nove mil quinhentos  e vinte e seis reais e sessenta centavos); c) Os itens 06, 09 e 17 em favor da empresa LAPTOP COMERCIO  DE PRODUTOS DE INFORMATICA EIRELI, com o valor total de R$  71.031,55 (novecentos e setenta e um mil trinta e um reais e cinquenta  e cinco centavos); d) O item 07 em favor da empresa RAPHAEL SILVA ARAUJO, com o  valor total de R$ 870,00 (oitocentos e setenta reais); e) Os itens 10 e 21 em favor da empresa I9 SOLUCOES DO BRASIL  LTDA com o valor total de R$ 58.850,00 (cinquenta e oito mil oitocentos  e cinquenta reais); f) O item 11 em favor da empresa SOLARIS TELEINFORMATICA LTDA,  com o valor total de R$ 8.760,00 (oito mil setecentos e sessenta reais); g) Os itens 14 e 23 em favor da empresa LS SERVICOS DE INFORMATICA E  ELETRONICA LTDA, com o valor total de R$ 287.868,62 (duzentos e oitenta e  sete mil oitocentos e sessenta e oito reais e sessenta e dois centavos); h) O item 15 em favor da empresa DATEN TECNOLOGIA LTDA, com o  valor total de R$ 119.700,00 (cento e dezenove mil e setecentos reais); i) O item 20 em favor da empresa 4U DIGITAL COMERCIO E SERVICOS EIRELI, com o valor total de R$ 35.749,80 (trinta e cinco mil setecentos e quarenta e nove reais e oitenta centavos); j) O item 32 em favor da empresa FREIRE AGUIAR COMERCIO AUDIOVISUAL EIRELI, com o valor total de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais; k) Os itens 36, 37, 38, 39 em favor da empresa RCC COMERCIO DE  ELETRONICOS LTDA, com o valor total de R$ 14.213,20 (quatorze mil  duzentos e treze reais e vinte centavos) e;  l) Os itens 24, 135, 48 em favor da empresa VANESSA DE FREITAS  CARVALHO, com o valor total de R$ 24.132,48 (vinte e quatro mil cento  e trinta e dois reais e quarenta e oito centavos). Rio Branco \u2013 AC, 15 de setembro de 202 Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado\u2013Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM    EXTRATO DE CONTRATO  SEASDHM CONTRATO N\u00b0 065/2021 PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa F. B. AMORIM. DO OBJETO: Constitui objeto deste contrato, a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, produ\u00e7\u00e3o e reprodu\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, material de sinaliza\u00e7\u00e3o visual e servi\u00e7os de  c\u00f3pias, para atender \u00e0s demandas dos Conv\u00eanios N\u00ba. 850229/2017,  851256/2017, 865723/18, 875449/2018, 869793/2018, 869780/2018,  869291/2018, 875451/2018, 891198/2019 e 894910/2019. VALOR: R$ 123,50 (cento e vinte e tr\u00eas reais e cinquenta centavos). PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e  encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado  at\u00e9 o limite da vig\u00eancia do(s) conv\u00eanio(s) e, ainda, observado o disposto  no Art. 57, da Lei n\u00ba. 8.666/93. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.3411.0000 e 760.001.3426.0000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00; 33.90.39.00; 33.90.39.63; 33.90.30.44 Fonte de Recurso: 200 Rio Branco-AC, 19 de agosto de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa F.  B. AMORIM, representada pelo Sr. Francisco Bezerra de Amorim Junior. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 069/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Hu- manos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa CLEBER NASCIMENTO DA ROSA - ME.  DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de processamento de dados (Esta\u00e7\u00e3o de Trabalho Avan\u00e7ada, Nobreak, Notebook Corporativo Intermedi\u00e1rio e Projetor multim\u00eddia avan\u00e7ado), para atender as necessidades da Diretoria de Pol\u00edticas de Assist\u00eancia Social \u2013 DIRPAS VALOR: R$ 52.500,00 (cinquenta e dois mil reais e quinhentos centavos). PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.3410.0000 Elemento de Despesa: 44.90.52.00 Fonte de Recurso: 100 e 200 Rio Branco-AC, 23 de agosto de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa CLEBER NASCIMENTO DA ROSA - ME, representada pelo Sr. Cleber  Nascimento da Rosa. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo n\u00ba 0860.013000.00004/2021-42 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, nos termos do artigo 43, inciso VI, da Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, HOMOLOGO o  Preg\u00e3o eletr\u00f4nico n\u00ba 170/2021 - CPL-02, que tem como finalidade Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos, para atender  as demandas da SEASDHM atrav\u00e9s da Proposta N\u00ba 016836/2020, nos termos seguintes: - Item 01, em favor da empresa G. S. SILVEIRA, CNPJ n\u00ba 84.313.923/0001-93, no valor global de R$ 28.000,00 (vinte e oito mil reais); - Itens 02, 03, 04 e 05, em favor da empresa CIPRIANE & CIPRIANE LTDA- ME, CNPJ: 01.805.545/0001-38, no valor global de R$ 15.897,00  (quinze mil oitocentos e noventa e sete reais).                                                                            Andr\u00e9 Gustavo Crespo da Silva Lopes Secret\u00e1rio de Estado de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM \u2013 Em Exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 9984/2021 de 01.09.2021 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo n\u00ba 0860.014664.00003/2020-21 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, nos termos do artigo 43, inciso VI, da Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, HOMOLOGO o Preg\u00e3o eletr\u00f4nico n\u00ba 059/2021 - CPL-02, que tem como finalidade aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica, visando atender \u00e0s demandas da Secretaria  de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM, no \u00e2mbito dos Conv\u00eanios 896931, 896933, 896935, 896936,  896938 e 896939/2019, nos termos seguintes: \u2022 Item 03 -   Empresa HS COM\u00c9RCIO, LOCA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS, CNPJ n\u00ba 24.802.687/0001-47, com valor total de R$  96.000,00 (noventa e seis mil reais). \u2022 Item 06 - Empresa HYPER TECHNOOGIES COMERCIO DE INFORMATICA E SERVI\u00c7OS, CNPJ: 40.689.972/0001-50, com valor total R$  9.900,00 (nove mil e novecentos reais) \u2022 Item 07 - Empresa SCORPION INFORMATICA EIRELI, C.N.P.J: 04.567.265/0001-27, com valor total R$ 8.695,51 (oito mil seiscentos e noventa  e cinco reais e cinquenta e um centavos) \u2022 Item 08 - Empresa J.M. DE SOUZA JUNIOR, CNPJ: 10.715.575/0001-44, com valor total de R$ 59.400,00 (cinquenta e nove mil e quatrocentos reais) \u2022 Item 09 - Empresa LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI, CNPJ/MF: 07.204.141/0001-75, com valor total de 18.990,00 (dezoito mil  novecentos e noventa reais)                                                                     Andr\u00e9 Gustavo Crespo da Silva Lopes Secret\u00e1rio de Estado de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e  Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM \u2013 Em Exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 9984/2021 de 01.09.2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1424 de 27 de julho de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar a servidora relacionada abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 10 de junho de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1839, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora Maine Augusta Rodrigues da Silva, Matr\u00edcula n\u00ba 323039-1/2, da fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Lota\u00e7\u00e3o de  Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar de 15 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1840, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora MARIA DE NAZAR\u00c9 RODRIGUES DE  LIMA, matricula 335398-2/4, para responder pela Divis\u00e3o de Lota\u00e7\u00e3o  de Pessoas da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1836, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora MARIA DE AMORIM MELO, matr\u00edcula n\u00b0  327107-1, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar da Escola Coronel Contreiras, Tipifica\u00e7\u00e3o B, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 03 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 1809, DE 09  DE SETEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba AUTORIZAR o funcionamento da modalidade de Educa\u00e7\u00e3o de  Jovens e Adultos \u2013 EJA na escola Estadual de Ensino Fundamental e  M\u00e9dio 1\u00ba de Maio, localizada na Rua S\u00e3o Jos\u00e9 Dias, 560- Bairro Guarani  no munic\u00edpio de  M\u00e2ncio Lima-AC: \u00a7 1\u00ba Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos-I EJA (1\u00ba ao 5\u00ba Ano); \u00a7 2\u00ba Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos-II EJA (6\u00ba ao 9\u00ba Ano); \u00a7 3\u00b0 Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos-III (Ensino M\u00e9dio). Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao ano de 2015.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o Cultura, e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO MAGIA DO SABER RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/COEX/MS/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO MAGIA DO SABER, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022 MARIA  ANTONIETA FARIAS DA SILVA - Presidente \u2022 MARIA IVANIR SANTOS DA CONCEI\u00c7\u00c3O \u2022 ANTONIA PINHO DE SOUZA Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Estadual de Ensino Fundamental  e M\u00e9dio Magia do saber, nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de  2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cruzeiro do Sul- AC - AC, 15 de setembro de 2021. Maria Dernice Fernandes de Souza Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO VEIGA CABRAL RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/2021 A PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVOVEIGA CABRAL, NO USO  DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o de acordo com  Art. 51 da Lei 8.666 de 21 de junho de 1993, composta pelos membros  abaixo discriminados: \u2022 Jocilene Alves de Oliveira - Presidente \u2022 Eulizangela Maria Flores de Ara\u00fajo- membro  \u2022 Claudia Ribeiro Ramos- membro Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do  Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Escola Veiga Cabral, nos termos da  Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das  Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Senador Guiomard- AC, 15 de setembro de 2021. Georgete Nascimento Silva  Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ESCOLA ESTADUAL DE ENSINO FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO PROF\u00aa  IRIS C\u00c9LIA CABANELLAS ZANNINI ATA DE CONCLUS\u00c3O DO CURSO DE ENSINO FUNDAMENTAL Aos 26 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2021, os alunos do 9\u00ba ano A, B e C do  Ensino Fundamental conclu\u00edram com \u00eaxito, a modalidade em quest\u00e3o,  referente ao ano de 2020 com total de 104 alunos. E para constar, Maria Laudice Moreira Farias, Secret\u00e1ria Escolar lavrei  a  presente ata assinada por mim e pelo o Diretor, Professor Charlles  Bezerra Martins. Assis Brasil-Ac, 02 de setembro de 2021.  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ESCOLA ESTADUAL DE ENSINO FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO IRIS C\u00c9LIA CABANELLAS ZANNINI ATA DE CONCLUS\u00c3O DO CURSO DE EJA ENSINO FUNDAMENTAL Aos 26 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2021, os alunos de EJA (Educa\u00e7\u00e3o de  Jovens e Adultos) do Ensino Fundamental conclu\u00edram com \u00eaxito, a modalidade em quest\u00e3o, referente ao ano de 2020 com total de 11 alunos. E para constar, eu, Maria Laudice Moreira Farias, Secret\u00e1ria Escolar lavrei a presente ata que ser\u00e1 assinada por mim e pelo o Diretor, Charlles  Bezerra Martins. Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ESCOLA ESTADUAL DE ENSINO FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO IRIS C\u00c9LIA CABANELLAS ZANNINI ATA DE CONCLUS\u00c3O DO CURSO DE EJA ENSINO M\u00c9DIO Aos 26 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2021, o aluno de EJA (Educa\u00e7\u00e3o de  Jovens e Adultos) do Ensino M\u00e9dio concluiu com \u00eaxito, a modalidade  em quest\u00e3o, referente ao ano de 2020 com total de 01 aluno. E para constar, eu, Maria Laudice Moreira Farias, Secret\u00e1ria Escolar  lavrei a presente ata que ser\u00e1 assinada por mim e pelo o Diretor, Professor Charlles Bezerra Martins. Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de setembro de 2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES AUTORIZA\u00c7\u00c3O N\u00ba 5/2021/SEE - DICL PROCESSO N\u00ba: 0014.013886.00041/2021-12 Objeto: Autoriza\u00e7\u00e3o de Abertura de Processo Administrativo. Fornecedor: J. V. COM\u00c9RCIO EIRELI - EPP A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto no 8.821, de 03 de maio  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, No 13.035,  de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, AUTORIZA a abertura de Processo Administrativo com vistas a  apurar a conduta da empresa J. V. COM\u00c9RCIO EIRELI - EPP CNPJ  n\u00ba 17.745.710/0001-43, representado pelo Sr. Jadilson Le\u00e3o Malpartida, no n\u00e3o comparecimento para assinatura do Termo de Contrato, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 215/2020 - CPL  02, ATA SRP N\u00ba  018/2021 cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender  as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino,  benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE,  institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de  Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, destinado a atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, demandas 2021,  na regional de Juru\u00e1, com fulcro no Artigo 81 da Lei 8.666/1993. Rio Branco, 14 de setembro de 2021.   MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 117/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 170/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.000130.00202/2020-88 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a substitui\u00e7\u00e3o da quantidade dos gal\u00f5es do produto relacionado ao item n\u00ba 11 do CONTRATO/SEE N\u00ba 117/2021, referente \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene e Limpeza, itens sanit\u00e1rios e m\u00e1scaras de tecido), para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da pandemia causada pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das Escolas e Unidades Administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, nos termos do art. 58, I combinado com o art. 65, II da Lei n\u00b0 8.666/93,  tudo em conformidade com o PARECER N\u00ba 3/2021/SEE - DEGR e o DESPACHO N\u00ba 142/2021/SEE - DILIC, e demais documentos constantes nos  autos do processo em ep\u00edgrafe. ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DO OBJETO DO ITEM ANTERIOR:  ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DO OBJETO DO ITEM ATUAL: DO PRE\u00c7O: O valor unit\u00e1rio atual do item 11 \u00e9 de R$ 12, 184 (doze reais e cento e oitenta e quatro centavos), permanecendo o valor total de R$  152.300,00 (cento e cinquenta e dois mil e trezentos reais). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.30.30 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato principal, que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 14 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Edson de Almeida Magalh\u00e3es - Star Com\u00e9rcio de Suprimentos Eireli - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 041/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0014.007026.00120/2021-51 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 248/2021 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede  Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de  2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, nos munic\u00edpios da Regional de JURU\u00c1, para o ano letivo de 2021. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021.  ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Arisson Oliveira dos Santos \u2013 A. O. Santos - ME \u2013 Pelo Fornecedor "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO - SEET GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO 1 TERMO ADITIVO DE PRAZO DO CONTRATO: N\u00ba 01/2021, firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET E A EMPRESA W. O. PEREIRA EIRELLI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos com motorista do tipo caminhonetes, com o objetivo de  atender as demandas da Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo- SEET. O VALOR O presente Termo Aditivo n\u00e3o sofrera qualquer altera\u00e7\u00e3o de valores.  PRAZO: O presente termo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo, por mais 12 (doze) meses, contando a partir de 20 de setembro de 2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 759.001.11122227742660000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais ELEMENTO DA DESPESA: 33.90.39.00 FONTE DE RECURSO: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios DATA DA ASSINATURA: 14/09/2021 ASSINAM: A Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo: ELIANE PEREIRA SINHASIQUE, e o Sr. WHILTON DE OLIVEIRA PEREIRA,  pela empresa W. O. PEREIRA EIRELLI. "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA   PORTARIA N\u00ba 289, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 377/2021/SEFAZ - DIAF (SEI: 2306769), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder 1,5 (uma e meia) di\u00e1rias, ao servidor: Nilton Sandro Braga de Farias, Auditor da Receita Estadual, Matr\u00edcula: 9137882-2, que  ir\u00e1 realizar servi\u00e7o de fiscaliza\u00e7\u00e3o volante nos munic\u00edpios de Epitaciol\u00e2ndia e Brasil\u00e9ia, no per\u00edodo de 15 a 16 de setembro de 2021. A sa\u00edda de  Rio Branco \u2013 AC se dar\u00e1 no dia 15/09/2021 e o retorno no dia 16/09/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa 3.3.90.14.00  (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 290, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto  de 2020; e Considerando a Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 378/2021/SEFAZ - DIAF (SEI:  2306831), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder 1,5 (uma e meia) di\u00e1rias, ao servidor: Stelio de Fretias Oliveira Junior, Auditor da Receita Estadual, Matr\u00edcula: 9227369-4,  que ir\u00e1 realizar servi\u00e7o de fiscaliza\u00e7\u00e3o volante nos munic\u00edpios de Epitaciol\u00e2ndia e Brasil\u00e9ia, no per\u00edodo de 15 a 16 de setembro de 2021. A  sa\u00edda de Rio Branco \u2013 AC se dar\u00e1 no dia 15/09/2021 e o retorno no dia  16/09/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa  3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 291, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 379/2021/SEFAZ - DIAF  (SEI: 2306895), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder 1,5 (uma e meia) di\u00e1rias, ao servidor: Antonio Carlos  Ferreira Pontes, Motorista Oficial, matr\u00edcula: 82651-1, que ir\u00e1 conduzir  os auditores da Receita Estadual St\u00e9lio de Freitas Oliveira Junior e Nilton Sandro Braga de Farias aos munic\u00edpios de Brasil\u00e9ia e Epitaciol\u00e2ndia  para servi\u00e7os de fiscaliza\u00e7\u00e3o volante no interesse da Fazenda Estadual,  no per\u00edodo de 15 a 16 de setembro de 2021.  A sa\u00edda de Rio Branco \u2013  AC dar-se-\u00e1 no dia 15/09/2021 e o retorno no dia 16/09/2021, correndo  as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013  Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 292, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; Considerando a Lei 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964 e suas altera\u00e7\u00f5es  e regulamenta\u00e7\u00f5es; Considerando a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es pela Lei n\u00ba 8.883/94; Considerando, o disposto no \u00a7 3\u00ba, do art. 106, da Lei Federal n\u00ba 4.320/64; Considerando o contido no OF\u00cdCIO-CIRCULAR N\u00ba 64/2021/SEPLAG  (evento SEI n\u00ba 1704931);  Considerando Despacho n\u00ba 214/2021/SEFAZ - DIAF, exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba CONSTITUIR a Comiss\u00e3o Anual Inventariante de Bens M\u00f3veis,  com objetivo de realizar a reavalia\u00e7\u00e3o, baixa, registro, controle, carga e  supervis\u00e3o dos bens patrimoniais m\u00f3veis no \u00e2mbito desta Secretaria,  composta pelos seguintes servidores: I \u2013 Teliseu Bonfim Machado - Presidente \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 9147837-9; II \u2013 S\u00e9rvulo da Costa Pinheiro \u2013 Membro, Matr\u00edcula n\u00ba 83437-1; e III \u2013 Fabiana Lima de Castro Bonassi \u2013  Membro - Matr\u00edcula n\u00ba 939603-9. Art. 2\u00ba Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio: I \u2013 Realizar confer\u00eancia do Levantamento Patrimonial II - Registrar todas as ocorr\u00eancias na realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos; e III - Elaborar Relat\u00f3rio Final de Invent\u00e1rio. Art. 3\u00ba O Relat\u00f3rio Final de Invent\u00e1rio dever\u00e1 circunstanciar todas as irregularidades e demais aspectos observados nos trabalhos, contendo informa\u00e7\u00f5es anal\u00edticas dos bens levantados, bem como proceder \u00e0 compara\u00e7\u00e3o  dos dados constantes no Sistema de Gest\u00e3o de Recursos P\u00fablicos - GRP  e outros existentes, com os bens f\u00edsicos existentes na SEFAZ, bem como  dos Postos Fiscais e das Ag\u00eancias dos Munic\u00edpios (NURFE).  Art. 4\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE RESOLU\u00c7\u00c3O CODIP/ICMS N\u00ba 1, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021  Disp\u00f5e sobre os prazos para publica\u00e7\u00e3o do IPM/ICMS apurado no exerc\u00edcio de 2021.  O Conselho Deliberativo do \u00cdndice de Participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios no  ICMS - CODIP/ICMS, no exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 8\u00ba  da Lei n\u00ba 3.532, de 30 de outubro de 2019; e Considerando as dificuldades para apura\u00e7\u00e3o tempestiva do IPM/ICMS em  2021, em decorr\u00eancia, por um lado, da pandemia causada pela COVID-19; Considerando, pela raz\u00e3o retro mencionada, a necessidade de defini\u00e7\u00e3o de prazos excepcionais aplic\u00e1veis ao processo de apura\u00e7\u00e3o do  IPM/ICMS em 2021; Considerando a previs\u00e3o contida no inciso IV do \u00a7 2\u00ba do art.  8\u00ba da Lei  3.532/2019, que atribui ao CODIP/ICMS compet\u00eancia para, via resolu\u00e7\u00e3o, regulamentar e resolver situa\u00e7\u00f5es imprevistas e transit\u00f3rias relacionadas \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do IPM/ICMS;  Resolve:  Art. 1\u00ba Excepcionalmente, os prazos relacionados \u00e0 apura\u00e7\u00e3o do IPM/ICMS  no exerc\u00edcio de 2021 ficam prorrogados para as datas a seguir indicadas:  I - a Secretaria de Estado da Fazenda, Secretaria de Estado de Meio  Ambiente, Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes e Tribunal de Contas do Estado enviar\u00e3o ao CODIP/ICMS os dados necess\u00e1rios para fixa\u00e7\u00e3o do IPM/ICMS at\u00e9 o dia 31 de agosto de 2021; II - o IPM/ICMS provis\u00f3rio ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado at\u00e9  o dia 17 de setembro de 2021; III - os prefeitos e a Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do Acre - AMAC, ou seus  representantes, poder\u00e3o apresentar impugna\u00e7\u00e3o ao \u00edndice provis\u00f3rio  at\u00e9 o dia 18 de outubro de 2021; IV - o IPM/ICMS definitivo ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado at\u00e9  o dia 29 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre - AC, 15 de setembro de 2021. Breno Geovane Azevedo Caetano Presidente do CODIP/ICMS ",
            "ESTADO DO ACRE RESOLU\u00c7\u00c3O CODIP/ICMS N\u00ba 2, DE  15 DE SETEMBRO DE 2021  Fixa o limite inferior para fins de c\u00e1lculo do coeficiente de cada munic\u00edpio inversamente proporcional ao valor adicionado per capita. O Conselho Deliberativo do \u00cdndice de Participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios no  ICMS - CODIP/ICMS, no exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 8\u00ba,  da Lei n\u00ba 3.532, de 30 de outubro de 2019; e Considerando o disposto no art. 7\u00ba, da Lei 3.532/2019, que prev\u00ea a fixa\u00e7\u00e3o pelo CODIP/ICMS, anualmente, do limite inferior para fins de c\u00e1lculo do coeficiente de cada munic\u00edpio inversamente proporcional ao valor  adicionado per capita; Resolve:  Art. 1\u00ba Para a apura\u00e7\u00e3o do \u00cdndice de Participa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio no Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre  Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transportes Interestadual e Intermunicipal  e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS realizada em 2021, o limite inferior para fins  de c\u00e1lculo do coeficiente inversamente proporcional ao valor adicionado per capita ser\u00e1 o correspondente a 0,70% (setenta cent\u00e9simos por  cento) do somat\u00f3rio das m\u00e9dias do valor adicionado dos dois exerc\u00edcios  anteriores ao do ano de apura\u00e7\u00e3o de todos os munic\u00edpios.  Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021. Breno Geovane Azevedo Caetano Presidente do CODIP/ICMS "
        ],
        "SEICT": [
            "COOPERATIVA AGRO EXTRATIVISTA LIBERTADORA \u2013 COOPER- LIBER  Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, Homologo  a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o (CEL), referente \u00e0  CONVITE DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA, Shopping N\u00ba. 001/2021  - Constru\u00e7\u00e3o de 01(uma) Unidade recebimento e Armazenamento de  Frutas da COOPERLIBER, e Adjudico o ITEM Constru\u00e7\u00e3o de 01(uma)  Unidade recebimento e Armazenamento de Frutas da COOPERLIBER  do objeto licitado, em favor da empresa:  Atlas Constru\u00e7\u00e3o e Com\u00e9rcio  Eireli \u2013 ME, com o valor global de R$ 339.212,89 (trezentos e trinta e  nove mil, duzentos e doze reais e oitenta e nove centavos). Rio Branco \u2013 Acre, 10 de setembro de 2021. Manoel Monteiro de Oliveira Presidente da COOPERLIBER "
        ],
        "SEINFRA": [
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 185, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, RESOLVE: Art. 1o Designar o servidor Andr\u00e9 Luiz Gasparini, Chefe do N\u00facleo de  Sistemas e Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o, para responder cumulativamente  pela Assessoria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o no per\u00edodo de 13/09/2021  a 18/10/2021, tendo em vista a aus\u00eancia do titular do cargo, por motivo  de licen\u00e7a paternidade e f\u00e9rias regulamentares. Art. 2o Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 13 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEJUSP": [
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 252, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de  2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO o teor do MEMORANDO N\u00ba 471/2020/SEJUSP \u2013  DMTIC (evento SEI n\u00ba 0915481); e CONSIDERANDO o contido no Despacho n\u00ba 1221/2020/SEJUSP \u2013  DIRGAE (evento SEI n\u00ba 0920379) RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear o SD PM David Cordeiro de Mello, matr\u00edcula n\u00ba  121904785-9, como Chefe da Divis\u00e3o de Sistemas Corporativos de  Seguran\u00e7a do Departamento de Mordeniza\u00e7\u00e3o de Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - DMTIC-SEJUSP; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Publique-se. Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 257, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de  2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso I e IV, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da valoriza\u00e7\u00e3o e do reconhecimento  profissional dos servidores e serventu\u00e1rios da Secretaria de Estado de  Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP; CONSIDERANDO que elogio e o agradecimento s\u00e3o express\u00f5es de  aprova\u00e7\u00e3o e admira\u00e7\u00e3o e, em se tratando de gest\u00e3o de pessoas, \u00e9 um  importante instrumento de incentivo a excel\u00eancia profissional. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Elogiar e agradecer o servidor Alexandre Nascimento de Souza,  Chefe do Departamento de Gest\u00e3o Integrada de Seguran\u00e7a Eletr\u00f4nica e  Contramedidas - DGISEC, da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a  P\u00fablica - SEJUSP, por demonstrar dedica\u00e7\u00e3o, efici\u00eancia, profissionalismo,  zelo e comprometimento, quando atuou de forma c\u00e9lere no incidente  ocorrido com o cabo de fibra \u00f3tica do Centro Integrado de Ensino e  Pesquisa da Seguran\u00e7a P\u00fablica - CIEPS que havia sido rompido, causando  transtornos aos andamentos administrativos daquela unidade. Art. 2\u00ba - O elogio em quest\u00e3o \u00e9 a materializa\u00e7\u00e3o do reconhecimento e  agradecimento a esses qualificados e competentes profissionais. Art. 3\u00ba - Determinar que o elogio e agradecimento, objeto deste ato,  constem nos assentamentos funcionais dos referidos profissionais. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 106/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO  DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA CLARO S/A Processo de Dispensa n\u00ba 0819.012899.00021/2021-19 - EMERGENCIAL  - ART. 24, IV, LEI 8.666/93 MANIFESTA\u00c7\u00c3O N\u00b0 26/2021/ASSEJUR/SEJUSP OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de telecomunica\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de acesso \u00e0 rede mundial de computadores (internet), como  o fornecimento de Acesso \u00e0 Internet 10 (dez) Mbps Com Velocidade  garantia de 100% da banda contratada (Fibra), tanto para upload quanto  para download, para atender \u00e0s necessidades do Centro Integrado de  Comando e Controle \u2013 CICC, desta Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e  Seguran\u00e7a P\u00fablica. DO VALOR: O valor total \u00e9 de R$ 24.450,00 (vinte e quatro mil  quatrocentos e cinquenta reais) DA VIG\u00caNCIA: 15/09/2021 a 13/03/2022.   Programa de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 Natureza da Despesa: 33.90.40.00. e  33.90.39.00 Fonte de Recurso: 100   Rio Branco-AC, 15 de setembro  de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr.  Edinaldo Cruz Nascimento, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E  SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO  EXTRATO DE TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA PROCESSO SEI n\u00b0 0819.012840.00108/2021-26 Parecer Assejur/SEJUSP 179/2021 CREDOR: SANZIA RIZIA RODRIGUES DE SOUZA CNPJ: 28.321.767/0001-31 DESCRI\u00c7\u00c3O DA DESPESA: referente \u00e0 fornecimento de coffe break  para atender a esta Secretaria, na  4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do SEJUSP ITINERANTE,   realizada no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC, na data de 13.08.2021. VALOR DA D\u00cdVIDA: R$ 5.875,00 Rio Branco - AC, 15 de setembro de  2021.   Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica  "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 262, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021  O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, Considerando o Processo SEI n\u00ba 0820.013308.00092/2021-86; Considerando o Artigo 132 da Lei Complementar n\u00ba 39 de 29 de  dezembro de 1993, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder ao Servidor Manoel Vidal de Oliveira, ocupante do Cargo de Agente Administrativo, matricula 77151-1, pertencente ao quadro de servidores desta Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das  Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, 90 (noventa) dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio a  partir de 13 de setembro de 2021, referente ao per\u00edodo aquisitivo de  12/05/2001 a 11/05/2006. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 13 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 263, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021  O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, Considerando o Processo SEI n\u00ba 0820.008308.00011/2021-44; Considerando o Artigo 132 da Lei Complementar n\u00ba 39 de 29 de  dezembro de 1993, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 Servidora Francisca Oliveira de Almeida, ocupante do  Cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos - AOSD, matricula  42005-1, pertencente ao quadro de servidores desta Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, 270 (duzentos e setenta) dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio a partir de 08 de setembro de  2021, referente aos per\u00edodos aquisitivos de 30/03/1989 a 29/03/1994,  30/03/1994 a 29/03/1999 e 30/03/1999 a 28/03/2004. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir de 08 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 091/2021 CEL 01 SEMAPI/BIRD PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013308.00040/2021-18 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto n\u00ba  10/2019, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, HOMOLOGA,  para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, os atos  praticados pela Pregoeira e demais membros da Comiss\u00e3o Especial  de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 091/2021  CEL 01 SEMAPI/BIRD, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de micro tratores,  implementos para micro tratores (adubadeira, carreta agr\u00edcola,  ro\u00e7adeira frontal, encanteirador e sulcador), quadriciclos, carretas  e  reboques para quadriciclos, visando atender os Projetos de Incremento  \u00e0 Produtividade Comunit\u00e1ria \u2013 IPC, coordenada pela Secretaria de  Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMPAI, no  \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER., em favor da empresa SINAI  TRANSPORTES E COM\u00c9RCIO DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS LTDA,  CNPJ: 29.174.236/0001-26, vencedora do lote 01, com o valor total de  R$ 710.028,00 (setecentos e dez mil e vinte e oito reais). Rio Branco \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 106/2021 CEL 01  PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013308.00075/2021-49 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  -  SEMAPI , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme  Decreto n\u00ba 10/2019, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe,  para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGA  todos os atos praticados pelo Pregoeiro e demais membros da  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  106/2021 - CEL 01, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo  utilit\u00e1rio (tipo caminh\u00e3o) com ba\u00fa refrigerado e caminh\u00e3o ba\u00fa, visando  atender os Projetos de Incremento \u00e0 Produtividade Comunit\u00e1ria \u2013 IPC,  coordenada pela Secretaria de Estado de Meio Ambiente do Estado do  Acre, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER., em favor das empresas  POSITIVA COMERCIO E SERVI\u00c7OS LICITAT\u00d3RIOS EIRELI, empresa  vencedora do preg\u00e3o do item 01 com valor total de R$ 390.000,00  (trezentos e noventa mil reais) e EMPORIUM COMERCIO E SERVI\u00c7OS  LTDA, empresa vencedora do preg\u00e3o do item 02 com valor total de R$  350.000,00 (trezentos e cinquenta mil reais). Rio Branco \u2013 AC, 13 de setembro de 2021. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 185/2021 CEL 01  PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013308.00160/2021-15 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas -  SEMAPI , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme  Decreto  n\u00ba 10/2019, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe,  para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGA  todos os atos praticados pelo Pregoeiro e demais membros da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 185/2021-  CEL 01, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de barcos e motores para  transporte da produ\u00e7\u00e3o das aldeias, visando atender as necessidades  da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  do Estado do Acre, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER - SEMAPI,  em favor da empresa  D L RAMOS, CNPJ n.\u00ba 05.146.814/001-52,  classificada para os itens 05,12 e 13 com o valor  total de R$ 880.986,00  (oitocentos e oitenta mil e novecentos e oitenta e seis reais). Rio Branco \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 233/2021 CEL 01- SEMAPI/BIRD PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013308.00167/2021-29 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto  n\u00ba 10/2019, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, HOMOLOGA, para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, os atos  praticados pelo Pregoeiro e demais membros da Comiss\u00e3o Especial  de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 233/2021 CEL  01 SEMAPI/BIRD, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Kits completos de placas  solares para fortalecimento institucional das terras ind\u00edgenas, visando  atender as necessidades da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e  das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMPAI, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER., em favor da empresa E. G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI, CNPJ: 17.706.828/0001-62, vencedora dos itens 01, 02 e  03, com o valor total de R$ 351.750,00 (trezentos e cinquenta e um mil,  setecentos e cinquenta reais). Rio Branco \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI "
        ],
        "SEPA": [
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 16/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, o senhor JOS\u00c9  ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO J\u00daNIOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o da Dispensa de  Licita\u00e7\u00e3o, Processo n\u00ba 0853.012629.00046/2021-87, analisado pelo PARECER N\u00ba 156/2021/SEPA - AJ/SEPA - SEC, datado de 10/09/2021,  com fundamento na Lei Federal N\u00ba 8.666/93, resolve RATIFICAR A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, contrata\u00e7\u00e3o em  regime de empreitada por pre\u00e7o unit\u00e1rio, de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o  predial e el\u00e9trica na sede provis\u00f3ria da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, no valor total de R$ 32.086,95 (trinta e dois  mil e oitenta e seis reais e noventa e cinco centavos), visando a contrata\u00e7\u00e3o da Empresa: PRECIS\u00c3O ENGENHARIA EIRELI , Empresa Individual de Responsabilidade Limitada (de Natureza Empres\u00e1ria), inscrita  no CNPJ n\u00ba 84.310.242/0001-71, com sede na rua \u00c1lvaro de Azevedo,  n\u00ba 23, Bairro: Conj. Esperan\u00e7a - Rio Branco/AC, CEP 69.915-140. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 753.001.4270.0000, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00,  Fonte de Recurso: 100. Rio Branco - AC, 13 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 838, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 4010.012320.00925/2021-37 e, CONSIDERANDO o art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, a partir de 13 de setembro de 2021, ao servidor Wilson da Silva Ara\u00fajo, Motorista Oficial, matr\u00edcula n\u00ba 75590-1, do qua- dro de pessoal desta Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, 30 dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, correspondente ao per\u00edodo aquisitivo  de 07/12/2000 a 06/12/2005. Art. 2\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP Secretaria de estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 823, DE 10 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em exerc\u00edcio, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.021, de 8 de  setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.124, de  10 de setembro de 2021. Considerando o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 1048/2021/SEPA, de 08 de  setembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Excluir da PORTARIA N\u00ba 107/2019/GAB/SEPLAG, publicada  no DOE N\u00ba 12.594 de 16 de julho de 2019, o servidor Ant\u00f4nio Clebson  Cameli Santiago, T\u00e9cnico em Agropecu\u00e1ria, matr\u00edcula n\u00ba 9102221-8, do  Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  - SEPA, designado para desempenhar suas atividades na Empresa de  Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural - EMATER. Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 10.021/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 825, DE 10 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em exerc\u00edcio, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.021, de 8 de  setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.124, de  10 de setembro de 2021. Considerando o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 115/2021/CAGEACRE, de 2 de setembro  de 2021 e do OF\u00cdCIO N\u00ba 1882/2021/SEINFRA, de 2 de setembro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a PORTARIA SEPLAG N\u00ba 520, DE 09 DE JUNHO DE  2021, que lotou o servidor Ant\u00f4nio Carlos Gomes, Engenheiro Mec\u00e2nico, matr\u00edcula 120936-2, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, para desempenhar suas atividades  na Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA. Art. 2\u00ba - DESIGNAR o servidor acima mencionado para prestar seus  servi\u00e7os na Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre -  CAGEACRE. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 10.021/2021 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em  exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba10.021,  de 08 de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  13.124, de 10 de setembro de 2021: RESOLVE:  HOMOLOGAR os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CPL 04, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 238/2021 \u2013 CPL 04, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  prestados para lavagens de ve\u00edculos (passeio, utilit\u00e1rio, caminhonete e  motocicleta), destinados a conserva\u00e7\u00e3o e higiene da frota de ve\u00edculos  da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, no qual  houve adjudica\u00e7\u00e3o dos itens I e II em favor da empresa SANCAR COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0 08.805.247/0001-97, pelo  valor total de R$ 18.624,00 (dezoito mil, seiscentos e vinte e quatro reais).    Documento assinado eletronicamente por LUIZ VICTOR DINIZ  BONECKER, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em  exerc\u00edcio, em 13/09/2021 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 307/2021 \u2013 IEPTEC/DOM MOACY Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de Consumo (Carga de G\u00e1s Liquefeito de  Petr\u00f3leo), para atender as A\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC DOM MOACYR. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h: 30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 28/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 15 de Setembro de 2021.   ASS Fabiano de Oliveira Silva Bispo  CAR Pregoeiro  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 308/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de coleta  externa, transporte externo, tratamento por (incinera\u00e7\u00e3o, conforme Lei  Estadual 1.117/94) e destina\u00e7\u00e3o final dos Res\u00edduos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade - RSS dos grupos: A (infectantes); B (qu\u00edmicos e medicamentos); E  (perfurocortantes ou escarificantes) e Res\u00edduos Classe I \u2013 Perigosos  (l\u00e2mpadas fluorescentes tubulares, l\u00e2mpadas fluorescentes compactas,  reatores eletr\u00f4nicos, pilhas e baterias). Os servi\u00e7os ser\u00e3o realizados  nas Unidades de Sa\u00fade das Regionais do Alto Acre, Baixo Acre, Juru\u00e1,  Tarauac\u00e1/Envira e Purus, geradoras de RSS, solicitado atrav\u00e9s do OF\u00cdCIO N\u00ba 3586/2021/SESACRE. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h: 15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 28/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 15 de Setembro de 2021.   ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o   CAR Pregoeiro  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 101/2021 \u2013 SECC Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de refei\u00e7\u00f5es institucionais, loca\u00e7\u00e3o para espa\u00e7o f\u00edsico e outros servi\u00e7os correlatos, para atender demandas da Secretaria  de Estado da Casa Civil e do Gabinete do Governador. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 28/09/2021 \u00e0s 8h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 14 de Setembro de 2021.   ASS Genesio Holanda de Negreiros Junior   CAR Pregoeiro  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 103/2021 \u2013 FEM Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais el\u00e9tricos, em atendimento as demandas  da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour - FEM. Fonte de Recurso: 100 (RP) e 700 (OGE). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 29/09/2021 \u00e0s 8h30min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 15 de Setembro de 2021.   ASS Fabiano de Oliveira Silva Bispo  CAR Pregoeiro  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 278/2021 \u2013 DEPASA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento de labora- t\u00f3rio destinado a atender as necessidades do laborat\u00f3rio de an\u00e1lise do controle de qualidade da \u00e1gua, do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, no munic\u00edpio de Rio Branco e interior do Estado do Acre. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas) e 700 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios (OGE). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Data da Abertura: 28/09/2021, \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia),  quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site  www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 15 de Setembro de 2021.   ASS Janaina Vasconcelos Cunha  CAR Pregoeira  ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETRONICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O  N\u00ba 281/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de f\u00f3rmula Infantil, a fim de atender as crian\u00e7as rec\u00e9m-nascidas expostas ao HIV (filhos(as) de m\u00e3es soropositivas), atrav\u00e9s da Portaria no 966/2014. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2014 Ordin\u00e1rios); 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2014 SUS de origem da Uni\u00e3o) Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 28/09/2021, \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no Edital. Rio Branco-AC, 14 de Setembro de 2021.   ASS Samira Parente Ferreira  CAR Pregoeira  ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 243/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos e motocicletas, conforme condi\u00e7\u00f5es, especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste instrumento. Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP e 200 \u2013 Conv\u00eanio Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 28/09/2021, \u00e0s 10h15min  (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 14 de Setembro de 2021.   ASS Nayara Andrade da Costa   CAR Pregoeira  ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 028/2021 \u2013 SEPLAG/CBMAC Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de  Galp\u00e3o Multiuso para o Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre - CBMAC - 1\u00ba BEPCIF, no  munic\u00edpio de Rio Branco- Acre. Fonte de Recurso: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 05/10/2021, \u00e0s 08h15, conforme pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 14 de Setembro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 \u2013 SEPLAG/SEJUSP Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o dos  Vesti\u00e1rios do Centro Integrado de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a  P\u00fablica e Justi\u00e7a \u2013 CIEPS, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Fonte de Recurso: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 05/10/2021, \u00e0s 14h30, conforme pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 15 de Setembro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO - SELE\u00c7\u00c3O DE CONSULTORES INDVIDUAIS N\u00b0 048/2021  \u2013 BIRD/SEPLAG/SEMAPI - CONTRATA\u00c7\u00c3O DE CONSULTORIA INDIVIDUAL EM TECNOLIGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, PROGRAMA\u00c7\u00c3O E  GEOPROCESSAMENTO N\u00b0CONSULTOR    PONTUA\u00c7\u00c3O  1 JOSEL\u00c2NIO FERREIRA DE MORAIS PONTUA\u00c7\u00c3O 85,001\u00b0 colocado 2 PEDRO LUCAS COSTA LIMA 62,16 2\u00ba Colocado 3 FABIANO ANDRADE AQUINO BRITO PONTUA\u00c7\u00c3O 61,413\u00ba Colocado 4LUAN SOBRAL DOURADO  - DESCLASSIFICADO por n\u00e3o possuir  gradua\u00e7\u00e3o m\u00ednima exigida, n\u00e3o possui especializa\u00e7\u00e3o e ou conhecimento, conforme se solicita na \u00e1rea de geoprocessamento. A experi\u00eancia do candidato n\u00e3o abrange a \u00e1rea de consultoria i\u00e9 inferior a 06 anos.   ASS Saluana Bomfim do Nascimento  CAR Presidente da Comiss\u00e3o   ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 016/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/CBMAC Licitantes Habilitadas:.1) SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE  TERRAPLANAGEM \u2013 EIRELI, 2) CONSTRUTORA MACIEL COM. E  REP. LTDA, 3) LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, 4) NFM SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. Licitante Inabilitada: 1) E M COSTA ENGENHARIA EIRELI. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 24/09/2021, \u00e0s 11h30min. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br.    ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 03  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC TOMADA DE PRE\u00c7OS  N.\u00ba 025/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/SEJUSP Licitantes Habilitadas: 1) R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 2) S M GADELHA LTDA; 3) CONSTRUTORA MACIEL COM. E REP. LTDA. Licitantes  Inabilitadas: 1) L\u00cdDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 2) SOLU\u2019S ENGENHARIA; 3) M S BEZERRA CONSTRUTORA EIRELI; 4) MW AMAZ\u00d4NIA SERVI\u00c7OS LTDA. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 24/09/2021, \u00e0s 11h30min.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br.  Rio Branco-AC, 15 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 03  "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 958 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 834 de 27 de Julho de 2021.  Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 302/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 163/2020 \u2013 CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, ELIZEU MESQUITA DA  SILVA - ME, cujo o objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua pot\u00e1vel transportada em caminh\u00e3o pipa, a fim de atender as necessidades das Unidades Hospitalares e Administrativas no munic\u00edpio de Rio Branco no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Viturino   - Matricula/CPF: 687.549.492-20 b) Substituto: Carlos Alberto de Souza Maia - Matricula/CPF: 301019 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Renata Aparecida Rossato Quiles - Matricula/CPF: 127668-2 (PNI-RIO BRANCO) Wallace Francisco Leite Costa- Matricula/CPF: 495.522.602-72 (HUERB) Domingos Avelino da Silva Filho \u2013 Matricula/CPF: 564.074.322-00  (MBH - SASMC) Domingos Avelino da Silva Filho \u2013 Matricula/CPF: 564.074.322-00 (HC-SASMC) Josiane Bezerra de Oliveira - Matricula/CPF: 317152-01 (HEMOACRE) Kamila Martins Taborga - Matricula/CPF: 894.222.362-15 - (POLICLINICA DO TUCUM\u00c3) Nilciany de Oliveira Vila\u00e7o - Matricula/CPF: 9522964 (UNACON) Janete Tayn\u00e3 Nascimento Rodrigues - Matricula / CPF: 9214445-03 (LACEN) Jeamysom Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-01 (HOSMAC) Edna Maria Gomes Gon\u00e7alves - Matricula/CPF: 40339-1 (SAE) Rossana Freitas Spiguel - Matricula/CPF: 9110801-2 (MMH)  Valcicl\u00e9ia Ferreira Pereira - Matricula/CPF: 9099123 (CAPS AD III) Carlos Cardoso Modesto - Matricula/CPF: 207101-1 (UPA FRANCO SILVA) Paulo Cezar de Melo Leite - Matricula/CPF: 308.568.172-87(UPA- CIDADE POVO). Anderson Luiz R. da Silva - Matricula/CPF: 9152075-6 (INTO) Eliane Alves Costa - Matricula /CPF: 35969-1 (CEREST) Priscilla Augusta Maia de Faria Murad - Matricula/CPF: 9236333-3 (CECON) Pedro Pascoal D. Pinheiro - Matricula/CPF: 395.492.568-04 (SAMU-RBR) Jerry Queiroz Campos - Matricula/CPF: 443084 (OFICINA ORTOP\u00c9DICA) Samira Zaire Lima - Matricula/CPF: 317365-1 (COMPLEXO LOGISTICO - SESACRE) Maria Auxiliadora Vitorino de Souza- Matricula/CPF: 300063-1 (UPA 2\u00ba  DISTRITO) Franciely Gomes Gon\u00e7alves - Matricula/CPF: 319139-6 (DERMATO-LOGIA SANITARIA) Ana Luiza Felix Vasconcelos - Matricula/CPF: 951191-1(CER III) Rachid Amin Neto \u2013 Matricula/CPF: 923342-4 (DAFI)  Rachid Amin Neto - Matricula/CPF: 923342-4 (CREME) Rachid Amin Neto \u2013 Matricula /CPF: 923342-4 (CEME) Luiz Felipe Lindoso Fonseca \u2013 Matricula/CPF: 9414154-1 (GEST\u00c3O  DOCUMENTAL. Thais Bestene Lins - Matricula /CPF: 9213082-5 (DEPARTAMENTO DE  APOIO DIAGNOSTICO E TERAPEUTICO.) Adriano Feitosa da Silva \u2013 Matricula/CPF: 2756315-1 (SESACRE \u2013 SEDE) a) Substituto: Marlene Cavalcante de Albuquerque - Matricula /CPF: 9183280 (PNI  -RIO BRANCO) Michel Ribeiro Paes - Matricula/CPF: 805.720.492-34 (HUERB) Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula/CPF: 273481-2 (MBH - SASMC) Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula/CPF: 273481-2 (HC-SASMC) Milena Lima Dias - Matricula/CPF: 860.151.922-91 (HEMOACRE) Alex Bezerra Lustosa - Matricula/CPF: 9523065 (POLICLINICA DO TUCUM\u00c3) Kelcin\u00e9ia Ara\u00fajo de Souza - Matricula/CPF: 2765101 ( UNACON) Cleovan Meireles de Souza -- Matricula/CPF: 936789-2 (LACEN) Albemir Barbosa de Menezes - Matricula/CPF: 336572-01(HOSMAC) Doriana Moreira da Silva - Matricula/CPF: 9429905 (SAE) Jaida Moreira Nunes - Matricula/CPF: 638.836.272-91 (CAPS AD III) Calixto Ferreira dos Santos - Matricula/CPF: 62928-2 (UPA- CIDADE  DO POVO). James Cunha de Ara\u00fajo - Matricula/CPF: 360.382.022-34 (INTO) S\u00f4nia Maria Freitas de Moura - Matricula /CPF434.885.522-68 (COMPLEXO LOG\u00cdSTICO). M\u00e1rio Ferreira Penteado Filho - Matricula/CPF: 9319840-3 (CECON) M\u00f4nica Valeria Nascimento de Lima - Matricula/CPF: 336890 (SAMU- RBR). Marcelo Alves de Oliveira - Matricula/CPF: 101133-1 (UPA -2\u00ba DISTRITO) Sneyla da Silva Lima- Matricula/CPF: 9468579-1 (CER III) Antonio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 (DAFI) Antonio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 (CEME) Wilna Maria Bastos Pereira - Matricula/CPF: 225849-3 (DEPARTAMENTO DE APOIO DIAGNOSTICO E TERAPEUTICO.) Orlando Aguilar Fernandez - Matricula/CPF: 2352192 (CREME) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 966 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 540 de 03 de maio de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 400/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O- SEI N\u00ba 0019.004662.00309-2021-18, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa,    MECERLANE  TAVARES DA COSTA & CIA LTDA, cujo o objeto contempla a Contrata\u00e7\u00e3o emergencial de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e calibra\u00e7\u00e3o com fornecimento de pe\u00e7as e  acess\u00f3rios dos equipamentos de lavanderia, no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Viturino   \u2013 Matricula/CPF: 9238727 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Jeamyson Alves Amorim - Matricula/CPF:2355159-1 (HOSMAC) Lamartine Maia Nascimento- Matricula/CPF: 207292-04 (ARY RODRIGUES) Eliseu Soares Moraes- Matricula/CPF:350.898.732-91(REGIONAL DO  ALTO  ACRE/RAIMUNDO CHAAR) H\u00e9lio Bentes da Costa Neto - Matricula/CPF:92111330 (ABEL PINHEIRO) Laura Elisa Pontes Soares- Matricula/CPF:804.635.172-53 (HOSPITAL  DR, SANS\u00c3O GOMES) Carlos Alberto Nogueira - Matricula/CPF:096.912.273-04 (HOSP. DE FEIJO) Michel Kelles de Souza - Matricula/CPF:911754392-15 (JO\u00c2O C\u00c2NCIO) Al\u00edpio Pessoa Lima - Matricula/CPF:939.739.502-53 (MARINHO MONTE) Raimunda da Concei\u00e7\u00e3o - Matricula/CPF: 676.963.332-91 (HOSP. EPAMINONDAS J\u00c1COME) Francisco Delvanio Oliveira da Silva - Matricula/CPF: 9548670-1 (DERMAT. CRUZEIRO DO SUL) Raudinei de Oliveira Queiroz- Matricula/CPF:9545395-1(MATERNIDADE  DO JURU\u00c1) Laura Elisa Pontes Soares- Matricula/CPF:804.635.172-53 (MATERNI  DADE.  ETHEL MURIEL) Francisco da Concei\u00e7\u00e3o Lopes - Matricula/CPF:302279-2 (PRONTO   SOCORRO) Jo\u00e3o Batista Rodrigues - Matricula/CPF:190403-1 (SASMC)  Val\u00e9ria Nascimento de Moraes Brasil - Matricula/CPF: 9415823-1 (ASSIS BRASIL.) Lediomaria Gomes Machado - Matricula/CPF:9419764 (ACREL\u00c2NDIA) Eliandra Lima da Costa - Matricula/CPF:9558195-1 (ANA NERY) Jorge Almeida Filho - Matricula/CPF: 9157280-8 (MANOEL URBANO) Roberto Barros de Souza - Matricula/CPF:024.808.932-35 (PORT.WALTER) Gilson Rabelo da Silva - Matricula/CPF:9528830 (SANTA ROSA DO PURUS  S\u00e9rgio do Nascimento Oliveira-Matricula/CPF:950840-6 (RODRI. ALVES) Lucas Freire Moreno- Matricula/CPF:032.048.292-77(HOSP.MARECHAL THAUMATURGO)  Rondineli de Albuquerque Farias - Matricula/CPF:9409815 (JORD\u00c3O) a) Substituto: Albemir Barbosa  de Menezes - Matricula / CPF:336572-01 (HOSMAC) Igor  Silva Gomes - Matricula/CPF:9504281 (HOSP. ARY RODRIGUES)  Janildo Morais Bezerra- Matricula/ CPF:9216375-6 (REGIONAL DO  ALTO  ACRE/RAIMUNDO CHAAR) Marcelo de M\u00e2cedo Lebre - Matricula / CPF:667.983.612-34 (ABEL PINHEIRO) Francisco de Assis Souza de Ara\u00fajo Sampaio - Matricula/CPF: 93357451  (SANS\u00c3O GOMES). Maria Izerl\u00e2ndia Sousa Melo- Matricula/CPF:860.990.782-15 (HOSPITAL DE FE\u00cdJO) Edgardina Matos Barbosa- Matricula/CPF:608.117.732-72 (HOSP.  JO\u00c3O C\u00c2NCIO) Ana Paula Cavalcante da Silva- Matricula/ CPF:9361543-3 ( MANOEL  M.  MONTE). Jonathan Matheus Rodrigues Pinheiro - Matricula/CPF: 9520759  (EPAM.J\u00c1COME) Luis Rafael Gon\u00e7alves Gomes - Matricula/CPF:952788-1 (MATERNIDADE DO JURU\u00c1). Francisco de Assis Souza de Ara\u00fajo Sampaio - Matricula/CPF: 93357451  (MATERNIDADE ETHEL MURIEL) Michel Ribeiro Paes - Matricula/CPF: 9363122-2(PRONTO SOCORRO) Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (SASMC) Hudynaldo Ant\u00f4nio Gadelha Martins - Matricula/ CPF: 847.234.402-91  (ASSIS BRASIL) Maria Aparecida Pereira de Oliveira - Matricula/CPF: 9528709 (ACRELANDIA) Reyson Barros Corr\u00eaa - Matricula/CPF:602.379.292-87 (ANA NERY) Alcinaria Nogueira da Silva - Matricula/CPF: 020.851.032-00 (MANOEL  URBANO). Erasmo Oliveira Sales - Matricula/CPF: 589.306.712-68 (PORTO WALTER) Efraim de Lima Costa - Matricula/CPF: 95071671 (SAN. ROSA DO PURUS) Renilson Freitas Pequeno - Matricula/ CPF:509.364-682-20 (RODRIGUES ALVES). Luciene Barbosa Gaspar - Matricula/CPF:9136355-1(M.THAUMATURGO)  Antonio Marlindo Mendon\u00e7a Matos - Matricula/CPF: 9542485-1(JORD\u00c3O) Helen Cristina Siqueira de Oliveria - Matricula/CPF: 9427503  (DERMATOL\u00d3GICO      CRUZEIRO DO SUL) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de maio de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PORTARIA N\u00b0 964 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 693 de 10 de junho de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 485/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 247/2020 \u2013 CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, SUPER FRIO AR CONDICIONADO PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA, cujo o objeto Contrata\u00e7\u00e3o de  pessoa jur\u00eddica especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados  de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, abrangendo m\u00e3o de obra, emprego de ferramentas, g\u00e1s refrigerante e materiais de consumo com  o fornecimento de pe\u00e7as para sistema climatiza\u00e7\u00e3o tipo VRF (Variable  Refrigerant Flow), \u00e1gua gelada (CHILLER) instalados no Hospital de  Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia de Rio Branco \u2013 HUERB, Instituto de Traumatologia e Ortopedia do Estado do Acre \u2013 INTO AC e Hospital Regional do  Alto Acre Wildy Viana e a Unidade de Assist\u00eancia de Alta Complexidade  em Oncologia \u2013 UNACON. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Viturino   \u2013 Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Carlos Alberto de Souza Maia -Matricula/CPF:301019 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Wallace Francisco Leite Costa- Matricula/CPF: 318205 (HUERB); Anderson Luis R. da Silva- Matricula/CPF: 9152075-5 (INTOR AC) Robson Barbosa Bispo - Matricula/CPF:9426574-3 (HOSP.  REGIONAL  DO ALTO ACRE WILDY VIANA). Kelcin\u00e9ia Ara\u00fajo de Souza - Matricula/CPF:276510-1 (UNACON) a) Substituto: Michel Ribeiro Paes - Matricula/CPF: 9363122-2(HUERB) James Cunha de Ara\u00fajo - Matricula/CPF: 306.382.022-34 (INTO AC) Janildo Morais Bezerra - Matricula/ CPF:9180940-45 (HOSP. REGIONAL DO ALTO ACRE WILDY VIANA). Nilciany de Oliveira Vila\u00e7o - Matricula/ CPF:9522964 (UNACON) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 959 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 299 de 24 de fevereiro de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 303/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 160/2019 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, AUDISERVICE ASSISTENCIA DE APARELHOS AUDITIVOS EIRELI, cujo o objeto   Aquisi\u00e7\u00e3o  de equipamentos e materiais permanentes para atender as necessidades do CER III (Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o), no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Jamayla Mendon\u00e7a da Silva - Matricula/CPF: 9561501 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Patr\u00edcia Satrapa Silva - Matricula/CPF:332283-1 a) Substituto: Soron Ang\u00e9lica Stheiner Graebner - Matricula/CPF: 9426973-1 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 960 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 300 de 24 de fevereiro de 2021. Art.2\u00baDesignar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 304/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 160/2019 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, FISIOM\u00c9DICA PRODUTOS  E EQUIPAMENTOS EIRELI \u2013 EPP, cujo o objeto   Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes para atender as necessidades do CER  III (Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o), no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Jamayla Mendon\u00e7a da Silva - Matricula/CPF: 9561501 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Patr\u00edcia Satrapa Silva - Matricula/CPF:332283-1 a) Substituto: Soron Ang\u00e9lica Stheiner Graebner - Matricula/CPF: 9426973-1 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 961 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 301 de 24 de fevereiro de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 305/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 160/2019 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, K. C. R. S. COM\u00c9RCIO  DE EQUIPAMENTOS EIRELI - EPP., cujo o objeto   Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes para atender as necessidades do  CER III (Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o), no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Jamayla Mendon\u00e7a da Silva - Matricula/CPF: 9561501 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  a)  Titular: Patr\u00edcia Satrapa Silva - Matricula/CPF:332283-1 a) Substituto: Soron Ang\u00e9lica Stheiner Graebner - Matricula/CPF: 9426973-1 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e- -fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 962 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 302 de 24 de fevereiro de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 306/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 160/2019 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, MARCOS JEFFERSON  BORGES SANTOS-ME,cujo o objeto   Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e  materiais permanentes para atender as necessidades do CER III (Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o), no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Jamayla Mendon\u00e7a da Silva - Matricula/CPF: 9561501 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Patr\u00edcia Satrapa Silva - Matricula/CPF:332283-1 a) Substituto: Soron Ang\u00e9lica Stheiner Graebner - Matricula/CPF: 9426973-1 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 963 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 303 de 24 de fevereiro de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 307/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 160/2019 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, PILARMED EIRELI, cujo  o objeto   Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes para  atender as necessidades do CER III (Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o), no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Jamayla Mendon\u00e7a da Silva - Matricula/CPF: 9561501 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Patr\u00edcia Satrapa Silva - Matricula/CPF:332283-1 a) Substituto: Soron Ang\u00e9lica Stheiner Graebner - Matricula/CPF: 9426973-1 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 953 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 705/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 \u2013  REG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI  - SEI N\u00ba 0019.015359.00047/2021-89, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar destinados a atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do  Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Marcos Alan Ximenes Lima - Matricula/CPF: 3228711-3 Substituto: Janaina de Paula Pereira - Matricula/CPF: 9480439-1 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Edison de Lima e Silva Fernandes - Matricula/CPF: 9562494-1 Substituto: Tecio Rodrigues de Almeida - Matricula/CPF: 9563903 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 13 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 949 DE 09 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 695/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 274/2020 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, IBF IND\u00daSTRIA BRASILEIRA DE FILMES S/A, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais, equipamentos e acess\u00f3rios hospitalares, a fim de atender aos setores de  radiologia das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Elizanete Maia de Souza Nascimento - Matricula/CPF: 9327053-6 Substituto: H\u00e9lio do Nascimento Bezerra J\u00fanior - Matricula/CPF: 9513612 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Cleilton Lima de Oliveira - Matricula/CPF: 950070 Substituto: Renata Souza - Matricula/CPF: 864.870.191-00 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PORTARIA N\u00b0 950 DE 09 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 696/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 274/2020 - CPL 01, celebrado entre  a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa AGFA HEALTHCARE  BRASIL IMPORTA\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS LTDA, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de  materiais, equipamentos e acess\u00f3rios hospitalares, a fim de atender aos  setores de radiologia das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Elizanete Maia de Souza Nascimento - Matricula/CPF: 9327053-6 b) Substituto: H\u00e9lio do Nascimento Bezerra J\u00fanior - Matricula/CPF: 9513612 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Cleilton Lima de Oliveira - Matricula/CPF: 950070 a) Substituto: Renata Souza - Matricula/CPF: 864.870.191-00 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 951 DE 09 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 697/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 274/2020 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais,  equipamentos e acess\u00f3rios hospitalares, a fim de atender aos setores  de radiologia das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Elizanete Maia de Souza Nascimento - Matricula/CPF: 9327053-6 b) Substituto: H\u00e9lio do Nascimento Bezerra J\u00fanior - Matricula/CPF: 9513612 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Cleilton Lima de Oliveira - Matricula/CPF: 950070 a)  Substituto: Renata Souza - Matricula/CPF: 864.870.191-00 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 954 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 698/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa LABINBRAZ COMERCIAL  LTDA, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Reagentes em comodato de equipamentos, para realiza\u00e7\u00e3o de determina\u00e7\u00e3o de Dosagens Bioqu\u00edmicas, Eletr\u00f3litos, Marcadores Card\u00edacos, Hemograma, Coagula\u00e7\u00e3o e Gases Sangu\u00edneos para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Elizanete Maia de Souza Nascimento - Matricula/CPF: 9327053 b) Substituto: H\u00e9lio do Nascimento Bezerra J\u00fanior - Matricula/CPF: 9513612 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Ant\u00f4nia Nayane Queiroz de Lima - Matricula/CPF: 9512055-1 a) Substituto: Ana Carolina de Souza Marques - Matricula/CPF: 9563954 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 955 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 699/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa REAL DIAGN\u00d3STICA COMERCIO DE PRODUTOS E EQUIPAMENTOS LABORATORIAIS LTDA,  cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Reagentes em comodato de equipamentos,  para realiza\u00e7\u00e3o de determina\u00e7\u00e3o de Dosagens Bioqu\u00edmicas, Eletr\u00f3litos,  Marcadores Card\u00edacos, Hemograma, Coagula\u00e7\u00e3o e Gases Sangu\u00edneos  para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Elizanete Maia de Souza Nascimento - Matricula/CPF: 9327053 b) Substituto: H\u00e9lio do Nascimento Bezerra J\u00fanior - Matricula/CPF: 9513612 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Ant\u00f4nia Nayane Queiroz de Lima - Matricula/CPF: 9512055-1 a) Substituto: Ana Carolina de Souza Marques - Matricula/CPF: 9563954 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 956 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 700/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP.  E EXP. LTDA, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Reagentes em comodato de equipamentos, para realiza\u00e7\u00e3o de determina\u00e7\u00e3o de Dosagens Bioqu\u00edmicas,  Eletr\u00f3litos, Marcadores Card\u00edacos, Hemograma, Coagula\u00e7\u00e3o e Gases Sangu\u00edneos para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Elizanete Maia de Souza Nascimento - Matricula/CPF: 9327053 b) Substituto: H\u00e9lio do Nascimento Bezerra J\u00fanior - Matricula/CPF: 9513612 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Ant\u00f4nia Nayane Queiroz de Lima - Matricula/CPF: 9512055-1 a) Substituto: Ana Carolina de Souza Marques - Matricula/CPF: 9563954 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 09 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 254 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, THISIANE OLIVEIRA SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 9251944-3 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Departamento de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 969 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 461 de 23 de mar\u00e7o de 2021.  Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 799/2018, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 217/2018, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa AIRES TURISMO LTDA - EPP, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de agenciamento de passagens a\u00e9reas (intermunicipais, interestaduais e internacional),  compreendendo reserva, emiss\u00e3o, remiss\u00e3o e marca\u00e7\u00e3o, cancelamento e entrega de bilhetes de passagens a\u00e9reas, a fim de atender as demandas  da Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE E TRATAMENTO FORA DE DOMICILIO \u2013 TFD. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Cl\u00edvia Gabriele Amorim de Freitas \u2013 Matricula/CPF: 887.907.892-53 b) Substituto: Pedrini Penha e Penha \u2013 Matricula/CPF: 621.254.602-97 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Maria Jos\u00e9 de Melo Magalh\u00e3es \u2013 Matricula/CPF: 468.631.684-72 a) Substituto: Ant\u00f4nia Maria Barbosa de Souza Sales - Matricula/CPF: 322.588.442-15 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 695/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 274/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 254/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00041/2020-72  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: IBF IND\u00daSTRIA BRASILEIRA DE FILMES S/A DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais, equipamentos e acess\u00f3rios hospitalares, a fim de atender aos setores de radiologia das unidades de sa\u00fade,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 71.400,00 (setenta e um mil e quatrocentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as Especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 \u2013 Elemento de despesa 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021 com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ILACIR RESENDE FERREIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 696/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 274/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 255/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00041/2020-72  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: AGFA HEALTHCARE BRASIL IMPORTA\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais, equipamentos e acess\u00f3rios hospitalares, a fim de atender aos setores de radiologia das unidades de sa\u00fade,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 37.860,00 (trinta e sete mil oitocentos e sessenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as Especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 \u2013 Elemento de despesa 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021 com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E VANESSA BASTOS DA SILVA SOUZA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 697/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 274/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 256/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00041/2020-72  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais, equipamentos e acess\u00f3rios hospitalares, a fim de atender aos setores de radiologia das unidades de sa\u00fade,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 46.862,00 (quarenta e seis mil oitocentos e sessenta e dois reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as Especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 \u2013 Elemento de despesa 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021 com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E VITOR PESSOA NOGUEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 698/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 268/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00079/2020-45  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: LABINBRAZ COMERCIAL LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Reagentes em comodato de equipamentos, para realiza\u00e7\u00e3o de determina\u00e7\u00e3o de Dosagens Bioqu\u00edmicas, Eletr\u00f3litos,  Marcadores Card\u00edacos, Hemograma, Coagula\u00e7\u00e3o e Gases Sangu\u00edneos para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 979.112,90 (novecentos e setenta e nove mil, cento e doze reais e noventa centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo  e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  33.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E GUILLERMO JULIO FIGUEROA CASAS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 699/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 269/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00079/2020-45  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: REAL DIAGN\u00d3STICA COMERCIO DE PRODUTOS E EQUIPAMENTOS LABORATORIAIS LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Reagentes em comodato de equipamentos, para realiza\u00e7\u00e3o de determina\u00e7\u00e3o de Dosagens Bioqu\u00edmicas, Eletr\u00f3litos,  Marcadores Card\u00edacos, Hemograma, Coagula\u00e7\u00e3o e Gases Sangu\u00edneos para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 240.250,00 (duzentos e quarenta mil e duzentos e cinquenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  33.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E BRUNA DOS SANTOS PONTES, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 700/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 270/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00079/2020-45  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Reagentes em comodato de equipamentos, para realiza\u00e7\u00e3o de determina\u00e7\u00e3o de Dosagens Bioqu\u00edmicas, Eletr\u00f3litos, Marcadores Card\u00edacos, Hemograma, Coagula\u00e7\u00e3o e Gases Sangu\u00edneos para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE.. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 423.481,40 (quatrocentos e vinte e tr\u00eas mil, quatrocentos e oitenta e um reais e quarenta centavos), seu  pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  33.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E IRACILDES BUCHMEIER DE OLIVEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 705/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI. SEI N\u00ba 0019.015359.00047/2021-89  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar destinados a atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. DA QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS E DOS PRE\u00c7OS  A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade da Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima, sendo a quantidade acima exposta  mera estimativa de consumo. DO VALOR DO CONTRATO O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 380.000,00 (trezentos e oitenta mil reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 13 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ANTONIO IVO DE PONTES , REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 701/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.014998.00017/2021-57  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: OXINAL OXIG\u00caNIO NACIONAL LTDA DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva com fornecimento de pe\u00e7as de  grupo motor gerador, a fim de atender \u00e0s necessidades da Usina de Gases do Hospital de Campanha de Rio Branco, em aten\u00e7\u00e3o as necessidades  desta Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 59.400,00 (cinquenta e nove mil e quatrocentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 prestar os servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000, 10.122.1430.34450000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  O per\u00edodo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 06 (seis) meses e poder\u00e3o ser prorrogados por per\u00edodos sucessivos, desde que vantajosos, e enquanto  perdurar a necessidade de enfrentamento da pandemia da covid-19, com fundamento no art. 14, da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 1.047 de 03 de maio de 2021. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E ADRIANA SOARES GOULART WEBER, JOS\u00c9 GOMES DE ALMEIDA NETO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 609, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00087/2021-12, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria especial por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a MARIA LUCILEIDE MARTINS TORRES, matr\u00edcula n\u00ba 2381320-1,  no Cargo de Professora de N\u00edvel Superior - 30 horas, Classe II, Refer\u00eancia J, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo  com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 610, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo  n\u00ba 0019.005691.00422/2021-38, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a MARIA SEBASTIANA PEREIRA DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba  93220-1, no cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia 7, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade,  nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de  2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 611, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00175/2021-14, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  a JOANA BANDEIRA MARTINS, matr\u00edcula n\u00ba 248932-1, no cargo de  Apoio Administrativo N\u00edvel I - 25 horas, Classe II, Refer\u00eancia 8, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de  2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba,  inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 613, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00142/2021-74, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a FRANCISCA FRANCINEIDE VELOZO, matr\u00edcula n\u00ba 234346-1,  no cargo de Apoio Administrativo, N\u00edvel I - 25 horas, Classe III, Refer\u00eancia 8, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, nos termos do art. 6\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba  41, de 19 de dezembro de 2003, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 616, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00132/2021-39, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba  Conceder aposentadoria compuls\u00f3ria (0106), a partir de 07/06/2021,  a JO\u00c3O PEREIRA DUTRA FILHO, matr\u00edcula n\u00ba 288705-1, no cargo de  Apoio Administrativo N\u00edvel I \u2013 25 horas, Classe I, Refer\u00eancia 6, do quadro  de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos  termos do art. 44, com proventos calculados de acordo com o art. 25, \u00a7 4\u00ba,  todos da Lei Complementar n\u00ba 154, de 8 de dezembro de 2005. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 608, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba  4010.012305.00105/2021-61, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Of\u00edcio n\u00ba 3092/2021 da Secretaria de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o; CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 699, de 03 de setembro de 2021 da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia. RESOLVE: Art. 1\u00ba Reverter aposentadoria da Servidora CL\u00caCE MARIA DA CRUZ  SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 53660-1, no cargo de Agente de Comunica\u00e7\u00e3o Social, Referencia 8, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o, concedida por meio da Portaria n\u00ba 528, de 26  de outubro de 2020, Publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba  12.927, de 24 de novembro de 2020, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda  Constitucional n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia "
        ],
        "DEPASA": [
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA Rio Branco-AC, 14 de setembro de 2021. Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, pessoa  jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, criada pela Lei n\u00b0 1.248/97, alterada pela Lei n\u00b0 1.965/2007 e Lei n\u00b0 2.413/2011, inscrito no CNPJ n\u00b0  02.405.085/0001-13, com sede \u00e0 Rua Dr.\u00b0 Franco Ribeiro n\u00b0 77, Centro  \u2013 CEP 69.900-082, Rio Branco/AC, atrav\u00e9s de sua Diretora Presidente,  Waleska Lima Bezerra Dessotti, reconhecer d\u00edvida em aberto para com  a COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS DO ESTADO  DO ACRE, decorrente do contrato n\u00ba 05.2015.011-A, no valor de R$  4.569,00 (quatro mil, quinhentos e sessenta e nove reais), em virtude  do contrato para presta\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo para atender ao Departamento Estadual de \u00c1gua  e Saneamento \u2013 DEPASA. Por oportuno, cumpre informar que a d\u00edvida enquadra-se em Despesas  de Exerc\u00edcio Anterior e o que o seu adimplemento implicar\u00e1 a plena e total  quita\u00e7\u00e3o ao DEPASA do d\u00e9bito reconhecido neste termo, para nada mais  ter a reclamar a credora quanto a comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o.     Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente - DEPASA Decreto n\u00b0 7.337/2020 ",
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 045/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO  - DEPASA e a EMPRESA ATIVA SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO SA. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 041/2021 \u2013 CPL 04. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Materiais Para  o Setor de Pitometria destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, visando uma  melhor equaliza\u00e7\u00e3o na distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua atrav\u00e9s de monitoramento  de press\u00e3o, vaz\u00e3o e volume distribu\u00eddo. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o  ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art. 15 da Lei n\u00ba8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio  na data de sua assinatura, tendo efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu  extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: 10.09.2021 ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente/ DEPASA pelo CONTRATANTE e EDSON JOS\u00c9 RENN\u00d3 RIBEIRO e  LUCAS RENN\u00d3 RIBEIRO pela CONTRATADA. ",
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA Rio Branco-AC, 14 de setembro de 2021. Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, criada pela Lei n\u00b0 1.248/97, alterada pela Lei  n\u00b0 1.965/2007 e Lei n\u00b0 2.413/2011, inscrito no CNPJ n\u00b0 02.405.085/000113, com sede \u00e0 Rua Dr.\u00b0 Franco Ribeiro n\u00b0 77, Centro \u2013 CEP 69.900-082,  Rio Branco/AC, atrav\u00e9s de sua Diretora Presidente, Waleska Lima Bezerra Dessotti, reconhecer d\u00edvida em aberto para com a COOPERATIVA DE  PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS DO ESTADO DO ACRE, decorrente do  contrato n\u00ba 024.2017-A no valor de R$ 15.600,00 (quinze mil e seiscentos  reais), em virtude do contrato para presta\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo para atender ao Departamento  Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. Por oportuno, cumpre informar que a d\u00edvida se enquadra em Despesas  de Exerc\u00edcio Anterior e o que o seu adimplemento implicar\u00e1 a plena e total  quita\u00e7\u00e3o ao DEPASA do d\u00e9bito reconhecido neste termo, para nada mais  ter a reclamar a credora quanto a comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o.  Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente - DEPASA Decreto n\u00b0 7.337/2020 ",
            "TERMO DE RECONHECIMENTO  DE D\u00cdVIDA Rio Branco-AC, 14 de setembro de 2021. Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, criada pela Lei n\u00b0 1.248/97, alterada pela Lei  n\u00b0 1.965/2007 e Lei n\u00b0 2.413/2011, inscrito no CNPJ n\u00b0 02.405.085/000113, com sede \u00e0 Rua Dr.\u00b0 Franco Ribeiro n\u00b0 77, Centro \u2013 CEP 69.900-082,  Rio Branco/AC, atrav\u00e9s de sua Diretora Presidente, Waleska Lima Bezerra  Dessotti, reconhecer d\u00edvida em aberto para com a empresa AUTOMEC\u00c2NICA METAL DIESEL LTDA, decorrente do contrato n\u00b0 037/2017-A no valor  de R$ 46.919,52 (Quarenta e seis mil, novecentos e dezenove reais e cinq\u00fcenta e dois centavos), em virtude a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva mec\u00e2nica, incluindo o fornecimento e troca de  pe\u00e7as e acess\u00f3rios, nos ve\u00edculos oficiais pertencentes a frota operacional  do Departamento Estadual de Pavimenta\u00e7\u00e3o \u2013 DEPASA. Por oportuno, cumpre informar que a d\u00edvida enquadra-se em Reconhecimento de D\u00edvida e o que o seu adimplemento implicar\u00e1 a plena e total  quita\u00e7\u00e3o ao DEPASA do d\u00e9bito reconhecido neste termo, raz\u00e3o pela  qual autorizo o pagamento, para nada mais ter a reclamar a credora  quanto \u00e0s referidas nota fiscal da presente d\u00edvida. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente - DEPASA Decreto n\u00b0 7.337/2020 ",
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA Rio Branco-AC, 14 de setembro de 2021. Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, pessoa  jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, criada pela Lei n\u00b0 1.248/97, alterada pela Lei n\u00b0 1.965/2007 e Lei n\u00b0 2.413/2011, inscrito no CNPJ n\u00b0  02.405.085/0001-13, com sede \u00e0 Rua Dr.\u00b0 Franco Ribeiro n\u00b0 77, Centro  \u2013 CEP 69.900-082, Rio Branco/AC, atrav\u00e9s de sua Diretora Presiden- te, Waleska Lima Bezerra Dessotti, reconhecer d\u00edvida em aberto para  com a COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS DO ESTADO DO ACRE, decorrente do contrato n\u00ba 043.2018-C no valor de R$  12.942,00 (doze mil, novecentos e quarenta e dois reais), em virtude do  contrato para presta\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos para atender ao Departamento Estadual de \u00c1gua e  Saneamento \u2013 DEPASA. Por oportuno, cumpre informar que a d\u00edvida se enquadra em Despesas  de Exerc\u00edcio Anterior e o que o seu adimplemento implicar\u00e1 a plena e total  quita\u00e7\u00e3o ao DEPASA do d\u00e9bito reconhecido neste termo, para nada mais  ter a reclamar a credora quanto a comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o.     Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente - DEPASA Decreto n\u00b0 7.337/2020 ",
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA Rio Branco-AC, 14 de setembro de 2021. Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, pessoa  jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, criada pela Lei n\u00b0 1.248/97, alterada pela Lei n\u00b0 1.965/2007 e Lei n\u00b0 2.413/2011, inscrito no CNPJ n\u00b0  02.405.085/0001-13, com sede \u00e0 Rua Dr.\u00b0 Franco Ribeiro n\u00b0 77, Centro  \u2013 CEP 69.900-082, Rio Branco/AC, atrav\u00e9s de sua Diretora Presidente, Waleska Lima Bezerra Dessotti, reconhecer d\u00edvida em aberto para  com a COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS DO ESTADO DO ACRE, decorrente do contrato n\u00ba 008.2018-A, no valor de R$  4.975,00 (quatro mil, novecentos e setenta e cinco reais), em virtude do  contrato para presta\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo para atender ao Departamento Estadual de \u00c1gua e  Saneamento \u2013 DEPASA. Por oportuno, cumpre informar que a d\u00edvida se enquadra em Despesas  de Exerc\u00edcio Anterior e o que o seu adimplemento implicar\u00e1 a plena e total  quita\u00e7\u00e3o ao DEPASA do d\u00e9bito reconhecido neste termo, para nada mais  ter a reclamar a credora quanto a comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o.     Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente - DEPASA Decreto n\u00b0 7.337/2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 428 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no extrato da ata de  registro de pre\u00e7os N\u00b0 095/2021. Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0047/2021 \u2013 CPL  05. Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a J.J. CONSTRUINDO LTDA-ME. Assinado no dia 02 de SETEMBRO de 2021, o presente  contrato tem como objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para PRESTA\u00c7\u00c3O  DE SERV\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VEICULOS PESADOS, MAQUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLAGEM, para auxiliar  na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o e terraplenagem, tapa buraco,  recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos  outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais,  Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias e prefeituras nas regionais do  Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira.  I.Gestor Titular: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570-1 II.Gestor Substituto: Thiago Augusto Machilas Bandeira Alves \u2013  Mat: 9510036 Fiscal Titular: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat 210188-2 Fiscal Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat:9058931 Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat:62499 Fiscal Substituto: Ricardo Luiz Carius Nogueira \u2013 Mat: 27740 Fiscal Substituto: Bob Dylan Rocha da Silva   \u2013 Mat: 9103996 Fiscal Substituto: Leandro Braga Vieira \u2013 Mat:9573941-1  Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 14 de setembro de 2021 Petronio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 429 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no extrato da ata  de registro de pre\u00e7os N\u00b0 096/2021. Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0047/2021  \u2013 CPL 05. Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a R.J.  ANDRADE TRANSPORTE E TERRAPALAGEM. Assinado no dia 02 de  SETEMBRO de 2021, o presente contrato tem como objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERV\u00c7OS CONTINUADOS DE  LOCA\u00c7\u00c3O DE VEICULOS PESADOS, MAQUINAS, EQUIPAMENTOS  DE TERRAPLAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o e terraplenagem, tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento,  recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do  apoio as secretarias e prefeituras nas regionais do Purus, Baixo Acre,  Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira.  I.Gestor Titular: Thiago Augusto Machilas Bandeira Alves \u2013 Mat: 9510036 II.Gestor Substituto: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570-1 Fiscal Titular: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat 210188-2 Fiscal Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat:9058931 Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat:62499 Fiscal Substituto: Ricardo Luiz Carius Nogueira \u2013 Mat: 27740 Fiscal Substituto: Bob Dylan Rocha da Silva   \u2013 Mat: 9103996 Fiscal Substituto: Leandro Braga Vieira \u2013 Mat:9573941-1  Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Ad- ministrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 14 de setembro de 2021 Petronio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 430 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no extrato  da ata de registro de pre\u00e7os N\u00b0 097/2021. Preg\u00e3o Presencial SRP  N\u00b0047/2021 \u2013 CPL 05. Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  - DERACRE e a EMPRESA TUP\u00c3 IMP. LTDA. Assinado no dia 02  de SETEMBRO de 2021, o presente contrato tem como objetivo a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERV\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VEICULOS PESADOS, MAQUINAS,  EQUIPAMENTOS DE TERRAPLAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o e terraplenagem, tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos  outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias e prefeituras nas  regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira.  I.Gestor Titular: Thiago Augusto Machilas Bandeira Alves \u2013 Mat: 9510036 II.Gestor Substituto: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570-1 Fiscal Titular: Henrique Luck \u2013 Mat: 9570284-1 Fiscal Substituto: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat 210188-2 Fiscal Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat:9058931 Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat:62499 Fiscal Substituto: Ricardo Luiz Carius Nogueira \u2013 Mat: 27740 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 14 de setembro de 2021 Petronio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 431 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no extrato da ata  de registro de pre\u00e7os N\u00b0 098/2021. Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0047/2021  \u2013 CPL 05. Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a  EMPRESA SANTA F\u00c9 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PAVIMENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI. Assinado no dia 02 de SETEMBRO de 2021, o presente contrato  tem como objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERV\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VEICULOS PESADOS,  MAQUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLAGEM, para auxiliar na  execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o e terraplenagem, tapa buraco,  recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos  outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais,  Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias e prefeituras nas regionais  do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira.  I.Gestor Titular: Thiago Augusto Machilas Bandeira Alves \u2013 Mat: 9510036 II.Gestor Substituto: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570-1 Fiscal Titular: Adson Dieime Dutra da Silva\u2013 Mat: 9211225 Fiscal Substituto: Bruno Dantas Brito \u2013 Mat:9509208 Fiscal Substituto: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Claudia de Souza Leite \u2013 Mat:9298002 Fiscal Substituto: Jo\u00e3o Pereira de Lima \u2013 Mat:366650 Fiscal Substituto: Pedro Viana Moreira \u2013 Mat:9079734-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 14 de setembro de 2021 Petronio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0432, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/ DERACRE N\u00b0 099/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a EMPRESA TWC CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM.   Assinado no dia 02 de setembro de 2021, o presente contrato tem por  objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS  CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS PESADOS, M\u00c1QUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos  outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais,  Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias e prefeituras nas regionais  do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira, tendo em vista atender as demandas do Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. I.Gestor Titular: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570-1 II.Gestor Substituto: Thiago Augusto Machilas Bandeira Alves \u2013  Mat: 9510036 Fiscal Titular: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Francisca Sales Sampaio \u2013 Mat: 9562257 Fiscal Substituto: Jorge Wolney Nunes Damasceno Santos \u2013  Mat: 9211101-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 14 de setembro de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0433, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/ DERACRE N\u00b0 100/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a EMPRESA AN CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA.  Assinado no dia  02 de setembro de 2021, o presente contrato tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS  DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS PESADOS, M\u00c1QUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em  Rodovias, estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do  apoio as secretarias e prefeituras nas regionais do Purus, Baixo Acre,  Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira, tendo em vista atender as demandas do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. I.Gestor Titular: Thiago Augusto Machilas Bandeira Alves \u2013 Mat: 9510036 II.Gestor Substituto: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570-1 Fiscal Titular: Adson Dieime Dutra da Silva \u2013 Mat: 9211225  Fiscal Substituto: Bruno Dantas Brito \u2013 Mat: 9509208  Fiscal Substituto: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Claudia de Souza Leite \u2013 Mat: 9298002 Fiscal Substituto: Jo\u00e3o Pereira de Lima \u2013 Mat: 366650 Fiscal Substituto: Pedro Viana Moreira \u2013 Mat: 9079734-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 14 de setembro de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0434, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/ DERACRE N\u00b0 101/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a EMPRESA PINTO & CIA LTDA.  Assinado no dia 02 de  setembro de 2021, o presente contrato tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE  LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS PESADOS, M\u00c1QUINAS, EQUIPAMENTOS  DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o, terraplanagem, tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento,  recupera\u00e7\u00e3o de pontes, bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em  Rodovias, estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do  apoio as secretarias e prefeituras nas regionais do Purus, Baixo Acre,  Alto Acre, Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira, tendo em vista atender as demandas do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. I.Gestor Titular: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570-1 II.Gestor Substituto: Thiago Augusto Machilas Bandeira Alves \u2013 Mat: 9510036 Fiscal Titular: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat: 210188  Fiscal Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931 Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat: 62499 Fiscal Substituto: Ricardo Luiz Carius Nogueira \u2013 Mat: 27740 Fiscal Substituto: Bob Dylan Rocha da Silva \u2013 Mat: 9103996 Fiscal Substituto: Leandro Braga Vieira \u2013 Mat: 9573941-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Ad- ministrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 14 de setembro de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0435, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/ DERACRE N\u00b0 102/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a EMPRESA F A M CHAVES.  Assinado no dia 02 de setembro  de 2021, o presente contrato tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE  VE\u00cdCULOS PESADOS, M\u00c1QUINAS, EQUIPAMENTOS DE TERRAPLANAGEM, para auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o,  terraplanagem, tapa buraco, recupera\u00e7\u00e3o, melhoramento, recupera\u00e7\u00e3o  de pontes, bueiros e diversos outros servi\u00e7os, etc. em Rodovias, estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias Urbanas, al\u00e9m do apoio as secretarias e prefeituras nas regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Juru\u00e1  e Tarauac\u00e1-Envira, tendo em vista atender as demandas do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. I.Gestor Titular: Thiago Augusto Machilas Bandeira Alves \u2013 Mat: 9510036 II.Gestor Substituto: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570-1 Fiscal Titular: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat: 210188  Fiscal Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931 Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat: 62499 Fiscal Substituto: Ricardo Luiz Carius Nogueira \u2013 Mat: 27740 Fiscal Substituto: Bob Dylan Rocha da Silva \u2013 Mat: 9103996 Fiscal Substituto: Leandro Braga Vieira \u2013 Mat: 9573941-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 14 de setembro de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a Renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a Ambiental \u00danica \u2013 LAU n\u00ba121/2014, para Atividade de Constru\u00e7\u00e3o de uma ponte mista, no ramal dos Paulistas, sobre o  Riozinho Andir\u00e1, localizado atrav\u00e9s da AC-10, Vila do V, Porto Acre \u2013 AC. Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO n\u00ba170/2017, para  Atividade de Operacionaliza\u00e7\u00e3o da Pavimenta\u00e7\u00e3o no Ramal dos Paulistas, localizado acesso atrav\u00e9s da Rodovia AC-10, Vila do V, Ramal dos  Paulistas a Vila Tocantins, zona rural, Porto Acre \u2013 AC. Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 647, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam  o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames  de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em  candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional  de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de credenciamento  n\u00ba 084/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 126/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 126/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba CREDENCIAR o Medico Perito de Tr\u00e2nsito,  Edson Braga Rodrigues ( CRM 680) e a Psic\u00f3loga Perita de Tr\u00e2nsito Maria do Socorro Batista Coutinho (CRP20/00250), pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses,  para desenvolver suas respectivas atividades na Cl\u00ednica PSICOCLIN,  no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 05 de maio de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 14 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 649, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO REQUERIMENTO DE F\u00c9RIAS SERVIDOR N\u00ba  3/2021/DETRAN - DPROT; CONSIDERANDO teor do Despacho n\u00ba 184/2021/DETRAN - DEPSERV, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora Maria Rosilene de Lima Mac\u00eado Mello, matr\u00edcula n\u00ba 9367861, para responder pela Divis\u00e3o de Protocolo deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia da titular, no per\u00edodo  de 15/09/2021 a 24/09/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 15 de setembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 14 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 651, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, institu\u00edda atrav\u00e9s  do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21  de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  624/2021/DETRAN - DADM (2301636), RESOLVE: Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  044/2021, celebrado entre o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a empresa H\u00c9LIO MASASHI SAITO & CIA  LTDA, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento sob demanda de Materiais de Consumo do tipo expediente   (conforme ANEXO I) em atendimento as necessidades da Divis\u00e3o de  Almoxarifado deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC,  tudo em conformidade com o Edital e seus anexos, bem como a Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 40/2020 e a proposta da empresa vencedora. I  Gestor Titular: Jos\u00e9 Matheus do Nascimento Paiva, matr\u00edcula n\u00ba 9513310; II Gestor Suplente: Laura Jessica de Albuquerque Cunha,  matr\u00edcula n\u00ba 9509356; III Fiscal Titular: Walcemiro Cunegundes Matos, matr\u00edcula n\u00ba 9303057; IV Fiscal Suplente: Pablo da Silva S\u00e1, matr\u00edcula n\u00ba 9572791. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando  vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 15 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 652, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 141/2021/DETRAN - DIRAF (2312950), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o Chefe de Departamento, Christian Roberto Rodrigues Lopes, matr\u00edcula n\u00b0 9508074, para responder pela Diretoria Administrativa e Financeira deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do titular, nos dias 16 e 17 de setembro do corrente  ano, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 15 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba. 044/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.006437.00057/2021-69 CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA H\u00c9LIO MASASHI SAITO & CIA LTDA. DO OBJETOO  Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento sob demanda de Materiais de Consumo do tipo expediente  (conforme ANEXO I) em atendimento  as necessidades da Divis\u00e3o de Almoxarifado deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, tudo em conformidade com o Edital e seus  anexos, bem como a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 40/2020 e a proposta da empresa vencedora. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL  Para a presente contrata\u00e7\u00e3o foi instaurado procedimento licitat\u00f3rio, atrav\u00e9s do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 195/2019 \u2013 CPL 03  e Processo Licitat\u00f3rio N\u00ba 0761.013627.00020/2020-41, cujo \u00f3rg\u00e3o gerenciador \u00e9 o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre, CNPJ n\u00ba 01.005.762/000143, com fundamento na Lei n\u00ba 10.520/2002, Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e altera\u00e7\u00f5es, dos Decretos Federais n\u00bas 3.555/2000, 7.892/2013 e 8250/2014  e Decretos Estaduais n\u00bas 4.767/2019, 5.966/2010, 5.967/2010 e 7.477/2014, aplicando-se subsidiariamente, a Lei n\u00ba 8.666/93; Integram o presente Contrato, independente de transcri\u00e7\u00e3o, o Edital do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2019, com seus anexos, a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 40/2020, a  proposta da contratada, Notas de Empenho N\u00ba 7542040971/2021 e 7542010972/2021 e demais elementos constantes do processo acima citado. DO PRE\u00c7O, DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES.  O valor deste contrato \u00e9 de R$ 2.727,00 (dois mil setecentos e vinte e sete reais); A vig\u00eancia deste  termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua  assinatura e t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes do objeto deste contrato ocorrer\u00e3o por conta do or\u00e7amento: Programa de Trabalho: 42.53.00.00 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das atividades administrativas e operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo;Fonte de Recursos: 700 (RP). DATA DA ASSINATURA 14/09/2021 ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e o Senhor CELSO SANTOS, pela empresa H\u00c9LIO MASASHI  SAITO & CIA LTDA ANEXO I ",
            "EXTRATO DO CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba 048/ 2021 ROCESSO SEI N\u00b0 0068.008553.00105/2021-27 EXTRATO DO CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ACRE E A EMPRESA VERDE  SERVICE LTDA EPP. DO OBJETO Constitui objeto do presente termo a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos tipo Caminhonetes e Passeios, sem motorista, destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de Transito do Acre \u2013 DETRAN/AC, na Capital e no Interior do Estado,  conforme especifica\u00e7\u00e3o constante no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia,  que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00ba 173/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA,  Nota de Empenho n\u00ba 7542040976/2021 e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0040.012751.00324/2020-83/2020. DO PRE\u00c7O, DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES.                                                                                 O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses. Conforme Termo de Refer\u00eancia. O prazo mencionado no Caput, poder\u00e1 ser prorrogado, a crit\u00e9rio da CONTRATANTE, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, conforme artigo 57, inciso  II da lei federal n\u00ba 8.666/93. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa estimada correr\u00e1 atrav\u00e9s do Programa de Trabalho: 42.53.00.00- Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Natureza  da Despesa: 33.90.39.00 \u2013 outros servi\u00e7os de Terceiro - Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos 700 (RPI). DATA DA ASSINATURA 15/09/2021. ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC, e a senhora  Regiane Pereira Silva Santos pela empresa VERDE SERVICE LTDA EPP \u2013 Contratada.                                             ANEXO I "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 192/PRES/IDAF, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25  de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. Considerando as diretrizes do Programa Estadual de Controle e Erradica\u00e7\u00e3o da Brucelose e Tuberculose, quanto ao credenciamento de M\u00e9dicos Veterin\u00e1rios Privados para executar a vacina\u00e7\u00e3o da Brucelose; Considerando a conclus\u00e3o do Processo N\u00ba 0052.007907.00054/2021-29 (SEI). RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o credenciamento n\u00ba 046 do M\u00e9dico Veterin\u00e1rio Dion\u00edzio  Paiva Ximenes, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, no \u00e2mbito deste  Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal. Art. 2\u00ba Ap\u00f3s cumprir o per\u00edodo de suspens\u00e3o, cabe a este requerer um  novo credenciamento. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 194/PRES/IDAF, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766  de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 283/PRES/IDAF, DE 10 DE AGOSTO  DE  2020, que designou a M\u00e9dica Veterin\u00e1ria Paula Helena dos Santos  Mandroti, para responder pela Divis\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito Agropecu\u00e1rio, no \u00e2mbito deste Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 195/PRES/IDAF, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E  FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.   n\u00ba 12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o M\u00e9dico Veterin\u00e1rio Renan Viana Nogueira de Ara\u00fajo matr\u00edcula n\u00ba 9512411, para responder pela Divis\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito  Agropecu\u00e1rio, no \u00e2mbito deste Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal. Art.  2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 086/2020/GAB/IEPTEC Disp\u00f5e sobre a substitui\u00e7\u00e3o de membro da comiss\u00e3o. O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba  1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. Considerando que a efici\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica exige estrutura\u00e7\u00e3o e padroniza\u00e7\u00e3o de processos administrativos; Considerando a necessidade de normatizar, estruturar e padronizar,  afim de promover a\u00e7\u00f5es de gest\u00e3o estrat\u00e9gica e de gest\u00e3o operacional,  com atos de regula\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o, acompanhamento e controle de  efic\u00e1cia objetivando promover a indispens\u00e1vel integra\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os e  a harmonia dos processos de trabalho; RESOLVE:  Art. 1\u00ba- Instituir Grupo de Trabalho para revis\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o dos documentos estruturantes, tais como: Manuais, Regimento Interno, Plano de Desen- volvimento Institucional, Instru\u00e7\u00e3o Normativa, Fluxos e Procedimentos da  Estrutura Organizacional desta autarquia, a ser composto pelos seguintes  colaboradores e coordenado pelo primeiro membro elencado: \u2022 Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira \u2022 Tales Rhau\u00ea da Silva Reis \u2022 \u00c9rica Vasconcelos das Neves \u2022 Andr\u00e9 de Souza Moraes \u2022 Abner Miranda Vasque Torres \u2022 Thiago de Albuquerque Del Aguila \u2022 Vanessa Cunha Ribeiro \u2022 Fabiana Cruz Costa \u2022 Suiane Alves de Brito \u2022 Gessymar Gon\u00e7alves dos Santos Art. 2\u00ba - A comiss\u00e3o ter\u00e1 como refer\u00eancia de Estrutura Organizacional  o Decreto Estadual N\u00b0 6.129, de 09 de Junho de 2020 em conson\u00e2ncia  com a legisla\u00e7\u00e3o pertinente ao tema, incluindo manuais, orienta\u00e7\u00f5es,  instru\u00e7\u00f5es normativas, resolu\u00e7\u00f5es e pareceres;  Art. 3\u00ba \u2013 A Comiss\u00e3o ter\u00e1 o prazo de 30 (trinta) dias para apresentar as  minutas do objeto definido no Art. 1\u00ba para aprecia\u00e7\u00e3o e homologa\u00e7\u00e3o  por parte Presidente do IEPTEC;  Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.  Rio Branco Acre, 15 de setembro de 2021. Registre-se;  Publique-se; Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente  Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE  PORTARIA N\u00ba 185/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 046/2020/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 05  de abril de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.018 de 08 de abril de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do processo n\u00b0  0023637-3/2019, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 206/2019 CPL 02, Processo  G.A. N\u00ba 2019.08.019 CONTRATO N\u00ba. 031/2020, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e FENIX BRASIL  \u2013 COMPRA, VENDA, IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, que tem  como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Utens\u00edlios de Cozinha),  para atender o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade, Unidade Descentralizada do Instituto Estadual de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC, em atendimento as a\u00e7\u00f5es  do Projeto financiado pelo Conv\u00eanio SUDAM N\u00ba 887080/2019. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos - Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber \u2013  Matricula n\u00b0 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: Marcio Magalh\u00e3es Aguiar \u2013 Matricula n\u00b0 9474811-2 IV \u2013 Fiscal Substituto: Maria Braz Machado \u2013 Matricula n\u00b0 9548831-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 15 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 186/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 047/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 05  de abril de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.018 de 08 de abril de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do processo n\u00b0  0023590-1/2019, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 205/2019 CPL 02, Processo  G.A. N\u00ba 2019.08.018 CONTRATO N\u00ba. 035/2020, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e VERA L\u00daCIA  FRANCISCA DOS SANTOS EPP, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de  Material Permanente e Consumo Diversos, para atender o Centro de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade,  Unidade Descentralizada do Instituto Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC, em atendimento as a\u00e7\u00f5es do Projeto financiado pelo Conv\u00eanio SUDAM n\u00ba 887080/2019.    I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos \u2013 Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber \u2013  Matricula n\u00b0 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: Marcio Magalh\u00e3es Aguiar \u2013 Matricula n\u00b0 9474811-2 IV \u2013 Fiscal Substituto: Maria Braz Machado \u2013 Matricula n\u00b0 9548831-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 15 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 187/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 049/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 05  de abril de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.018 de 08 de abril de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do processo n\u00b0  0023637-3/2019, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 206/2019 CPL 02, Processo  G.A. N\u00ba 2020.08.019 CONTRATO N\u00ba. 032/2020, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e T. C. BUSTAMANTE - EIRELE, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de  Consumo (Utens\u00edlios de Cozinha), para atender o Centro de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade, Unidade  Descentralizada do Instituto Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC, em atendimento as a\u00e7\u00f5es do Projeto financiado pelo  Conv\u00eanio SUDAM N\u00ba 887080/2019. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos \u2013 Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 III \u2013 Fiscal Titular: Marcio Magalh\u00e3es Aguiar \u2013 Matricula n\u00b0 9474811-2 IV \u2013 Fiscal Substituto: Maria Braz Machado \u2013 Matricula n\u00b0 9548831-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 15 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 188/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 050/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 05  de abril de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.018 de 08 de abril de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do processo n\u00b0  0023637-3/2019, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 206/2019 CPL 02, Processo  G.A. N\u00ba 2019.08.019 CONTRATO N\u00ba. 030/2020, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e FRANCISCO  SERGIMAR PINTO DE SOUZA - MEI, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o  de Material de Consumo (Utens\u00edlios de Cozinha), para atender o Centro  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade, Unidade Descentralizada do Instituto Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC, em atendimento as a\u00e7\u00f5es do Projeto  financiado pelo Conv\u00eanio SUDAM N n\u00ba 887080/2019. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos \u2013 Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 III \u2013 Fiscal Titular: Marcio Magalh\u00e3es Aguiar \u2013 Matricula n\u00b0 9474811-2 IV \u2013 Fiscal Substituto: Maria Braz Machado \u2013 Matricula n\u00b0 9548831-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que trata esta  Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor acima  designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 15 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 189/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 051/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 05  de abril de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.018 de 08 de abril de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00ba  029/2020, processo n\u00b0 2020.07.034 celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e ELEVADORES OTIS -  LTDA, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em elevadores do CEPT Gastronomia e Hospitalidade, com  fornecimento de  pe\u00e7as, componentes e materiais de consumo e quaisquer outros necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, sob demanda do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR.  I - Gestor Titular: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1 II - Gestor Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 III \u2013 Fiscal Titular: Marcio Magalh\u00e3es Aguiar \u2013 Matricula n\u00b0 9474811-2 IV \u2013 Fiscal Substituto: Maria Braz Machado \u2013 Matricula n\u00b0 9548831-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 15 de setembro de 2021 Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 190/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 126/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 01  de julho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.076 de 02 de julho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato  n\u00ba 005/2019, Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 364/2018 \u2013 CPL 02 \u2013 IAPEN/ AC, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  \u2013 IEPTEC, e MAIA & PIMENTEL SERVI\u00c7OS E CONSULTORIA LTDA  que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os terceirizados de apoio t\u00e9cnico administrativo e operacional  (auxiliar de escrit\u00f3rio, supervisor, digitador, moto boy, recepcionista, auxiliar de portaria diurno, agente de portaria noturno e auxiliar de limpeza)  com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra, visando o adequado funcionamento da estrutura t\u00e9cnico-administrativa do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR. I -   Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1 III \u2013 Fiscal Titular: Isabelle de Araujo Pereira \u2013 Matricula n\u00b0 9513230-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que trata esta  Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor acima  designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 15 de setembro de 2021.      Registre-se Publique-se e Cumpra-se  Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE  PORTARIA N\u00ba 191/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 128/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 01  de julho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.076 de 02 de julho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00ba  069/2017, Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 011/2016 - IFAC, celebrado entre o  Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC e NORTEXPRESS TRANSPORTE & SERVI\u00c7OS LTDA - ME que tem como objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para servi\u00e7o de apoio administrativo, tais  como: auxiliar de agropecu\u00e1ria, recepcionista, copeiro, jardineiro, auxiliar  de servi\u00e7os diversos bra\u00e7ais e motorista, com fornecimento m\u00e3o de obra,  uniformes, utens\u00edlios, materiais e equipamentos, EPIs e ferramentas, necess\u00e1rios \u00e0 boa execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos, para atua\u00e7\u00e3o nas depend\u00eancias  do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC IDM. I -   Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1 III \u2013 Fiscal Titular: Isabelle de Araujo Pereira \u2013 Matricula n\u00b0 9513230-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que trata esta  Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor acima  designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 15 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se  Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE  PORTARIA N\u00ba 192/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 127/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 01  de julho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.066 de 02 de julho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00ba  002/2017, Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 007/2016 \u2013 CPL 02 (carona), celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC e F. M TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O LTDA que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o  de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Terceirizados de Apoio  Administrativo, T\u00e9cnico Operacional (agente de portaria noturno 12x36)  para atender as necessidades do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC IDM. I -   Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1 III \u2013 Fiscal Titular: Isabelle de Araujo Pereira \u2013 Matricula n\u00b0 9513230-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 15 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se  Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE   EDITAL 027.16/2020 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO FINAL DA PRIMEIRA FASE DO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS  PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC  em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas  estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista,  mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 15 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 "
        ],
        "IMAC": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE - IMAC EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba. 005/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 4022.013457.00006/2020-33 PARTES: Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC e a empresa  INSTITUTO EUVALDO LODI \u2013 IEL/NR-AC. OBJETIVO: Contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de intermedia\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio.  VALOR: O valor total do contrato \u00e9 R$ 195.501,60 (cento e noventa e  cinco mil quinhentos e um reais e sessenta centavos). Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Nos acasos omissos, neste termos contratual, ser\u00e3o  aplicados os dispositivos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es  posteriores, Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente VIG\u00caNCIA: Este contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 20/01/2021 a 20/01/2022. DOTA\u00c7\u00c3O  720.202.4261.0000  e Operacionais) 720.605.4261.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades  Administrativas e Operacionais); Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00;  Fonte de Recursos: 100 (RP) e 700 (FEMAC). DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 20/01/2021 - Rio Branco - AC.  SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem, pela CONTRATANTE e  Sr. Jorge Luiz Ara\u00fajo Vila Nova, pela CONTRATADA. "
        ],
        "JUCEAC": [
            "PORTARIA/JUCEAC/N\u00ba 034, DE  15 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.737 de 2 de  dezembro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.692 de  03 de dezembro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor PAULO CESAR MODESTO DA ROCHA,  matr\u00edcula 1589-1, para exercer interinamente o cargo de Chefe do N\u00facleo de Finan\u00e7as da JUCEAC, com efeitos retroativos ao per\u00edodo de 08  a 22/09/2021, enquanto durar a aus\u00eancia legal da servidora RUTH DA  ROCHA PAIVA, matr\u00edcula 9220038-2, que encontra-se de f\u00e9rias. Art. 1\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco-Ac, 15 de setembro de 2021. JURILANDE ARAG\u00c3O SILVA Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC "
        ],
        "PROCON/AC": [
            "PORTARIA N\u00ba 050 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 24, de 14/10/2020, publicada no DOE n\u00ba  12.902 de 16/10/2020. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58 III e 67 da Lei Federal 8.666/93, compor  a equipe respons\u00e1vel pelo acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 04/2019, oriundo do Preg\u00e3o Presencial pelo para Registro de  Pre\u00e7os \u2013 SRP N\u00ba 013/2019, Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 014/2019  Processo 000.002/2019, celebrado entre Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa  do Consumidor - PROCON e a Empresa DUX COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP. LTDA cujo objeto \u00e9 Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras  Multifuncionais, destinados a atender \u00e0s necessidades do Instituto de  Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor \u2013 PROCON. I \u2013 Gestor do Contrato: a) Titular: Jo\u00e3o Ricardo Oliveira da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9336648-1; b) Substituto: Joquebede Oliveira da Silva Furtado \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9217584-2; II - Fiscal do Contrato: a) Titular: Jos\u00e9 Cleberson Monteiro da Silva - Matricula n\u00ba 9261648 b) Substituto: Inaldo Vilela dos santos J\u00fanior \u2013 Matricula n\u00ba 9344640-1 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome  as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31 de mar\u00e7o de  2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index. php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 050 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 24, de 14/10/2020, publicada no DOE n\u00ba  12.902 de 16/10/2020. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58 III e 67 da Lei Federal 8.666/93, compor  a equipe respons\u00e1vel pelo acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 04/2019, oriundo do Preg\u00e3o Presencial pelo para Registro de  Pre\u00e7os \u2013 SRP N\u00ba 013/2019, Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 014/2019  Processo 000.002/2019, celebrado entre Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa  do Consumidor - PROCON e a Empresa DUX COM\u00c9RCIO E REPRE- SENTA\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP. LTDA cujo objeto \u00e9 Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras  Multifuncionais, destinados a atender \u00e0s necessidades do Instituto de  Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor \u2013 PROCON. I \u2013 Gestor do Contrato: a) Titular: Jo\u00e3o Ricardo Oliveira da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9336648-1; b) Substituto: Joquebede Oliveira da Silva Furtado \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9217584-2; II - Fiscal do Contrato: a) Titular: Jos\u00e9 Cleberson Monteiro da Silva - Matricula n\u00ba 9261648 b) Substituto: Inaldo Vilela dos santos J\u00fanior \u2013 Matricula n\u00ba 9344640-1 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome  as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar  as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado  pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31 de mar\u00e7o de 2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba 009/2019 PARTES: INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO  ESTADO DO ACRE \u2013 PROCON/AC, contratante e a empresa CASTRO &  CIA REPRESENTA\u00c7\u00c3O COMERCIO SERVI\u00c7OS LTDA. Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorrogar o prazo contratual  referente \u00e0 Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo, sem motorista, visando atender as necessidades do Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor \u2013 PROCON. DATA DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: 16/09/2021 \u00e0 16/09/2022.  DESPESA: Programa de Trabalho: 4286.0000; Elemento de Despesa:  33.90.39.00; Fonte de Recurso   100 (RP) FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente instrumento est\u00e1 amparado  no Art. 57, inciso IV, da Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00b0 8.666/1993; Interesse da  Contratante e da Contratada; manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no Portal da Transpar\u00eancia; Parecer Jur\u00eddico, documentos de habilita\u00e7\u00e3o e autoriza\u00e7\u00e3o superior. DATA DE ADES\u00c3O: 15/09/2021 ASSINAM: ALANA CAROLINA LAURENTINO MAIA ALBUQUERQUE,  pelo contratante e CASTRO & CIA REPRESENTA\u00c7\u00c3O COMERCIO  SERVI\u00c7OS LTDA, pela contratada. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA INTERNA FUNDHACRE - LICOM N\u00ba 1, DE 14 DE  SETEMBRO DE 2021. PORTARIA INTERNA FUNDHACRE - LICOM  N\u00b0 49 DE 14 DE  SETEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulares, constante dos autos do processo n\u00ba  0039.012237.00027/2021-02, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e  Fiscais do contrato  n\u00b0 264/2021, Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00b0 01/2021,  Preg\u00e3o  Presencial SRP N\u00ba 030/2020-SEPLAG, celebrado entre a FUNDA\u00c7\u00c3O  HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE e a empresa: BIOPLUS COM. E REP. DE MEDICAMENTOS E SERV. DE EQUIP. M\u00c9DICO HOSPITALARES LTDA, que tem como objeto presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  e gerenciamento, processamento, com fornecimento de instrumentais,  insumos e seus correlatos para atendimento do Centro de Material e  Esteriliza\u00e7\u00e3o (CME), do tipo classe II, para atender \u00e0s necessidades da  Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE. Art. 2\u00b0 A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00b0 Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00b0 Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00b0 Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00danico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a  compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas  \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00b0 No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contrato Administrativo  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00b0 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manuaI-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-administrativos. Art.5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre, Publique e Cumpra-se. Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente da FUNDHACRE ",
            "CONTRATO N\u00ba: 010/2021 PROCESSO N\u00ba: 0039.013800.00183/2021-59 PARTES: CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO  ACRE - FUNDHACRE E CONTRATADA: COOPERVEL - COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VEICULOS DO ESTADO DO ACRE OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS  DO TIPO CAMINHONETES E PASSEIOS COM MOTORISTAS, PARA ATENDER AS DEMANDAS DA  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE, ERMO DE  REFER\u00caNCIA, QUE INTEGROU O EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O MODALIDADE  PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 072/2020  - SESACRE, PROPOSTA DA CONTRATADA E DEMAIS DOCUMENTOS  CONSTANTES DO PROCESSO N\u00ba. SEI 0039.013800.00183/2021-59. DA VIG\u00caNCIA:A VIG\u00caNCIA CONTRATUAL DAR-SE-\u00c1 DA ASSINATURA DO CONTRATO PELO PER\u00cdODO DE 12 (DOZE) MESES, PODENDO SER PRORROGADO POR AT\u00c9 60 MESES, DE CONFORMIDADE  COM O ART. 57, INC. IV DA LEI 8.666/93, QUANDO FOR DE INTERESSE DAS PARTES DEVIDAMENTE JUSTIFICADO. DO VALOR: R$ 81.000,00 (OITENTA E UM MIL  REAIS), SEU PRE\u00c7O  \u00c9 FIXO E IRREAJUST\u00c1VEL. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: TODAS AS DESPESAS DECORRENTES  DO OBJETO DO PRESENTE CONTRATO CORRER\u00c3O \u00c0 CONTA DO  ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.39.00, PROGRAMA    DE TRABALHO:  721.302.4289.0000, FONTE DE RECURSOS: 100-RP E 400-SUS. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: FUNDAMENTO NA LEI 8.666/1993,  OBSERVANDO-SE AS NORMAS CONSTANTES NA LEI 10.520/2002,  NA LEI COMPLEMENTAR 123/2006, DECRETO ESTADUAL N\u00ba.  5.972/2010 (PREG\u00c3O PRESENCIAL), E SUBSIDIARIAMENTE A LEI  N\u00b0.8.078/90 C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - AC, 14 DE  SETEMBRO DE 2021. ASSINAM: O PRESIDENTE O SENHOR JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA,  CONTRATANTE PELA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE  \u2013 FUNDHACRE E PELA EMPRESA COOPERVEL - COOPERATIVA DE  PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS DO ESTADO DO ACRE, O SENHOR  RAIMUNDO OLIVEIRA DE SOUZA. CONTRATO N\u00ba: 005/2021 PROCESSO N\u00ba: 0039.012237.00014/2020-44 PARTES: CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE -  FUNDHACRE E CONTRATADA: J. V. NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA. OBJETO:AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR (CURATIVOS PARA O P\u00c9-DIAB\u00c9TICO), PARA ATENDER AS DEMANDAS DA  FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE, CONFORME AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA, QUE INTEGROU O EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O MODALIDADE PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba  111/2020, PROPOSTA DA CONTRATADA E DEMAIS DOCUMENTOS  CONSTANTES DO PROCESSO N\u00ba. SEI 0039.012237.00014/2020-44. DA VIG\u00caNCIA:CONTRATO DE FORNECIMENTO COM VIG\u00caNCIA  ADSTRITA \u00c0 VIG\u00caNCIA DOS RESPECTIVOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS, A SABER: 31/12/2021, OBSERVADAS AS CONDI\u00c7\u00d5ES FIXADAS NO EDITAL E AS DETERMINA\u00c7\u00d5ES CONTIDAS NA LEGISLA\u00c7\u00c3O PERTINENTE, O ART. 57, DA LEI N\u00ba. 8.666/93. DO VALOR: R$ 52.542,00 (CINQUENTA E DOIS MIL QUINHENTOS E  QUARENTA E DOIS REAIS), SEU PRE\u00c7O \u00c9 FIXO E IRREAJUST\u00c1VEL. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: AS DESPESAS DECORRENTES DA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DO OBJETO DESTE INSTRUMENTO CORRER\u00c3O  \u00c0 CONTA DOS RECURSOS ESPEC\u00cdFICOS CONSIGNADOS NO OR\u00c7AMENTO DA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE, ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00, PROGRAMA DE  TRABALHO: 721.302.4289.0000, 721.302.4327.0000 IA-PI, FONTE DE  RECURSOS: 100-RP E 400-SUS. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: FUNDAMENTO NA LEI 8.666/1993,  OBSERVANDO-SE AS NORMAS CONSTANTES NA LEI 10.520/2002,  NA LEI COMPLEMENTAR 123/2006, DECRETO ESTADUAL N\u00ba.  5.972/2010 (PREG\u00c3O PRESENCIAL), E SUBSIDIARIAMENTE A LEI  N\u00b0.8.078/90 C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - AC, 23 DE  AGOSTO DE 2021. ASSINAM: O PRESIDENTE O SENHOR JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA, CONTRATANTE PELA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO  ACRE \u2013 FUNDHACRE E PELA EMPRESA J. V. NOGUEIRA IMP. E  EXP. LTDA., O SENHOR VITOR PESSOA NOGUEIRA. "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 31 DE 10 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019.                                                                                                      R E S O L V E: Art. 1\u00ba DESIGNAR, os abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o  vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba 020/2021,  celebrado entre a FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE  \u2013 FUNTAC, e a empresa  RIO JET CARTUCHO LTDA, que tem por objeto  contrato a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de repara\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos de impress\u00e3o, com fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o de equipamentos, tudo em conformidade  com a proposta vencedora, bem  como as condi\u00e7\u00f5es  constantes  no Termo  de Refer\u00eancia (2048273), memorial  descrito, planilha or\u00e7amentaria sint\u00e9tica, cronograma F\u00edsico-Financeiro, e todos anexos do presente processo  que integram o presente instrumento independente  de transcri\u00e7\u00e3o, para  todos os fins  e efeitos legais. Visando atender as atividades da Funda\u00e7\u00e3o  de Tecnologia do Estado do Acre. Gestor Titular: Paulo Alves de Azevedo, Matr\u00edcula n\u00ba. 274313-1. Gestor Substituto: Talita Vale de Macedo, Matr\u00edcula n\u00ba. 9557393. Fiscal Titular: Jos\u00e9 de Jesus da Silva Oliveira n\u00ba. 9573089. Fiscal Substituto: Marleudo Cardoso dos Santos, Matr\u00edcula n\u00ba. 2358018. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de  prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo  \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria  e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.    Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 32 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. EXONERAR, o servidor Paulo Cesar Barros Pereira, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG/FC-05 ocupantes do Cargo Auxiliar Administrativo e  Operacional, matr\u00edcula n\u00b0 317918-1 no \u00e2mbito desta Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 33 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ES-TADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. CONCEDER, ao servidor Ricardo Xavier de Oliveira, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG/FC-05 ocupantes do Cargo T\u00e9cnico Administrativo e  Operacional, matr\u00edcula n\u00b0 271292-1 no \u00e2mbito desta Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 021/2021 PROCESSO N\u00ba: 0043.006555.00029/2021-19 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE \u2013 FUNTAC, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 34.700.153/0001-63 E A EMPRESA L.  C. L DA SILVA SERVI\u00c7OS - LTDA, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba  07.759.854/0001-03. OBJETO: CONSTITUI OBJETO DO PRESENTE CONTRATO A CONTRATA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DO ESTACIONAMENTO COBERTO DENTRO DAS INSTALA\u00c7\u00d5ES F\u00cdSICAS DA  FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE - FUNTAC,  CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES PRESENTE NO TERMO DE REFER\u00caNCIA N\u00ba SEI 2044957 E SEUS ANEXOS DESCRITIVOS DE ETAPAS E ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DOS SERVI\u00c7OS A SEREM EXECUTADOS.  DA VIG\u00caNCIA: A VIG\u00caNCIA DO CONTRATO SER\u00c1 DE 2 (DOIS) MESES,  CONTADOS DE SUA ASSINATURA, PODENDO SER PRORROGADO SOMENTE COM JUSTIFICATIVA PLAUS\u00cdVEL E DE ACORDO COM A FISCALIZA\u00c7\u00c3O DA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS, TUDO EM CONFORMIDADE  COM A LEI N. \u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. DO VALOR: O VALOR GLOBAL DO CONTRATO \u00c9 DE R$ 32.882,71  (TRINTA E DOIS MIL OITOCENTOS E OITENTA E DOIS REAIS E SETENTA E UM CENTAVOS), CONSTA NO TERMO CONTRATUAL. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: AS DESPESAS DECORRENTES DA  CONTRATA\u00c7\u00c3O CORRER\u00c3O DA FORMA A SEGUIR: PROGRAMA DE  TRABALHO: 744.301.191221406 4323 0000 \u2013 REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DE INFRAESTRUTURA PREDIAL; ELEMENTO DE DESPESA:  44.90.51.0000 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES; FONTE: 700 (RECURSOS  PR\u00d3PRIOS INDIRETOS \u2013 RPI). CONFORME PARECER ADMINISTRATIVO JUNTADO NOS AUTOS PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba  0043.006555.00029/2021-19. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: LEI FEDERAL N\u00ba 8.666, DE 21 DE JUNHO DE 1993 - REGULAMENTA O ART. 37, XXI, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O  FEDERAL, INSTITUI NORMAS PARA LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS DA  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS; E DECRETO ESTADUAL N\u00ba. 3.753, DE 13 DE AGOSTO DE 2019 \u2013 DISP\u00d5E  SOBRE OS PROCEDIMENTOS ADMINISTRATIVOS PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA DE PRE\u00c7OS PARA A AQUISI\u00c7\u00c3O DE BENS  E CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NO \u00c2MBITO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  P\u00daBLICA DIRETA E INDIRETA DO ESTADO DO ACRE E REVOGA O  DECRETO N\u00ba 537, DE 04 DE FEVEREIRO DE 2019. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO/AC, 10 DE  SETEMBRO DE 2021 ASSINAM: ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA  PELA CONTRATANTE E LAUANE CRISTINE LEAL DA SILVA PELA  CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 26/2021 CONTRATO N\u00ba: 22/2021 PROCESSO N\u00ba: 0043.006555.00027/2021-11 PARTES: A FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE \u2013 FUNTAC, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba  34.700.153/0001-63, com endere\u00e7o na Avenida das Ac\u00e1cias, n\u00ba. 279, Distrito Industrial, em Rio Branco/AC, CEP:  69.920-175, doravante denominada CONTRATANTE, por interm\u00e9dio do  seu Presidente, Sr. ANTONIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES  OLIVEIRA, brasileiro, casado, portador do documento de identidade  RG sob n\u00ba 0331387 SSP/AC e CPF/MF n\u00ba 647.406.332-72, e de outro lado a RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA - ME, inscrita no CNPJ/ MF sob o n\u00ba 09.468.769/0001-03, estabelecida na Via Chico Mendes,  1.414 - B. Tri\u00e2ngulo - Rio Branco-AC, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Senhor(a) REINALDO GERALDO  DE CARVALHO brasileiro, solteiro, portador da Carteira de Identidade  n\u00ba M6821620 SSP/MG e do CPF n\u00ba 935.232.976-72, resolvem celebrar  o presente Contrato, que ser\u00e1 regido pela Lei n\u00ba 8.666, 21 de junho de  1993, legisla\u00e7\u00e3o correlata e pelo Edital e anexos do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00ba 001/2021 do 7\u00ba BATALH\u00c3O DE ENGENHARIA DE CONSTRU\u00c7\u00c3O,  Processo Administrativo n.\u00b0 64045.000440/2021-66, sob os termos e  condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidos: OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os mec\u00e2nicos e fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o e  acess\u00f3rios para manuten\u00e7\u00e3o veicular para atender \u00e0s necessidades da  Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre). DA VIG\u00eaNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (meses) meses a contar  da data de sua assinatura, ficando adstrito aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, podendo, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser prorrogado por  per\u00edodos iguais e sucessivos, conforme no disposto no Inciso II, Art. 57,  da Lei n.\u00ba 8.666/93. DO VALOR: O valor global do contrato \u00e9 de R$ 87.652,50 (oitenta e sete  mil, seiscentos e cinquenta e dois reais e cinquenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste contrato  correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados conforme segue: Programa  de Trabalho: Programa de trabalho: 744301 3297 0000 \u2013 Gera\u00e7\u00e3o e  Difus\u00e3o do Conhecimento, Ci\u00eancia e Tecnologia para o Setor Produtivo  do Acre; Elemento de Despesa: 33.90.30.0000 \u2013 Material de consumo  e 33.90.39-00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros; Fonte: 700 (Recursos  Pr\u00f3prios Indiretos \u2013 RPI) DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A contrata\u00e7\u00e3o prevista neste termo tem  amparo legal na Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002; na Lei n\u00ba 8.666, de  21 de junho de 1993; na Lei n\u00ba 8.078, de 11 de setembro de 1990; e nos Decretos Estaduais n\u00ba 5.965, n\u00ba 5.967 e n\u00ba 5.972, de 30 de dezembro de 2010. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 09 de setembro de 2021. ASSINAM: ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA  (CONTRATANTE) E REINALDO GERALDO DE CARVALHO (CONTRATADA) ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 26/2021/ FUNTAC O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre, ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada  nos autos do processo SEI n\u00b00043.009772.00007/2021-19, PARECER  68/2021/FUNTAC - ASSEJUR/FUNTAC - GABIN, datado de 02 de setembro de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso  II, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O,  alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando \u201c\u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para constru\u00e7\u00e3o do estacionamento coberto dos carros oficiais da  Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre - FUNTAC., no \u00e2mbito da  Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre \u2013 FUNTAC, no valor de R$  32.882,71 (trinta e dois mil oitocentos e oitenta e dois reais e setenta e  um centavos), visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa:  L. C. L DA SILVA SERVI\u00c7OS - LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  07.759.854/0001-03, situada na Rua Bananeira n\u00ba 1620, Bairro Conjunto Adalberto Sena, CEP 69.921-196, em Rio Branco \u2013 Estado do Acre,  neste ato representada pelo Sra. LAUANE CRISTINE LEAL DA SILVA,  brasileiro, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 10879226 SEPC/AC  e  do CPF n\u00ba 031.902.812-70, residente e domiciliado em Rio Branco/Acre,  no valor de R$ 32.882,71 (trinta e dois mil oitocentos e oitenta e dois  reais e setenta e um centavos). As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o da forma a seguir:  Programa de trabalho: 744.301.191221406 4323 0000 \u2013 Reforma e amplia\u00e7\u00e3o de Infraestrutura Predial; Elemento de Despesa: 44.90.51.0000  \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es; Fonte: 700 (Recursos Pr\u00f3prios Indiretos \u2013 RPI). Publique-se. Rio Branco/AC, 14 de setembro de 2021.  ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente da FUNTAC. Decreto n.\u00ba 4.729/2019 ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre, Ant\u00f4nio  Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira, no uso de sua compet\u00eancia e  tendo como prerrogativas os regramentos estatu\u00eddos pela Lei Federal  n.\u00ba 8.666/93, bem como: CONSIDERANDO o arrazoado contido no Parecer exarado pela  Procuradoria deste \u00f3rg\u00e3o, que, bem como pol\u00edticas que norteiam as  contrata\u00e7\u00f5es diretas de acordo com a Lei Federal n.\u00ba 8.666/93; CONSIDERANDO a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, o interesse da Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica, e o que se verifica das informa\u00e7\u00f5es e documentos constantes dos  autos do Processo em ep\u00edgrafe, com espeque na Lei Federal n.\u00ba 8.666/93,  Decreto Estadual n.\u00ba 5.967/2010 e Decreto Federal n.\u00ba 7.892/2013; RESOLVE: Declarar a participa\u00e7\u00e3o, na qualidade de \u201c\u00f3rg\u00e3o participante\u201d referente  ao Processo n.\u00ba 64045.000440/2021-66, Preg\u00e3o SRP n.\u00ba 001/2021, Ata  de Registro de Pre\u00e7o n.\u00ba 221/2021, tendo como \u00f3rg\u00e3o gerenciador o  7\u00ba BATALH\u00c3O DE ENGENHARIA DE CONSTRU\u00c7\u00c3O - 7\u00ba BEC, com  vistas na contrata\u00e7\u00e3o da empresa RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA  - ME, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 09.468.769/0001-03, no valor  de R$ 87.652,50 (oitenta e sete mil, seiscentos e cinquenta e dois reais  e cinquenta centavos) visando a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os mec\u00e2nicos e fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o  e acess\u00f3rios para manuten\u00e7\u00e3o veicular. Declaro ainda, que todos os atos emanados do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador  da Ata de Registro de Pre\u00e7os, subsequente a est\u00e1 ades\u00e3o fica desde  j\u00e1 ratificada, salvo aqueles que alterem substancialmente o objeto, o  quantitativo e o Termo de Refer\u00eancia. Rio Branco - AC, 09 de setembro de 2021. ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente da FUNTAC. Decreto n.\u00ba 4.729/2019 "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE CRUZEIRO DO SUL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial n\u00b0 05/2021-SRP A C\u00e2mara Municipal de Vereadores de Cruzeiro do Sul/AC, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o  na modalidade PREG\u00c3O, na Forma Presencial, tipo MAIOR PERCENTUAL DE DESCONTO, objetivando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  Fornecimento de combust\u00edveis (gasolina e diesel), conforme descrito no  Edital e seus Anexos, de acordo com a Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 10.520/2002, Lei Complementar n\u00ba 123/2006, Lei Complementar n\u00ba 147/2014, Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013, que regulamenta o  sistema de Registro de Pre\u00e7os previsto no art. 15 da Lei 8666/93.  Data de Abertura a abertura: 28/09/2021, hor\u00e1rio: 09h00min. Local para informa\u00e7\u00f5es e obten\u00e7\u00e3o do instrumento convocat\u00f3rio e seus  anexos: Av. Cel. M\u00e2ncio Lima, 343 \u2013 Centro \u2013 Cruzeiro do Sul/AC (pr\u00e9dio da C\u00e2mara Municipal). Cruzeiro do Sul/AC, 15 de setembro de 2021. Cleber Dos Santos Nobre  Pregoeiro "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 270/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 23.651/2021 RESOLVE: Remanejar, com efeitos a contar de 1\u00ba de setembro do ano em curso  as Assessoras Parlamentares a seguir, as quais continuar\u00e3o prestando  seus servi\u00e7os ao Gabinete da Vereadora Lene Petec\u00e3o. Sebastiana Ferreira da Silva, do AP-IX para AP-VIII Thaiss Helena Silva Gomes Tavares, do AP-III para AP-IV REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 1\u00ba de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 287/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 25.622/2021 RESOLVE: Nomear para o Cargo de Assessor, Parlamentar AP-XIV, a partir de 1\u00ba  de setembro do ano em curso, o senhor Jos\u00e9 Rosa da Hora Silva, o qual  prestar\u00e1 servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Raimundo Nen\u00e9m. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 288/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI,  NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 25.601/2021 RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessora Parlamentar AP-XIII, a  contar de 1\u00ba de setembro do ano em curso, a servidora Tha\u00eds Karoline  Oliveira da Silva, a qual prestava seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Rut\u00eanio S\u00e1. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 289/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 25.601/2021 RESOLVE: Remanejar a Assessora Parlamentar Jessilene da Concei\u00e7\u00e3o Oliveira  do AP- XIV para o AP-XI, a partir de 1\u00ba de setembro do ano em curso.  A mesma continuar\u00e1 prestando seus servi\u00e7os no Gabinete do Vereador  Rut\u00eanio S\u00e1. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 290/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 25.601/2021 RESOLVE: Nomear para o Cargo de Assessora Parlamentar AP-XII, a partir de 1\u00ba  de setembro do ano em curso, a senhora Maria Sebastiana da Silva  Bezerra, a qual prestar\u00e1 servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Rut\u00eanio S\u00e1. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 291/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 25.601/2021 RESOLVE: Nomear para o Cargo de Assessora Parlamentar AP-VII, a partir de 1\u00ba  de setembro do ano em curso, a senhora Maria Oliveira da Silva, a qual  prestar\u00e1 servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Rut\u00eanio S\u00e1. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 292/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 25.601/2021 RESOLVE: Nomear para o Cargo de Assessora Parlamentar AP-XII, a partir de 1\u00ba  de setembro do ano em curso, a senhora Maria Sebastiana da Silva  Bezerra, a qual prestar\u00e1 servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Rut\u00eanio S\u00e1. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 293/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 25.601/2021 RESOLVE: Nomear para o Cargo de Assessor Parlamentar AP-V, a partir de 1\u00ba de  setembro do ano em curso, o senhor Yuri Ara\u00fajo de Borba, o qual prestar\u00e1 servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Rut\u00eanio S\u00e1. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 294/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 25.622/2021 RESOLVE: Remanejar a Assessora Parlamentar Rayane Fabr\u00edcia da Silva Machado de Andrade do AP- XV para o AP-XI, a partir de 1\u00ba de setembro do  ano em curso. A mesma continuar\u00e1 prestando seus servi\u00e7os no Gabinete do Vereador Raimundo Nen\u00e9m. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 295/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 25.622/2021 RESOLVE: Remanejar a Assessora Parlamentar Maria das Dores Felipe da Silva  Albuquerque do AP- XV para o AP-XI, a partir de 1\u00ba de setembro do ano  em curso. A mesma continuar\u00e1 prestando seus servi\u00e7os no Gabinete do  Vereador Raimundo Nen\u00e9m. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba. 015/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n\u00ba235/2021 exarado  pela Procuradoria Jur\u00eddica e Administrativa desta Casa Legislativa, a  INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 015/2021, autuada no pro- cedimento administrativo de n\u00ba25354/2021, que tem como Objetivo a  inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o do vereador Raimundo Nonato de Castro no  evento Elaborando o Or\u00e7amento P\u00fablico municipal - no\u00e7\u00f5es gerais e  fundamentos, que acontecer\u00e1 na cidade de Natal- RN, no per\u00edodo de 21  a 25 de setembro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Clesio Mucio Drumond Filho Procedimento Administrativo n\u00b025354/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba015/2021 Rio Branco-Acre, 13 de setembro  de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba. 016/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n\u00ba237/2021 exarado  pela Procuradoria Jur\u00eddica e Administrativa desta Casa Legislativa, a  INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 016/2021, autuada no procedimento administrativo de n\u00ba25627/2021, que tem como Objetivo a  inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o do vereador Hildegard Gondim Nogueira e seu  assessor parlamentar Yan da Silva Lima, no evento Elaborando o Or\u00e7amento P\u00fablico municipal - no\u00e7\u00f5es gerais e fundamentos, que acontecer\u00e1 na cidade de Natal- RN, no per\u00edodo de 21 a 25 de setembro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Clesio Mucio Drumond Filho Procedimento Administrativo n\u00b025627/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba016/2021 Rio Branco-Acre, 13 de setembro  de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba. 014/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n\u00ba233/2021 exarado  pela Procuradoria Jur\u00eddica e Administrativa desta Casa Legislativa, a  INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 014/2021, autuada no procedimento administrativo de n\u00ba25355/2021, que tem como Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o do vereador Jos\u00e9 C\u00e9lio Brito da Silva e do assessor  parlamentar Antonio Rufino Coelho no evento Elaborando o Or\u00e7amento  P\u00fablico municipal - no\u00e7\u00f5es gerais e fundamentos, que acontecer\u00e1 na  cidade de Natal- RN, no per\u00edodo de 21 a 25 de setembro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Clesio Mucio Drumond Filho Procedimento Administrativo n\u00b025355/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba014/2021 Rio Branco-Acre, 13 de setembro  de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB ",
            "ATA PLEN\u00c1RIA, DE 9 DE SETEMBRO DE 2021. Ata da 54\u00aa sess\u00e3o ordin\u00e1ria da primeira sess\u00e3o legislativa da d\u00e9cima  quinta legislatura da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco, estado do Acre. Aos nove dias do m\u00eas de setembro do ano de 2021, \u00e0s oito horas e dez  minutos, no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco; sob a presid\u00eancia do vereador N. Lima, secretariado pelo vereador Ant\u00f4nio Morais,  presentes ainda os Vereadores: Adailton Cruz, C\u00e9lio Gadelha, Ara\u00fajo,  Emerson Jarude, F\u00e1bio Francisco Piaba, Hildegard Pascoal, Ismael Machado, Joaquim Flor\u00eancio, Lene Petec\u00e3o, Michelle Melo, Raimundo  Castro, Rut\u00eanio S\u00e1 e Samir Bestene; foi declarada aberta a sess\u00e3o.  Justificada a aus\u00eancia do vereador Raimundo Nen\u00e9m. A ata da sess\u00e3o  anterior foi aprovada por unanimidade. Constaram no EXPEDIENTE  DO DIA: OF\u00cdCIO/N\u00ba14/2021/GAB/FA/CMRB; OF\u00cdCIO/N\u00ba 1.396/2021/ COJUR; OF\u00cdCIO/N\u00ba 1.398/2021/COJUR; OF\u00cdCIO/N\u00ba 565/2021/SMCC;  OF\u00cdCIO/N\u00ba 44/2021/SINTRATERRA; OF\u00cdCIO/N\u00ba 21/2021/GABINETE  VEREADOR SAMIR BESTENE; OF\u00cdCIO/N\u00b0 500/2021/PROMOTORIA  DE JUSTICA ESPECIALIZADA DE DEFESA DA PESSOA IDOSA E  PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA - PJEDPIPCD \u2013 MPAC; OF\u00cdCIOS/N\u00ba  1.050 e 1.072/2021/GABPRE e OF\u00cdCIO/N\u00ba 754/2021/SASDH. Aberta a  TRIBUNA POPULAR, de propositura da vereadora Michelle Melo, com  o tema: S\u00edndrome do Alcoolismo Fetal \u2013 SAF. Cle\u00edsa Brasil - Presidente  da Associa\u00e7\u00e3o dos Portadores da S\u00edndrome Alco\u00f3lica Fetal assomou a  tribuna. \u00c0 luz do que prev\u00ea a Lei n\u00b02.275/2018, que disp\u00f5e sobre a  conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a SAF, chamou aten\u00e7\u00e3o para o problema e solicitou apoio do parlamento visando o fortalecimento de pol\u00edticas voltadas  ao tema. Rodrigo Forneck, ex \u2013 vereador de Rio Branco e autor da Lei  2.275, de 10 de janeiro de 2018, assomou a tribuna e tamb\u00e9m reivindicou ajuda do Plen\u00e1rio no tocante \u00e0 conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a tem\u00e1tica. Ao  final, ainda sugeriu a inclus\u00e3o, no Or\u00e7amento Municipal, de recursos  visando \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o da pauta de sa\u00fade. Vereador N. Lima cumprimentou o parlamentar da Legislatura passada pela causa defendida e reiterou apoio \u00e0 luta. Vereadora Michelle Melo assomou a tribuna. Corroborou os discursos dos que a antecederam e contextualizou o tema \u00e0 luz  da medicina preventiva. Vereadora Lene Petec\u00e3o assomou a tribuna.  Declarou apoio \u00e0 causa conscientizadora da doen\u00e7a; parabenizou os  envolvidos com a pauta e cobrou o cumprimento da Lei referente ao  tema. Vereador Raimundo Castro assomou a tribuna e somou for\u00e7as em  defesa da bandeira da sa\u00fade em discuss\u00e3o. Cle\u00edsa Brasil motivada por  relato pessoal voltou a destacar a import\u00e2ncia da conscientiza\u00e7\u00e3o do  problema em quest\u00e3o e estendeu agradecimentos aos colaboradores  da causa. Encerrada a Tribuna Popular.      Aberto o PEQUENO EXPEDIENTE. Vereadora Lene Petec\u00e3o assomou a tribuna. Registrou agenda na Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA em alus\u00e3o ao  Dia da Amaz\u00f4nia. Destacou a aquisi\u00e7\u00e3o de maquin\u00e1rio destinado \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o dos ramais da capital, fruto de emenda do senador S\u00e9rgio  Petec\u00e3o, e, por fim, justificou sa\u00edda precoce da sess\u00e3o, ao passo que  manifestou voto favor\u00e1vel ao requerimento para Mo\u00e7\u00e3o de Pesar aos  familiares do senhor Pedro Ferreira. Vereador F\u00e1bio Ara\u00fajo assomou a  tribuna. Contextualizou indica\u00e7\u00e3o ao Executivo, via exposi\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio fotogr\u00e1fico, visando \u00e0 revitaliza\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a da Capoeira. Numa outra tem\u00e1tica, e \u00e0 luz de inger\u00eancias na SAFRA e na Zeladoria de Rio  Branco, acabou por apresentar requerimento, ao Executivo, a fim do  recebimento da c\u00f3pia do processo licitat\u00f3rio e contrato firmado com o  posto de combust\u00edvel respons\u00e1vel pelo abastecimento dos ve\u00edculos oficiais da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC e da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, juntamente com os registros de consumo de combust\u00edvel  e di\u00e1rio de bordo dos motoristas. Vereador Raimundo Castro assomou  a tribuna. Apresentou Projeto de Lei que institui o Programa Medicamento em Casa, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Rio Branco. O parlamentar  ainda leu justificativa da mat\u00e9ria e discorreu acerca da import\u00e2ncia da  proposi\u00e7\u00e3o. Vereadora Michelle Melo assomou a tribuna. Cobrou celeridade na instaura\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito do Transporte P\u00fablico. Numa outra pauta, a parlamentar, com aparato de v\u00eddeo  e relatos populares, chamou aten\u00e7\u00e3o do Executivo para a conclus\u00e3o  das obras iniciadas \u00e0 altura da Estrada do Quixad\u00e1. Vereador N. Lima  assomou a tribuna. Lamentou a displic\u00eancia da Justi\u00e7a para com os  casos de viol\u00eancia contra a Mulher e cobrou o rigor da Lei aos agressores, consoante ao que prev\u00ea a Lei Maria da Penha. Atrelado a isso, o  parlamentar se posicionou frente aos protestos do \u00faltimo 7 de Setembro  e saiu em defesa da Democracia, Liberdade e Justi\u00e7a. Vereador Samir  Bestene comemorou o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 no Munic\u00edpio e noticiou o in\u00edcio da aplica\u00e7\u00e3o da 3\u00aa dose do imunizante no Lar  dos Vicentinos. Oportunamente, o orador parabenizou o prefeito e os  servidores da Sa\u00fade. Na sequ\u00eancia, o parlamentar tratou do PL do  Transporte e projetou um melhor formato em benef\u00edcio da popula\u00e7\u00e3o.  Presidente N. Lima solicitou das lideran\u00e7as partid\u00e1rias a rela\u00e7\u00e3o dos  membros indicados \u00e0 composi\u00e7\u00e3o da CPI do Transporte. Encerrado o  Pequeno Expediente. Aberto o GRANDE EXPEDIENTE. Em quest\u00e3o de  ordem, vereador Joaquim Flor\u00eancio abriu m\u00e3o da fala na Tribuna. Vereador Ismael Machado assomou a tribuna. Questionou, \u00e0 luz dos princ\u00edpios da Jurisprud\u00eancia, parecer emitido pela Divis\u00e3o de IPTU da prefeitura, em negativa \u00e0 mat\u00e9ria apresentada pelo parlamentar visando \u00e0  isen\u00e7\u00e3o da tarifa predial aos im\u00f3veis cedidos para funcionamento dos  templos de adora\u00e7\u00e3o. Na oportunidade, o vereador projetou resposta,  em of\u00edcio, ao setor respons\u00e1vel no organograma do Executivo. Vereador  Francisco Piaba destacou a reinaugura\u00e7\u00e3o do Parque Chico Mendes e  parabenizou o secret\u00e1rio de Meio Ambiente pela realiza\u00e7\u00e3o da solenidade de reabertura. A seguir, o parlamentar cobrou do poder p\u00fablico medidas de seguran\u00e7a nos coletivos de Rio Branco, alvos constantes de  viol\u00eancia. Por fim, reivindicou servi\u00e7os de melhoria aos ramais da Regi\u00e3o do Barro Alto e Assentamento Moreno Maia. Em aparte o vereador  F\u00e1bio Ara\u00fajo. Em quest\u00e3o de ordem, vereador Adailton Cruz reivindicou  uso da palavra, como l\u00edder do PSB, mediante aus\u00eancia do vereador  Raimundo Nen\u00e9m, tamb\u00e9m membro da Sigla. Ao passo que assomou a  tribuna, o orador tratou das indica\u00e7\u00f5es do Partido para composi\u00e7\u00e3o da  CPI do Transporte. Em outro assunto, se posicionou quanto aos epis\u00f3dios do \u00faltimo 7 de Setembro e apresentou reflex\u00e3o pol\u00edtico-social em  meio \u00e0 crise entre os Poderes e os problemas econ\u00f4micos do pa\u00eds.  Ainda sobre as mazelas do transporte p\u00fablico, o parlamentar tratou do  PL enviado ao parlamento e saiu em defesa da previs\u00e3o, em Lei, da  garantia dos direitos dos usu\u00e1rios e trabalhadores do setor. Por fim,  apresentou Projeto de Decreto Legislativo a fim da concess\u00e3o do T\u00edtulo  de Cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Veras, e, agradeceu \u00e0 secret\u00e1ria de Sa\u00fade pelo retorno das equipes de seguran\u00e7a \u00e0s  unidades hospitalares do Estado. Em quest\u00e3o de ordem vereador Ant\u00f4- nio Morais apresentou requerimento visando Mo\u00e7\u00e3o de Pesar aos amigos e familiares de Edson Israel Lira. Ainda pela ordem, vereador Francisco Piaba projetou, para semana vindoura, apresenta\u00e7\u00e3o de  requerimento para Mo\u00e7\u00e3o de Aplausos ao senhor Nelson de Lima Silva.  Encerrado o Grande Expediente. Aberta a ORDEM DO DIA. Registrada  a presen\u00e7a dos parlamentares: Adailton Cruz, Ant\u00f4nio Morais, C\u00e9lio Gadelha, F\u00e1bio Ara\u00fajo, Emerson Jarude, Francisco Piaba, Hildegard Pascoal, Ismael Machado, Joaquim Flor\u00eancio, Michelle Melo, Raimundo  Castro, Rut\u00eanio S\u00e1 e Samir Bestene; ausentes de toda a Ordem do Dia,  justificadamente, a vereadora Lene Petec\u00e3o e o vereador Raimundo  Nen\u00e9m. Lida a pauta de mat\u00e9rias: Requerimento n\u00b0149/2021, de autoria  da vereadora Michelle Melo, que requer realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica  virtual, no pr\u00f3ximo dia 24, a fim da apresenta\u00e7\u00e3o do projeto de constru\u00e7\u00e3o do Hospital Universit\u00e1rio da UFAC; discuss\u00e3o; vota\u00e7\u00e3o; aprovado  por unanimidade, por 9 (nove) parlamentares presentes; ausentes os  vereadores: C\u00e9lio Gadelha, Emerson Jarude, Hildegard Pascoal e Rut\u00eanio S\u00e1. Requerimento n\u00b0150/2021, de autoria do vereador Samir Bestene, que requer Mo\u00e7\u00e3o de Aplausos ao Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial  \u2013 CAPS II \u2013 SAMA\u00daMA; discuss\u00e3o; vota\u00e7\u00e3o; aprovado por unanimidade, por 12 (doze) parlamentares presentes; ausente o vereador Rut\u00eanio  S\u00e1. Requerimentos n\u00b0s 151 e 152/2021, de autoria do vereador Raimundo Nen\u00e9m e da vereadora Lene Petec\u00e3o, respectivamente, visando Mo\u00e7\u00e3o de Pesar aos amigos e familiares de: Altair de Oliveira e Pedro  Ferreira da Cruz, nesta ordem; vota\u00e7\u00e3o; aprovados por unanimidade,  por 13 (treze) parlamentares presentes. Encerrada a Ordem do Dia.  N\u00e3o houve inscritos na EXPLICA\u00c7\u00c3O PESSOAL. Nada mais havendo a  constar, a sess\u00e3o foi encerrada \u00e0s 10h31. E, para os devidos fins, foi  lavrada a presente ata que, ap\u00f3s ser lida e aprovada por unanimidade,  foi assinada por ele, Presidente, e, por mim, Secret\u00e1rio. CAP. N. LIMA Presidente  ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O LEGISLATIVA N\u00ba 14/2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO -  ACRE, consoante o que prescreve o artigo 33, inciso III, al\u00ednea \u201ca\u201d, e  diante do que disp\u00f5e o Cap\u00edtulo III, Se\u00e7\u00e3o II, todos do Regimento Interno, assim promulga: Art. 1\u00b0 A Comiss\u00e3o Especial de Inqu\u00e9rito que tem por objetivo fiscalizar o setor  de transporte p\u00fablico de Rio Branco, fica composta da seguinte forma: Art. 2\u00b0 A comiss\u00e3o constitu\u00edda observar\u00e1 sua respectiva atribui\u00e7\u00e3o e compet\u00eancia disposta no Regimento Interno e demais resolu\u00e7\u00f5es deste Poder. Art. 3\u00b0 Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre,14 de setembro de 2021. CAP. N. LIMA Presidente HILDEGARD PASCOAL 1\u00ba Secret\u00e1rio em exerc\u00edcio "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "AVISO DE EDITAL PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 037/2021 OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE DOIS SECADORES DE CAF\u00c9, em atendimento a Conv\u00eanio n\u00ba 890090/2019 e proposta n\u00ba 033089/2019, conforme descrito e quantificado no Termo de Referencia. Origem: Secretaria  Municipal de Agricultura - SEMA. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 29  de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site https://www.comprasgovernamentais.gov.br/comprasnet  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 16/09/2021 a 28/09/2021, atrav\u00e9s dos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes;https://www.comprasgovernamentais.gov.br/comprasnet, ou excepcionalmente na Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizado na Avenida Governador Edmundo  Pinto, n\u00ba 810 \u2013 centro de Acrel\u00e2ndia- Ac, de Segunda \u00e0 sexta-feira, no  hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 13:00 horas.  Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 15 de setembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 173/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 026/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 067/SEMOTUR/PMA2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o Fundo Municipal  de Sa\u00fade, neste ato representado por seu representante legal, prefeito  Municipal Sr. Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI pessoa  jur\u00eddica, com sede na Av. Ant\u00f4nio da Rocha Viana n 173 \u2013 Bairro \u2013Isaura  Parente, CEP: 69.918-308, no Munic\u00edpio de Rio Branco Acre, neste ato  representada pelo Sr. MOIS\u00c9IS MORAES JUNQUEIRA portador (a) do  CPF n\u00ba 585.797.962-53. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato para aquisi\u00e7\u00e3o de material constru\u00e7\u00e3o e consumo, para atender as demandas desta municipalidade, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o.  O valor do presente contrato \u00e9 de R$ 2.877,00 (Dois mil, oitocentos e  setenta e sete reais) . DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Programa de trabalho: 2.007- Ensino Fundamental Apoio Fundeb 40%. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00.00- Material de Consumo Redu:101 Fonte de Recurso: 0005 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 14/09/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 14 de Setembro de 2021.   PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA Contratante LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI Contratada ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 077/SEMAF PMA/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 034/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Em vista das raz\u00f5es alinhadas no parecer jur\u00eddico emitido pela Assessoria  Jur\u00eddica, HOMOLOGO o resultado da licita\u00e7\u00e3o vinculado ao Processo Licitat\u00f3rio, Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 034/2021, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o  para fornecimento refei\u00e7\u00f5es prontas, objeto que classificou a empresa: JECIANE BELMONT DE BARROS (TAMPINHA FEST CLUB), inscrita  no CNPJ sob n\u00ba 28.308.394/0001-69, com sede na Rua Sete Quedas N\u00ba  535, Centro, Acrel\u00e2ndia-Acre, neste ato representada pela Sra. Jeciane  Belmont de Barros, inscrita no CPF N\u00ba 706.264.642-34, foi considerada  vencedora no Lote I perfazendo o valor global de R$ 171.000,00 (cento  e setenta e um mil reais).  Acrel\u00e2ndia - AC, 14 de Setembro de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito  ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 027/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/SEMCAS/048/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 012/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s  da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo  Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste  ato representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho,  portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no  CPF/MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: FUNER\u00c1RIA SANTA LUZIA EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 06.122.494/0001-63, com sede  na Rua Eduardo Asmar, n\u00ba 202, Cohab \u2013 Senador Guiomard \u2013 Acre,  doravante denominadas simplesmente CONTRATADA, neste ato representado por seu representante a Senhora Janiele Oliveira de Souza,  brasileira, solteira, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba. 11590050  SSP/AC e CPF n\u00ba 016.564.382-08, residente e domiciliado na cidade de  Senador Guiomard \u2013 Acre. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRE- SENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 388.000,00 (trezentos e oitenta e oito mil reais), de  acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 13 de setembro de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e de Janiele Oliveira de Souza \u2013 pela Contratada. "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/SEME/055/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: GADELHA IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA, CNPJ n\u00ba 00.484.273/0001-59, com sede no endere\u00e7o na Avenida Raimundo Chaar,  n\u00ba 220, Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Ac,  representada legalmente por seu procurador, a Sra. Edivirges Barbosa Mendon\u00e7a, solteira, brasileira, portador  do RG n\u00b0 460129 SEPC/AC e CPF n\u00ba 815.781.642-49. Residente e domiciliado na Jos\u00e9 Rua Vicente Bessa n\u00ba 25, Assis Brasil \u2013 Ac. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 343.830,00 (trezentos e quarenta e tr\u00eas mil, oitocentos  e trinta reais), de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 10 de setembro de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e  Edivirges Barbosa Mendon\u00e7a \u2013 pela Contratada.  ENCARTE I ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 025/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/SEME/055/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: JUNIOR DE MELO SOUZA CNPJ n\u00ba 01.753.297/0001-29, com sede no endere\u00e7o na Avenida Raimundo Chaar, Centro \u2013 Assis Brasil  \u2013 Ac,  representada legalmente por seu representante, o Sr. Junior de Melo Souza, brasileiro, portador do RG n\u00b0 12100148859 SSP/AC e CPF n\u00ba  233.240.902-53. Residente e domiciliado na Avenida Raimundo Chaar, Centro, Assis Brasil \u2013 Ac. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 359.200,00 (trezentos e cinquenta e nove mil  e duzentos reais), de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 10 de setembro de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e  Junior de Melo Souza \u2013 pela Contratada.  ENCARTE I ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/SEME/055/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: AGENCIA DE SERVICOS CONSERLIMP E ENGENHARIA LRDA CNPJ n\u00ba 05.526.489/0001-53, com sede no endere\u00e7o na Rua Ernestina  Vieira, n\u00b0 1039, Centro \u2013 Capixaba \u2013 Ac,  representada legalmente por seu representante, o Sr. Francisco Carlos Melo de Sousa, brasileiro, portador do  RG n\u00b0 11442387 SSP/AC e CPF n\u00ba 248.472.672-49. Residente e domiciliado na Rua Dona Dulce, n\u00b0 506, Conjunto Manoel Juli\u00e3o, Rio Branco \u2013 Ac. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 286.456,00 (duzentos e oitenta e seis mil, quatrocentos  e cinquenta e seis reais e cinquenta centavos), de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora  deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 10 de setembro de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e  Francisco Carlos Melo de Sousa \u2013 pela Contratada.  ENCARTE I ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 027/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/SEMCAS/048/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 012/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: FUNER\u00c1RIA SANTA LUZIA EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 06.122.494/0001-63, com sede na  Rua Eduardo Asmar, n\u00ba 202, Cohab \u2013 Senador Guiomard \u2013 Acre, doravante denominadas simplesmente CONTRATADA, neste ato representado  por seu representante a Senhora Janiele Oliveira de Souza, brasileira, solteira, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba. 11590050 SSP/AC e CPF  n\u00ba 016.564.382-08, residente e domiciliado na cidade de Senador Guiomard \u2013 Acre. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 388.000,00 (trezentos e oitenta e oito mil reais), de  acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 13 de setembro de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e de Janiele Oliveira de Souza \u2013 pela Contratada.  "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 034/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 058/2021 A Prefeitura de Brasileia, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL torna P\u00fablica a PRORROGA\u00c7\u00c3O da sess\u00e3o p\u00fablica de abertura  sob a modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 034/2021 cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de jur\u00eddica especializada  em Gest\u00e3o P\u00fablica visando o acompanhamento de procedimentos licitat\u00f3rio nas modalidades de: Preg\u00e3o Presencial, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, Convite,  Tomada de Pre\u00e7os, Concorr\u00eancia, Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o e Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, marcada para 16 de setembro de 2021, \u00e0s 14h00min. A nova  data da abertura ser\u00e1 dia 17 de setembro de 2021 \u00e0s 08:30 horas. Brasileia/AC, 14 de setembro de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira "
        ],
        "BUJARI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI RESULTADO DE JULGAMENTO POR N\u00c3O TER SIDO PUBLICADO EM DATA OPORTUNA Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 015/2021 \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 o REGISTRO DE PRE\u00c7OS para aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (g\u00eaneros aliment\u00edcios),  para atender a merenda escolar da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio do Bujari/AC, foi ADJUDICADO o objeto licitado em favor das  empresas vencedoras, a saber: 1) T. LEITE SILVA \u2013 ME CNPJ: 17.468.18/0001-11 (Itens: 01, 02, 03, 05, 07, 08, 09, 10, 11, 12, 14, 15, 16, 17, 18, 19,  24, 27, 32, 33, 36, 37, 38, 39, 40, 42, 43, 45, 47, 48, 49 e 53), no valor de R$ 719.776,80 (Setecentos e dezenove mil, setecentos e setenta e seis  reais e oitenta centavos); 2) A.L.M PINTO - EIRELI CNPJ: 10.623.093/0001-64 (Itens: 04, 06, 22, 23, 25, 29, 35 e 41), no valor de R$ 238.376,00  (Duzentos e trinta e oito mil, trezentos e setenta e seis reais); 3) I.F. SOUZA \u2013 EIRELI CNPJ: 39.252.423/0001-34 (Itens: 13, 28, 34, 50, 51 e 52),  no valor de R$ 32.237,20 (Trinta e dois mil, duzentos e trinta e sete reais e vinte centavos); 4) P.G.B. SOUZA \u2013 EIRELI CNPJ: 39.488.793/0001-75  (Itens: 20, 21, 26, 30, 31, 44 e 46), no valor de R$ 26.212,00 (Vinte e seis mil, duzentos e doze reais); 5) M.V.P. ELETRODOM\u00c9STICOS E EQUIPAMENTOS \u2013 EIRELI CNPJ: 28.472.036/0001-97 (Item: 54), no valor de R$ 1.280,00 (Hum mil, duzentos e oitenta reais). Totalizando o valor de  R$ 1.017.882,00 (Um milh\u00e3o desessete mil oitocentos e oitenta e dois reais), de conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e respectivas altera\u00e7\u00f5es. Bujari \u2013 Acre, 09 de agosto de 2021 Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito do Municipal "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 395/2021, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A COMPOSI\u00c7\u00c3O DOS MEMBROS DO CONSELHO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNICIPIO DE CRUZEIRO DO SUL -  ACRE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL - ACRE, em exerc\u00edcio no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art.64 por Lei Org\u00e2nica deste  munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 783 de 09 de abril de 2018 que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Cruzeiro do Sul.  DECRETA: Art. 1\u00b0 Fica revogado o Decreto n\u00ba 158/2017 datado do dia 14 de mar\u00e7o de 2017, que designava os membros do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica composto o Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, constitu\u00eddo por 24 (Vinte e quatro) membros  titulares e respectivos suplentes, que de acordo com o Art. 4\u00ba e 15\u00ba do Regimento Interno deste Conselho, integram o respectivo conselho os seguintes representantes: I \u2013 Representante da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (SEMED): Titular: IVONETE DOS SANTOS DE OLIVEIRA  Suplente: LILIAN DE OLIVEIRA LEITE Titular: JEANE DE OLIVEIRA LEITE E SILVA  Suplente: FRANCINELDA DO NASCIMENTO FERREIRA Titular: JEANE DE FREITAS LIMA F\u00c9LIX  Suplente: MARIA ALBERTINA DE AZEVEDO VASCONCELOS Titular: DULCIMAR DE ALMEIDA BRAZ  Suplente: MARIA HELENA DO NASCIMENTO ASSIS II \u2013 Representante do Poder legislativo Titular: GILMAR GILES DE OLIVEIRA Suplente: ELTER DE QUEIROZ N\u00d3BREGA III \u2013 Representante do Sindicato dos Trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o (SINTEAC): Titular: PEDRO MOREIRA LIMA Suplente: REGILENE LOPES DA SILVA NEVES IV \u2013 Representante do Conselho de Diretores Municipais (CDM/CZS): Titular: ROMARIO RODRIGUES LIMA Suplente: ANTONIO SERGIO FERREIRA DA COSTA V \u2013 Representante das Escolas Particulares: Titular: IVANIA BATISTA MAGALH\u00c3ES Suplente: MARIA ELILDA ALVES DE SOUZA VI \u2013 Representante da Universidade Federal do Acre (UFAC): Titular: EVERTON MELO DE MELO Suplente: JOSE IVO PERES GALV\u00c3O VII- Representante de pais/ respons\u00e1veis da rede municipal de ensino: Titular: MARIA NEUZA DA SILVA ARAUJO Suplente: ALAIDE DOS SANTOS BEZERRA VIII- Representante de alunos da rede municipal de ensino: Titular: MARIA LUIZA DA SILVA FERREIRA Suplente: MARIA SUILANE SIMI\u00c3O DE OLIVEIRA IX- Representante do Conselho Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente  (CMDCA):  Titular: MARCOS LEVI DE LIMA FERNANDES Suplente: DERLANE DUTRA SEVERO BARBOSA Art. 3\u00ba Este decreto entra em vigor com data retroativo a 10 de Junho de  2021, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 13 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Henrique Afonso Prefeito Municipal, em Exerc\u00edcio  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 140/2021, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, em exerc\u00edcio no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o Processo n\u00ba 2.147/2021 gerado atrav\u00e9s do OF/PROJUR/ PMCS/AC/N\u00b0 267/2021, da Procuradoria Geral desta Municipalidade RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 02 (duas) di\u00e1rias dentro do Estado em favor de WANER RAPHAEL  DE QUEIROZ SANSON, Procurador Geral do Munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul, portador do CPF n\u00b0 929.705.832-91, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco/AC no per\u00edodo de 14 a 16/09/2021, onde  ir\u00e1 tratar de assuntos de interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 14 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Henrique Afonso Prefeito Municipal, em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 141/2021, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, em exerc\u00edcio no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o OF/CTDCA/CZS/N\u00ba82/2021, do 1\u00ba e 2\u00ba Conselho Tutelar do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Acre, RESOLVE: I \u2013 Abrir um Fundo de Caixa para 1\u00ba e 2\u00ba Conselho Tutelar do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul-Acre, no valor de R$ 1.500,00 (um mil e quinhentos reais),  designando a Sra. ERIVALDA SILVA DE MENEZES, Conselheira Tutelar, a  movimentar os recursos financeiros do referido fundo, dele devendo apresentar sua presta\u00e7\u00e3o de contas, contento relat\u00f3rio sint\u00e9tico acompanhando  dos comprovantes de pagamentos , extratos, etc., em tudo observando as  formalidades legais e os termos do Decreto n\u00ba 025/2005, de 05/01/2005,  que regulamenta a concess\u00e3o do Fundo de Caixa. II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 14 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Henrique Afonso Prefeito Municipal, em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL  SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O A SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, neste  ato representado pela Sra. Delcimar da Silva Leite, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RATIFICA a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2021, proveniente do Processo Administrativo n\u00ba 1.471/2021, com fundamenta\u00e7\u00e3o  no art. 24, inciso II da Lei 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, e considerando  o que consta na Justificativa de dispensa no Termo de Refer\u00eancia, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o da Empresa GALLI TECNOLOGIA LTDA, CNP  n\u00ba 01.629.630/0001-92, no valor de R$ 9.072,00 (nove mil e setenta e  dois reais), para a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada em ofertas  de cursos interativos em plataforma digital que ir\u00e1 atender Secretaria  Municipal de Desenvolvimento Social, especificamente  o Laborat\u00f3rio  de Inform\u00e1tica do N\u00facleo do Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento  de V\u00ednculos-SCFV, localizado no Remanso, Munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul- Acre, para todos os efeitos legais.  Cruzeiro do Sul/Acre, 14 de setembro de 2021. DELCIMAR DA SILVA LEITE Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto n\u00ba 011/2021 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de abertura de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 055/2021 A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul/AC, atrav\u00e9s do seu pregoeiro,  torna p\u00fablico a todos os interessados que o Preg\u00e3o Presencial SRP  n\u00ba 055/2021 cujo objeto \u00e9 a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o de  Geradores e Motores de Barco (Poupa) com reposi\u00e7\u00e3o de Pe\u00e7as, com  abertura marcada para o dia 21/09/2021 \u00e0s 08h30min, fica PRORROGADA para o dia 30/09/2021 \u00e0s 08h30min para retifica\u00e7\u00f5es no edital. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel no Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro  do Sul \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes  Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@ cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 15 de setembro de 2021. Bruna Azevedo do Nascimento Pregoeira "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 856 DE 10 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor JO\u00c3O BATISTA  OLIVEIRA DAMASCENA, Secret\u00e1rio Municipal de Cultura e Esporte,  portador do RG n\u00b0 339887 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 669.104.042-20. Finalidade: Organiza\u00e7\u00e3o do Evento no Campeonato Copa o Alto Acre, em  Xapuri, no dia 28 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "A PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO EDITAL PUBLICADO COM RECURSOS DA LEI EMERGENCIAL ALDIR BLANC N\u00ba 14.017/2020 EDITAL N\u00ba 001/2021 EDITAL DE PREMIA\u00c7\u00c3O \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS Sele\u00e7\u00e3o e premia\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais no Munic\u00edpio  de Feij\u00f3 - Acre, que ser\u00e3o apoiados com recursos emergenciais da Lei  Federal de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc n\u00ba 14.017/2020. A PREFEITURA DE FEIJ\u00d3, por meio da SECRETARIA MUNICIPAL  DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO, neste ato identificada como SEMCELT, torna p\u00fablico o presente edital de Sele\u00e7\u00e3o e  Premia\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais com inscri\u00e7\u00f5es abertas  de 20 a 30 de setembro de 2021, em conformidade com o inciso II  do artigo 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020, neste identificada como  LEI ALDIR BLANC, o Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020, alterado pelo  Decreto N\u00ba 10.751, de 22 de julho de 2021; Decreto Municipal N\u00ba  152/2021, de 03 de agosto de 2021 e condi\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias estabelecidas neste Edital e seus anexos. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES 1.1. O edital de premia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado com recursos financeiros, em car\u00e1ter emergencial, provenientes da LEI ALDIR BLANC n\u00ba  14.017/2020, regulamentada pelo Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020 alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de 22 de julho de 2021 e Decreto Municipal N\u00ba 152/2021, de 03 de agosto de 2021 que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es  emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o  estado de calamidade p\u00fablica, reconhecido pelo Decreto Legislativo N\u00ba  6, de 20 de Mar\u00e7o de 2020. 1.2. Sua realiza\u00e7\u00e3o visa minimizar os impactos sociais e econ\u00f4micos sofridos pelos Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais devido \u00e0 pandemia da COVID-19. 1.3. Este edital de premia\u00e7\u00e3o atende ao inciso II do artigo 2\u00ba da LEI ALDIR  BLANC, com subs\u00eddio mensal para manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os art\u00edsticos e  culturais, microempresas e pequenas empresas culturais, cooperativas,  institui\u00e7\u00f5es e organiza\u00e7\u00f5es culturais comunit\u00e1rias que tiveram as suas atividades interrompidas por for\u00e7a das medidas de isolamento social. 1.4. Para efeitos desse edital entende-se por: a) PR\u00caMIO: Modalidade de repasse financeiro para Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais, selecionados por m\u00e9rito e crit\u00e9rios objetivos, reconhecendo sua importante atua\u00e7\u00e3o no fomento, desenvolvimento, frui\u00e7\u00e3o e  acesso aos bens culturais; b) ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS: Situados no munic\u00edpio de  Feij\u00f3 - Acre, existente h\u00e1 no m\u00ednimo dois anos, podendo ser: espa\u00e7os  art\u00edsticos e culturais, microempresas e pequenas empresas culturais,  organiza\u00e7\u00f5es culturais comunit\u00e1rias, cooperativas e institui\u00e7\u00f5es culturais com atividades interrompidas, organizadas e mantidas por pessoas,  organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, cooperativas com finalidade cultural e  institui\u00e7\u00f5es culturais, com ou sem fins lucrativos conforme disposto no  inciso II do caput do art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 14.017, de 2020; c) PROPONENTE: Pessoa f\u00edsica maior de 18 anos, residente no munic\u00edpio de Feij\u00f3 - Acre, respons\u00e1vel legal pelo Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural inscrito no presente edital, devidamente cadastrada em qualquer  um dos cadastros a que se refere o Artigo 6\u00ba do Decreto Federal n\u00ba  10.464/2020 e que assume a responsabilidade legal junto \u00e0 SEMCELT  por sua inscri\u00e7\u00e3o, veracidade das informa\u00e7\u00f5es e contrapartidas; d) PROPOSTA: Formaliza\u00e7\u00e3o de candidatura do Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio  Cultural para este concurso por meio de informa\u00e7\u00f5es e documentos  apresentados \u00e0 SEMCELT; e) CONTRAPARTIDA: \u00c9 a oferta de um conjunto de a\u00e7\u00f5es, visando  garantir o mais amplo acesso da popula\u00e7\u00e3o em geral ao produto cultural premiado, objetivando com isso a descentraliza\u00e7\u00e3o e/ou garantia  da universaliza\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio ao cidad\u00e3o, sempre em considera\u00e7\u00e3o  ao interesse p\u00fablico e a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso aos bens culturais  resultantes a exemplo de: oficinas, cursos, workshops, palestras, reuni\u00f5es e/ou debates, apresenta\u00e7\u00f5es, interven\u00e7\u00f5es, produtos e produ\u00e7\u00f5es  art\u00edsticos e culturais e cong\u00eaneres. 1.5. As legisla\u00e7\u00f5es, informa\u00e7\u00f5es e resultados atrelados a este edital, estar\u00e3o dispon\u00edveis no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.feijo.ac.gov.br e na sede  da Secretaria de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo 2. DO OBJETO 2.1. Este edital est\u00e1 atrelado a Meta 01, A\u00e7\u00e3o 1.1 do Plano de A\u00e7\u00e3o n\u00ba  07208420200002-002227 aprovado pelo Minist\u00e9rio do Turismo. 2.2. O objeto do presente edital de premia\u00e7\u00e3o, tem por finalidade reconhecer e premiar iniciativas art\u00edsticas e culturais, de Espa\u00e7os e  Territ\u00f3rios Culturais, j\u00e1 realizadas, de interesse p\u00fablico e relevante \u00e0  sociedade e que, de alguma forma, contribu\u00edram e contribuem para a  promo\u00e7\u00e3o, frui\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o, capacita\u00e7\u00e3o e acesso aos bens culturais  no munic\u00edpio de Feij\u00f3 - Acre. 3. DA INSCRI\u00c7\u00c3O 3.1.  O per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es estar\u00e1 aberto das 08h00min do dia 20 de  setembro de 2021 at\u00e9 \u00e0s 17h00min do dia 30 de setembro de 2021,  presencialmente na Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e  Turismo, localizada no Gin\u00e1sio Poliesportivo Jos\u00e9 Augusto Marques de  Ara\u00fajo, na Rua Castelo Branco, no 2\u00ba Distrito, atendendo todas as condi\u00e7\u00f5es de dist\u00e2ncia e higiene no per\u00edodo da inscri\u00e7\u00e3o. 3.2. Cada Proponente poder\u00e1 se inscrever com apenas uma proposta  neste edital. (Anexo 01) 3.3. Junto \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o, os proponentes dever\u00e3o, obrigatoriamente, apresentar os documentos comprobat\u00f3rios referentes \u00e0s informa\u00e7\u00f5es apresentadas no Hist\u00f3rico da Atua\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural. (Anexo 01) 3.4. Dentre os documentos comprobat\u00f3rios est\u00e3o: Hist\u00f3ricos, curr\u00edculos, sites, links, portf\u00f3lios, mat\u00e9rias publicadas, fotos  e outros que comprovem atua\u00e7\u00e3o ininterrupta nos \u00faltimos 2 (dois) anos,  excetuando o per\u00edodo de pandemia. 3.5. Os proponentes dever\u00e3o apresentar junto com a Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o  (Anexo 01) os documentos a seguir: A) PESSOA JUR\u00cdDICA: \u2022 Ato constitutivo, estatuto ou contrato social em vigor, devidamente registrado, em se tratando de sociedades, bem como ata de elei\u00e7\u00e3o e posse  da atual diretoria ou Certificado de Microempreendedor Individual (CMEI); \u2022 Comprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral ativa junto \u00e0 Receita Federal (CNPJ); \u2022 C\u00f3pia da c\u00e9dula de identidade civil do representante legal; \u2022 C\u00f3pia do CPF do representante legal (caso n\u00e3o conste no documento  de identidade); \u2022 Comprovante de endere\u00e7o residencial atualizado do representante legal  emitido nos \u00faltimos 180 (cento e oitenta) dias ou declara\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia. B) PESSOA F\u00cdSICA: \u2022 C\u00f3pia da c\u00e9dula de identidade civil do representante legal; \u2022 C\u00f3pia do CPF do representante legal (caso n\u00e3o conste no documento  de identidade); \u2022 Comprovante de endere\u00e7o residencial atualizado do representante legal  emitido nos \u00faltimos 180 (cento e oitenta) dias ou declara\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia. \u2022 Em caso de Proponente representando grupo ou coletivo, CARTA COLETIVA DE ANU\u00caNCIA a ser disponibilizado pela SEMCELT indicando  o proponente do projeto como representante do respectivo grupo ou  coletivo, assinada pelos integrantes. 3.6. A qualquer momento SEMCELT poder\u00e1 solicitar outros documentos  comprobat\u00f3rios das informa\u00e7\u00f5es constantes no Cadastro Estadual ou  Municipal ou informa\u00e7\u00f5es prestadas no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 3.7. Os Proponentes e Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural poder\u00e3o se cadastrar no Cadastro Municipal de Cultura de Feij\u00f3 no mesmo per\u00edodo de  inscri\u00e7\u00e3o mencionado no item 3.1 de acordo com o que se refere sobre  cadastros no Artigo 6\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020. 3.8. As propostas n\u00e3o finalizadas ou incompletas ap\u00f3s o t\u00e9rmino do prazo de  inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o canceladas, desclassificadas e n\u00e3o ter\u00e3o direito a recurso. 3.9. Finalizado o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es, n\u00e3o ser\u00e3o permitidas altera\u00e7\u00f5es  na Proposta ou Cadastro. 3.10.  O \u00f4nus decorrente da participa\u00e7\u00e3o neste Edital, inclu\u00eddas as despesas com c\u00f3pias e emiss\u00e3o de documentos, \u00e9 de exclusiva responsabilidade do Proponente. 4. DAS MODALIDADES, N\u00daMERO DE PROPOSTAS E VALORES 4.1. O valor destinado para este edital \u00e9 de R$ 72.673,42 (Setenta e  dois mil, seiscentos e setenta e tr\u00eas reais e quarenta e dois centavos)  e as premia\u00e7\u00f5es por meio de repasses financeiros ser\u00e3o provenientes  das dota\u00e7\u00f5es consignadas no or\u00e7amento da SEMCELT. 4.2. Cada espa\u00e7o e territ\u00f3rio cultural contemplado no referido edital receber\u00e1 o valor correspondente \u00e0 R$ 7.267,34 (sete mil duzentos e sessenta e sete reais e trinta e quatro centavos). 4.3.  Caso o n\u00famero de classificados seja inferior ao m\u00ednimo previsto  no item 4.2, a sobra dos valores deste edital N\u00ba 001/2020 EDITAL DE  PREMIA\u00c7\u00c3O \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS poder\u00e3o ser  destinados para outros editais e programas publicados pela Prefeitura  Municipal de Feij\u00f3 com recursos da LEI ALDIR BLANC conforme previsto no artigo 11, par\u00e1grafo 6\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020. 4.4. Os valores previstos ser\u00e3o pagos, em parcela \u00fanica, obrigatoriamente de titularidade do benifici\u00e1rio e/ou do seu representante legal,  desde que preenchidos todos os requisitos previstos no Decreto Municipal n\u00ba 152/2021, de 03 de agosto de 2021, na Lei Aldir Blanc N\u00ba 14.017,  de 29 de junho de 2020 e no Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de agosto de  2020, alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de 22 de julho de 2021. 4.5. A premia\u00e7\u00e3o somente ser\u00e1 concedida depois de firmado o compromisso da Contrapartida obrigat\u00f3ria deste Edital. 4.6.  A SEMCELT poder\u00e1 optar pela n\u00e3o utiliza\u00e7\u00e3o total dos recursos dispon\u00edveis se entender que as propostas apresentadas foram insatisfat\u00f3rias. 4.7. O pagamento dos recursos destinados ao cumprimento deste Edital  fica condicionado \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o de elegibilidade do benefici\u00e1rio, realizada por meio de consulta pr\u00e9via a base de dados em \u00e2mbito federal  disponibilizada pelo Minist\u00e9rio do Turismo conforme \u00a7 5\u00ba, inciso III do  Art. 2\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020. 5. DA PARTICIPA\u00c7\u00c3O 5.1.  Os Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais devem comprovar suas atividades realizadas nos \u00faltimos 2 (dois) anos, descritas no Cadastro Estadual ou  Municipal de Cultura, devidamente enquadrado no artigo 8\u00ba da referida lei emergencial e que foram interrompidas e impactadas devido a pandemia  do Covid-19, oficializada pelo Decreto Legislativo N\u00ba 6, de 20 de Mar\u00e7o de 2020. 5.2.  \u00c9 vedada a participa\u00e7\u00e3o do presente edital o(a) Proponente: a) Membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o e do Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc, funcion\u00e1rios diretos  da SEMCELT, seus c\u00f4njuges, companheiros est\u00e1veis, parentes at\u00e9 2\u00ba grau ou projetos a estes atrelados e/ou vinculados; e 6. DOS IMPEDIMENTOS 6.1. Ficam impedidos os Espa\u00e7os ou Territ\u00f3rios Culturais: a) Criados ou vinculados \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica de qualquer esfera, conforme descrito no artigo 6\u00ba, par\u00e1grafo 7\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020; e b) De recebimento cumulativo, mesmo que o benefici\u00e1rio esteja inscrito em mais de um cadastro, ou seja, respons\u00e1vel por mais de um espa\u00e7o cultural. 6.2. Entende-se como v\u00ednculo o repasse de recursos p\u00fablicos para manuten\u00e7\u00e3o do local e atividades por meios de programas de fomento ou incentivo, subven\u00e7\u00f5es, aux\u00edlio, sess\u00e3o e/ou comodato para uso de espa\u00e7o p\u00fablico e cong\u00eanere. 7. DA TRANPAR\u00caNCIA DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES 7.1. Conforme previsto no artigo 17\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020, a SEMCELT dar\u00e1 ampla publicidade e transpar\u00eancia \u00e0 destina\u00e7\u00e3o dos  recursos de que trata a LEI ALDIR BLANC. 7.2. A participa\u00e7\u00e3o no presente edital implica na aceita\u00e7\u00e3o do(a) Proponente em dar publicidade de todas as informa\u00e7\u00f5es da proposta inscrita principalmente aquelas que incidam em an\u00e1lise de pontua\u00e7\u00e3o, classifica\u00e7\u00e3o e valores recebidos. 7.3. Os(as) Proponentes participantes do edital de premia\u00e7\u00e3o: a) Autorizam a SEMCELT a publicar e divulgar as imagens e informa\u00e7\u00f5es contidas na inscri\u00e7\u00e3o e que se responsabilizam pela veracidade das  informa\u00e7\u00f5es, documentos e materiais apresentados; b) O(a) Proponente, bem como os demais participantes da proposta inscrita, autorizam a Prefeitura Municipal de Feij\u00f3 a utilizar as imagens, \u00e1udio  e informa\u00e7\u00f5es para gera\u00e7\u00e3o de indicadores, exibi\u00e7\u00e3o em m\u00eddia impressa e eletr\u00f4nica, em materiais institucionais e internet, exclusivamente para  fins de divulga\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o das a\u00e7\u00f5es culturais municipais, sem fins lucrativos. 8. DA INSCRI\u00c7\u00c3O 8.1. As inscri\u00e7\u00f5es acontecer\u00e3o de forma presencial na Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, localizada no Gin\u00e1sio Poliesportivo Jos\u00e9 Augusto Marques, na Rua Castelo Branco, bairro 2\u00ba Distrito, atendendo todas as condi\u00e7\u00f5es de dist\u00e2ncia e higiene no per\u00edodo da inscri\u00e7\u00e3o. 9. DA AUTODECLARA\u00c7\u00c3O NO PROCESSO DE INSCRI\u00c7\u00c3O 9.1. Visando dar celeridade ao credenciamento e sele\u00e7\u00e3o dos Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais, ser\u00e3o aceitas no ato da inscri\u00e7\u00e3o as informa\u00e7\u00f5es  mencionadas no Cadastro Estadual ou Municipal de Cultura e na plataforma de inscri\u00e7\u00e3o de forma auto declarat\u00f3ria, permitida pela LEI ALDIR  BLANC em seus artigos 6\u00ba e 7\u00ba. 10. DA TRAMITA\u00c7\u00c3O E COMISS\u00c3O DE AN\u00c1LISE DE PROJETOS 10.1. A SEMCELT ser\u00e1 respons\u00e1vel pela an\u00e1lise documental e verifica\u00e7\u00e3o do enquadramento do projeto \u00e0 LEI ALDIR BLANC, seu Decreto Regulamentador n\u00ba 10.464/2020, alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de 22 de julho de 2021, seu Decreto Municipal n\u00ba 152/2021, de 03 de agosto de  2021 e suas atualiza\u00e7\u00f5es, \u00e0s normas deste edital de premia\u00e7\u00e3o, a confer\u00eancia dos documentos comprobat\u00f3rios, \u00e0 viabilidade t\u00e9cnico-financeira da  contrapartida oferecida, acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o durante o seu desenvolvimento at\u00e9 sua finaliza\u00e7\u00e3o. 10.2. O(a) Proponente deve atentar-se para os seguintes prazos: 11. DA DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O, INABILITA\u00c7\u00c3O E HABILITA\u00c7\u00c3O 11.1.  A lista das propostas desclassificadas, inabilitadas e habilitadas ser\u00e1 publicada no site www.feijo.ac.gov.br e no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. 11.2.  Ser\u00e1 DESCLASSIFICADA e consequentemente sem direito a recurso, a proposta: a) De Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais criados ou vinculados \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualquer esfera ou aqueles que n\u00e3o se enquadrem no artigo  8\u00ba da LEI ALDIR BLANC; b) Cujo Proponente, Espa\u00e7o e/ou Territ\u00f3rio Cultural n\u00e3o estejam devidamente cadastrados; c) Cujas a\u00e7\u00f5es n\u00e3o estejam alinhadas ou enquadradas na LEI ALDIR BLANC, n\u00e3o possua finalidade predominantemente art\u00edstico-cultural, ou que  n\u00e3o esteja alinhada com as diretrizes do presente edital; e d) Propostas apresentadas de forma incompleta at\u00e9 a finaliza\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o. 11.3. Ser\u00e1 INABILITADA a proposta cujo(a) Proponente, Espa\u00e7o e/ou Territ\u00f3rio Cultural: a) Esteja com Cadastro Municipal incompleto ou desatualizado; b) Com documentos desatualizados e/ou ileg\u00edveis; e c)  Apresentarem informa\u00e7\u00f5es incongruentes. 11.4.  As propostas INABILITADAS poder\u00e3o realizar sua regulariza\u00e7\u00e3o no tempo h\u00e1bil e, sendo deferidas, analisadas pela SEMCELT. 11.5. Entende-se por proposta HABILITADA aquela que encaminhar, no momento da inscri\u00e7\u00e3o, a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria completa constante no  presente edital. 11.6. As propostas ser\u00e3o classificadas de acordo com sua pontua\u00e7\u00e3o mencionada nos crit\u00e9rios objetivos de an\u00e1lise em ordem decrescente, e as excedentes ao n\u00famero de vagas existentes ser\u00e3o consideradas suplentes. 11.7.  A decis\u00e3o da an\u00e1lise final \u00e9 irrecorr\u00edvel e irrevog\u00e1vel e os resultados ser\u00e3o divulgados no site: www.feijo.ac.gov.br e no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. 12. DOS CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O E DESEMPATE 12.1. Para a an\u00e1lise das Propostas, a SEMCELT utilizar\u00e1 para credenciamento os crit\u00e9rios objetivos conforme Anexo 02. 12.2. Em caso de empate na pontua\u00e7\u00e3o geral, ser\u00e1 usado para desempate a pontua\u00e7\u00e3o obtida nos crit\u00e9rios de m\u00e9rito conforme Anexo 02 na seguinte ordem consecutivamente: a) Do impacto econ\u00f4mico. b) Do n\u00famero de colaboradores. c) Do tempo de exist\u00eancia do espa\u00e7o ou territ\u00f3rio Cultural. d) Do acesso p\u00fablico aos projetos, a\u00e7\u00f5es e/ou atividades culturais. 12.3. Permanecendo o empate, a SEMCELT convocar\u00e1 os(as) proponentes das Propostas empatadas cuja presen\u00e7a ser\u00e1 obrigat\u00f3ria e realizar\u00e1 sorteio. 12.4. A SEMCELT convocar\u00e1 os Proponentes de propostas selecionadas para a entrega e assinatura do Termo de Concess\u00e3o de Subs\u00eddio e Termo  de Compromisso de Contrapartida. 13. DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO PROPONENTE 13.1. Cabe ao(a) Proponente buscar as informa\u00e7\u00f5es sobre o andamento de seu processo. 13.2. O(a) Proponente que, por algum motivo, desistir de receber a premia\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 apresentar justificativa por meio de of\u00edcio protocolado na  SEMCELT. 13.3. Caber\u00e1 ao (a) Proponente responder, de forma exclusiva e integral, por eventuais den\u00fancias, reclama\u00e7\u00f5es e/ou questionamentos, assegurando \u00e0 Prefeitura Municipal de Feij\u00f3 o pleno ressarcimento por poss\u00edveis preju\u00edzos sofridos a esse t\u00edtulo. 13.4. A SEMCELT n\u00e3o se responsabilizar\u00e1, solid\u00e1ria ou subsidiariamente, em hip\u00f3tese alguma, pelos atos, contratos e compromissos de natureza  comercial, financeira, trabalhista ou outra, bem como pelas respectivas taxas, tributos e/ou encargos deles decorrentes, assumidos pelo(a) Proponente para fins de realiza\u00e7\u00e3o da proposta inscrita. 13.5. Todos os custos que impliquem na contrata\u00e7\u00e3o de terceiros, dever\u00e3o assegurar o recolhimento das contribui\u00e7\u00f5es sociais e dos tributos previstos em lei. 13.6. A omiss\u00e3o de quaisquer informa\u00e7\u00f5es pertinentes a titulares de direitos de autor ou propriedade responsabilizar\u00e1 quem prestou a informa\u00e7\u00e3o,  de forma exclusiva e integral, por tal conduta. 14. DA FORMALIZA\u00c7\u00c3O DO TERMO E UTILIZA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS DO PR\u00caMIO 14.1. Os selecionados ficam obrigados a comparecer a SEMCELT para assinar o Termo de Concess\u00e3o de Subs\u00eddio em data a ser confirmada pela SEMCELT. 14.2. Os proponentes dever\u00e3o apresentar as seguintes certid\u00f5es e documentos: A) PESSOA JUR\u00cdDICA: \u2022 Certid\u00e3o negativa de d\u00e9bitos municipais; \u2022 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas; \u2022 Certid\u00e3o de D\u00e9bitos Relativos a Cr\u00e9ditos Tribut\u00e1rios Federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o; \u2022 Comprovante de conta corrente ou poupan\u00e7a ativa, que dever\u00e1 ser utilizada de forma exclusiva para gerenciamento do subs\u00eddio, preferencialmente no Banco Brasil ou de outro banco cadastrado no Banco Central em nome do proponente. Nota importante: Poder\u00e1 ser juntado qualquer  documento que comprove a titularidade do proponente e o n\u00famero e ag\u00eancia da conta a exemplo: extrato banc\u00e1rio, contrato de abertura de conta,  cart\u00e3o de d\u00e9bito/cr\u00e9dito ou cheque. B) PESSOA F\u00cdSICA: \u2022 Certid\u00e3o negativa de d\u00e9bitos municipais; \u2022 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas; \u2022 Certid\u00e3o de D\u00e9bitos Relativos a Cr\u00e9ditos Tribut\u00e1rios Federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o; \u2022 Comprovante de conta corrente ou poupan\u00e7a ativa, que dever\u00e1 ser utilizada de forma exclusiva para gerenciamento do subs\u00eddio, preferencialmente no Banco Brasil ou de outro banco cadastrado no Banco Central em nome do proponente. Nota importante: Poder\u00e1 ser juntado qualquer  documento que comprove a titularidade do proponente e o n\u00famero e ag\u00eancia da conta a exemplo: extrato banc\u00e1rio, contrato de abertura de conta,  cart\u00e3o de d\u00e9bito/cr\u00e9dito ou cheque. 14.3. TODAS AS CERTID\u00d5ES APRESENTADAS DEVEM ESTAR V\u00c1LIDAS NA DATA DA ASSINATURA DO TERMO AT\u00c9 A DATA DO PAGAMENTO. 14.4. Somente ser\u00e1 permitido a assinatura do termo em havendo a entrega e regularidade dos documentos supramencionados. 14.5. Os recursos recebidos da premia\u00e7\u00e3o, assim como mencionado no artigo 7\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020 alterado pelo Decreto N\u00ba  10.751, de 22 de julho de 2021 e no Decreto Municipal n\u00ba 152/2021, de 03 de agosto de 2021, devem ser utilizados para custeio de gastos relativos  \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da atividade cultural do local e/ou atividades culturais do Espa\u00e7o/Territ\u00f3rio Cultural contemplado. 14.6. Entende-se como gastos relativos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da atividade cultural, custos devidamente comprovados tais como: I - internet; II - transporte; III - aluguel; IV - telefone; V - consumo de \u00e1gua e luz; VI - atividades art\u00edsticas e culturais; VII - tributos e encargos trabalhistas e sociais; e VIII - outras despesas relativas \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da atividade cultural do benefici\u00e1rio, comprovadas pelos espa\u00e7os ou pelas organiza\u00e7\u00f5es benefici\u00e1rias. \u00a7 1\u00ba - As despesas a que se refere o \u00a7 2\u00ba incluem aquelas vencidas ou vincendas, entre a data de entrada em vigor do Decreto Legislativo n\u00ba 6, de  20 de mar\u00e7o de 2020, e 31 de dezembro de 2021. 14.7. O pagamento das despesas elencadas dever\u00e1 ser realizado em data posterior ao recebimento dos recursos oriundo deste edital, n\u00e3o sendo  permitido ressarcimento ao pagamento de contas j\u00e1 efetuadas. 15. DAS CONTRAPARTIDAS 15.1. Conforme previsto no artigo 9\u00ba da LEI ALDIR BLANC os Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais premiados dever\u00e3o realizar como contrapartida, atividades destinadas, prioritariamente, aos alunos de escolas p\u00fablicas ou de atividades em espa\u00e7os p\u00fablicos de sua comunidade, de forma gratuita,  em intervalos regulares, em coopera\u00e7\u00e3o e planejamento definido com a SEMCTEL. 15.2. Na impossibilidade de contrapartidas com alunos da rede p\u00fablica, o Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural poder\u00e1 oferecer a\u00e7\u00f5es presenciais, respeitados todos os protocolos oficiais de sa\u00fade e retomada econ\u00f4mica, ou por meio de a\u00e7\u00f5es virtuais. 15.3. A SEMCELT poder\u00e1 intervir na contrapartida proposta, solicitando complemento de informa\u00e7\u00f5es, altera\u00e7\u00f5es ou mesmo a substitui\u00e7\u00e3o, se  entender que esta n\u00e3o \u00e9 exequ\u00edvel ou n\u00e3o corresponde, proporcionalmente, ao valor recebido. 15.4. As contrapartidas dever\u00e3o ser realizadas ap\u00f3s a retomada das atividades dos espa\u00e7os ou territ\u00f3rios culturais e n\u00e3o poder\u00e3o onerar a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, sendo de inteira responsabilidade do Proponente o atendimento de todas as suas necessidades, exceto a permiss\u00e3o de utiliza\u00e7\u00e3o  de espa\u00e7os p\u00fablicos. 16. DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS E RELAT\u00d3RIO FINAL DE ATIVIDADES 16.1. Dever\u00e1 o(a) Proponente, em at\u00e9 120 (cento e vinte) dias do recebimento do recurso, entregar o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o, devidamente preenchido, para efeito de Presta\u00e7\u00e3o de Contas. 16.2. Os anexos Termo de Concess\u00e3o de Subs\u00eddio (Anexo 03), Termo de Compromisso de Contrapartida (Anexo 04) e Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o  (Anexo 05) ser\u00e3o disponibilizados no site www.feijo.ac.gov.br ap\u00f3s o t\u00e9rmino do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o. 16.3. O presente relat\u00f3rio dever\u00e1 demonstrar a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos de forma respons\u00e1vel, comprovando que o subs\u00eddio mensal recebido foi  utilizado para gastos relativos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da atividade cultural, devendo estar em conformidade com o \u00a7 2\u00ba do artigo 7\u00ba do Decreto Federal n\u00ba  10.464/2020 alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de 22 de julho de 2021 e com o Decreto Municipal n\u00ba 152/2021, de 03 de agosto de 2021. 16.4. Juntamente com o Relat\u00f3rio Final de Atividades, dever\u00e1 ser entregue os documentos mencionados no item 14, comprovando os gastos com  custeio das atividades conforme mencionado na proposta e no Cadastro Municipal. 16.5. A SEMCELT poder\u00e1 solicitar ao(a) Proponente, informa\u00e7\u00f5es e documenta\u00e7\u00e3o complementar a qualquer momento. 17. DA PUBLICIDADE DA PREMIA\u00c7\u00c3O 17.1. O Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural premiado, dever\u00e1 divulgar o recebimento do apoio emergencial de forma expl\u00edcita, vis\u00edvel e destacada, conforme Regulamenta\u00e7\u00e3o Municipal. 17.2. Dever\u00e1 mencionar em todos os atos de divulga\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural, o bras\u00e3o oficial do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, acompanhado do nome da  Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo e da #LeiAldirBlancFEIJ\u00d3, de acordo com os padr\u00f5es de identidade visual fornecidos, respeitando as  restri\u00e7\u00f5es da legisla\u00e7\u00e3o referente ao per\u00edodo eleitoral. 17.3. Os atos de divulga\u00e7\u00e3o e publicidade da premia\u00e7\u00e3o recebida devem ter car\u00e1ter informativo e n\u00e3o de promo\u00e7\u00e3o pessoal de autoridades ou  servidores p\u00fablicos. 18. DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 18.1. O repasse do recurso fica condicionado \u00e0 exist\u00eancia de disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e financeira oriundos da LEI ALDIR BLANC. 18.2. A inscri\u00e7\u00e3o no presente edital de premia\u00e7\u00e3o implica na total aceita\u00e7\u00e3o das normas nele contidas e declara estar ciente das legisla\u00e7\u00f5es nele  citadas, sobre as quais o(a) Proponente n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento. 18.3. Qualquer altera\u00e7\u00e3o no andamento da proposta selecionada, dever\u00e1 ser autorizada previamente pela SEMCELT que ter\u00e1 15 (quinze) dias para  an\u00e1lise e manifesta\u00e7\u00e3o. 18.4. A qualquer tempo, este edital poder\u00e1 ser alterado, revogado ou anulado, no todo ou em parte, por motivo de interesse p\u00fablico, sem que isso  implique direito a indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer natureza. 18.5. Para mais informa\u00e7\u00f5es a Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, localizada no Gin\u00e1sio Poliesportivo Jos\u00e9 Augusto Marques, na Rua Castelo Branco, bairro 2\u00ba Distrito de segunda-feira \u00e0 sexta-feira, das 08h00min \u00e0s 17h00min. 18.6. Os casos omissos ou n\u00e3o previstos neste edital ser\u00e3o analisados e decididos pela SEMCELT. Feij\u00f3 \u2013 Acre,   09 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Eloilton Silveira Lima Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo Decreto N\u00ba 023/2021 EDITAL N\u00ba 001/2021 EDITAL DE PREMIA\u00c7\u00c3O \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS ANEXO I \u2013 FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O Feij\u00f3 - Acre. ______ de _________________ de 2021. Assinatura EDITAL N\u00ba 001/2021 EDITAL DE PREMIA\u00c7\u00c3O \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS ANEXO II \u2013 CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O Considerando o \u00a7 4\u00ba do Decreto Municipal N\u00ba 152/2021, de 03 de agosto de 2021 que diz que a gest\u00e3o municipal dever\u00e1 promover a homologa\u00e7\u00e3o  dos cadastros e a valida\u00e7\u00e3o das solicita\u00e7\u00f5es que ter\u00e1 como crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o e de escalonamento dos recursos: impacto econ\u00f4mico, n\u00famero de  trabalhadores(as), diversidade cultural, tempo de exist\u00eancia, alcance social geogr\u00e1fico entre outros, elencamos abaixo os Crit\u00e9rios de Sele\u00e7\u00e3o para  o Edital de Premia\u00e7\u00e3o \u2013 Espa\u00e7os e Territ\u00f3rios Culturais. ",
            "A PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO. EDITAL PUBLICADO COM RECURSOS DA LEI EMERGENCIAL ALDIR BLANC N\u00ba 14.017/2020 EDITAL N\u00ba 002/2021 I EDITAL FESTIVAL CULTURA DE FEIJ\u00d3 A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo e do Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e considerando as normas e princ\u00edpios alicer\u00e7ados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988; bem como o Decreto N\u00ba  034/2020, de 18 de mar\u00e7o de 2020 que declara Situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica no Munic\u00edpio de Feij\u00f3, em raz\u00e3o de epidemia de doen\u00e7a  infecciosa viral respirat\u00f3ria \u2013 COVID-19, causada pelo agente Novo Coronav\u00edrus \u2013 SRAS-CoV-2 \u2013 1.5.1.1.0, bem como as medidas tomadas pelo  Governo Federal atrav\u00e9s da Lei n\u00ba 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, o Decreto do Governador do Estado do Acre n\u00ba 5.465, de 17 de mar\u00e7o de 2020  e demais normas j\u00e1 expedidas ou que vierem a ser editadas por essas duas esferas de Governo, no que refere ao enfrentamento da prolifera\u00e7\u00e3o  do novo Coronav\u00edrus \u2013 SARS-CoV-2, com eventuais altera\u00e7\u00f5es reguladas por este Decreto; bem como o Decreto N\u00ba 036/2020, de 30 de Mar\u00e7o de  2020 que Declara estado de calamidade p\u00fablica no Munic\u00edpio de Feij\u00f3 para enfrentamento da pandemia decorrente do COVID 19 bem como a Lei  de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020 regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de Agosto de 2020 alterado  pelo Decreto N\u00ba 10.751, de 22 de julho de 2021 que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o  estado de calamidade p\u00fablica reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba 11/2020, de 14 de abril de 2020 e no que couber, as demais legisla\u00e7\u00f5es  aplicadas \u00e0 mat\u00e9ria, torna p\u00fablico o processo de inscri\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica que regulamenta o I Edital Festival Cultura de Feij\u00f3. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES. 1.1. O presente Edital cont\u00e9m 01 (um) anexo como parte integrante da sele\u00e7\u00e3o aqui regida, sendo este: Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I). 2. DOS OBJETIVOS. 2.1. O I Edital Festival Cultura de Feij\u00f3 \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o de promo\u00e7\u00e3o e democratiza\u00e7\u00e3o do acesso aos recursos da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir  Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de Junho de 2020 regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de Agosto de 2020 alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de 22  de julho de 2021e pelo Decreto Municipal n\u00ba 152/2021, de 03 de agosto de 2021 para o fomento de bens e servi\u00e7os culturais no campo das artes  em conson\u00e2ncia com os seguintes objetivos: a) Realizar sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de artistas e fazedores da cultura que desenvolvam e comprovem sua atividade art\u00edstica e tenham seu domic\u00edlio no Mu- nic\u00edpio de Feij\u00f3 h\u00e1 pelo menos ( 2 ) dois anos e proponham a produ\u00e7\u00e3o  de conte\u00fado art\u00edstico e cultural em formato online ou digital, para compor programa\u00e7\u00e3o especial de difus\u00e3o em plataformas digitais durante o  per\u00edodo de Novembro \u00e0 Dezembro de 2021. b) Assegurar a prote\u00e7\u00e3o dos direitos culturais da popula\u00e7\u00e3o durante a  situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em sa\u00fade decorrente da COVID-19 (novo Coronav\u00edrus), tendo em vista que estes s\u00e3o direitos fundamentais e essenciais \u00e0 qualidade da vida humana, contribuindo para a inclus\u00e3o social e  o senso de pertencimento, identidade, sensibilidade e empatia c) Promover o acesso \u00e0 cultura, de forma inovadora, criativa e inclusiva,  para amenizar o impacto advindo das medidas necess\u00e1rias adotadas  para enfrentamento do novo Coronav\u00edrus, notadamente a necessidade  de isolamento e distanciamento social; d) Valorizar a produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica de Feij\u00f3, como forma de garantir o  acesso continuado \u00e0 vida cultural feijoense, incentivando a sustentabilidade de artistas, t\u00e9cnicos e fazedores de cultura em geral, grupos,  coletivos e companhias culturais de Feij\u00f3. 3.DA JUSTIFICATIVA. 3.1. O I Edital Festival Cultura de Feij\u00f3 \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o que visa amenizar  o impacto das restri\u00e7\u00f5es estabelecidas pelo Decreto N\u00ba 034/2020, de  18 de mar\u00e7o de 2020 que declara Situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade  P\u00fablica no Munic\u00edpio de Feij\u00f3, em raz\u00e3o de epidemia de doen\u00e7a infecciosa viral respirat\u00f3ria \u2013 COVID-19, causada pelo agente Novo Coronav\u00edrus \u2013 SRAS-CoV-2 \u2013 1.5.1.1.0, bem como as medidas tomadas pelo  Governo Federal atrav\u00e9s da Lei n\u00ba 13.979, de 6 de fevereiro de 2020,  o Decreto do Governador do Estado do Acre n\u00ba 5.465, de 17 de mar\u00e7o  de 2020 e demais normas j\u00e1 expedidas ou que vierem a ser editadas  por essas duas esferas de Governo, no que refere ao enfrentamento da  prolifera\u00e7\u00e3o do novo Coronav\u00edrus \u2013 SARS-CoV-2, com eventuais altera\u00e7\u00f5es reguladas por este Decreto; bem como o Decreto N\u00ba 036/2020,  de 30 de Mar\u00e7o de 2020 que Declara estado de calamidade p\u00fablica no  Munic\u00edpio de Feij\u00f3 para enfrentamento da pandemia decorrente do COVID 19 bem como a Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017,  de 29 de junho de 2020 regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17  de Agosto de 2020 alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de 22 de julho de  2021 que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural  a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecido  pelo Decreto Legislativo n\u00ba 11/2020, de 14 de abril de 2020 no \u00e2mbito do  munic\u00edpio de Feij\u00f3. Considerando que os direitos culturais s\u00e3o direitos  fundamentais protegidos pelo art. 215 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988  e direitos humanos internacionalmente reconhecidos pela Declara\u00e7\u00e3o  Universal dos Direitos Humanos, que estabelece, em seu art. 27, que  todo ser humano tem o direito de participar da vida cultural da comunidade e de fruir das artes, este Edital visa garantir o acesso continuado  da popula\u00e7\u00e3o cruzeirense \u00e0 arte e \u00e0 cultura, como dimens\u00e3o primordial  para a qualidade da vida humana por fomentar reflex\u00e3o, sensibilidade,  identidade, autoestima e senso de uni\u00e3o e pertencimento \u00e0 vida coletiva, essenciais durante o per\u00edodo de isolamento e distanciamento social,  acarretado pela situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em sa\u00fade. Al\u00e9m disso, o Edital  pretende contribuir para a manuten\u00e7\u00e3o da din\u00e2mica da produ\u00e7\u00e3o e sustentabilidade econ\u00f4mica e social de artistas e demais profissionais da  cultura do Munic\u00edpio de Feij\u00f3 \u2013 Acre, a fim de garantir a continuidade da  forma\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o cultural e art\u00edstica local, a preserva\u00e7\u00e3o dos direitos  culturais da popula\u00e7\u00e3o na sua forma de expressar e de se reconhecer  em bens culturais e art\u00edsticos. Sendo assim, o Edital tem uma fun\u00e7\u00e3o  social e econ\u00f4mica no fomento \u00e0 economia art\u00edstica, criativa e cultural,  considerando o grau elevado de informalidade do setor e dos trabalhadores da cultura, assumindo um papel na perman\u00eancia de atividades  culturais promovidas pelos atores e fazedores art\u00edsticos no Estado do  Acre. Dessa maneira, o fomento \u00e0s propostas selecionadas e a realiza\u00e7\u00e3o do I Edital Festival Cultura de Feij\u00f3 contribui para o incremento da  economia art\u00edstica, criativa e cultural no Munic\u00edpio de Feij\u00f3 \u2013 Acre e para  a garantia do acesso continuado \u00e0 cultura no contexto de enfrentamento  do Coronav\u00edrus, reconhecendo a cultura como um direito fundamental  que deve ser assegurado a todos. 4.DO OBJETO. 4.1 Constitui objeto do presente Edital a sele\u00e7\u00e3o de at\u00e9 20 (vinte) produtos  de conte\u00fados art\u00edstico-culturais em formato online ou digital, que compor\u00e3o  a programa\u00e7\u00e3o especial de difus\u00e3o da cultura no contexto do enfrentamento ao COVID \u2013 19, atrav\u00e9s do I Edital Festival Cultura Em casa. 4.2.Os proponentes dever\u00e3o apresentar conte\u00fados art\u00edsticos e culturais  em formato digital ou com apresenta\u00e7\u00f5es \u201conline\u201d com dura\u00e7\u00e3o m\u00e1xima  de 2 (duas) horas. O Edital \u00e9 aberto \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o de propostas de conte\u00fados art\u00edsticos-culturais em formatos diversos, desde que sejam poss\u00edveis sua veicula\u00e7\u00e3o em plataformas digitais, como apresenta\u00e7\u00f5es, performances, interven\u00e7\u00f5es visuais e / ou audiovisuais, dentre outros. Os  conte\u00fados selecionados ir\u00e3o ocupar programa\u00e7\u00f5es culturais realizadas  em ambiente virtual, por meio das plataformas digitais e m\u00eddias, al\u00e9m de  compor um acervo p\u00fablico de obras de artistas, grupos e profissionais  da cultura do Munic\u00edpio de Feij\u00f3 \u2013 Acre. 4.3.Os conte\u00fados culturais produzidos podem relacionar uma ou mais  linguagens art\u00edsticas e/ou segmentos culturais (m\u00fasica, teatro, dan\u00e7a,  literatura, audiovisual, artes visuais, humor, cultura popular e tradicional,  cultura ind\u00edgena, dentre outras). 4.4.Ser\u00e3o selecionados conte\u00fados destinados a todos os p\u00fablicos, seguindo as regras de veicula\u00e7\u00e3o das plataformas e redes sociais onde  ser\u00e3o difundidos os projetos. 4.5.Os conte\u00fados dever\u00e3o ser produzidos no per\u00edodo de \u201crestri\u00e7\u00e3o de conv\u00edvio  social\u201d por ocasi\u00e3o da Pandemia do Novo Coronav\u00edrus (COVID-19) e obedecer\u00e3o \u00e0s orienta\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a e sa\u00fade impostas pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade, bem como pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS). 4.6.Para fins deste Edital, ser\u00e3o considerados os conte\u00fados art\u00edstico-culturais em formato digital produzidos durante a quarentena e enviados no per\u00edodo destinado para o envio, caso a produ\u00e7\u00e3o seja gravada. 4.7.Os proponentes podem fazer uso de tecnologias que permitam a  produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fados de forma individual ou coletiva, desde que resguardados as condi\u00e7\u00f5es previstas no item 4.4 e 4.5 deste edital. 4.8.Os proponentes selecionados dever\u00e3o inserir nas suas plataformas  suas programa\u00e7\u00f5es e postar nas suas pr\u00f3prias p\u00e1ginas e m\u00eddias digitais,  compondo as programa\u00e7\u00f5es propostas pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo durante a realiza\u00e7\u00e3o do I Edital Festival Cultura de Feij\u00f3 com in\u00edcio previsto ap\u00f3s sele\u00e7\u00e3o, conforme cronograma a ser  anunciado pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo. 4.9.Outras orienta\u00e7\u00f5es para utiliza\u00e7\u00e3o do conte\u00fado, visando o fortalecimento da identidade do \u201cI Edital Festival Cultura de Feij\u00f3\u201d, assim como  para organiza\u00e7\u00e3o log\u00edstica e composi\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio ser\u00e3o acordadas posteriormente junto \u00e0 Secretaria Municipal de Cultura, Esporte,  Lazer e Turismo, Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais e proponentes selecionados. 5.DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O NO EDITAL. 5.1.Poder\u00e3o se inscrever no presente Edital somente PESSOAS F\u00cdSICAS, com idade igual ou maior que 18 (dezoito) anos, residentes e domiciliadas no Munic\u00edpio de Feij\u00f3 \u2013 Acre h\u00e1 pelo menos 02 (dois) anos e  com atua\u00e7\u00e3o no campo art\u00edstico cultural h\u00e1 pelo menos 02 (dois) anos,  na condi\u00e7\u00e3o de autor e/ou respons\u00e1vel pela proposta inscrita. 5.1.1. Pessoas f\u00edsicas podem inscrever propostas de produ\u00e7\u00e3o de  conte\u00fados como representante de grupos e coletivos culturais dos  quais s\u00e3o integrantes. 5.2.As comprova\u00e7\u00f5es das condi\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o se dar\u00e3o pela documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria a ser apresentada no \u00e2mbito da inscri\u00e7\u00e3o. 5.3.As inscri\u00e7\u00f5es acontecer\u00e3o de forma presencial na Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, localizada no Gin\u00e1sio Poliesportivo Jos\u00e9 Augusto Marques, na Rua Castelo Branco, no bairro 2\u00ba  Distrito, nesta cidade. 6.DA ACESSIBILIDADE. 6.1.A Lei n\u00ba 13.146 de 06 de julho de 2015 institui a Lei Brasileira de  Inclus\u00e3o da Pessoa com Defici\u00eancia (Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia), destinada a assegurar e a promover, em condi\u00e7\u00f5es de igualdade,  o exerc\u00edcio dos direitos e das liberdades fundamentais por pessoa com  defici\u00eancia, visando \u00e0 sua inclus\u00e3o social e cidadania. 6.1.1.Neste Edital, fica reservada a cota de 10% (dez por cento) das propostas  para proponentes pessoa f\u00edsica com defici\u00eancia (PcD) part\u00edcipe da produ\u00e7\u00e3o  do conte\u00fado ou ainda para projetos submetidos por qualquer pessoa f\u00edsica,  mas com conte\u00fado acess\u00edvel, dirigido ao p\u00fablico com defici\u00eancia. 6.1.2.Se houver insufici\u00eancia de propostas inscritas na cota de acessibilidade, o saldo de vagas remanescentes poder\u00e1 ser transferida para outras  propostas inscritas, respeitando a ordem decrescente de classifica\u00e7\u00e3o geral, condicionada \u00e0 disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e financeira deste Edital. 7.DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS E APOIO FINANCEIRO. 7.1.Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios do presente Edital s\u00e3o oriundos da Lei  de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc n\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020  regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de Agosto de 2020 alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de 22 de julho de 2021 disponibilizados no  valor total de R$ 70.520,00 (setenta mil quinhentos e vinte reais). 7.2.A Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, apoiar\u00e1  at\u00e9 o limite 15 (quinze) propostas selecionadas, com o apoio financeiro  no valor de at\u00e9 R$ 4.701,33 (quatro mil setecentos e um reais e trinta e  tr\u00eas centavos). 7.3.Se houver insufici\u00eancia de propostas classificadas dentro do valor  dispon\u00edvel, os recursos poder\u00e3o ser remanejados para ampliar o n\u00famero de projetos selecionados, respeitando a ordem decrescente de  classifica\u00e7\u00e3o geral. 8.DA CONTRAPARTIDA. 8.1.Para fins de cumprimento da contrapartida ser\u00e1 aceita apresenta\u00e7\u00f5es culturais, servi\u00e7os culturais e ainda a disponibiliza\u00e7\u00e3o do uso dos  conte\u00fados digitais para compor o acervo da Secretaria Municipal de  Cultura, Esporte, Lazer e Turismo e, para fins de difus\u00e3o cultural, poder\u00e1 a Secretaria dispor dos mesmos e destin\u00e1-los \u00e0 exibi\u00e7\u00e3o, utiliza\u00e7\u00e3o  e circula\u00e7\u00e3o p\u00fablicas e gratuitas, preservando-se sempre os direitos e  os cr\u00e9ditos de autor. 9.DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES NO EDITAL. 9.1.DO PER\u00cdODO E FORMA DE INSCRI\u00c7\u00c3O. 9.1.1.Ser\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es no per\u00edodo das 08h00min do dia 20 de Setembro de 2021 at\u00e9 \u00e0s 17h00min do dia 30 de Setembro de 2021. As  inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e os proponentes dever\u00e3o se inscrever na sede da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, localizada no  Gin\u00e1sio Poliesportivo Jos\u00e9 Augusto Marques, na Rua Castelo Branco, no bairro 2\u00ba Distrito, manuscrito de forma leg\u00edvel. 9.1.2.Todas as informa\u00e7\u00f5es fornecidas no ato da inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser ver\u00eddicas e atualizadas. 9.1.3.Para efeito de inscri\u00e7\u00e3o neste Edital, todos os proponentes dever\u00e3o estar cadastrados no Cadastro Municipal de Feij\u00f3. 9.1.4.O proponente poder\u00e1 se cadastrar no ato de sua inscri\u00e7\u00e3o junto a este edital. 9.1.5.Os proponentes que j\u00e1 possuem cadastro dever\u00e3o atualizar informa\u00e7\u00f5es que julgarem necess\u00e1rias. 9.3FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O. 9.3.1.Os proponentes poder\u00e3o fazer sua inscri\u00e7\u00e3o diretamente na sede da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo. 9.3.2.Dados e documentos obrigat\u00f3rios a serem inseridos no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o: I \u2013 Preenchimento completo da ficha de inscri\u00e7\u00e3o; II \u2013 C\u00f3pia da c\u00e9dula de identidade (RG) e Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF); III \u2013 Comprovante de endere\u00e7o emitido nos \u00faltimos 3 meses antes da inscri\u00e7\u00e3o ou declara\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia autenticada em cart\u00f3rio; 9.3.3.Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo funcionar\u00e1 em dias \u00fateis, das 8h00min \u00e0s 17h00min, durante o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o. 9.3.4.Ser\u00e3o consideradas v\u00e1lidas somente as inscri\u00e7\u00f5es entregues, por meio do envio da proposta, at\u00e9 o hor\u00e1rio e data limite estipulados neste Edital. 9.3.6.Ser\u00e3o desconsideradas as propostas com status de rascunho, que se constituem como propostas N\u00c3O enviadas. 9.3.7.A apresenta\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o implica pr\u00e9via e integral concord\u00e2ncia do(a) candidato(a) com as disposi\u00e7\u00f5es previstas neste Edital. 9.3.8.O proponente ser\u00e1 o \u00fanico respons\u00e1vel pela veracidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos encaminhados, isentando Secretaria Municipal de  Cultura, Esporte, Lazer e Turismo de qualquer responsabilidade civil ou penal. 9.3.9.Eventuais irregularidades na documenta\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00f5es enviadas no ato da inscri\u00e7\u00e3o, constatadas a qualquer tempo, implicar\u00e1 inabilita\u00e7\u00e3o  ou desclassifica\u00e7\u00e3o do proponente, sem preju\u00edzo da aplica\u00e7\u00e3o das medidas legais cab\u00edveis. 10.DOS MOTIVOS PARA INDEFERIMENTO DA INSCRI\u00c7\u00c3O. 10.1.S\u00e3o veda\u00e7\u00f5es \u00e0 participa\u00e7\u00e3o neste Edital: a)Ser membro da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. Essa veda\u00e7\u00e3o se estende a c\u00f4njuge, ascendente, descendente, at\u00e9 o 2\u00ba grau; b)Ser servidor p\u00fablico municipal ativo ou terceirizado vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo. Essa veda\u00e7\u00e3o se estende a c\u00f4njuge ou parente em linha reta, colateral ou por afinidade at\u00e9 o 2\u00ba grau; c)N\u00e3o se adequar \u00e0s condi\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no item 5 do Edital e seus subitens; d)N\u00e3o atender ao item 9 deste Edital e seus subitens. 11.DO PROCESSO SELETIVO. 11.1.O processo seletivo se dar\u00e1 em uma etapa, a saber: 11.1.1. Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o da Proposta: etapa de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, que consiste na an\u00e1lise documental de todo material apresentado no ato de inscri\u00e7\u00e3o e na avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do conte\u00fado digital apresentado. 12.DA COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O E SELE\u00c7\u00c3O. 12.1.A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o criada pelo Portaria Interna n\u00ba 001/2021, de 09 de setembro de 2021 ser\u00e1 composta por membros do  corpo t\u00e9cnico da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo e por membros do Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais com conhecimento e atua\u00e7\u00e3o no campo de abrang\u00eancia deste Edital. 12.2.Al\u00e9m da an\u00e1lise documental, a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o analisar\u00e1 o m\u00e9rito da proposta e seu conte\u00fado art\u00edstico-cultural conforme  crit\u00e9rios estabelecidos abaixo: 12.3.Dos Crit\u00e9rios de Sele\u00e7\u00e3o e da Metodologia de Avalia\u00e7\u00e3o: 12.4. A pontua\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de cada proposta ser\u00e1 de 20 (vinte) pontos. 12.5.Ser\u00e3o consideradas classificadas as propostas que obtiverem o m\u00ednimo de 12 pontos, equivalente a 60% do total m\u00e1ximo de pontua\u00e7\u00e3o dos crit\u00e9rios. 12.6.As propostas ser\u00e3o classificadas por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o. 12.7.Havendo empate de pontua\u00e7\u00e3o entre as propostas classificadas, a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o promover\u00e1 o desempate com prioridade  para o projeto que obtiver maior pontua\u00e7\u00e3o na soma do subitem \u201ca\u201d. Caso persista o empate, ser\u00e1 considerada a soma do subitem \u201cb\u201d e sucessivamente o subitem \u201cc\u201d. 12.9.Do Resultado da Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o das Propostas. 12.9.1. A Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo publicar\u00e1 o resultado preliminar com a rela\u00e7\u00e3o das propostas classificadas e  desclassificadas, por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 12.9.2. O resultado preliminar da etapa de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 divulgado no site www.feijo.ac.gov.br sendo de total responsabilidade do(a)  candidato(a) acompanhar a atualiza\u00e7\u00e3o dessas informa\u00e7\u00f5es. 12.9.3. Ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do resultado preliminar da Etapa de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, caber\u00e1 pedido de recurso no prazo de at\u00e9 02 (dois) dias corridos  a contar do dia seguinte \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do resultado. 12.9.4. O pedido de recurso dever\u00e1 conter, obrigatoriamente, justificativa e ser encaminhado exclusivamente para o e-mail: semcelt@feijo.ac.gov.br  em formul\u00e1rio espec\u00edfico de recurso a ser disponibilizado pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo sendo vedada a inclus\u00e3o  de novos documentos. 12.9.5. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o far\u00e1 o julgamento dos pedidos de recurso e, em casos que considere procedentes, realizar\u00e1 a reavalia\u00e7\u00e3o da proposta. 12.9.6. O resultado do recurso e a lista de classificados na Etapa de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 divulgado no site oficial da Prefeitura Municipal de  Feij\u00f3 www.feijo.ac.gov.br sendo de total responsabilidade do proponente acompanhar a atualiza\u00e7\u00e3o dessas informa\u00e7\u00f5es. 13.DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL. 13.1. A lista final dos selecionados e classific\u00e1veis ser\u00e1 homologada pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo de Feij\u00f3 e  enviada para publica\u00e7\u00e3o no site da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3 e no Di\u00e1rio Oficial do Estado (D.O.E.). Ser\u00e1 dado publicidade do Resultado Final  nos meios de comunica\u00e7\u00e3o locais. Par\u00e1grafo \u00fanico: N\u00e3o caber\u00e1 recurso do resultado final. 14.DO CALEND\u00c1RIO DAS FASES DE SELE\u00c7\u00c3O E EXECU\u00c7\u00c3O. 14.1. O processo seletivo obedecer\u00e1 ao seguinte calend\u00e1rio (pass\u00edvel de altera\u00e7\u00e3o por parte da SEMCELT). 15.DA CELEBRA\u00c7\u00c3O DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA E DO REPASSE DOS RECURSOS. 15.1. A Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, ap\u00f3s homologa\u00e7\u00e3o do resultado final, convocar\u00e1 os proponentes selecionados  para abertura dos procedimentos administrativos e comprova\u00e7\u00e3o documental e assinatura de Termos de Coopera\u00e7\u00e3o Financeira. 15.2. O recurso por proposta selecionada ser\u00e1 repassado em PARCELA \u00daNICA, por meio de Termo de Coopera\u00e7\u00e3o Financeira (Pessoa F\u00edsica), a  ser firmado entre a Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo e os parceiros selecionados neste Edital. 15.3. A libera\u00e7\u00e3o de recursos dever\u00e1 estar condicionada \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da regularidade cadastral e adimpl\u00eancia do parceiro por meio da Apresenta\u00e7\u00e3o das Certid\u00f5es Negativas: a)Certid\u00e3o Conjunta Negativa de D\u00e9bitos relativos a Tributos e Contribui\u00e7\u00f5es Federais D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o (MF/Receita Federal); c)Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas \u2013 CNDT (Tribunal Superior do Trabalho); d)Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais. 15.4. Os recursos recebidos em decorr\u00eancia da parceria ser\u00e3o depositados em conta corrente ou poupan\u00e7a ativa, que dever\u00e1 ser utilizada de forma  exclusiva para gerenciamento do subs\u00eddio, preferencialmente no Banco Brasil ou de outro banco cadastrado no Banco Central em nome do proponente. 16. DA PUBLICIDADE 16.1 O proponente contemplado, dever\u00e1 divulgar o recebimento do apoio emergencial de forma expl\u00edcita, vis\u00edvel e destacada, conforme Regulamenta\u00e7\u00e3o Municipal. 16.2 Dever\u00e1 mencionar em todos os atos de divulga\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural, o bras\u00e3o oficial do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, acompanhado do nome da  Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo e da #LeiAldirBlancFEIJ\u00d3, de acordo com os padr\u00f5es de identidade visual fornecidos. 16.3 Os atos de divulga\u00e7\u00e3o e publicidade da premia\u00e7\u00e3o recebida devem ter car\u00e1ter informativo e n\u00e3o de promo\u00e7\u00e3o pessoal de autoridades ou  servidores p\u00fablicos. 17.DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS. 17.1.Para fins de presta\u00e7\u00e3o de contas, neste Edital, ser\u00e1 exigida a comprova\u00e7\u00e3o da plena consecu\u00e7\u00e3o do objeto do projeto no prazo de at\u00e9 30  (trinta) dias ap\u00f3s o fim da vig\u00eancia do instrumento jur\u00eddico. 17.2.A presta\u00e7\u00e3o de contas descrita no item anterior efetiva-se atrav\u00e9s da comprova\u00e7\u00e3o dos gastos descritos de acordo com or\u00e7amento descrito  na proposta apresentada e da entrega de relat\u00f3rio com as a\u00e7\u00f5es de elabora\u00e7\u00e3o e veicula\u00e7\u00e3o do conte\u00fado digital nos moldes previstos na Ficha de  Inscri\u00e7\u00e3o em Relat\u00f3rio de cumprimento do objeto, ANEXO a ser disponibilizado pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo das  atividades fomentadas no per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o. Este relat\u00f3rio dever\u00e1 conter datas e locais (links, se for o caso) das apresenta\u00e7\u00f5es, material de  divulga\u00e7\u00e3o em que constem os cr\u00e9ditos exigidos neste Edital, fotografias, impressos e m\u00eddias digitais (se houver). 17.3. Rela\u00e7\u00e3o de Pagamentos conforme ANEXO a ser disponibilizado pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, acompanhado dos  comprovantes de pagamentos, recibos e cupons/notas fiscais. 18.DAS SAN\u00c7\u00d5ES. 18.1.Dentre as condutas que ensejam a aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es administrativas incluem-se: a)Agir ou omitir-se, em qualquer fase das tramita\u00e7\u00f5es processuais, com dolo, culpa, simula\u00e7\u00e3o ou conluio, de maneira a fraudar seus objetivos; b)Alterar o objeto do projeto incentivado; c)Praticar qualquer discrimina\u00e7\u00e3o de natureza pol\u00edtica que atente contra a liberdade de express\u00e3o, de atividade intelectual e art\u00edstica, de consci\u00eancia ou cren\u00e7a, no andamento dos projetos a que se refere esta Lei; d)Praticar a viola\u00e7\u00e3o de direitos intelectuais; e)Deixar de veicular em todo o material promocional que envolve o projeto cultural o apoio financeiro prestado pela Prefeitura Municipal de Feij\u00f3,  atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cultura, Turismo, Esporte e Lazer, sob os ausp\u00edcios desta Lei; f)Obstar, por a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o, o regular andamento dos projetos de que trata este Edital; g)N\u00e3o apresentar ou n\u00e3o ter aprovada a devida presta\u00e7\u00e3o de contas. 19.DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS. 19.1.Orienta-se que todos os projetos culturais observem em suas propostas \u00e0 equidade de g\u00eanero, visando o enfrentamento de estere\u00f3tipos no  exerc\u00edcio da cultura, atentando para as dimens\u00f5es de identidade de g\u00eanero, ra\u00e7a, etnia, orienta\u00e7\u00e3o sexual, local de moradia, trabalho, classe social,  defici\u00eancia e geracional das mulheres. O conte\u00fado dever\u00e1 ter classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria livre. 19.2.Os direitos patrimoniais, autorais e de imagem e licenciamento de tecnologias produzidos no \u00e2mbito dos projetos apoiados ser\u00e3o de responsabilidade dos autores envolvidos. 19.3.A Secretaria Municipal de Cultura, Turismo, Esporte e Lazer e a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o ficam isentas de responsabilidades sobre  fatos decorrentes do uso indevido ou sem autoriza\u00e7\u00e3o de imagens e/ou obras de terceiros, respondendo por isso, exclusivamente, o proponente do  projeto, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. 19.4.Fica facultado \u00e0 Secretaria Municipal de Cultura, Turismo, Esporte e Lazer realizar a\u00e7\u00f5es p\u00fablicas gratuitas de divulga\u00e7\u00e3o e acesso aos resultados obtidos pelos projetos contemplado com livre uso de imagens. 19.5.Os casos omissos neste Edital ser\u00e3o decididos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 19.6.Mais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas prioritariamente pelo e-mail deste edital semcelt@feijo.ac.gov.br. Feij\u00f3 \u2013 AC, 09 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Eloilton Silveira Lima Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo Decreto n\u00ba 023/2021 EDITAL N\u00ba 002/2021 I EDITAL FESTIVAL CULTURA DE FEIJ\u00d3 ANEXO I \u2013 FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O Feij\u00f3 - Acre. ______ de _________________ de 2021. Assinatura A PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO EDITAL PUBLICADO COM RECURSOS DA LEI EMERGENCIAL ALDIR BLANC N\u00ba 14.017/2020 EDITAL N\u00ba 003/2021 I PR\u00caMIO CULTURA FEIJ\u00d3 A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, atrav\u00e9s a Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo em conformidade com o disposto no e ainda de acordo com o Artigo 2\u00ba da Lei Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de Junho de 2020, regulamentada pelo Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020  alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de 22 de julho de 2021 e o Decreto  Municipal N\u00ba 152/2021, de 03 de agosto de 2021 torna p\u00fablico o presente edital I PR\u00caMIO CULTURA FEIJ\u00d3, que de maneira simplificada  e acess\u00edvel, visa reconhecer e valorizar a atua\u00e7\u00e3o de mestres e mestras da cultura popular da \u201cTerra do A\u00e7a\u00ed\u201d, coletivos, espa\u00e7os culturais e  fazedores de cultura respons\u00e1veis pela transmiss\u00e3o e perpetua\u00e7\u00e3o de  saberes, celebra\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e religiosas e formas de express\u00e3o que  comp\u00f5em o patrim\u00f4nio cultural e art\u00edstico do Munic\u00edpio de Feij\u00f3 - Acre,  nos termos e condi\u00e7\u00f5es previstas no presente edital e observadas as  disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal N\u00ba 8.666/1993 no que for aplic\u00e1vel. DO OBJETIVO E OBJETO 1.1. Trata o presente Edital do financiamento remunerat\u00f3rio n\u00e3o reembols\u00e1vel de projetos art\u00edsticos culturais no Munic\u00edpio de Feij\u00f3- Acre  com o objetivo de fomentar e incentivar artistas, produtores, grupos,  express\u00f5es e projetos art\u00edsticos e culturais, por meio da descentraliza\u00e7\u00e3o das oportunidades de produ\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o art\u00edstica e de inclus\u00e3o  cidad\u00e3 nas artes. Selecionar artistas de diferentes segmentos e premiar  mestres e mestras da cultura popular atuantes em Feij\u00f3, coletivos, espa\u00e7os culturais e fazedores de cultura h\u00e1 pelo menos 3 (tr\u00eas) anos, e  que possuam o reconhecimento da sociedade de que s\u00e3o detentores  do conhecimento indispens\u00e1vel \u00e0 transmiss\u00e3o do saber, celebra\u00e7\u00e3o ou  forma de express\u00e3o popular e tradicional assim como contribuir para a  melhoria das condi\u00e7\u00f5es sociais destes neste momento de enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica decorrente da doen\u00e7a COVID-19,  causada pelo Coronav\u00edrus Sars-cov-2. 1.2. Constitui objeto deste edital a contempla\u00e7\u00e3o de 20 (vinte) iniciativas  voltadas para as \u00e1reas art\u00edsticas: Artes Visuais e Audiovisuais, Dan\u00e7a,  M\u00fasica, Teatro, Literatura, Cultura Ind\u00edgena, Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural, Artes Integradas entre outros. O total de pr\u00eamios poder\u00e1  ser ampliado caso haja disponibilidade de recursos or\u00e7ament\u00e1rios. 1.3. Por Cultura Popular entende-se: \u201co conjunto de cria\u00e7\u00f5es que emanam de  uma comunidade cultural, fundadas na tradi\u00e7\u00e3o, expressas por um grupo ou  por indiv\u00edduos e reconhecidamente respondem \u00e0s expectativas da comunidade enquanto express\u00e3o de sua identidade cultural e social\u201d (UNESCO). 1.4. \u00c9 vedada a inscri\u00e7\u00e3o de: 1.4.1. Autoridades pol\u00edticas, ocupantes de cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a na administra\u00e7\u00e3o municipal, pessoas ligadas a qualquer um deles por matrim\u00f4nio ou parentesco, afim ou consangu\u00edneo,  at\u00e9 o segundo grau; 1.4.2. Servidores p\u00fablicos ligados \u00e0 Secretaria Municipal de Cultura, Turismo, Esporte e Lazer de Feij\u00f3; 1.5. O presente edital compreender\u00e1 as seguintes fases: a) inscri\u00e7\u00e3o; b) habilita\u00e7\u00e3o, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio; c) sele\u00e7\u00e3o, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio. 1.5.1 Os prazos estabelecidos por este edital poder\u00e3o ser prorrogados  a crit\u00e9rio da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 2. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES 2.1. Poder\u00e3o se inscrever neste Edital pessoas f\u00edsicas, maiores de 18  anos, que residam e tenham atua\u00e7\u00e3o comprovada no Munic\u00edpio de Feij\u00f3. Os proponentes que n\u00e3o comprovarem v\u00ednculo com o munic\u00edpio ter\u00e3o sua inscri\u00e7\u00e3o inabilitada. 2.2. Ser\u00e3o contempladas iniciativas voltadas para as \u00e1reas art\u00edsticas: Artes  Visuais e Audiovisuais, Dan\u00e7a, M\u00fasica, Teatro, Literatura, Cultura Ind\u00edgena,  Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural, Artes Integradas, entre outros. 2.3. Fica limitada a inscri\u00e7\u00e3o de 01 (um) projeto por proponente. 3. DA COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O E SELE\u00c7\u00c3O. 3.1. O processo de avalia\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado por Comiss\u00e3o  de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o criada pelo Portaria Interna n\u00ba 001/2021, de 09  de setembro de 2021, ser\u00e1 composta por membros do corpo t\u00e9cnico da  Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, por membros  do Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais e sociedade civil com conhecimento e atua\u00e7\u00e3o no campo de abrang\u00eancia deste Edital. 3.2. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o e sua respectiva Presid\u00eancia  ser\u00e1 nomeada mediante Portaria do Secret\u00e1rio Municipal de Cultura,  Turismo, Esporte e Lazer, a ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre e ser\u00e1 respons\u00e1vel por todas as etapas do presente edital. 3.3. As reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o ser\u00e3o realizadas  com a presen\u00e7a da maioria de seus membros e coordenada pelo Presidente da Comiss\u00e3o. 3.4. Os membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser  substitu\u00eddos a qualquer tempo, em caso de impossibilidade de atua\u00e7\u00e3o  decorrente de caso fortuito ou de for\u00e7a maior, conforme indica\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo. 3.5. Os membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, bem como seus  c\u00f4njuges, companheiros ou parentes, em linha reta ou por afinidade,  at\u00e9 o segundo grau, n\u00e3o poder\u00e3o apresentar nem participar, a qualquer  tempo e de qualquer modo, das propostas apresentadas. 3.6. Ser\u00e3o lavradas atas relatando todas as reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o de  Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 4. DA PREMIA\u00c7\u00c3O 4.1. O valor total or\u00e7ado para a primeira edi\u00e7\u00e3o do I PR\u00caMIO CULTURA  FEIJ\u00d3 ser\u00e1 de R$ 99.000,00 (noventa e nove mil reais). 4.2. Os recursos previstos para o desenvolvimento desta a\u00e7\u00e3o s\u00e3o  oriundos da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de  junho de 2020 regulamentada pelo Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020  alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de 22 de julho de 2021. 4.3. O valor destinado aos projetos selecionados ser\u00e1 de R$ 4.950,00  (quatro mil e novecentos e cinquenta reais) por projeto. 4.4. Al\u00e9m do Valor destinado para cada projeto, o proponente agraciado  tamb\u00e9m receber\u00e1 certificado referente ao I Pr\u00eamio Cultura Feij\u00f3. 4.5. O pagamento aos selecionados ser\u00e1 efetuado em parcela \u00fanica diretamente na conta banc\u00e1ria do proponente contemplado, descontados  os impostos e contribui\u00e7\u00f5es previstos na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. 4.6. Ocorrendo desist\u00eancia ou impossibilidade de recebimento por parte de algum selecionado, os recursos poder\u00e3o ser destinados a outros  proponentes observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o dos suplentes estabelecida pela Comiss\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00danico: A libera\u00e7\u00e3o de recursos est\u00e1 condicionada \u00e0 transfer\u00eancia para o Fundo Municipal de Cultura de Feij\u00f3 por meio dos recursos da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de junho  de 2020 regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de Agosto de  2020 alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de 22 de julho de 2021. 5. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 5.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gratuitas e estar\u00e3o abertas das 08h00min do  dia 20 de setembro de 2021 at\u00e9 as 17h00min do dia 30 de setembro  de 2021. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e os proponentes poder\u00e3o se inscrever na sede da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e  Turismo, localizada no Gin\u00e1sio Poliesportivo Jos\u00e9 Augusto Marques, na  Rua Castelo Branco, no bairro 2\u00ba Distrito, nesta cidade. 5.2. Para a referida a inscri\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 encaminhar 01 (um)  envelope fechado, entregue pelo pr\u00f3prio proponente ou por seu representante ou ainda encaminhando, contendo os seguintes documentos: a) Anexo I \u2013 Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o. b) Anexo II \u2013 Curr\u00edculo Art\u00edstico. (Descri\u00e7\u00e3o da pr\u00e1tica cultural. Anexar  documentos comprobat\u00f3rios do curr\u00edculo art\u00edstico. Documenta\u00e7\u00e3o constitu\u00edda de c\u00f3pia de documentos, declara\u00e7\u00f5es, recortes de jornais, fotos,  registros em CD ou DVD ou IMPRESSO a fim de elucidar a atividade  cultural \u00e0 qual se dedica e demonstrar a import\u00e2ncia da sua atua\u00e7\u00e3o). c) C\u00f3pia do documento de identifica\u00e7\u00e3o. d) C\u00f3pia do CPF. 5.3. O proponente dever\u00e1 entregar na sede da Secretaria Municipal de  Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, localizada no Gin\u00e1sio Poliesportivo  Jos\u00e9 Augusto Marques, na Rua Castelo Branco, no bairro 2\u00ba Distrito,  nesta cidade, a Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o e anexos solicitados. 5.4. O proponente dever\u00e1 preencher todos os campos obrigat\u00f3rios do  formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o. 5.5. Ser\u00e3o desclassificados os projetos cujas inscri\u00e7\u00f5es sejam apresentadas de forma diversa da descrita nos itens anteriores. 5.6. O material apresentado para fins de inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 restitu\u00eddo  ao candidato, independente do resultado da sele\u00e7\u00e3o, e passar\u00e1 a fazer  parte do acervo da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e  Turismo, para fins de pesquisa, documenta\u00e7\u00e3o e mapeamento das express\u00f5es da cultura popular feijoense. 6. DO PROCESSO DE SELE\u00c7\u00c3O 6.1. As propostas inscritas passar\u00e3o por 2 (duas) etapas: a) ETAPA DE HABILITA\u00c7\u00c3O b) ETAPA DE AVALIA\u00c7\u00c3O E SELE\u00c7\u00c3O 6.2. A Etapa de Habilita\u00e7\u00e3o tem como finalidade a confer\u00eancia do processo de inscri\u00e7\u00e3o, verifica\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o e adequa\u00e7\u00e3o da proposta ao objeto do Edital. 6.3. Ser\u00e3o HABILITADAS as propostas inscritas, cuja ficha de inscri\u00e7\u00e3o  e respectivos anexos tenham sido apresentadas em conformidade com  as exig\u00eancias deste edital. 6.4. Ser\u00e3o INABILITADAS as propostas com aus\u00eancia de qualquer um  dos documentos exigidos no subitem 5.2 deste edital e propostas que  n\u00e3o se enquadrem nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste respectivo edital. 6.5. A lista de habilitados e inabilitados ser\u00e1 publicada na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3 www.feijo.ac.gov.br . 6.6. Ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o, os proponentes inabilitados poder\u00e3o interpor Recurso (Anexo III) \u00e0 Comiss\u00e3o de  Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, no prazo de 01 (um) dia \u00fatil, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o da lista de habilitados e inabilitados, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico  semcelt@feijo.ac.gov.br . 6.7. Os projetos habilitados nesta fase ser\u00e3o encaminhados \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, institu\u00edda por portaria do Secret\u00e1rio Municipal  de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo. 6.8. Os projetos ser\u00e3o avaliados por Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o criada pelo Portaria Interna n\u00ba 001/2021, de 09 de setembro de 2021. 6.9. Cada projeto ser\u00e1 avaliado por ao menos 03 (tr\u00eas) membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, sendo tal avalia\u00e7\u00e3o realizada em reuni\u00e3o  presencial e/ou virtual e sua pontua\u00e7\u00e3o final ser\u00e1 a m\u00e9dia da soma das pontua\u00e7\u00f5es atribu\u00eddas por seus avaliadores. 6.10. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o utilizar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: 6.11. Crit\u00e9rio de Desempate - Em caso de empate na nota final ser\u00e3o selecionados os projetos com melhor pontua\u00e7\u00e3o, de acordo com os seguintes crit\u00e9rios: a) Maior pontua\u00e7\u00e3o no item a; b) Maior pontua\u00e7\u00e3o no item b; c) Maior pontua\u00e7\u00e3o no item c. 6.12. Persistindo o empate, a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o estabelecer\u00e1 o desempate, por maioria absoluta atrav\u00e9s de vota\u00e7\u00e3o. 6.13. Os projetos que n\u00e3o atingirem a m\u00e9dia final de 50 pontos, nota de corte, ser\u00e3o desclassificados. 6.14. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o indicar\u00e1 uma lista de projetos suplentes. Caso haja disponibilidade de recursos or\u00e7ament\u00e1rios, os mesmos poder\u00e3o ser contemplados posteriormente, de acordo com a pontua\u00e7\u00e3o em ordem decrescente de m\u00e9dias. 6.15. A rela\u00e7\u00e3o dos projetos contemplados ser\u00e1 divulgada na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3 www.feijo.ac.gov.br. 6.16. Os proponentes n\u00e3o selecionados poder\u00e3o interpor recurso, conforme formul\u00e1rio a ser disponibilizado pela Secretaria Municipal de Cultura,  Esporte, Lazer e Turismo, a ser encaminhado para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico semcelt@feijo.ac.gov.br, no prazo de at\u00e9 01 (um) dia \u00fatil a contar da data  da publica\u00e7\u00e3o do resultado da sele\u00e7\u00e3o. 6.17. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o far\u00e1 os julgamentos dos pedidos dos recursos interpostos, em at\u00e9 01 (um) dia. 6.18. O resultado final, ap\u00f3s o julgamento dos recursos, ser\u00e1 homologado pelo Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo e divulgado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, bem como na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3 www.feijo.ac.gov.br. 7. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O COMPLEMENTAR 7.1. Os contemplados dever\u00e3o entregar na sede da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, localizada no Gin\u00e1sio Poliesportivo  Jos\u00e9 Augusto Marques, na Rua Castelo Branco, no bairro 2\u00ba Distrito, nesta cidade, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o do resultado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre, os seguintes documentos: 7.2. Documenta\u00e7\u00e3o a) C\u00f3pia de comprovante de resid\u00eancia ou declara\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia ou auto declara\u00e7\u00e3o do premiado, nos termos da Lei Federal 7.115/83, confirmando a resid\u00eancia e garantindo a total veracidade das informa\u00e7\u00f5es, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o no presente Edital; b) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais; c) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos de Tributos e Contribui\u00e7\u00f5es Federais, atualizada; d) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas, atualizada; e) Dados banc\u00e1rios (nome do banco, ag\u00eancia e conta) do proponente; 7.3. O n\u00e3o envio da documenta\u00e7\u00e3o complementar conforme prazo e especifica\u00e7\u00f5es descritos no item 7.2 acarretar\u00e1 a desclassifica\u00e7\u00e3o do proponente. 7.4. O pr\u00eamio ser\u00e1 pago em conta do titular do projeto, descontado as obriga\u00e7\u00f5es formais e legais para tal ato. 7.5. O pagamento do pr\u00eamio se dar\u00e1 em um prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias corridos, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o do Resultado Final no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre. 8. DO CALEND\u00c1RIO DAS FASES DE SELE\u00c7\u00c3O E EXECU\u00c7\u00c3O. 8.1. O processo seletivo obedecer\u00e1 ao seguinte calend\u00e1rio (pass\u00edvel de altera\u00e7\u00e3o por parte da SEMCELT). 9. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS 9.1. Os recursos necess\u00e1rios para o desenvolvimento desta a\u00e7\u00e3o s\u00e3o oriundos da Lei Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de Junho de 2020. 10. DA PUBLICIDADE 10.1 O proponente contemplado, dever\u00e1 divulgar o recebimento do apoio emergencial de forma expl\u00edcita, vis\u00edvel e destacada, conforme Regulamenta\u00e7\u00e3o Municipal. 10.2 Dever\u00e1 mencionar em todos os atos de divulga\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o ou Territ\u00f3rio Cultural, o bras\u00e3o oficial do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, acompanhado do  nome da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo e da #LeiAldirBlancFEIJ\u00d3, de acordo com os padr\u00f5es de identidade visual  fornecidos, respeitando as restri\u00e7\u00f5es da legisla\u00e7\u00e3o referente ao per\u00edodo eleitoral. 10.3 Os atos de divulga\u00e7\u00e3o e publicidade da premia\u00e7\u00e3o recebida devem ter car\u00e1ter informativo e n\u00e3o de promo\u00e7\u00e3o pessoal de autoridades ou  servidores p\u00fablicos. 11. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. Este edital entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. 11.2. O ato da inscri\u00e7\u00e3o implica a plena aceita\u00e7\u00e3o das normas constantes no presente edital. 11.3. O contemplado que infringir as disposi\u00e7\u00f5es do presente edital ser\u00e1 automaticamente desclassificado deste edital. 11.4. Os casos omissos relativos \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es deste edital ser\u00e3o decididos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 11.5. Fica eleito o foro da Comarca de Feij\u00f3 e somente essa para dirimir eventuais quest\u00f5es decorrentes deste edital. 11.6. Outros esclarecimentos podem ser obtidos pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico semcelt@feijo.ac.gov.br e/ou obtidas presencialmente junto \u00e0 Secretaria  Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, localizada no Gin\u00e1sio Poliesportivo Jos\u00e9 Augusto Marques, na Rua Castelo Branco, no bairro 2\u00ba  Distrito, nesta cidade. Feij\u00f3 \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Eloilton Silveira Lima Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo Decreto N\u00ba 023/2021 EDITAL N\u00ba 003/2021 I PR\u00caMIO CULTURA FEIJ\u00d3 ANEXO I \u2013 FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O Dados do candidato: Dados do representante (se houver) NOME: ________________________________ CPF:   RG:   Fone (  )  Celular ( )    Endere\u00e7o:  Bairro:   CEP:  E-mail    DESCRI\u00c7\u00c3O DA PR\u00c1TICA CULTURAL Descri\u00e7\u00e3o da atividade cultural a qual o candidato se dedica (saberes, celebra\u00e7\u00f5es e/ou formas de express\u00e3o) e da sua contribui\u00e7\u00e3o para a forma\u00e7\u00e3o de aprendizes e/ou para a continuidade da pr\u00e1tica (at\u00e9 02 laudas). ____________________________________________________________________________________________________________________ _____________________________________________________________________________________________________________ Declaro, sob pena de responsabilidade, que atuo em Feij\u00f3 h\u00e1 mais de 3 (tr\u00eas) anos e que tenho conhecimento integral do Edital de Concurso \u2013 \u201cI  PR\u00caMIO CULTURA FEIJ\u00d3\u201d, aceitando incondicionalmente suas regras. Por ser a express\u00e3o da verdade, firmo o presente. Data:   Assinatura EDITAL N\u00ba 003/2020 I PR\u00caMIO CULTURA FEIJ\u00d3 ANEXO II - CURR\u00cdCULO ART\u00cdSTICO CULTURAL \u2013 PESSOA F\u00cdSICA E/OU JUR\u00cdDICA 1. Dados Pessoais: Pessoa F\u00edsica Nome: _______________________________________________________________ Endere\u00e7o Completo: ____________________________________________________ CEP:_____________________        Cidade: _________________________________ Estado: ___________________ Telefone: __________________ CPF: ______________________                                                                   Identidade: ________________ \u00d3rg\u00e3o Expedidor: _______  UF: ______________ 2. Dados: Pessoa Jur\u00eddica Nome de Fantasia: _____________________________________________________ Raz\u00e3o Social: __________________________________________ Endere\u00e7o Completo: _______________________________________________________________________________________________ CEP:_____________________________ Cidade: _________________________ Estado:_____________  Data de Funda\u00e7\u00e3o/Cria\u00e7\u00e3o:  _______/ ________________ / _________  CNPJ: ______________________________________ Telefone: _________________ E-mail:  _____________________________________ Endere\u00e7o de Internet: site e/ou blog: _______________________________________________ 2.1 Dados Pessoais do Representante Legal ou Proponente Nome: ____________________________________________________________________ Endere\u00e7o Completo: ___________________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________________________________________________________________ CEP: ______________ Cidade: ______________________  Estado: ____________ Telefone: ________________________________________ Identidade: ___________________\u00d3rg\u00e3o Expedidor: ____________UF: _________ CPF: ______________________________ 3. Informa\u00e7\u00f5es Culturais  3.1 Qual a \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o da pessoa/grupo/entidade? 3.2 Quais as a\u00e7\u00f5es culturais realizadas pela pessoa/grupo/entidade? 3.3 A pessoa/grupo/entidade tem forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da cultura? J\u00e1 participou de cursos, oficinas, confer\u00eancias, f\u00f3runs, semin\u00e1rios ou atividades afins? Cite: 3.4 O proponente, PESSOA F\u00cdSICA OU JUR\u00cdDICA, j\u00e1 obteve aprova\u00e7\u00e3o em algum mecanismo de apoio \u00e0 cultura? (    ) N\u00e3o. (    ) Sim Se a resposta for SIM, em qual mecanismo? _______________________________________________________________________________________________________ 3.5 Por favor anexar junto a este curr\u00edculo documentos comprobat\u00f3rios (Fotos, recortes de jornal, c\u00f3pias de certifica\u00e7\u00f5es, book, portf\u00f3lio, entre outros). "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.109/2021, DE 10 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba. NOMEAR a servidora T\u00c2MILA GADELHA DA COSTA, para exercer o cargo de Chefe do Setor de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial - CREAS, da  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, desta Prefeitura.  Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, 10 DE SETEMBRO DE 2021 REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL M\u00c2NCIO LIMA  Retifica\u00e7\u00e3o de Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 009/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima ERRATA DO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O, publicado no Di\u00e1rio do Estado do Acre, n\u00ba 13.126 de 14 de setembro de 2021, p\u00e1g. 91, relativo \u00e0 Licita\u00e7\u00e3o,  cujo objeto \u00e9 Amplia\u00e7\u00e3o da Escola Venina Batista, zona rural do munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, para retifica\u00e7\u00e3o do seguinte: Onde se l\u00ea: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 08/2021 Leia-se: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 09/2021 Demais informa\u00e7\u00f5es do aviso permanecem inalteradas, M\u00e2ncio Lima, 13 de setembro de 2021. Kelen Cristina Lima Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO EXTRATO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 53/2020 REFERENTE A TP N\u00ba 03/2020 FIRMADO ENTRE A PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA E A EMPRESA J. J. L. RODRIGUES \u2013 EIRELI CNPJ: 20.311.610/0001-13. Objeto: O objeto do presente aditivo \u00e9 a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato original n\u00ba 53/2020, oriundo da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 03/2020 cujo objeto \u00e9 a  Constru\u00e7\u00e3o da Quadra de Esporte na Comunidade Belo Monte, Zona Rural do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, tendo em vista a demora na libera\u00e7\u00e3o de  recurso, passando seu prazo de validade para o dia 31 de dezembro de 2021. M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 23 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNCIPAL  "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 288 de 02 de agosto de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/2020 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 556.813,94 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 01 \u2013 GABINETE DO PREFEITO 01.01.04.122.0001.2.207-3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Civil  03 - SECRETARIA DE GOVERNO MUNICIPAL 03.01 \u2013 Gabinete da Secretaria Municipal de Governo 03.01.04.122.0001.2.004-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo  03.01.04.122.0001.2.004-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  06 - SECRETARIA MUNIC. DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO 06.01 - Departamento de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento 06.01.04.122.0001.2.008-3.1.90.11.00.00.00.00 \u2013 Venc e Vantagens Fixas-Pessoa Civil   07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.02 Departamento de Cultura e Esporte 07.02.27.812.0004.2.070-3.3.90.95.00.00.00.00 \u2013 Indeniza\u00e7\u00e3o pela Execu\u00e7\u00e3o de Trabalhos de Campo                                            1.000,00  08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 08.01 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social 08.02.08.244.0004.2.089-3.3.90.95.00.00.00.00 \u2013 Indeniza\u00e7\u00e3o pela Execu\u00e7\u00e3o de Trabalhos de Campo   08.02.08.244.0004.2.031-4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente   09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.04.122.0001.2.011-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                                                                                              5.621,00 09.01.15.452.0002.2.078-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                                                                                              1.812,00 09.01.15.451.0002.2.094-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                                                                                            24.154,13 09.01.04.122.0001.2.011-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                                                     26.000,00 12 - SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 12.01 Departamento de Finan\u00e7as 12.01.04.122.0004.2.087-3.3.90.47.00.00.00.00 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Tributarias e Contributivas                                                                31.244,00 12.01.04.122.0001.2.016-3.3.90.91.00.00.00.00 \u2013 Senten\u00e7as Judiciais                                                                               68.647,73 Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.361.0004.2.060-3.1.90.04.00.00.00.00 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado  07.01.12.361.0004.2.054-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo   07.01.12.361.0004.2.061-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo   07.01.12.361.0004.2.060-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo   07.01.12.361.0004.2.061-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                                                  56.813,94 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Cultura e Esporte 07.01.12.361.0004.2.060-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                                             100.000,00 Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 2 de agosto de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 0290 de 9 de Julho de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/2020 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 151.241,00 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 03 - SECRETARIA DE GOVERNO MUNICIPAL 03.01 \u2013 Gabinete da Secretaria Municipal de Governo 03.01.04.122.0001.2.004-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  12 - SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 12.01 Departamento de Finan\u00e7as 12.01.04.122.0001.0.001-4.6.90.71.00.00.00.00 \u2013 Principal da D\u00edvida Contratual Resgatado   Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 03 - SECRETARIA DE GOVERNO MUNICIPAL 03.01 \u2013 Gabinete da Secretaria Municipal de Governo 03.01.04.122.0003.2.090-3.1.90.13.00.00.00.00 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais                                 03.01.04.122.0003.2.090-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                                               5.000,00 03.01.08.244.0003.2.091-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica  03.01.04.122.0003.2.090-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  03.01.08.244.0003.2.091-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.365.0004.2.057-3.1.90.13.00.00.00.00 \u2013Obriga\u00e7\u00f5es Patronais  07.01.12.361.0004.2.061-4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es    Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 9 de julho de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 291 de 2 de agosto de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117//20 de 30 de Dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 16.197,32 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.25.752.0002.2.082-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): Excesso de arrecada\u00e7\u00e3o Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 2 de agosto de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 0292 de 02 de agosto de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/20 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 2.504,80 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 08.02 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social 08.02.08.244.0004.1.067-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo   Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 08.02 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social 08.02.08.244.0004.2.030-3.3.90.93.00.00.00.00 \u2013 Indeniza\u00e7\u00f5es e Restitui\u00e7\u00f5es  Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 02 de agosto de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 0293 de 02 de agosto de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/20 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 645,32 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.15.452.0002.2.078-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os e Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                        Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.15.452.0002.2.078-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo   Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 02 de agosto de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 0294 de 2 de agosto de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/20 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 73.957,62 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 13 - SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO 13.02 - Fundo Municipal de Sa\u00fade 13.02.10.301.0004.2.041-3.1.90.13.00.00.00.00 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais  13.02.10.301.0004.2.095-3.3.90.33.00.00.00.00 \u2013 Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o   13.02.10.301.0004.2.095-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 13-SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO 13.02 Fundo Municipal de Sa\u00fade 13.02.10.301.0004.2.095-4.4.90.52.00.00.00.00- Equipamentos e Material Permanente                                                                    73.957,62 Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 2 de agosto de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 0295 de 2 de agosto de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/20 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 124.391,20 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 13 - SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO 13.02 - Fundo Municipal de Sa\u00fade 13.02.10.301.0004.2.041-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo   13.02.10.301.0004.2.041-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica         13.02.10.122.0004.1.065-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica  13.02.10.301.0004.2.105-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): Super\u00e1vit financeiro                                                                                                        Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 2 de agosto de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 0296 de 13 de agosto de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/20 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 4.353,81 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 08.01 \u2013 Departamento de Assist\u00eancia Social 08.01.04.122.0001.2.010-3.1.90.04.00.00.00.00 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado                                                                4.353,81 Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 03 - SECRETARIA DE GOVERNO MUNICIPAL 03.01 \u2013 Gabinete da Secretaria Municipal de Governo 03.01.04.122.0003.1.019-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                                                 4.353,81 Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 13 de agosto de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 0297 de 17 de agosto de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/20 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 222.414,70 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica  07.01.12.365.0004.2.057-3.1.90.11.00.00.00.00 \u2013 Venc e Vantagens Fixas - Pessoal Civil                                                            159.657,73 07.01.12.365.0004.2.058-3.1.90.11.00.00.00.00 \u2013 Venc e Vantagens Fixas - Pessoal Civil                                                               62.756,97 Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.361.0004.2.060-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                                                  59.726,00 07.01.12.361.0004.2.061-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  07.01.12.361.0004.2.084-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, em 17 de agosto de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 0298 de 17 de agosto de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba 000117/2020 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 179.110,05 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 01 \u2013 GABINETE DO PREFEITO 01.01.04.122.0004.2.207-3.3.90.33.00.00.00.00 \u2013 Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o   01.01.04.122.0004.2.207-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica  03 - SECRETARIA DE GOVERNO MUNICIPAL 03.01 \u2013 Gabinete da Secretaria Municipal de Governo 03.01.04.122.0001.2.004-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.02 Departamento de Cultura e Esporte 07.02.04.122.0001.2.008-3.3.90.33.00.00.00.00 \u2013 Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o                                                                 222,78 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 08.02 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social 08.02.08.244.0004.2.031-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica  08.02.08.244.0004.2.088-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                                                     2.600,00 08.02.08.244.0004.2.088-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                                                     820,00 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.15.451.0002.2.094-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                                                                                            49.481,00 09.01.15.452.0002.2.078-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                                                     51.037,79 09.01.15.451.0002.2.094-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                                                     22.700,00 09.01.04.122.0001.2.011-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                                                     18.456,00 11 - SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA 11.01 \u2013 Departamento de Agricultura 11.01.20.305.0002.2.202-3.3.90.39.00.00.00. 00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  12 - SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 12.01 Departamento de Finan\u00e7as 12.01.04.122.0001.0.001-3.2.90.21.00.00.00.00 \u2013 JUROS SOBRE A D\u00cdVIDA POR CONTRATO                                                     14.334,20 Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s) seguinte(s)  dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.361.0004.2.061-4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es                                                                              79.110,05 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.02 Departamento de Cultura e Esporte 07.02.13.812.0002.1.053-4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es                                                                                          100.000,00 Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, em 17 de agosto de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 299 de 26 de agosto de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no  Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba  000117/2020 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$  12.345,60 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 08.02 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social 08.02.08.244.0004.2.031-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros-Pessoa F\u00edsica  09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.15.452.0002.2.078-3.1.90.13.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                 09.01.04.122.0001.2.011-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros-Pessoa F\u00edsica                                            1.500,00 Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o  utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.15.451.0004.1.015-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                 09.01.15.451.0002.1.035-4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es                                                                                   1.500,00 Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, em 26 de agosto de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 300 de 26 de agosto de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no  Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba  000117//20 de 30 de Dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 31,35  para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.15.452.0002.2.078-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o  utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): Excesso de arrecada\u00e7\u00e3o Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, em 26 de agosto de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 301 de 27 de agosto de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no  Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba  000117/2020 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 595,23  para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 12 - SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 12.01 Departamento de Finan\u00e7as 12.01.04.122.0004.2.087-3.3.32.93.00.00.00.00 \u2013 Indeniza\u00e7\u00f5es e Restitui\u00e7\u00f5es                                                                                      595,23 Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o  utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, em 27 de agosto de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 0293 de 02 de agosto de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no  Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei municipal n\u00ba  000117/20 de 30 de dezembro de 2020. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 645,32  para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.15.452.0002.2.078-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os e  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                       Art. 2\u00ba. Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo ser\u00e3o  utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  09.01 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.15.452.0002.2.078-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                    Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, em 02 de agosto de 2021 Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. \u00ba 022/2021. DATA PARA RETIRADA DO EDITAL: 15/09/2021 \u00e0 29/09/2021. TIPO DE LICITA\u00c7\u00c3O: Menor pre\u00e7o por item. DATA DA ABERTURA: 30 de setembro de 2021. HORARIO: 09h00min (nove) horas. LOCAL: Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00b0 146 \u2013 Sede da Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro/AC. OBJETO: Constitui objeto do presente Preg\u00e3o Presencial SRP a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios (perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis), visando atender a Secretaria de Assist\u00eancia  Social e Trabalho do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro/AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia Anexo I do Edital. As pastas contendo condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es relativas ao presente  Edital, encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na  Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CMPL, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro reserva-se ao direito de a  todo e qualquer tempo, desistir, revogar adiar ou mesmo anular total ou  parcialmente esta Licita\u00e7\u00e3o, sem que isto represente direito dos interessados a qualquer pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, reembolso ou compensa\u00e7\u00e3o  dos valores.  Pl\u00e1cido de Castro/AC, 15 de setembro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 138/2021 "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 126/2018 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 024/2018 CONTRATANTE: MUNICIPIO DE PORTO ACRE CONTRATADA: R. L. M. ROCHA - ME DO OBJETO - O presente termo aditivo tem como objeto a sexta  PRORROGA\u00c7\u00c3O da vig\u00eancia do Contrato firmado entre as partes em  10/10/2018, nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Sexta. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O - Pelo presente termo aditivo fica prorrogada a vig\u00eancia do contrato por mais 04 (quatro) meses, a contar de 01/09/2021 at\u00e9  31/12/2021. DO VALOR DO ADITIVO - O valor do presente termo aditivo \u00e9 de R$  60.000,00 (sessenta mil reais), pagos mensalmente no valor de R$  15.000,00 (quinze mil reais). DO FUNDAMENTO LEGAL \u2013 O presente termo aditivo decorre de autoriza\u00e7\u00e3o do Prefeito Municipal e encontra amparo legal no artigo 57,  inciso II da Lei n\u00b0 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS - Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre as partes. Porto Acre \u2013 Acre, 27 de agosto de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (CONTRATANTE) e a Sr. \u00aa Raimunda da Luz Melo da Rocha  pela empresa R. L. M. ROCHA - ME (CONTRATADA). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021 PROCESSO N\u00ba 048/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  conferidas, em conformidade com a Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, e  CONSIDERANDO: a classifica\u00e7\u00e3o realizada pelo Presidente da CPL e  a emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico e do Controle Interno Municipal favor\u00e1veis, RESOLVE:  HOMOLOGAR o processo licitat\u00f3rio realizado na  modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021, tendo como objeto a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de Rodovi\u00e1ria  na Vila Caquet\u00e1, no Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, em atendimento ao  Conv\u00eanio (SICONV) N\u00b0 892965/2019 \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa, visando  atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre \u2013 AC,  conforme consta no Processo n\u00ba 048/2021 e ADJUDICAR o objeto licita- do em favor da empresa CONSTRUTORA MACIEL COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES, inscrita no CNPJ n\u00b0 07.684.688/0001-15, vencedora  do certame com Valor Global de R$ 370.652,58 (trezentos e setenta mil,  seiscentos e cinquenta e dois reais e cinquenta e oito centavos). Porto Acre-AC, 15 de setembro de 2021.   BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 212/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 035/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 017/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 039/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: TREVO TRANSPORTES E COMERCIO DE DERIVADOS DE PETROLEO - EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Combust\u00edveis (Gasolina Comum e Diesel Comum), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Porto Acre/AC.  VALOR GLOBAL: R$ 128.940,16 (cento e vinte oito mil, novecentos e  quarenta reais e dezesseis centavos;  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.062  - MANUTEN\u00c7\u00c3O DO GABINETE DA SECRETARIA MUNIC\u00cdPAL DE INFRAESTRUTURA - Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo - Fonte: 0001. Programa de Trabalho: 20.451.2008.1.011 \u2013 ABERTURA, REABERTURA  E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE ESTRADAS VICINAIS E RAMAIS - Elemento de  Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo - Fonte: 0001. Programa de Trabalho: 15.452.2008.1.009 \u2013 CONSTRU\u00c7\u00c3O E  RECONSTRU\u00c7\u00c3O DA MALHA VI\u00c1RIA - Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo - Fonte: 0018. Programa  DO SISTEMA DE LIMPEZA P\u00daBLICA - Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo - Fonte: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 01 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal  de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Geraldo Sebasti\u00e3o Lino pela  empresa TREVO TRANSPORTES E COMERCIO DE DERIVADOS DE  PETROLEO \u2013 EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 064/2019 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 009/2019 CONTRATANTE/LOCAT\u00c1RIO: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADO/LOCADORA: JULY DOS SANTOS FREITAS DO OBJETO - O presente termo aditivo tem como objeto a sexta  PRORROGA\u00c7\u00c3O da vig\u00eancia do Contrato firmado entre as partes em  28/05/2019, nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Quarta. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O - Pelo presente termo aditivo fica prorrogada a  vig\u00eancia do contrato por mais 05 (cinco) meses a contar de 03/09/2021  a 31/01/2022. DO VALOR DO TERMO ADITIVO - O valor total deste termo aditivo,  para cobrir as despesas relativas \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, \u00e9 de R$  10.000,00 (dez mil reais), pagos mensalmente no valor de R$ 2.000,00  (dois mil reais). DA DESPESA - A despesa com este termo aditivo, correr\u00e1 pela dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria prevista no instrumento inicial. DO FUNDAMENTO LEGAL - O presente termo aditivo decorre de autoriza\u00e7\u00e3o do Prefeito Municipal e encontra amparo legal no artigo 57 da  Lei n\u00b0 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS - Ficam ratificadas as demais  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre  as partes. Porto Acre \u2013 Acre, 23 de agosto de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal  de Porto Acre (Contratante/Locat\u00e1rio) e a Sr.\u00aa July dos Santos Freitas  (Contratada/Locadora). "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 121, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor (a) AUCIELIO LIMA DA SILVA, inscrito no CPF n\u00ba 957.677.202-82, na fun\u00e7\u00e3o de  Secret\u00e1rio municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem  para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, nos dias 14, 15 e 16 de Setembro. Para participar de  Capacita\u00e7\u00e3o no Sistema S2ID para presta\u00e7\u00e3o de contas dos recursos  recebidos pelo Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional em apoio as  a\u00e7\u00f5es humanit\u00e1rias devido a alaga\u00e7\u00e3o deste ano, 2021. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 03  (tr\u00eas) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 15 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO EXTRATO DE CONTRATO - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 035/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 287/2021 Contratada: D. SOUZA PONTES inscrita no CNPJ n\u00ba 28.016.247/0001-15. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva  em equipamentos da Secretaria de Sa\u00fade de Porto Walter e fornecimento de pe\u00e7as. Valor total de R$ 307.210,00 (trezentos e sete mil,  duzentos e dez reais). Fonte de Recurso: Recursos do or\u00e7amento geral  da Secretaria de Sa\u00fade do munic\u00edpio de Porto Walter para o exerc\u00edcio  vigente, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os terceiros  pessoa jur\u00eddica. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade CONTRATANTE e Valmor Nery de Souza, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 22 de junho de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO EXTRATO DE CONTRATO - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 035/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 316/2021 Contratada: D. SOUZA PONTES inscrita no CNPJ n\u00ba 28.016.247/0001-15. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva  em equipamentos da Secretaria de Sa\u00fade de Porto Walter e fornecimento de pe\u00e7as. Valor total de R$ 60.000,00 (sessenta mil reais). Fonte  de Recurso: Recursos do or\u00e7amento geral da Secretaria de Sa\u00fade do  munic\u00edpio de Porto Walter para o exerc\u00edcio vigente, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os terceiros pessoa jur\u00eddica. Assinam:  Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade CONTRATANTE e Valmor Nery de  Souza, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 01 de Setembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.319 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 820, de 15 de abril de 2021;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura,  Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, Pedro Henrique Lima e Silva, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos, no per\u00edodo de 13/09/2021 a 14/09/2021.  Art. 2\u00ba Delegar compet\u00eancia ao Secret\u00e1rio Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, para ordenar despesas, autorizar empenhos,  efetuar pagamentos relativos aos programas, subprogramas, projetos  e atividades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos \u2013 SASDH, bem como firmar e executar contratos, conv\u00eanios e  termos de coopera\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito das a\u00e7\u00f5es inerentes a essa Secretaria,  sem preju\u00edzo de suas fun\u00e7\u00f5es e responsabilidades legais.  Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura. Rio Branco \u2013 Acre, 13 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO        DECRETO N\u00ba 1.326 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos II,  V, VII e \u00a71\u00ba, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto N\u00ba 081, de 13 de janeiro de 2021; Considerando o Decreto N\u00ba 084, de 13 de janeiro de 2021;  Considerando o expediente OFICIO/GAB/SEME N\u00ba 706/2021, de 06 de  setembro de 2021, da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, bem como  MEMO/GABPRE/n\u00ba 662/2021, de 14 de setembro de 2021,  Considerando o afastamento da titular do cargo para tratamento de sa\u00fade, conforme portaria N\u00ba 130, de 15 de setembro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Assessor de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos,  Rosenato Pontes Corr\u00eaa, para responder cumulativamente, pelo cargo  de Diretor de Gest\u00e3o, na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, pelo per\u00edodo de 13 a 27 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 13 de setembro de 2021.  Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.320 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente Of\u00edcio n\u00ba 1371/2021/ASSJUR/SMZC, de 10  de agosto de 2021, da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade,  bem como MEMO/SMCC/N\u00ba 495/2021, 1\u00ba de setembro de 2021, da Secretaria Municipal da Casa Civil,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 1.081, de 22 de junho de 2021, que instituiu  a Comiss\u00e3o de Transpar\u00eancia do Contrato n\u00ba 15.20.102, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.070, de 24 de junho de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.321 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art.  58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto no inciso V do art. 34, da Lei n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009; Considerando o disposto no processo de autos n\u00ba 2297/2021, sob o protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 20926/2021, Considerando o parecer da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio SAJ N\u00ba.2021.02.000918, RESOLVE: Art. 1\u00ba Declarar, a pedido, a contar de 26 de julho de 2021, de acordo com o inciso V, do artigo 34 da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro  de 2009, Vac\u00e2ncia do Cargo de Assistente Escolar, ocupado por Ant\u00f4nio Marcos Silva de Almeida, matr\u00edcula n\u00ba 710634-2, em virtude de posse em  outro cargo p\u00fablico inacumul\u00e1vel. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 26 de julho de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o  Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.322 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art.  58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco,  Considerando o disposto no processo de autos N\u00ba. 2116/2021, sob o protocolo eletr\u00f4nico N\u00ba. 18854/2021, bem como o Despacho exarado pelo  Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, de 12 de agosto de 2021, p\u00e1gina 20.  Considerando o despacho da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI, de 19 de agosto de 2021, p\u00e1gina 22. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Jose Roberto de Sousa Aguiar, matr\u00edcula n\u00ba 702810-1, Agente de fiscaliza\u00e7\u00e3o, lotado na Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, com efeitos  a partir de 27/07/2021 e t\u00e9rmino em 27/07/2022, nos termos dos artigos 85 e 86 da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009.   Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 27 de julho de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de setembro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.323 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 2.650,08 (dois mil, seiscentos e cinquenta reais e oito centavos), ao Or\u00e7amento Municipal  em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 2.650,08 (dois mil, seiscentos e cinquenta reais e oito centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei  Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.325 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 180.000,00 (cento e oitenta mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das  dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 180.000,00 (cento e oitenta mil reais), ser\u00e1 compensado de  acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17  de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir:                                                                                                                                                                                                 Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.324 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 37.713,73 (trinta e sete mil, setecentos e treze reais e setenta e tr\u00eas centavos), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 37.713,73 (trinta e sete mil, setecentos e treze reais e setenta  e tr\u00eas centavos) provir\u00e1 de super\u00e1vit financeiro apurado em balan\u00e7o de exerc\u00edcio anterior, nos termos do disposto no inciso I do par\u00e1grafo 1\u00ba do  artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 668, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por  meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Jean Carlos Rufino da Cunha, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 1\u00ba de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA  PORTARIA N\u00ba 133/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 01160030/2021, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba. 118/2020 \u2013 CEL/PMRB - ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2020 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 021/2020  CONTRATO N\u00ba: 01160030/2021 CONTRATADA: Sotreq S/A OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Rolo Compactador Liso, visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA  GESTOR DO CONTRATO: Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Arruda, Matr\u00edcula n\u00ba \u2013 712967; FISCAL TITULAR: Ezir Monteiro de Ara\u00fajo, Matr\u00edcula \u2013 713123, e; FISCAL SUBSTITUTO: Darlan Andrade de Brito, Matr\u00edcula n\u00ba 708945 Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 15 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Portaria n\u00ba 55/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares, Resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00ba  01130027/2021, proveniente da Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0001/2021, que tem como objeto a \u201cContrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Assinatura anual para acesso aos servi\u00e7os do Sistema Banco de Pre\u00e7os \u2013 ferramenta de pesquisas e compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os praticados pela  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA\u201d,  que tem como contratada a empresa NP Tecnologia e Gestao de Dados LTDA. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos  materiais adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 10 de setembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 212 DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 01  de janeiro de 2021, resolve:              Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 327/CPL/2019 Contrato: n\u00b0 058/2020/SASDH Contratada: W. O PEREIRA EIRELI Objeto: Constitui o objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos do tipo MINI VAN, com condutor, para atender as  necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos e suas unidades administrativas. Data da assinatura do contrato: 14 de setembro de 2020. Vig\u00eancia do Terceiro Termo Aditivo (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 14 de setembro de  2021 a 13 de setembro de 2022. I \u2013 Executor Titular: Nat\u00e1lia Lima Saraiva Correia Matr\u00edcula: 713505-1 II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva Matr\u00edcula: 709239-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do termo aditivo ao contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de setembro de 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 130/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o Decreto n\u00ba 084, de 13 de janeiro de 2021;  Considerando o expediente OFICIO/GAB/SEME N\u00ba 706/2021, de 06 de  setembro de 2021, da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, bem como  MEMO/GABPRE/n\u00ba 662/2021, de 14 de setembro de 2021,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o afastamento do Diretor de Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Jo\u00e3o de Souza Lima, para tratamento de sa\u00fade, no  per\u00edodo de 13 a 27 de setembro do ano corrente. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 13 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 15 DE SETEMBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 187, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. Considerando o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 015/2013 firmado com a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEE, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre n\u00ba 11.101, de 31 de julho de 2013. RESOLVE: Art.1\u00ba- AUTORIZAR o funcionamento da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil  Alexandre dos Santos Leit\u00e3o, situada na Avenida Epaminondas J\u00e1come, n\u00b0 3.037, Centro. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua expedi\u00e7\u00e3o,  com efeitos retroativos a contar de janeiro de 2013. Art.3\u00ba - Funcionamento: 1\u00ba e 2\u00ba turno -  Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Pr\u00e9-Escola). Art.4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/N\u00ba 1629/GAB, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, de 24 de maio de 2007. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 188, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. Considerando o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 006/2013 firmado com a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEE, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre n\u00ba 11.101, de 31 de julho de 2013. RESOLVE: Art.1\u00ba- AUTORIZAR o funcionamento da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil  Chrizarubina Leit\u00e3o Abrah\u00e3o, situada na Rua Tenente Adherbal Brasil,  n\u00b0 289, Conjunto Manoel Juli\u00e3o. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua expedi\u00e7\u00e3o,  com efeitos retroativos a contar de janeiro de 2013. Art.3\u00ba - Funcionamento: 1\u00ba e 2\u00ba turno -  Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Pr\u00e9-Escola). Art.4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/N\u00ba 1611/GAB, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, de 23 de maio de 2007. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 189, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. Considerando o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 008/2013 firmado com a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEE, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre n\u00ba 11.101, de 31 de julho de 2013. RESOLVE: Art.1\u00ba- AUTORIZAR o funcionamento da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Frei  Pelegrino de Lima, situada na Rua Acre, n\u00b0 309, Bairro Aeroporto Velho. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua expedi\u00e7\u00e3o,  com efeitos retroativos a contar de janeiro de 2013. Art.3\u00ba - Funcionamento: 1\u00ba e 2\u00ba turno -  Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Pr\u00e9-Escola). Art.4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/N\u00ba 2455/GAB, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, de 01 de junho de 2006. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 190, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. Considerando o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 012/2013 firmado com a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEE, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre n\u00ba 11.101, de 31 de julho de 2013. RESOLVE: Art.1\u00ba- AUTORIZAR o funcionamento da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil H\u00e9lio  Melo, situada na Estrada do Calafate, n\u00b0 4.531, km 05, Bairro Calafate. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua expedi\u00e7\u00e3o,  com efeitos retroativos a contar de janeiro de 2013. Art.3\u00ba - Funcionamento: 1\u00ba e 2\u00ba turno -  Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Pr\u00e9-Escola). Art.4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/N\u00ba 384/GAB, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, de 21 de fevereiro de 2006. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 191, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. Considerando o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 003/2013 firmado com a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEE, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre n\u00ba 11.101, de 31 de julho de 2013. RESOLVE: Art.1\u00ba- AUTORIZAR o funcionamento da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil  Jorge F\u00e9lix Lavocat, situada na Rua Ant\u00farios, n\u00b0 753, Conjunto Jardim  Tropical II, Bairro S\u00e3o Francisco. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua expedi\u00e7\u00e3o,  com efeitos retroativos a contar de janeiro de 2013. Art.3\u00ba - Funcionamento: 1\u00ba e 2\u00ba turno -  Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Pr\u00e9-Escola). Art.4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/N\u00ba 1726/GAB, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, de 28 de maio de 2007. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 192, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. Considerando o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 009/2013 firmado com a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEE, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre n\u00ba 11.101, de 31 de julho de 2013. RESOLVE: Art.1\u00ba- AUTORIZAR o funcionamento da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil  Maria Ol\u00edvia de S\u00e1 Mesquita, situada na Avenida Noroeste, n\u00b0 439, Conjunto Tucum\u00e3, Distrito Industrial. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua expedi\u00e7\u00e3o,  com efeitos retroativos a contar de janeiro de 2013. Art.3\u00ba - Funcionamento: 1\u00ba e 2\u00ba turno -  Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Pr\u00e9-Escola). Art.4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/N\u00ba 2218/GAB, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, de 28 de junho de 2007. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 193, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. Considerando o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 013/2013 firmado com a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEE, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre n\u00ba 11.101, de 31 de julho de 2013. RESOLVE: Art.1\u00ba- AUTORIZAR o funcionamento da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil  Menino Jesus, situada na Rua Marechal Deodoro, n\u00b0 222, Bairro Centro. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua expedi\u00e7\u00e3o,  com efeitos retroativos a contar de janeiro de 2013. Art.3\u00ba - Funcionamento: 1\u00ba e 2\u00ba turno -  Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Pr\u00e9-Escola). Art.4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/N\u00ba 4083/GAB, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, de 02 de agosto de 2006. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 194, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. Considerando o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 002/2013 firmado com a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEE, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre n\u00ba 11.101, de 31 de julho de 2013. RESOLVE: Art.1\u00ba- AUTORIZAR o funcionamento da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil  Sheila Maria Mendes Nasserala, situada na Rua Edmundo Pinto, n\u00b0  423, Conjunto Tangar\u00e1. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua expedi\u00e7\u00e3o,  com efeitos retroativos a contar de janeiro de 2013. Art.3\u00ba - Funcionamento: 1\u00ba e 2\u00ba turno -  Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Pr\u00e9-Escola). Art.4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/N\u00ba 3292/GAB, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, de 24 de setembro de 2007. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 195, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. Considerando o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 010/2013 firmado com a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEE, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre n\u00ba 11.101, de 31 de julho de 2013. RESOLVE: Art.1\u00ba- AUTORIZAR o funcionamento da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil  Teresinha Kalume, situada na Rua Amoty Pascoal, n\u00b0 44, Conjunto Rui  Lino, Distrito Industrial. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua expedi\u00e7\u00e3o,  com efeitos retroativos a contar de janeiro de 2013. Art.3\u00ba - Funcionamento: 1\u00ba e 2\u00ba turno -  Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Pr\u00e9-Escola). Art.4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/N\u00ba 3367/GAB, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, de 02 de outubro de 2007. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 196, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. Considerando o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 011/2013 firmado com a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEE, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 11.101, de 31 de julho de 2013. RESOLVE: Art.1\u00ba- AUTORIZAR o funcionamento da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil  Valdiva de Castro Santos, situada na Rua Gumercindo Bessa, n\u00b0 231,  Conjunto Universit\u00e1rio III, Distrito Industrial. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua expedi\u00e7\u00e3o,  com efeitos retroativos a contar de janeiro de 2013. Art.3\u00ba - Funcionamento: 1\u00ba e 2\u00ba turno -  Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Pr\u00e9-Escola). Art.4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/N\u00ba 1628/GAB, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, de 24 de maio de 2007. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 197, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. Considerando o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 007/2013 firmado com a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEE, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre n\u00ba 11.101, de 31 de julho de 2013. RESOLVE: Art.1\u00ba- AUTORIZAR o funcionamento da Escola de Ensino Fundamental Luiz  de Carvalho Fontenelle, situada na Rua Henrique Dias, n\u00b0 535, Bairro Bosque. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua expedi\u00e7\u00e3o,  com efeitos retroativos a contar de janeiro de 2013. Art.3\u00ba - Funcionamento: 1\u00ba e 2\u00ba turno -  do 1\u00ba ao 5\u00ba ano do Ensino Fundamental. Art.4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/N\u00ba 3999/GAB, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, de 31 de outubro de 2007. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 198, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 060/2020, Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 007/2020, Contrato  n\u00ba 038/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e  a Empresa IF Loca\u00e7\u00f5es de Im\u00f3veis Eirele \u2013 CNPJ: 34.625.024/000158/0001-58, com vig\u00eancia de 24 (vinte e quatro) meses a contar do dia  09/08/2021, tendo como  objeto deste contrato a loca\u00e7\u00e3o de 01 (um)  im\u00f3vel comercial formado por cinco (05) galp\u00f5es cont\u00edguos, localizado  a Rodovia AC-40, n\u00ba 360, Bairro: Amap\u00e1, Rio Branco, destina-se exclusivamente para atender as demandas das divis\u00f5es de Almoxarifado,  Patrim\u00f4nio, Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, Zeladoria e Transporte, Manuten\u00e7\u00e3o  da Estrutura F\u00edsica da Rede Escolar, objetivando a cria\u00e7\u00e3o do Complexo  Log\u00edstico da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares de Figueiredo \u2013 Matr\u00edcula: 713115-1  Fiscal Titular: Gledson Melo de Lima \u2013 Matr\u00edcula: 706.977-2 Fiscal Substituto: Igor Biancardi \u2013 Matr\u00edcula: 712.964-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC PORTARIA INTERNA N\u00ba 162, DE  14  DE  SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC, o Sr. Joabe  Lira de Queiroz, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo  Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Anderson Santana de Moura, matr\u00edcula n\u00ba  5444759-1, para exercer as fun\u00e7\u00f5es de Gestor de Frota da Secretaria  Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC, com as atribui\u00e7\u00f5es espec\u00edficas descritas no Decreto n\u00ba 1.602 de 17 de  Outubro 2019. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se. Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC Decreto N\u00ba 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC                                                               REVOGA\u00c7\u00c3O PORTARIA INTERNA N\u00b0. 160 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho  de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es  constantes na Portaria n\u00b0.361 de 19 de  maio  de 2010. RESOLVE: Art.1\u00b0- Fica revogada a Portaria Interna n\u00ba.18, de 12 de fevereiro de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial, Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba12.983, dia 17 de fevereiro de 2021. Art.2\u00b0- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 14 de setembro, com validade at\u00e9 a vig\u00eancia  do contrato e seus respectivos termos aditivos. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se. Joabe Lira de Queiroz  Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC  Decreto n\u00ba. 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA                                             PORTARIA N\u00ba 129/2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando a Portaria n\u00ba 21, de 14 de julho de 2021; Considerando a solicita\u00e7\u00e3o do Presidente do PAD n\u00ba 04/2021, por meio  do expediente OF\u00cdCIO COMISS\u00c3O/COGEM/PMRB/N\u00ba 49/2021,  de 13  de setembro de 2021, bem como o MEMO/GABPRE/N\u00ba 667/2021, 15  de setembro de 2021;  Considerando a segunda parte do Art. 143 da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de  30 de dezembro de 2. 009, admitindo a prorroga\u00e7\u00e3o por igual per\u00edodo  para a conclus\u00e3o do processo disciplinar, quando as circunst\u00e2ncias o  exigirem, sendo o caso do PAD n\u00ba 04/2021,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Prorrogar por 60 (sessenta) dias, os trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Disciplinar, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria n\u00b0 21, de 14 de julho de  2021, com o objetivo de apurar as den\u00fancias ocorridas no \u00e2mbito da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, descritas no processo n\u00ba 19582/2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 14 DE SETEMBRO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250194/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  F. A. M. CHAVES, CNPJ n\u00ba 20.876.834/0001-72, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 020/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Rolo Compactador Liso Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 54.033,32 (cinquenta e quatro mil, trinta  e tr\u00eas reais e trinta e dois centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura:  01 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sr. Francisco Adonai Maia Chaves ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250177/2021 Processo N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  R J ANDRADE TRANSPORTES E TERRAPLANAGEM, CNPJ  n\u00ba 22.901.124/0001-80, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Basculante Truck Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 160.000,00 (cento e sessenta mil reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sr. Raimundo Jos\u00e9 Correa de Andrade ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250179/2021 Processo N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  R J ANDRADE TRANSPORTES E TERRAPLANAGEM, CNPJ  n\u00ba 22.901.124/0001-80, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Basculante Truck Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 160.000,00 (cento e sessenta mil reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sr. Raimundo Jos\u00e9 Correa de Andrade ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250195/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  F. A. M. CHAVES, CNPJ n\u00ba 20.876.834/0001-72, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 020/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Rolo Compactador Liso Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 54.033,32 (cinquenta e quatro mil, trinta  e tr\u00eas reais e trinta e dois centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura:  01 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sr. Francisco Adonai Maia Chaves ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250196/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  F. A. M. CHAVES, CNPJ n\u00ba 20.876.834/0001-72, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 020/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Rolo Compactador Liso Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 54.033,32 (cinquenta e quatro mil, trinta  e tr\u00eas reais e trinta e dois centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura:  01 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sr. Francisco Adonai Maia Chaves ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250198/2021 Processo N\u00ba 047/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  LOACRE \u2013 LOCADORA COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O  EIRELI, CNPJ n\u00ba 03.520.514/0001-66, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 025/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba021/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo utilit\u00e1rio, pick-up,  tipo caminhonete, sem condutor.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 20.000,00 (vinte e mil reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 03 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Robson dos Santos da Silva  PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quarto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 063/2021 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo Leve  Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica BOANERGES DA SILVA MESQUITA  Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 055/2018 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 004/2018 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o  prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71,  da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no  exerc\u00edcio no valor de R$ 6.000,00 (seis mil reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.              Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto, e pela contratada, Boanerges da silva Mesquita. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250158/2021 Processo N\u00ba 2.014/2021\u2013 CPL/PMRB Partes:  Pessoa Jur\u00eddica ELITE ENGENHARIA LTDA, CNPJ n\u00ba  12.005.360/0001-65, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o: N\u00b0005/2021 Objeto: Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 72.299,59 (setenta e dois mil, duzentos  e noventa e nove reais e cinquenta e nove centavos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 20 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sr. Marco Aurelio Gomes Nobre ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250172/2021 Processo N\u00ba 037/2021\u2013 CPL/PMRB Partes: AZ COM\u00c9RCIO, SERVI\u00c7O E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ n\u00ba 08.078.762/0001-12, e a Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Basculante Truck. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 157.500,00 (cento e cinquenta e sete  mil e quinhentos reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sostenis da Silva Taumaturgo ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250184/2021 Processo N\u00ba 192/2020\u2013 CPL/PMRB Partes: I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA, CNPJ n\u00ba 04.361.899/000129, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 056/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 076/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 5.334,79 (cinco mil, trezentos e trinta e  quatro reais e setenta e nove centavos) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0601.2045.0000; Elemento  da Despesa: 4.4.90.52,.00.00.00; 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 27 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Lucimar Martins Sampaio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250193/2021 Processo N\u00ba 035/2021\u2013 CPL/PMRB Partes: NEYDSON JORGE DE SOUZA MIRANDA JUNIOR, CPF n\u00ba  033.497.842-40, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco  \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 020/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Rolo Compactador Liso. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 53.999,32 (cinquenta e tr\u00eas mil, novecentos e noventa e nove reais e trinta e dois centavos) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 31 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Neydson Jorge de Souza Miranda Junior.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250200/2021 Processo N\u00ba 035/2021\u2013 CPL/PMRB Partes: JL CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, CNPJ n\u00ba 31.031.592/0001-32, e  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 020/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Motoniveladora Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 172.060,00 (cento e setenta e dois mil  e sessenta reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 03 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, J\u00f4 Luis Aparecido Fonseca  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250197/2021 Processo N\u00ba 2.704/2021\u2013 EMURB.  Partes: FERROSUL IND E COM. IMP E EXP LTDA, CNPJ n\u00ba  08.078.762/0001-12, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 06.041.603/0001-18.  Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, n\u00ba 008/2021.  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de ferro e tela soldada.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 50.338,40 (cinquenta mil, trezentos e  trinta e oito reais e quarenta centavos) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 01 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sr. Marlon Rodrigues da Silva ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Extrato de Contrato  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 010/2021 Contrato n\u00ba 01130027/2021 Processo Administrativo n\u00b0. 017/2021 Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).  Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria  Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013  SAFRA, Inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.034.583/0017-90 e a Empresa  NP Tecnologia e Gestao de Dados LTDA Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00b0 07.797.967/0001-95 estabelecida  na Rua lzabel a Redentora, 2356 - Edif, Loewen, Sala 117, Bairro Centro, CEP 83005-010, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais/PR. Cl\u00e1usula Primeira \u2013 Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Assinatura anual para acesso aos servi\u00e7os do Sistema Banco de Pre\u00e7os \u2013 ferramenta  de pesquisas e compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os praticados pela Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA. Cl\u00e1usula Segunda \u2013 da Vig\u00eancia: A contrata\u00e7\u00e3o do objeto contratado ter\u00e1 o prazo de vig\u00eancia de 12 (doze)  meses, contados da assinatura do contrato, uma vez que se caracteriza  como presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Cl\u00e1usula Quarta \u2013 da Forma e das Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento: O pagamento ser\u00e1 realizado no prazo m\u00e1ximo de at\u00e9 30 (trinta) dias,  contados a partir do recebimento da Nota Fiscal ou Fatura, atrav\u00e9s de  ordem banc\u00e1ria, para cr\u00e9dito em banco, ag\u00eancia e conta corrente indicados pelo contratado.  Os pagamentos decorrentes de despesas cujos valores n\u00e3o ultrapassem o limite de que trata o inciso II do art. 24 da Lei 8.666, de 1993,  dever\u00e3o ser efetuados no prazo de at\u00e9 5 (cinco) dias \u00fateis, contados da  data da apresenta\u00e7\u00e3o da Nota Fiscal, nos termos do art. 5\u00ba, \u00a7 3\u00ba, da Lei  n\u00ba 8.666, de 1993.  Considera-se ocorrido o recebimento da nota fiscal ou fatura no momento em que o \u00f3rg\u00e3o contratante atestar a execu\u00e7\u00e3o do objeto do contrato.  Havendo erro na apresenta\u00e7\u00e3o da Nota Fiscal ou dos documentos pertinentes \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, ou, ainda, circunst\u00e2ncia que impe\u00e7a a liquida\u00e7\u00e3o da  despesa, como, por exemplo, obriga\u00e7\u00e3o financeira pendente, decorrente  de penalidade imposta ou inadimpl\u00eancia, o pagamento ficar\u00e1 sobrestado  at\u00e9 que a Contratada providencie as medidas saneadoras. Nesta hip\u00f3tese,  o prazo para pagamento iniciar-se-\u00e1 ap\u00f3s a comprova\u00e7\u00e3o da regulariza\u00e7\u00e3o  da situa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o acarretando qualquer \u00f4nus para a Contratante.  Quando do pagamento, ser\u00e1 efetuada a reten\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria prevista na  legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. Nos casos de eventuais atrasos de pagamento, desde que a Contratada  n\u00e3o tenha concorrido, de alguma forma, para tanto, fica convencionado  que a taxa de compensa\u00e7\u00e3o financeira devida pela Contratante, entre  a data do vencimento e o efetivo adimplemento da parcela, \u00e9 calculada  mediante a aplica\u00e7\u00e3o da seguinte f\u00f3rmula:  EM = I x N x VP, sendo: EM = Encargos morat\u00f3rios;  N = N\u00famero de dias entre a data prevista para o pagamento e a do  efetivo pagamento;  VP = Valor da parcela a ser paga.  I = \u00cdndice de compensa\u00e7\u00e3o financeira = 0,00016438, assim apurado: I = (TX) I = ( 6 / 100 ) I = 0,00016438 TX = Percentual da taxa anual =  6% 365. Cl\u00e1usula Quinta \u2013 dos Recursos Or\u00e7ament\u00e1rios: A despesa decorrente da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objetos desta licita\u00e7\u00e3o  correr\u00e1 por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho: 01.014.001.04.122.0601.2212.0000; Gest\u00e3o e  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.0000 \u2013 Outros Servi\u00e7o de terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica. Fonte: 01-RP Valor Estimado: R$ 9.875,00 (nove mil, oitocentos e setenta e cinco reais). Data de Assinatura: Rio Branco \u2013 AC, 10 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Eracides Caetano de Souza - Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura  Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Contratante e Rudimar  Barbosa dos Reis - NP Tecnologia e Gestao de Dados LTDA - Contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Termo de Autoriza\u00e7\u00e3o e Ratifica\u00e7\u00e3o Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, ratifico a Dispensa  de Licita\u00e7\u00e3o realizada com fulcro no artigo 24, inciso II, da Lei n\u00b0 8.666/93, cujo  objeto \u00e9 a \u201cContrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Aquisi\u00e7\u00e3o de Recarga de Extintores, para atender as unidades administrativas da SAFRA. \u201d As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e3o pelo Programa  de Trabalho: 01.014.001.04.2212.0000 \u2013 Secretaria de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA - Elemento de Despesa -  33.90.30.00 (material de consumo) - Fonte de Recursos: 01 (RP),  no valor de R$3.420,00 (tr\u00eas mil quatrocentos e vinte reais). Rio Branco \u2013 AC, 13 de setembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA. Decreto n\u00b0. 012 de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 1\u00ba N\u00ba do Contrato: 058/2020 Processo Administrativo n\u00ba 327/CPL/2019 Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH e a empresa W. O PEREIRA - EIRELI, inscrita no CNPJ:  18.765.432/0001-59, pessoa jur\u00eddica. Objeto do Contrato: Constitui o objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos do tipo MINI VAN, com condutor,  para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos e suas unidades administrativas. Objeto do aditamento: Prorroga\u00e7\u00e3o da Vig\u00eancia do Contrato. Vig\u00eancia do Aditamento: Fica prorrogado por mais 12 (doze) meses,  a partir do dia 14 de setembro de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 o dia 13 de  setembro de 2022. As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta  da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho:  01.020.001.08.244.0601.2200.0000; 01.020.001.08.244.0205.2308.0000 01.020.001.14.421.0601.2316.0000; 01.020.001.14.422.0304.2445.0000 01.020.001.14.422.0304.2451.0000; 01.020.605.08.244.0205.1247.0000 01.020.605.08.244.0205.1248.0000; 01.020.605.08.244.0205.1249.0000 01.020.605.08.244.0205.1314.0000; 01.020.605.08.244.0205.1327.0000 01.020.605.08.244.0205.2253.0000; 01.020.605.08.244.0205.2286.0000 01.020.605.08.244.0205.2287.0000; 01.020.605.08.244.0205.2463.0000 01.020.605.08.244.0205.2464.0000; 01.020.605.08.244.0205.2465.0000 01.020.605.08.244.0205.2466.0000; 01.020.605.08.244.0205.2468.0000 01.020.605.08.244.0205.2469.0000; 01.020.605.08.244.0205.2471.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00;  Fonte: 101 e 117 DA PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS. I.O Contratado obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. II.O Contratado obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e  o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes, vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o,  comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. III. O Contratado deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. IV. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. V. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  VI. O Contratado obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. VII.O Contratado fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. VIII. Ao Contratado n\u00e3o ser\u00e1 permitido deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. IX.O Contratado dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. X. O Contratado dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XI. A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 o Contratado das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es  que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o,  dados pessoais e/ou base de dados. XII. O Contratado que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade     e      o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. XIII. O Contratado fica obrigado a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. XIV. O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o  das rela\u00e7\u00f5es entre o Contratado e a Contratante, bem como, entre o  Contratado e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou  prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal  n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo  decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. XV. O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 o Contratado a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo  de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. DO CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS I. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei  n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba  12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009  (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de  atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e  Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por  ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do  contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. II. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados  s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento  pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  III. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados,  contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. IV. Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo  com a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de  informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais  e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados, em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados  pessoais contidos neste contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios  a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal. ANTICORRUP\u00c7\u00c3O: I. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das  partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que  seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto  por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de  qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis  de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste  contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo  garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma  e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1  vinculada ao Parecer Jur\u00eddico da Assessoria Jur\u00eddica da SASDH n\u00ba 129  de 10 de setembro de 2021, Certificado de Conformidade expedido pela  Unidade de Controle Interno dia 10 de setembro de 2021. RATIFICA\u00c7\u00c3O: A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei  n\u00ba 8.666/93, bem como o Decreto Municipal n\u00ba 269/2019, que prev\u00ea a  contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os terceirizados, incluindo o que prev\u00ea o art.1\u00ba,  2\u00ba, 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. Fundamento Legal: Lei Municipal n\u00ba 1.809/2010, atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de  Benef\u00edcios Assistenciais da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e em conformidade com o Art. 57, II, da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93.  Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 10 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secretaria Marfiza de Lima Galv\u00e3o, pela Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e a  empresa W. O PEREIRA - EIRELI, neste ato representada pelo Senhor  Whilton de Oliveira Pereira. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PRIMEIRO TERMO DE APOSTILAMENTO CONTRATO/SEME/N\u00ba. 056/2017 (PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 548-8/2016) PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 135/2016 \u2013 CPL/PMRB A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, com sede na  Rua Quintino Bocaiuva, n\u00ba 1833 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco (AC), representada neste ato por seu Secret\u00e1ria, a Senhora V\u00d4MEA MARIA DE  ARA\u00daJO, portadora da C\u00e9dula de Identidade (RG) n\u00ba. 160.687-SSP/AC  e inscrito no CPF/MF sob n\u00ba. 217.058.012-34, residente e domiciliado na  Rua S\u00e3o Sebasti\u00e3o, n\u00ba 642, Bairro Isaura Parente, autorizada pelo Decreto Municipal n\u00ba. 250/2020, de 07 de abril de 2020, usando das suas  atribui\u00e7\u00f5es, e conforme o disposto no par\u00e1grafo 8\u00ba do artigo 65 da Lei  8.666/93, registra por meio deste Termo de Apostilamento as condi\u00e7\u00f5es  a seguir estabelecidas. DO OBJETO DO CONTRATO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os terceirizados de Apoio T\u00e9cnico Administrativo e Operacional  (Atividade Meio), de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da estrutura administrativa e Unidades de Ensino da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - Acre. DO OBJETO DESTE TERMO: repactua\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os em 11,79% (onze  v\u00edrgula setenta e nove por cento) sobre o valor total do Contrato, correspondendo ao que disp\u00f5e o inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d do art. 65 da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, assim como a previs\u00e3o do \u00a7 4\u00ba do art.  44 do Decreto Municipal n\u00ba 269/2018 conforme as orienta\u00e7\u00f5es contidas  no Parecer Jur\u00eddico emitido nos autos do Processo PROJURI SAJ n\u00ba  2019.02.002081 de 24 de julho de 2020. DO VALOR: Os valores do contrato ser\u00e3o reajustados conforme Planilha de Custos e Forma\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os anexa, e retroagir\u00e3o a 10 (dez) de  outubro de 2019, com base no disposto no Art. 58, inciso I da IN 05/2017  da SLTI do MPOG, bem como, as orienta\u00e7\u00f5es contidas no Parecer Jur\u00eddico emitido nos autos do Processo PROJURI SAJ n\u00ba 2019.02.002081  de 24 de julho de 2020 passando a ser conforme abaixo. O valor unit\u00e1rio do item 01 (SERVI\u00c7OS DE ATENDENTE) que era de  3.306,52 (tr\u00eas mil e trezentos e seis reais e cinquenta e dois centavos),  ter\u00e1 um aumento de R$ 464,06 (Quatrocentos e sessenta e quatro reais  e seis centavos) e passar\u00e1 a ser de R$ 3.770,58 (tr\u00eas mil e setecentos  e setenta reais e cinquenta e oito centavos),  j\u00e1 o valor unit\u00e1rio do item  02 (SERVI\u00c7OS DE RECEPCIONISTA) quer era de R$ 2.334,44 (dois  mil e trezentos e trinta e quatro reais e quarenta e quatro centavos), ter\u00e1  um aumento de R$ 324,67 (trezentos e vinte e quatro reais e sessenta  e sete centavos) e passar\u00e1 a ser de R$ 2.659,11 (dois mil e seiscentos  e cinquenta e nove reais e onze centavos), o item 03 (SERVI\u00c7O DE  DIGITADOR) cujo valor unit\u00e1rio era de R$ 3.378,53 (tr\u00eas mil e trezentos  e setenta e oito reais e cinquenta e tr\u00eas centavos), ter\u00e1 um aumento de  R$ 391,93 (trezentos e noventa e um reais e noventa e tr\u00eas centavos)  e passar\u00e1 a ser de R$ 3.770,46 (tr\u00eas mil e setecentos e setenta reais e  quarenta e seis centavos), j\u00e1 o item 05 (SERVI\u00c7O DE AUXILIAR ADMINISTRATIVO) cujo valor unit\u00e1rio era de R$ 2.824,62 (dois mil e oitocentos e vinte e quatro reais e sessenta e dois centavos), ter\u00e1 um aumento  de R$ 363,16 (trezentos e sessenta e tr\u00eas reais e dezesseis centavos)  e passar\u00e1 a ser de R$ 3.187,78 (tr\u00eas mil e cento e oitenta e sete reais e  setenta e oito centavos).  O valor mensal do Contrato que era de R$ 206.088,20 (duzentos e seis mil  e oitenta e oito reais e vinte centavos), referente aos 69 postos contratados,  sendo 28 postos do item 01, 16 postos do item 02, 10 postos do item 03 e  15 postos do item 05, ter\u00e1 uma aumento mensal de  R$ 27.552,86 (vinte  e sete mil e quinhentos e cinquenta e dois reais e oitenta e seis centavos),  portanto, passar\u00e1 a ser de R$ 233.643,30 (duzentos e trinta e tr\u00eas mil, seiscentos e quarenta e um tr\u00eas reais e trinta centavos). O valor global estimado para o contrato em tese era de R$ 2.473.058,40  (dois milh\u00f5es quatrocentos e setenta e tr\u00eas mil cinquenta e oito reais  e quarenta centavos), com o acr\u00e9scimo por conta da repactua\u00e7\u00e3o dos  valores no per\u00edodo de 12 meses que somam R$ 330.634,32 (trezentos  e trinta mil, seiscentos e trinta e quatro reais e trinta e dois centavos),  passar\u00e1 a ser de R$ 2.803.719,60 (dois milh\u00f5es, oitocentos e tr\u00eas mil,  setecentos e dezenove reais e sessenta centavos). DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo de Apostilamento tem como fundamenta\u00e7\u00e3o legal o par\u00e1grafo 8\u00ba do artigo 65 da Lei  8.666/93, bem como o Art. 57 par\u00e1grafo 4\u00ba da IN 05/2017 da SLTI do  MPOG, o \u00a7 4\u00ba do art. 44 do Decreto Municipal n\u00ba 269/2018 e ainda as  orienta\u00e7\u00f5es contidas no Parecer Jur\u00eddico emitido nos autos do Processo  PROJURI SAJ n\u00ba 2019.02.002081 de 24 de julho de 2020. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas desta repactua\u00e7\u00e3o  ocorrer\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Programa de Trabalho:  013.002.21320000 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades do Departamento de  Recursos); Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 33.90.39.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica), na Fonte de Recursos: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas do contrato em refer\u00eancia ficam inalteradas e s\u00e3o pelo presente Termo ratificadas. Rio Branco \u2013 Acre, 16 de dezembro de 2020. V\u00d4MEA MARIA DE ARA\u00daJO Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto Municipal n\u00ba. 250/2020 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CRECHE SORRISO DE CRIAN\u00c7A CONSELHO ESCOLAR/ UNIDADE EXECUTORA DA CRECHE SORRISO DE CRIAN\u00c7A RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UExCESC/2021. Rio Branco - AC, 10 de setembro de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx DA CRECHE SORRISO DE CRIAN\u00c7A, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Francisca Luana da Silva Rodrigues Alves - Presidente Aline Pinheiro da Costa  Lidiane Gomes de Lima Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Creche Sorriso de Crian\u00e7a, nos  termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 15, de 10 de julho  de 2014, N\u00ba 08, de 16 de dezembro de 2016, N\u00ba 06, de 27 de fevereiro  de 2018 e Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 07, de 22 de mar\u00e7o de 2018. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 10 de setembro de 2021 Sandra Carla Vieira da Silva Presidente do Conselho Escolar/UEx. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 008 DE 31/03/2021 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba PARECER: 008 DATA DO PARECER: 31/03/2021 N\u00ba DO PROCESSO:44442/17 N\u00ba DUF: AI 140/17 N\u00ba FOLHAS: 11 PE\u00c7A FISCAL: Auto de Infra\u00e7\u00e3o ADMISSIBILIDADE: Tempestiva DATA DA AUTUA\u00c7\u00c3O: 01/12/2017 DATA DA DEFESA: 04/12/2017 PRAZO IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 05 dias NOME OU RAZ\u00c3O SOCIAL DO AUTUADO: Manoel Pereira da Silva CPF OU CNPJ DO AUTUADO: 465.646.162-87 NOME DO RELATOR: Alessandro do Nascimento Rocha 2. PARECER DO RELATOR 2.1.  Resumo dos Fatos: 2. 2. An\u00e1lise e Decis\u00e3o: Conforme observou-se nos autos, o autuado foi notificado (fl. 03) quanto  a irregularidade dia 03/10/2017, sendo solicitada pela autoridade fiscal  a retirada do entulho. Ocorreu que em vistoria dia 01/12/2017 (aproximadamente dois (2) meses depois) o material ainda ocupava o passeio  p\u00fablico. Assim, este relator \u00e9 favor\u00e1vel a aplica\u00e7\u00e3o de multa prevista  no Art 179, combinado com o Art. 181 da Lei 1.732/2008.  Observo que  o autuado teve tempo suficiente para providenciar a desocupa\u00e7\u00e3o do  logradouro, mas n\u00e3o o fez. 2.3. Circunst\u00e2ncias Agravantes: N\u00e3o consta ocorr\u00eancia de circunst\u00e2ncias agravantes previstas Art. 219  da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.4. Circunst\u00e2ncias Atenuantes: O infrator n\u00e3o faz jus \u00e0s circunst\u00e2ncias atenuantes, conforme previsto no  Art. 218, I, II, III, IV, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.5.  Penalidade: Enquadramento Legal: Infra\u00e7\u00f5es tipificadas nos inciso IV do artigo 173  da Lei n\u00ba 1732/2008 (C\u00f3digo de Obras) Fato Constitutivo: IV - Depositar material construtivo ou de entulhos no  passeio e demais logradouros p\u00fablicos, e n\u00e3o os retirar no prazo estabelecido pela autoridade fiscal; Quantidade UFMRB Fixa: 05  Valor da UFMRB Vigente: R$ 138,66 Valor da Multa sem Agravantes e/ou Atenuantes: R$ 693,30 Fator de Aumento (Agravantes): Multa Majorada: Fator de Redu\u00e7\u00e3o (Atenuantes): Valor da Multa Calculada: R$ 693,30 Infrator faz jus ao desconto de 50% previsto no Art. 213, \u00a78\u00ba? N\u00e3o VALOR DA MULTA APLICADA: R$ 693,30 3. PARECER DA COMISS\u00c3O Ap\u00f3s an\u00e1lise do parecer do relator e discuss\u00e3o entre os membros, a  comiss\u00e3o decide, \u00e0s luzes da legisla\u00e7\u00e3o vigente: Aprovar por unanimidade o Parecer do Relator 4. ASSINATURAS: Alessandro do Nascimento Rocha Presidente Alcimar de Melo Medeiros Vice-Presidente Sofia Lara Bezerra de Souza Maia Secret\u00e1rio(a) Marcos Augusto de Oliveira Meireles Membro Titular Gabriel Silva da Costa Membro Titular ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 019 DE 31/03/2021 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba PARECER: 019 DATA DO PARECER: 31/03/2021 N\u00ba DO PROCESSO: 20061/2018 N\u00ba DUF: AI 016/2018 N\u00ba FOLHAS: 27 PE\u00c7A FISCAL: Auto de Infra\u00e7\u00e3o ADMISSIBILIDADE: Tempestiva DATA DA AUTUA\u00c7\u00c3O: 12/05/2018 DATA DA DEFESA: 14/05/2018 PRAZO IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 05 dias NOME OU RAZ\u00c3O SOCIAL DO AUTUADO: ANTONIO ALLYSON BERSANGE LIMA SILVA CPF OU CNPJ DO AUTUADO: 623.858.872-15 NOME DO RELATOR: Marcos Augusto de Oliveira Meireles 2. PARECER DO RELATOR 2.1 Resumo dos Fatos: 2. 2 An\u00e1lise e Decis\u00e3o: Inicialmente cabe pontuar que os fatos narrados ocorreram sob vig\u00eancia  da Lei n\u00ba 1.732/2008 (revogada) e que a Lei Complementar n\u00ba 48/18,  que substituiu a Lei n\u00ba 1.732/2008, s\u00f3 passou a viger somente a partir  de 14/09/18, conforme Art. 255 da LC n\u00ba 48/18. Frisa-se ainda o disposto no Art. 248, \u00a7 \u00fanico, que traz a possibilidade de que a an\u00e1lise dos  autos ocorra sob a \u00e9gide da legisla\u00e7\u00e3o atual ou a que for mais ben\u00e9fica  para o infrator. Com essas considera\u00e7\u00f5es, passamos a analisar os autos sob \u00e9gide da legisla\u00e7\u00e3o mais ben\u00e9fica, tendo em vista que os fatos  narrados ocorreram antes da vig\u00eancia da LC n\u00ba 48/18. Nesse sentido,  analisando os autos sob a \u00e9gide da Lei 1.732/08, observa-se que o fato  constitutivo da infra\u00e7\u00e3o consta no rol do Art. 173, no inciso I, sendo que  o Art. 181 traz as faixas de \u00e1rea de enquadramento para aplica\u00e7\u00e3o de  multa. No caso em tela, a obra objeto dos autos, est\u00e1 classificada na  faixa III (\u00e1rea de 50m\u00b2 a 99m\u00b2), portanto pass\u00edvel de multa fixada em 15  UFMRB. Sob a \u00e9gide da Lei n\u00ba 48/18, o mesmo fato gerador descrito  consta no Art. 206, inciso I, sendo que consta no Art. 214, a aplica\u00e7\u00e3o  do fator de c\u00e1lculo de 0,20xUFMRB para cada 1 (um) metro quadrado  de \u00e1rea objeto da infra\u00e7\u00e3o, o que perfaz um total de 17 UFMRB. Desta  feita, e considerando a Lei mais ben\u00e9fica para o infrator, a defesa do  autuado ser\u00e1 analisada de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es legais previstas  na Lei n\u00ba 1.732/2008, que se mostrou mais ben\u00e9fica, mesmo levando-se  em considera\u00e7\u00e3o as atenuantes previstas no Art. 218 da LC n\u00ba 48/18.  Com essas considera\u00e7\u00f5es, analisando o m\u00e9rito da quest\u00e3o, conclui-se  que a defesa da autuada n\u00e3o traz elementos que justifiquem a anula\u00e7\u00e3o  do Auto de Infra\u00e7\u00e3o. Aduz-se ainda dos autos, que o lapso temporal  entre a lavratura da notifica\u00e7\u00e3o fiscal e o auto de infra\u00e7\u00e3o, foi demasiado  suficiente para providenciar a regulariza\u00e7\u00e3o da obra, o que, conforme  extra\u00eddo dos autos, o autuado aproveitou para finalizar a constru\u00e7\u00e3o da  obra. Aduz ainda que no momento da lavratura do auto de infra\u00e7\u00e3o, a  obra n\u00e3o estava devidamente licenciada. Portanto, conclui-se que o autuado incorreu em infra\u00e7\u00e3o tipificada no Art. 173, I, da Lei n\u00ba 1.732/2008,  pass\u00edvel de aplica\u00e7\u00e3o da penalidade de multa. 2.3 Circunst\u00e2ncias Agravantes: N\u00e3o consta ocorr\u00eancia de circunst\u00e2ncias agravantes previstas Art. 219  da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.4 Circunst\u00e2ncias Atenuantes: O infrator n\u00e3o faz jus \u00e0s circunst\u00e2ncias atenuantes, conforme previsto  no Art. 218, I, II, III, IV, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras) 2.5 Penalidade: Enquadramento Legal: Infra\u00e7\u00f5es tipificadas nos incisos I, II, III, IV, V, VI,  VII, VIII, IX, X, XI, XII da Lei n\u00ba 1.732/2008 (antigo C\u00f3digo de Obras). Fato Constitutivo: I - iniciar obra/servi\u00e7o sem o Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a para  Constru\u00e7\u00e3o ou sem Autoriza\u00e7\u00e3o \u00c1rea Correspondente: Quantidade UFMRB Calculada: 0,00 Quantidade UFMRB Fixa: 15 UFMRB Valor da UFMRB Vigente: R$ 138,66 Valor da Multa sem Agravantes e/ou Atenuantes: R$ 2.079,90 Fator de Aumento (Agravantes): Multa Majorada: R$ 2.079,90 Fator de Redu\u00e7\u00e3o (Atenuantes): Valor da Multa Calculada: R$ 2.079,90 Infrator faz jus ao desconto de 50% previsto no Art. 213, \u00a78\u00ba? N\u00e3o VALOR DA MULTA APLICADA: R$ 2.079,90 3. PARECER DA COMISS\u00c3O Ap\u00f3s an\u00e1lise do parecer do relator e discuss\u00e3o entre os membros, a  comiss\u00e3o decide, \u00e0s luzes da legisla\u00e7\u00e3o vigente: Aprovar por unanimidade o Parecer do Relator 4. ASSINATURAS: Alessandro do Nascimento Rocha Presidente Alcimar de Melo Medeiros Vice-Presidente Sofia Lara Bezerra de Souza Maia Secret\u00e1rio(a) Marcos Augusto de Oliveira Meireles Membro Titular Gabriel Silva da Costa Membro Titular ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 020 DE 18/03/2021 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba PARECER: 020 DATA DO PARECER: 18/03/2021 N\u00ba DO PROCESSO: 35040/18 N\u00ba DUF: Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 110/18 N\u00ba FOLHAS: 08 PE\u00c7A FISCAL: Auto de Infra\u00e7\u00e3o ADMISSIBILIDADE: Tempestiva DATA DA AUTUA\u00c7\u00c3O: 14/09/2018 DATA DA DEFESA: 19/09/2018 PRAZO IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 05 dias NOME OU RAZ\u00c3O SOCIAL DO AUTUADO: JOS\u00c9 SENA DE ARA\u00daJO CPF OU CNPJ DO AUTUADO: 412.202.772-15 NOME DO RELATOR: Sofia Lara Bezerra de Souza Maia 2. PARECER DO RELATOR 2.1 Resumo dos Fatos: O auditor fiscal, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, no dia 14 SET 18 aplicou  o auto de infra\u00e7\u00e3o em conson\u00e2ncia com o art. 173, I da Lei 1732/08.  O objeto da infra\u00e7\u00e3o era uma obra residencial, em alvenaria com 02  (dois) pavimentos, medindo 80m\u00b2, na Rua Palmeirinha com Rua Tigre,  n\u00ba 78, B. Parque das Palmeiras. No processo foram anexados o auto de  infra\u00e7\u00e3o, relat\u00f3rio descritivo e relat\u00f3rio fotogr\u00e1fico contendo imagens da  edifica\u00e7\u00e3o (fls. 02 a 04). Em impugna\u00e7\u00e3o ao auto foi alegado que a obra  encontra-se parada enquanto o propriet\u00e1rio providencia a documenta\u00e7\u00e3o para emiss\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a para constru\u00e7\u00e3o. 2. 2 An\u00e1lise e Decis\u00e3o: Diante dos fatos narrados, n\u00e3o h\u00e1 como negar a exist\u00eancia de uma obra  irregular, uma vez que o pr\u00f3prio autuado admitiu que estava buscando o  licenciamento da obra. Por\u00e9m, n\u00e3o h\u00e1 como legitimar a a\u00e7\u00e3o do auditor  fiscal, pelo fato de que a Lei Complementar n\u00ba 48/18 \u2013 C\u00f3digo de Obras e  Edifica\u00e7\u00f5es do Munic\u00edpio de Rio Branco revogou a Lei 1732/08 (C\u00f3digo de  Obras anterior) e passou a vigorar no dia 14 SET 18 (mesmo dia da autua\u00e7\u00e3o). Portanto, se a Lei 1732/08 n\u00e3o estava mais em vigor, n\u00e3o haveria  como tipificar uma infra\u00e7\u00e3o baseada nela. Assim, decido pela improced\u00eancia do auto de infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 0110/18 e retorno os autos para a Diretoria de  Fiscaliza\u00e7\u00e3o Urbana para as provid\u00eancias administrativas cab\u00edveis. 2.3 Circunst\u00e2ncias Agravantes: N\u00e3o consta ocorr\u00eancia de circunst\u00e2ncias agravantes previstas Art. 219  da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.4 Circunst\u00e2ncias Atenuantes: O infrator n\u00e3o faz jus \u00e0s circunst\u00e2ncias atenuantes, conforme previsto  no Art. 218, I, II, III, IV, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras) 2.5 Penalidade: Enquadramento Legal: Fato Constitutivo: \u00c1rea Correspondente: Quantidade UFMRB Calculada: 0,00 Valor da UFMRB Vigente: R$ 138,66 Valor da Multa sem Agravantes e/ou Atenuantes: R$ 0,00 Fator de Aumento (Agravantes):  Multa Majorada: R$ 0,00 Fator de Redu\u00e7\u00e3o (Atenuantes): Valor da Multa Calculada: Infrator faz jus ao desconto de 50% previsto no Art. 213, \u00a78\u00ba? N\u00e3o Valor da Multa Calculada com desconto de 50%: R$ 0,00 VALOR DA MULTA APLICADA: R$ 0,00 3. PARECER DA COMISS\u00c3O Ap\u00f3s an\u00e1lise do parecer do relator e discuss\u00e3o entre os membros, a  comiss\u00e3o decide, \u00e0s luzes da legisla\u00e7\u00e3o vigente: Aprovar por unanimidade o Parecer do Relator 4. ASSINATURAS: Alcimar de Melo Medeiros Presidente Sofia Lara Bezerra de Souza Maia Secret\u00e1rio(a) Marcos Augusto de Oliveira Meireles Membro Titular Gabriel Silva da Costa Membro Titular ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 077 DE 06/05/2021 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba PARECER: 077 DATA DO PARECER: 06/05/2021 N\u00ba DO PROCESSO: 12465/2019 N\u00ba DUF: 0031/2019 N\u00ba FOLHAS: 10 PE\u00c7A FISCAL: Auto de Infra\u00e7\u00e3o ADMISSIBILIDADE: Tempestiva DATA DA AUTUA\u00c7\u00c3O: 19/03/2019 DATA DA DEFESA: 05/04/2019 PRAZO IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 15 dias NOME OU RAZ\u00c3O SOCIAL DO AUTUADO: Concreta Engenharia e  Constru\u00e7\u00e3o Ltda. CPF OU CNPJ DO AUTUADO: 02.402.615/0001-70 NOME DO RELATOR: Alcimar de Melo Medeiros 2. AN\u00c1LISE E DECIS\u00c3O 2.1 Resumo dos Fatos: Trata de obra comercial em alvenaria autuada no dia 19 de mar\u00e7o de  2019 durante fiscaliza\u00e7\u00e3o de rotina, com \u00e1rea de 237,00 m2 na fase de  cobertura, onde o auditor fiscal verificou que a constru\u00e7\u00e3o se encontrava em andamento sem o Alvar\u00e1 de licen\u00e7a para constru\u00e7\u00e3o. A defesa foi  protocolada dia 05 de abril de 2019 com 14 dias \u00fateis ap\u00f3s a lavratura  do auto, portanto, de forma tempestiva.  A defesa/impugna\u00e7\u00e3o foi efetuada por respons\u00e1vel o Sr. Jos\u00e9 Cezar  Maia, que n\u00e3o se identificou a rela\u00e7\u00e3o com a empresa, fala em nome  do propriet\u00e1rio e afirma no conte\u00fado da justificativa que a edifica\u00e7\u00e3o  j\u00e1 estava implantada, enfatiza que no momento da fiscaliza\u00e7\u00e3o estava  ocorrendo reforma com a troca de pilares, que antes eram em madeira  por outros de alvenaria, e tamb\u00e9m houve a substitui\u00e7\u00e3o da cobertura.  H\u00e1 ainda informa\u00e7\u00f5es no conte\u00fado da justificativa de que o propriet\u00e1rio da empresa pretende se regularizar e solicitou um profissional para  isso, requer a anula\u00e7\u00e3o do auto de infra\u00e7\u00e3o. Anexou ao processo RRT  emitido para reforma. 2. 2 Parecer do Relator: Em an\u00e1lise detalhada dos fatos, verificou-se que a justificativa apresentada na defesa reafirma que houve uma obra em execu\u00e7\u00e3o quando fala  da retirada de componentes estruturais que antes eram de madeira e  coloca\u00e7\u00e3o de novas colunas em alvenaria, claramente faz necess\u00e1rio  acompanhamento deste tipo de servi\u00e7o por um profissional especializado, pois para reforma (no conte\u00fado do texto aparece est\u00e1 palavra)  carece de projeto de responsabilidade t\u00e9cnica para a execu\u00e7\u00e3o e a devida expedi\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de Alvar\u00e1 de licen\u00e7a para constru\u00e7\u00e3o. Dito isto  notamos que os servi\u00e7os n\u00e3o est\u00e3o no rol dos itens que independem  de expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 listado no artigo 34, \u00a7 3o da Lei Complementar  48/08 - c\u00f3digo de obras, portanto, a substitui\u00e7\u00e3o de pilares de madeira  e a troca de cobertura, tidas como reforma precisam do Alvar\u00e1 de licenciamento, que \u00e9 documento administrativo de solicita\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria  conforme preceitua o art. 34 da mesma lei. Diante dos fatos expostos conclu\u00edmos que a autuada dever\u00e1 arcar com  o pagamento da multa atribu\u00edda \u00e0 \u00e9poca, com a devida corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1rio e as dedu\u00e7\u00f5es da atenuante. 2.3 Circunst\u00e2ncias Agravantes: N\u00e3o consta ocorr\u00eancia de circunst\u00e2ncias agravantes previstas Art. 219  da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.4 Circunst\u00e2ncias Atenuantes: O infrator faz jus \u00e0s circunst\u00e2ncias atenuantes, conforme previsto no  Art. 218, I, II, III, IV, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras): I - N\u00e3o ser reincidente 2.5 Penalidade: Enquadramento Legal: Infra\u00e7\u00f5es tipificadas nos incisos I, V, VI, VIII, XI e  XV, do artigo 206 Lei Complementar n\u00ba 48/18 Fato Constitutivo: II \u2013 executar obra/servi\u00e7o em desacordo com o projeto aprovado e licenciado \u00c1rea Correspondente: 237,00m\u00b2 Quantidade UFMRB Calculada: 47,40 Valor da UFMRB Vigente: R$138,66 Valor da Multa sem Agravantes e/ou Atenuantes:  R$ 6.572,48 Fator de Aumento (Agravantes): 0% R$ 0,00 Multa Majorada: R$ 6.572,48 Fator de Redu\u00e7\u00e3o (Atenuantes): 10% R$ 657,25 Valor da Multa Calculada: R$ 5.915,24 Infrator faz jus ao desconto de 50% previsto no Art. 213, \u00a78\u00ba?  N\u00e3o Valor da Multa Calculada com desconto de 50%: VALOR DA MULTA APLICADA: R$ 5.915,24 3. PARECER DA COMISS\u00c3O Ap\u00f3s an\u00e1lise do parecer do relator e discuss\u00e3o entre os membros, a  comiss\u00e3o decide, \u00e0s luzes da legisla\u00e7\u00e3o vigente: Aprovar por unanimidade o Parecer do Relator 4. ASSINATURAS: Alessandro do Nascimento Rocha Presidente Alcimar de Melo Medeiros Vice-Presidente Sofia Lara Bezerra de Souza Maia Secret\u00e1rio(a) Marcos Augusto de Oliveira Meireles Membro Titular Gabriel Silva da Costa Membro Titular ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 88 DE 29/04/2021 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba PARECER: 88 DATA DO PARECER: 29/04/2021 N\u00ba DO PROCESSO: 18353/19 N\u00ba DUF: 0108/2019 N\u00ba FOLHAS: 10 PE\u00c7A FISCAL: Auto de Infra\u00e7\u00e3o ADMISSIBILIDADE: Tempestiva DATA DA AUTUA\u00c7\u00c3O: 25/04/2019 DATA DA DEFESA: 09/05/2019 PRAZO IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 15 dias NOME OU RAZ\u00c3O SOCIAL DO AUTUADO: Gabriel Cunha Forneck CPF OU CNPJ DO AUTUADO: 802.405.422-15 NOME DO RELATOR: Alessandro do Nascimento Rocha 2. AN\u00c1LISE E DECIS\u00c3O  2.1 Resumo dos Fatos: Em vistoria fiscal, para fins de requerimento para emiss\u00e3o de alvar\u00e1 de  localiza\u00e7\u00e3o e funcionamento no endere\u00e7o localizadado na Rua Leblon  n. 793, bairro Ivete Vargas, foi detectada pela Autoridade Fiscal, execu\u00e7\u00e3o de reforma no edif\u00edcio, com demoli\u00e7\u00e3o de paredes e constru\u00e7\u00e3o de  outras, n\u00e3o estando o ambiente apto a ser vistoriado. N\u00e3o foi apresentado, no momento da vistoria, o devido Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a para reforma/ constru\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que esta reforma implicava em mudan\u00e7a de uso conforme Art. 22 da LC 48/18, por este motivo o mun\u00edcipe fora autuado por  infring\u00eancia ao Art 206, inc. I. O autuado apresentou pedido de impugna\u00e7\u00e3o dentro do prazo recursal previsto no Art. 242 da LC 48/18, solicitando dila\u00e7\u00e3o de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o e defesa. 2. 2 Parecer do Relator: Em an\u00e1lise aos autos, foi observado nas imagens retiradas no dia da  a\u00e7\u00e3o fiscal, constantes da p\u00e1gina 04 dos autos que a obra estava em  fase de revestimentos de alvenarias e demoli\u00e7\u00e3o de paredes, caracterizando assim, obra de constru\u00e7\u00e3o/reforma sem a devida licen\u00e7a preconizada no Art. 34, inc. II da LC 48/18, quanto a solicita\u00e7\u00e3o feita pelo autuado de dila\u00e7\u00e3o de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa, esta n\u00e3o encontra  amparo na legisla\u00e7\u00e3o em vigor (C\u00f3digo de Obras de Rio Branco \u2013 LC  48/18), pois pelo Art. 242 deste diploma, o autuado j\u00e1 tem 15 dias \u00fateis  para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa, sem previs\u00e3o de dila\u00e7\u00e3o deste prazo. Informo ainda, que at\u00e9 a presente data, n\u00e3o consta nos sistemas desta  secretaria, protocolo com solicita\u00e7\u00e3o de licenciamento/regulariza\u00e7\u00e3o da  referida obra. Desta forma, este relator \u00e9 favor\u00e1vel a aplica\u00e7\u00e3o de multa  conforme Art 209, I da Lei 48/2018. 2.3 Circunst\u00e2ncias Agravantes: N\u00e3o consta ocorr\u00eancia de circunst\u00e2ncias agravantes previstas Art. 219  da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.4 Circunst\u00e2ncias Atenuantes: O infrator faz jus \u00e0s circunst\u00e2ncias atenuantes, conforme previsto no  Art. 218, I, II, III, IV, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras): I - N\u00e3o ser reincidente 2.5 Penalidade: Enquadramento Legal: Infra\u00e7\u00f5es tipificadas nos incisos I, V, VI, VIII, XI e  XV, do artigo 206 da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras) Fato Constitutivo: I \u2013 iniciar obra/servi\u00e7o sem o Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a para  Constru\u00e7\u00e3o ou sem Autoriza\u00e7\u00e3o \u00c1rea Correspondente: 124,39 m\u00b2 Quantidade UFMRB Calculada: 24,88 Valor da UFMRB Vigente: R$ 138,66 Valor da Multa sem Agravantes e/ou Atenuantes:  R$ 3.449,86 Fator de Aumento (Agravantes): Multa Majorada: R$ 3.449,86 Fator de Redu\u00e7\u00e3o (Atenuantes): 10% Valor da Multa Calculada: R$ 3.104,87  Infrator faz jus ao desconto de 50% previsto no Art. 213, \u00a78\u00ba?  N\u00e3o Valor da Multa Calculada com desconto de 50%: VALOR DA MULTA APLICADA: R$ 3.104,87  3. PARECER DA COMISS\u00c3O Ap\u00f3s an\u00e1lise do parecer do relator e discuss\u00e3o entre os membros, a  comiss\u00e3o decide, \u00e0s luzes da legisla\u00e7\u00e3o vigente: Aprovar por unanimidade o Parecer do Relator 4. ASSINATURAS: Alessandro do Nascimento Rocha Presidente Alcimar de Melo Medeiros Vice-Presidente Sofia Lara Bezerra de Souza Maia Secret\u00e1rio(a) Marcos Augusto de Oliveira Meireles Membro Titular ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA  Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 4\u00ba Termo Aditivo. N\u00b0 do Contrato: 01160015/2021.  N\u00b0 do Processo: 7345 \u2013 SEINFRA Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, e, do outro, como contratada M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA.  Objeto do Contrato: Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Adequa\u00e7\u00e3o da Medi\u00e7\u00e3o  Agrupada do Mercado Aziz Abucater, no Munic\u00edpio de Rio Branco/ac.  Valor do Contrato: de R$ 25.783,89 (vinte cinco mil, setecentos e oitenta  e tr\u00eas reais e oitenta nove centavos) Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 011/2021 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto as  prorroga\u00e7\u00f5es dos prazos de Execu\u00e7\u00e3o e Vig\u00eancia, referente os Servi\u00e7os Adequa\u00e7\u00e3o da Medi\u00e7\u00e3o Agrupada do Mercado Aziz Abucater, no  Munic\u00edpio de Rio Branco/Ac, parte integrante deste aditivo, onde fica  prorrogado o prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias a contar do dia  08/09/2021 ao dia 07/10/2021 e vig\u00eancia por mais 60 (sessenta) dias, a  contar do dia 31/10/2021 ao dia 29/12/2021. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.  Vig\u00eancia do Contrato: Execu\u00e7\u00e3o do dia 08/09/2021 ao dia 07/10/2021 -  vig\u00eancia do dia 31/10/2021 ao dia 29/12/2021. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.001.15.451.0106.217 2.0000 - Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Fonte de Recurso: 1.01(RP) Signat\u00e1rios: Contratante:  Secret\u00e1rio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira -  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios: Contratada Edna Maria Nogueira da Costa - M & E ELETRICIDADE,  COM\u00c9RCIO. CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Dispensa De Licita\u00e7\u00e3o \u00c0 vista dos documentos contidos nos autos e nos termos do art. 24, inciso II, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, Autorizo A Dispensa  De Licita\u00e7\u00e3o abaixo especificada, homologando o presente termo. Secretaria Respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Agricultura e Familiar  e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA). Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico  (SAFRA), Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no CNPJ/ MF sob o n\u00ba. 04.034.583/0017-90, com sede na Rodovia AC 90, Estrada  Transacreana\u2013 Floresta Sul, n\u00b0. 2003, neste Munic\u00edpio, e do outro lado a  empresa Raimundo Nonato Gomes De Lima - ME, inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 23.665.167/0001-77, localizada na rua Jambo, n\u00ba 275, bairro Xavier  Maia, Rio Branco- Acre. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de Recarga de Extintores\u201d,  para atender as unidades administrativas da SAFRA, conforme Quadro abaixo:  Vig\u00eancia: A vig\u00eancia do contrato fica adstrita \u00e0 data de 31 de dezembro  de 2021, n\u00e3o podendo ser prorrogado. Fundamento Legal: Realizado nos termos da Lei n\u00ba 8.666/1993, com  suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sujeitando-se \u00e1s normas dos supramencionados diplomas legais. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.014.001.04.2212.0000 Fonte de Recurso: Recurso Pr\u00f3prio (1) Elemento de Despesas: 33.90.30.00 (material de consumo). Do valor: Dar-se-\u00e1 a este Contrato o valor de R$ 3.420,00 (tr\u00eas mil quatrocentos e vinte reais). Rio Branco - Acre, 14 de setembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013  SAFRA. Decreto n\u00b0. 012 de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME SEGUNDO TERMO ADITIVO - CONTRATO/SEME/N\u00ba. 081/2019 ((PROCESSO N\u00ba 039/2019 \u2013 CEL/PMRB) ",
            "PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 037/2019 DAS PARTES: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a  empresa S.L. DE CASTRO EIRELI, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Constitui objeto do presente CONTRATO Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Reprografia, Confec\u00e7\u00f5es de Carimbos, Encaderna\u00e7\u00f5es, com Fornecimento de Equipamento e M\u00e3o de Obra para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, conformes especifica\u00e7\u00f5es  contidas no Termo de refer\u00eancia Anexo I do Edital. DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do referido contrato ter\u00e1 sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por mais 12 (doze) meses, de 01 de janeiro de 2021 a 31 de dezembro de 2021. DO VALOR MENSAL: O valor deste contrato permanecer\u00e1 inalterado. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 037/2019 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: DAS DESPESAS: As despesas decorrer\u00e3o das Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias do Programa de Trabalho: 013.002.21320000; 013.003.21270000; 013.003.21330000;  013.003.21290000; 013.003.22390000; 013.003.21360000, Elemento de Despesa: 33.90.39.00 - Fonte de Recursos \u2013 01 \u2013 RP e 16 FNDE. DO FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca da Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do  que aqui ficou estipulado, as partes assinam o presente termo em 03 (tr\u00eas) c\u00f3pias de igual teor, que tamb\u00e9m \u00e9 assinado por duas testemunhas que  a tudo assistiram. Rio Branco- Acre, 30 de dezembro de 2020. V\u00d4MEA MARIA DE ARA\u00daJO Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Contratante SAMARA LIMA DE CASTRO  S.L. DE CASTRO EIRELI  Contratado ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PROCESSO ADMINISTRATIVO: 013/2021 \u2013 CPL/PMRB CLASSE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 023/2021 \u2013 ATA SRP N\u00ba006/2021  REGISTRO: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O ATA SRP N\u00ba 006/2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto n\u00ba 1.092, de 30/06/2021, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares ONDE SE L\u00ca: (...) LEIA-SE: (...) Rio Branco - AC, 13 de setembro de 2021. Ana Claudia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1092/2021 ",
            "EXTRATO DE CONTRATO PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME (PROCESSO CPL N\u00ba 013/2021- CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 023/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 006/2021 CONTRATO SEME N\u00ba 058/2021 CONTRATO WEB N\u00ba ____/2021 DAS PARTES: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME e a Empresa DISBR\u00c1S COMERCIO EIRELI. DO OBJETO: Constitui objeto do presente para eventual processo licitat\u00f3rio para Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene Pessoal e Expediente). Para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e suas Unidades Administrativas, conforme os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es  contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo I do Edital.  DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 023/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS E DO CONTRATO: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de  assinatura, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA:  DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: Nos casos omissos neste termo contratual, ser\u00e3o aplicados os dispositivos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Aplicam-se \u00e0s omiss\u00f5es deste contrato as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba. 10.520/02, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Lei Federal n\u00ba.  8.666/93, e demais normas regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 2 (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado  pelas partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram.  DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - AC, 13 de setembro de 2021. ASSINAM:  ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE JOS\u00c9 GILBERTO IN\u00c1CIO MORAIS CONTRATADO ",
            "EXTRATO DE CONTRATO PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME (PROCESSO N\u00ba 078/2021 \u2013 CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 031/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba XXX/2021 CONTRATO SEME N\u00ba 063/2021 CONTRATO WEB N\u00ba _______/2021 DAS PARTES: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME e a Empresa SANTOS & BARBOSA LTDA \u2013 ME. DO OBJETO: Constitui objeto do presente,  para eventual contrata\u00e7\u00e3o   de empresa   especializada   em  Fornecimento de  G\u00eaneros aliment\u00edcios  n\u00e3o perec\u00edveis com o objetivo de atender aos alunos do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEF, PNAEP, PNAEC e PNAEJA) da Rede de Ensino  do Munic\u00edpio de Rio Branco, de acordo com os quantitativos, condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas neste Termo de Refer\u00eancia, para atender da Rede  Municipal de Ensino desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME, assim como a execu\u00e7\u00e3o de Conv\u00eanios financiados com recursos federais que  poder\u00e3o surgir durante o per\u00edodo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os. FORMA DE FORNECIMENTO: Os produtos aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis ser\u00e3o entregues, no Armaz\u00e9m da Divis\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, situado  na Rua Rio Grande Sul, n\u00ba 311, Bairro Dom Giocondo \u2013 Telefone 3224-9458, de segunda a sexta-feira, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 11h e da 14h \u00e0s 17h,  em at\u00e9 15 (quinze) dias ap\u00f3s a emiss\u00e3o da nota de empenho ou termo contratual e autoriza\u00e7\u00e3o de entrega. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: No caso de g\u00eaneros aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis, a Nota Fiscal e/ou Fatura correspondente a  quantidade efetivamente fornecida dever\u00e1 ser entregue juntamente com as Notas de Remessas (guias), devidamente assinadas e carimbadas pelo  servidor respons\u00e1vel pelo recebimento dos g\u00eaneros aliment\u00edcios na Unidade Escolar, sem rasuras e corre\u00e7\u00f5es. PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 a partir da data de sua assinatura at\u00e9 31 de dezembro de 2021 ou  at\u00e9 o consumo total dos itens contratados, n\u00e3o excedendo o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: As despesas ocorrer\u00e3o por conta das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: constante do vigente Or\u00e7amento Geral da Secretaria, e no  pr\u00f3ximo exerc\u00edcio, \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria prevista para atender despesas da mesma natureza. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: Nos casos omissos neste termo contratual, ser\u00e3o aplicados os dispositivos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Aplicam-se \u00e0s omiss\u00f5es deste contrato as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba. 10.520/02, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Lei Federal n\u00ba.  8.666/93, e demais normas regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 2 (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado  pelas partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - AC, 09 de setembro de 2021. ASSINAM:  ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE NABIHA BESTENE KOURY SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE VALDEMIR BARBOSA DOS SANTOS SANTOS & BARBOSA LTDA \u2013 ME  CONTRATANTE ",
            "EXTRATO DE CONTRATO PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 063/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021  PREG\u00c3O SRP N\u00ba. 048/2020 CONTRATO SEME N\u00ba 067/2021 CONTRATO WEB N\u00ba 658/2021 DAS PARTES: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME e a Empresa RAIMUNDO NONATO DAS NEVES FILHO \u2013 ME. DO OBJETO: Fornecimento de \u00e1gua mineral, para atender as demandas das Unidades de Ensino e Pr\u00e9dios Administrativos pertencentes a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 048/2020 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia no respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio. DA DESPESA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho: 01.013.002.12.365.0201.2132.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades do Departamento de Recursos; Elemento de Despesa:  33.90.30.00 -Material de Consumo, Fonte de Recurso \u2013 01 \u2013 RP. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: Nos casos omissos neste termo contratual, ser\u00e3o aplicados os dispositivos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Aplicam-se \u00e0s omiss\u00f5es deste contrato as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba. 10.520/02, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Lei Federal n\u00ba.  8.666/93, e demais normas regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 2 (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado  pelas partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram.  DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - AC, 09 de setembro de 2021. ASSINAM:  NABIHA BESTENE KOURY SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONTRATANTE RAIMUNDO NONATO DAS NEVES FILHO RAIMUNDO NONATO DAS NEVES FILHO-ME CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COMPRA A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em emiss\u00e3o de  certificado digital por meio de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico de Registro de Pre\u00e7os, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o servi\u00e7o: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para fornecimento de materiais el\u00e9tricos, hidr\u00e1ulicos,  consumo, ferramentas e queipamentos, conforme na descri\u00e7\u00e3o do objeto para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria  Municipal de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados:  Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a)  administrador (a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0  004/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail contratosemsa.ac@gmail.com at\u00e9 o dia 17 de setembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC 15 de setembro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 001/2021 \u2013 EMURB O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna  p\u00fablico o 13\u00ba edital de CONVOCA\u00c7\u00c3O dos candidatos para contrata\u00e7\u00e3o, p\u00f3s an\u00e1lise das comprova\u00e7\u00f5es curriculares. Os candidatos aprovados dever\u00e3o se apresentar na SEDE ADMINISTRATIVA DA EMURB/SETOR DE RH, no endere\u00e7o Rua. Rio de Janeiro. N\u00ba  1292 \u2013 Bairro Abra\u00e3o Alab Rio Branco - AC - CEP 69918048, no prazo de 2 (dois) dias uteis, a contar do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre, no hor\u00e1rio das 08:00h \u00e0s 12:00h e 14:00h \u00e0s 17:00h, portando 02 (duas) c\u00f3pias dos seguintes documentos: a) Carteira de Trabalho da Previd\u00eancia Social (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil) b) 02 (duas) fotos 3x4; c) T\u00edtulo de Eleitor, bem como comprovante de estar em dia com a Justi\u00e7a Eleitoral; d) CPF; e) PIS/PASEP; f) Documento de identidade, que contenha fotografia (frente e verso); g) Certificado de Reservista, para os candidatos do sexo masculino; h) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento; i) Certid\u00e3o de nascimento e cart\u00e3o de vacina dos filhos menores de 14 anos; j) Declara\u00e7\u00e3o escolar de filho menor de 14 anos; k) Carteira de motorista (se motorista/operador de m\u00e1quinas); l) Comprovante de endere\u00e7o com CEP; m) Antecedentes criminais; n) Comprovantes de experi\u00eancia (carteira de trabalho e/ou c\u00f3pia de contrato ou portaria de nomea\u00e7\u00e3o); o) Comprovante de Curso de Capacita\u00e7\u00e3o de acordo com o cargo-Anexo I (1 c\u00f3pia); p) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9 admissional que o considera apto f\u00edsica e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo; q) Comprovante de escolaridade exigida para provimento do cargo pretendido, adquirida em institui\u00e7\u00e3o; de ensino oficial ou legalmente reconhecida pelo MEC; r) Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica (nos casos de acumula\u00e7\u00e3o l\u00edcita de cargos, dever\u00e1 ser indicado o cargo j\u00e1 ocupado). s) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente e Sal\u00e1rio da Caixa Econ\u00f4mica Federal; A documenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 entregue por meio de c\u00f3pias leg\u00edveis, que ser\u00e3o autenticadas pelo setor de Recursos Humanos da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o - EMURB, mediante apresenta\u00e7\u00e3o dos DOCUMENTOS ORIGINAIS. N\u00e3o ser\u00e1 aceita documenta\u00e7\u00e3o incompleta e fora do prazo estabelecido. As posteriores convoca\u00e7\u00f5es ser\u00e3o dadas a conhecer, coletivamente, atrav\u00e9s da Internet, no site www.processoseletivoemurb.riobranco.ac.gov.br  e pelo di\u00e1rio oficial do Estado do Acre. AUXILIAR OPERACIONAL DE SERVI\u00c7OS DIVERSOS I Rio Branco, 15 de setembro 2021 Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 001/2021 \u2013 EMURB O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna  p\u00fablico o 14\u00ba edital de CONVOCA\u00c7\u00c3O dos candidatos para contrata\u00e7\u00e3o, p\u00f3s an\u00e1lise das comprova\u00e7\u00f5es curriculares. Os candidatos aprovados dever\u00e3o se apresentar na SEDE ADMINISTRATIVA DA EMURB/SETOR DE RH, no endere\u00e7o Rua. Rio de Janeiro. N\u00ba  1292 \u2013 Bairro Abra\u00e3o Alab Rio Branco - AC - CEP 69918048, no prazo de 2 (dois) dias uteis, a contar do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre, no hor\u00e1rio das 08:00h \u00e0s 12:00h e 14:00h \u00e0s 17:00h, portando 02 (duas) c\u00f3pias dos seguintes documentos: a) Carteira de Trabalho da Previd\u00eancia Social (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil) b) 02 (duas) fotos 3x4; c) T\u00edtulo de Eleitor, bem como comprovante de estar em dia com a Justi\u00e7a Eleitoral; d) CPF; e) PIS/PASEP; f) Documento de identidade, que contenha fotografia (frente e verso); g) Certificado de Reservista, para os candidatos do sexo masculino; h) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento; i) Certid\u00e3o de nascimento e cart\u00e3o de vacina dos filhos menores de 14 anos; j) Declara\u00e7\u00e3o escolar de filho menor de 14 anos; k) Carteira de motorista (se motorista/operador de m\u00e1quinas); l) Comprovante de endere\u00e7o com CEP; m) Antecedentes criminais; n) Comprovantes de experi\u00eancia (carteira de trabalho e/ou c\u00f3pia de contrato ou portaria de nomea\u00e7\u00e3o); o) Comprovante de Curso de Capacita\u00e7\u00e3o de acordo com o cargo-Anexo I (1 c\u00f3pia); p) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9 admissional que o considera apto f\u00edsica e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo; q) Comprovante de escolaridade exigida para provimento do cargo pretendido, adquirida em institui\u00e7\u00e3o; de ensino oficial ou legalmente reconhecida pelo MEC; r) Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica (nos casos de acumula\u00e7\u00e3o l\u00edcita de cargos, dever\u00e1 ser indicado o cargo j\u00e1 ocupado). s) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente e Sal\u00e1rio da Caixa Econ\u00f4mica Federal; A documenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 entregue por meio de c\u00f3pias leg\u00edveis, que ser\u00e3o autenticadas pelo setor de Recursos Humanos da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o - EMURB, mediante apresenta\u00e7\u00e3o dos DOCUMENTOS ORIGINAIS. N\u00e3o ser\u00e1 aceita documenta\u00e7\u00e3o incompleta e fora do prazo estabelecido. As posteriores convoca\u00e7\u00f5es ser\u00e3o dadas a conhecer, coletivamente, atrav\u00e9s da Internet, no site www.processoseletivoemurb.riobranco.ac.gov.br  e pelo di\u00e1rio oficial do Estado do Acre. AUXILIAR OPERACIONAL DE SERVI\u00c7OS DIVERSOS I ",
            "Oficial do Estado do Acre, no hor\u00e1rio das 08:00h \u00e0s 12:00h e 14:00h \u00e0s 17:00h, portando 02 (duas) c\u00f3pias dos seguintes documentos: a) Carteira de Trabalho da Previd\u00eancia Social (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil) b) 02 (duas) fotos 3x4; c) T\u00edtulo de Eleitor, bem como comprovante de estar em dia com a Justi\u00e7a Eleitoral; d) CPF; e) PIS/PASEP; f) Documento de identidade, que contenha fotografia (frente e verso); g) Certificado de Reservista, para os candidatos do sexo masculino; h) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento; i) Certid\u00e3o de nascimento e cart\u00e3o de vacina dos filhos menores de 14 anos; j) Declara\u00e7\u00e3o escolar de filho menor de 14 anos; k) Carteira de motorista (se motorista/operador de m\u00e1quinas); l) Comprovante de endere\u00e7o com CEP; m) Antecedentes criminais; n) Comprovantes de experi\u00eancia (carteira de trabalho e/ou c\u00f3pia de contrato ou portaria de nomea\u00e7\u00e3o); o) Comprovante de Curso de Capacita\u00e7\u00e3o de acordo com o cargo-Anexo I (1 c\u00f3pia); p) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9 admissional que o considera apto f\u00edsica e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo; q) Comprovante de escolaridade exigida para provimento do cargo pretendido, adquirida em institui\u00e7\u00e3o; de ensino oficial ou legalmente reconhecida pelo MEC; r) Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica (nos casos de acumula\u00e7\u00e3o l\u00edcita de cargos, dever\u00e1 ser indicado o cargo j\u00e1 ocupado). s) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente e Sal\u00e1rio da Caixa Econ\u00f4mica Federal; A documenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 entregue por meio de c\u00f3pias leg\u00edveis, que ser\u00e3o autenticadas pelo setor de Recursos Humanos da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o - EMURB, mediante apresenta\u00e7\u00e3o dos DOCUMENTOS ORIGINAIS. N\u00e3o ser\u00e1 aceita documenta\u00e7\u00e3o incompleta e fora do prazo estabelecido. As posteriores convoca\u00e7\u00f5es ser\u00e3o dadas a conhecer, coletivamente, atrav\u00e9s da Internet, no site www.processoseletivoemurb.riobranco.ac.gov.br  e pelo di\u00e1rio oficial do Estado do Acre. TOPOGRAFO MOTOBOY Rio Branco, 15 de setembro 2021 Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 534, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 09 (nove) di\u00e1rias a servidora Vangleisa Taumaturgo de Aguiar Gonzales, lotado na Secretaria Municipal de Finan\u00e7as de Santa  Rosa do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco-Acre, onde estar\u00e1 participando de um treinamento sobre o sistema E-SOCIAL, na empresa STATUS  TECNOLOGIA EM SISTEMAS EIRELLI. Nos dias 16/09/2021 \u00e0 24/09/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 538, EM 15 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Exonerar a portaria de n\u00ba 507/2021 de 01 de setembro de 2021, em nome do senhor Paulo Pinheiro de Souza, onde o mesmo exercia a  Fun\u00e7\u00e3o de Diretor de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 15 de Setembro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 539, EM 16 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear PAULO PINHEIRO DE SOUZA, para exercer sem \u00f4nus o Cargo em Comiss\u00e3o de Diretor de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, pela Secret\u00e1ria  Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir do dia 01 de Setembro. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 16 de Setembro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito municipal SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 014/2021, FIRMADO ENTRE O MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA DO PURUS, COM INTERVENI\u00caNCIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME e A EMPRESA S DOS SANTOS QUEIROZ-ME. O MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA DO PURUS, representado pelo Sr. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo de S\u00e1, brasileiro, casado, portador da c\u00e9dula de  identidade RG n\u00ba. 227034 SSP/AC e do CPF n\u00ba. 372.795.802-20, residente e domiciliado na Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, s/n\u00ba, bairro Cidade Nova,  na cidade de Santa Rosa - Acre, CEP: 69.955-000, com interveni\u00eancia da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s de seu Secret\u00e1rio,  o Sr. Francisco Eronildes de Oliveira Braga, doravante denominado CONTRATANTE e a empresa S DOS SANTOS QUEIROZ-ME, com sede no  endere\u00e7o Avenida Avelino Chaves, N\u00ba 152, Bairro Centro, na cidade de Sena Madureira-Acre, CEP: 69.940-000, CNPJ N\u00ba 09.623.227/0001-68,  telefone (068) 99220-9376, neste ato representada por seu representante legal a Sra. Suzy Dos Santos Queiroz, portador da c\u00e9dula de Identidade  RG N\u00b0 10020152 SSP/AC e CPF sob o N\u00b0 839.341.702-34, doravante denominada CONTRATADA, partes devidamente qualificadas no Contrato  Institucional de n\u00ba 014/2021, resolvem, aditar o referido contrato de mesmo n\u00famero, tendo em vista o disposto na Lei n\u00ba 8.666/93, considerando os  expedientes do processo Administrativo pr\u00f3prio n\u00ba 025/2021, mediante as seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es:  CL\u00c1USULA PRIMEIRA 1.1- \u00c9 objeto deste aditivo o acr\u00e9scimo de 25% (vinte e cinco por cento) dos itens 1,2,3,4 e 5 do contrato n\u00ba 014/2021, contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Terceirizada para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Apoio Operacional e Administrativo, com a finalidade de atender as necessidades da Prefeitura Municipal  de Santa Rosa do Purus-Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia e na planilha a seguir:  1.2 - Fica aditado o contrato de n\u00ba 014/2021 atendendo aos limites prescritos pelo \u00a7 1\u00ba do artigo 65 da Lei 8.666/93, em 25% (vinte e cinco por  cento) dos itens 1,2,3,4 e 5, totalizando o presente termo aditivo o valor total de R$ 151.949,24 (Cento e cinquenta e um mil novecentos e quarenta  e nove reais e vinte e quatro centavos). CL\u00c1USULA SEGUNDA 2.1 \u2013 Justifica-se este aditivo os expedientes afins contidos no processo administrativo pr\u00f3prio n\u00ba 025/2021, ressaltando-se que os valores despendidos  com o presente aditivo correm por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 006.01-12.361.0015.1138.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete  da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o; 006.01.12.361.0015.2008.0000 - Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental; 006.02-12.361.0015.2064.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental; 006.02-12.365.0015.2065.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o Infantil; Elemento de Despesa:  33.90.39.00.00; Descri\u00e7\u00e3o do Elemento de Despesa: Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 0005; 0012. CL\u00c1USULA TERCEIRA 3.1 - Permanecem em vigor as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato n\u00b0 014/2021, constante no processo administrativo pr\u00f3prio n\u00ba 025/2021. CL\u00c1USULA QUARTA 4.1 \u2013 O Foro para solucionar os lit\u00edgios, decorrentes do presente Termo Aditivo \u00e9 o da cidade de Santa Rosa do Purus \u2013 Estado do Acre. E, para firmeza e validade de tudo quanto ficou estipulado, \u00e9 o presente instrumento assinado pelas partes interessadas e testemunhas presentes ao ato. Santa Rosa do Purus, Acre, 03 de Agosto de 2021. ASSINAM: Jose Altamir Taumaturgo S\u00e1 pela  CONTRATANTE e Suzy Dos Santos Queiroz Pela CONTRATADA. "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 036/2021 Rosana Pereira da Silva, Prefeita Municipal de Senador Guiomard/AC, em cumprimento ao disposto no Art. 72 da Lei Federal N\u00ba 14.133/21, e com  base no parecer jur\u00eddico da procuradoria jur\u00eddica do munic\u00edpio, RATIFICA e HOMOLOGA a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em confec\u00e7\u00e3o de  m\u00f3veis planejados, afim de atender as necessidades da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Senador Guiomard\u2013AC. A Empresa: DESTAK M\u00d3VEIS PLANEJADOS - CNPJ N\u00ba 15.190.368/0001-37, com sede administrativa no Polo Geraldo Mesquita, N\u00ba 889 \u2013 Bairro: Floresta  Sul, CEP: 69.923-899 na cidade de Rio Branco-AC, totalizando um valor de R$ 8.650,00 (oito mil, seiscentos e cinquenta reais), com fundamento  nas disposi\u00e7\u00f5es no Art. 75, Inciso II da Lei Federal N\u00ba 14.133/21, autorizando assim a imediata entrega dos produtos.    Senador Guiomard/AC, 15 de setembro de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/AC "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 - PROCESSO N\u00ba 1.165/2021 Para que se produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI, do ART. 43, da Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos n\u00ba 8.666/93 e  considerando o julgamento da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 004/2021 cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA RECAPEAMENTO ASF\u00c1LTICO DE RUAS COM MEIO - FIO E SARJETA (RUA CARLOS CLEIBER / BAIRRO AVELINO LEAL), NO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, EM ATENDIMENTO AO CONVENIO N\u00ba 895152/2019 \u2013 SICONV, celebrado entre o Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 e o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento  Regional/SUDAM, em conformidade com os detalhamentos contidos neste Edital e seus Anexos, por execu\u00e7\u00e3o indireta, em regime de empreitada  por pre\u00e7o Global, HOMOLOGO por seus pr\u00f3prios fundamentos, determinando ADJUDICA\u00c7\u00c3O ao objeto, a empresa CONSTRUTORA SANTA  MARIA LTDA,  inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.367.411/0001-24, vencedora com o valor global de R$ 573.910,88 (quinhentos e setenta e tr\u00eas mil,  novecentos e dez reais e oitenta e oito centavos). Publique-se. Tarauac\u00e1, 15 de setembro de 2021. Assina: Maria Lucin\u00e9ia  Nery de Lima Menezes \u2013 Prefeita. 19 01 09  02 03 ",
            "ESTADO DO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021. Para que se produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo para atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, em conformidade com a Lei n\u00b0 11.947, de 16 de junho  de 2009,Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE n\u00ba 06 de 08 de maio de 2020,  Lei N\u00ba  8.666/93, HOMOLOGA\u00c7\u00c3O o procedimento chamada publica n\u00ba  001/2021  cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar e do empreendedor familiar rural ou suas organiza\u00e7\u00f5es,  destinada ao atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, durante o exerc\u00edcio de 2021 a 2022, em favor da pessoa jur\u00eddica: 1) COOPERATIVA DOS PISCICULTORES PRODUTORES  AGRICULTORES FAMILIARES EXTRATIVISTAS E RIBEIRINHOS DE  TARAUAC\u00c1 \u2013 COOPTAR, inscrita no CNPJ sob n\u00b0 13.608.601/000123, com sede na Rua Quintino Bocaiuva n\u00ba 136 - centro CEP: 69970  -000 Tarauac\u00e1 Acre, neste ato representado pelo presidente Valdemiro  Le\u00e3o Malpartida, inscrito com CPF sob n\u00ba 699.892.572-72, RG:326908  SSP/AC.  Residente e domiciliado a Rua Jo\u00e3o pessoa Bairro \u2013 centro  Tarauac\u00e1 \u2013 Acre. Habilitada com projeto de venda com valores unit\u00e1rios:  01-R$ 7,40; 02-R$ 9,61; 03-R$ 5,13; 04-R$ 5,30; 05-R$10,00;06-R$ 4,91;07- R$ 4,81;08-R$ 4,58;09-R$ 4,53;10-R$ 9,23;11-R$  6,55;12-R$ 4,60;13-R$ 4,18;14-R$ 27,04; 15-R$ 4,41;16-R$ 6,50;  17-R$ 16,05;18-R$ 11,10;19-R$ 51,05;20-R$ 7,79; 21-R$14,05;22-R$  6,15; 23-R$ 5,63;24-R$ 4,21;25-R$ 5,18;26-R$ 7,16;27-R$5,17;28-R$  8,80;29-R$ 16,05;30-R$ 6,90;31-R$ 23,04;32-R$ 14,79; 35-R$ 15,55;  36-R$16,55;37-R$ 41,79;38-R$ 8,55;39-R$ 8,93; 40-R$ 8,18.Tarauac\u00e1  \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021.  Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes \u2013 Prefeita. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SEGUNDO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO ADMINISTRA\u00c7\u00c3O N\u00ba 039/2019 - PF QUE FAZEM ENTRE SI, MUNIC\u00cdPIO DE  TARAUAC\u00c1-AC, CNPJ sob o n\u00ba 34.693.564/0001-79 E A PESSOA F\u00cdSICA Edmaic Fernandes da Silva, CPF n\u00ba 761.236.772-68. CL\u00c1USULA  PRIMEIRA - OBJETO \u2013 O presente Termo Aditivo tem por objeto prorrogar a vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 039/2019 cujo objeto \u00e9 Loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel,  tipo Pr\u00e9dio, em alvenaria, situado na Avenida Avelino Leal, n\u00ba 1.301 \u2013  Copacabana \u2013 Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, medindo de frente 07 metros; fundos  19 metros, com um per\u00edmetro de 133,00 metros, uma \u00e1rea de 534m2,  destinado ao armazenamento de bens pertencentes \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, funcionando com almoxarifado auxiliar. CLAUSULA  SEGUNDA: A altera\u00e7\u00e3o contratual de que trata este instrumento \u00e9 baseada art. 57 da Lei 8.666/93 - inciso II. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO  PRAZO: Fica prorrogado o prazo originalmente estabelecido, passando  o mesmo a ter sua vig\u00eancia para o per\u00edodo de 19/09/2021 a 19/09/2022.  CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: Proj./ Ativ.: 01.06.01.2009 \u2013 3.3.90.36 \u2013 001 \u2013 RP. CL\u00c1USULA QUINTA - DO  VALOR:  referido termo n\u00e3o altera o valor global pactuado no sexto termo de aditivo de valor. CL\u00c1USULA SEXTA - DA INALTERABILIDADE  - Permanece inalterada as demais cl\u00e1usulas, par\u00e1grafos, condi\u00e7\u00f5es e  obriga\u00e7\u00f5es do Contrato. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA CONCORD\u00c2NCIA  - E, por estarem justos e acordados, assinam o presente instrumento  em 02 (duas) vias de igual teor, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas, para todos os fins de direito. Data da Assinatura: Tarauac\u00e1-Acre,  14/09/2021.  Assinam: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita / Locat\u00e1ria,  pelo Locador o Sr. Edmaic Fernandes da Silva e testemunhas. "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE  MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI  PORTARIA N\u00b0 041 DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Xapuri-Acre, no uso  das suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  091/2021 celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade, e a Empresa MD IMP. E EXP. LTDA, CNPJ: 27.664.758/0001-80,  assinado no dia  02/08/2021, que tem por objeto MATERIAL ODONTOLOGICO, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia - Anexo  I do Edital, tudo em conformidade com os anexos do Preg\u00e3o SRP  n\u00ba  017/2021, Processo n\u00ba 022/2021, parte integrante deste instrumento, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:    I - Gestor Titular: Wagner Soares de Menezes; II - Gestor Substituto: Daniel Lima de Almeida; III - Fiscal Titular: Rangel Ferreira Menezes; IV - Fiscal Substituto: Wanessa Maciel de Souza. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Xapuri \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021. Wagner Soares de Menezes Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 006/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI  PORTARIA N\u00b0 042 DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Xapuri-Acre, no uso  das suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  N\u00ba 092/2021 celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade, e a Empresa ODONTO-PLUS COM MED EIRELI, CNPJ: 01.070.964/0001-79,   assinado no dia 02/08/2021, que tem por objeto MATERIAL ODONTOLOGICO, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia - Anexo I do Edital, tudo em conformidade com os anexos do  Preg\u00e3o SRP  n\u00ba 017/2021, Processo n\u00ba 022/2021, parte integrante deste  instrumento, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:    I - Gestor Titular: Wagner Soares de Menezes; II - Gestor Substituto: Daniel Lima de Almeida; III - Fiscal Titular: Rangel Ferreira Menezes; IV - Fiscal Substituto: Wanessa Maciel de Souza. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Xapuri \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021. Wagner Soares de Menezes Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 006/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI PORTARIA N\u00b0 043 DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Xapuri-Acre, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  108/2021 celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade, e a Empresa HUDSON S. MIRANDA-ME, CNPJ n\u00ba 11.386.221/0001-66, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.023.002/001-99, assinado no dia 17/08/2021, que tem por objeto para  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS DE SOB DEMANDA DE INTERNET BANDA LARGA VIA RADIO, COM INSTALA\u00c7\u00c3O INCLUSA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia - Anexo I do  Edital, tudo em conformidade com os anexos do Pre\u00e7os n\u00ba. 022/2019, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba. 024/2019, parte integrante deste instrumento, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:    I - Gestor Titular: Wagner Soares de Menezes; II - Gestor Substituto: Daniel Lima de Almeida; III - Fiscal Titular: Wanessa Maciel de Souza; IV - Fiscal Substituto: Joice Lopes de Souza. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Xapuri \u2013 Acre, 17 de agosto de 2021. Daniel Lima de Almeida Sub Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 016/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 029/2021/SEPLACOGE PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 002/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 003/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Tonner, Kit e Cartuchos) que o (a) CONTRATADO (a) se compromete a  fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato. Fornecimento de Material de Consumo (Tonner, Kit e Cartucho), para atender as necessidades das Secretarias Municipais de Xapuri-Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP n\u00ba 002/2021 \u2013 CPL, proposta da CONTRATADA  e demais documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba. 003/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado a Empresa J. CARLOS OLIVEIRA, CNPJ: 10.425.300/0001-76. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=77.300,00 (setenta e sete mil trezentos reais). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo Secret\u00e1rio  Municipal de Sa\u00fade. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em  fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima, sendo a quantidade  abaixo exposta mera estimativa de consumo. \u2013 J. CARLOS OLIVEIRA, CNPJ N\u00ba 10.425.300/0001-76 DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia doze (12) meses, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Proj./Atividade: 02.001.2003/2004/2005/2051 FUNDA\u00c7\u00c3O MUN. DE CULTURA E DESPORTO. Proj./Atividade: 02. 010.1002/1003/1004/1069/1099/2008/2059 GABINETE DO VICE-PREFEITO Proj./Atividade: 03.001.2009 SECRETARIA MUN. DE PLANEJAMENTO, FINAN\u00c7AS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL. Proj./Atividade: 04.002.2013/2013/2013/2014/2078/2079/9999/003.2015/2016/2017/ SECRETARIA MUN. DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM ESTAR SOCIAL. Proj./Atividade: 05.001.2018/02.1009/1013/1013/1013/1074/1075/1092/2019/2021/010.2064/2090/2091/2092/2093/2094/2095/ SECRETARIA MUN. DE EDUCA\u00c7\u00c3O. Proj./Atividade: 06.001.2028/002.1015/1017/1018/1020/1021/1025/1065/1082/2029/2030/2031/2032/2033/2035/2036/010.1019/2037/2038/2080/2 081/2082/2084/2099/ SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL Proj./Atividade: 08.002.1037/1038/1062/1063/1084/1085/1097/2041/2042/2044/2045/2075/2076/2077/003.1039/1040/1042/1061/2046/ SECRETARIA MUN. DE AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E PECU\u00c1RIA. Proj./Atividade: 09.002.1041/1043/1044/1045/1046/1047/1052/1060/2048/2069/2074. SECRETARIA MUN. DE MEIO AMBIENTE E TURISMO. Proj./Atividade: 10.002.1053/003.2049/004.1055/1057/1058/1068/2050. SECRETARIA MUN. DE CULTURA E EVENTOS. Proj./Atividade: 11.001.2006/2007/2052/2054/2089. SECRETARIA MUN. DE SA\u00daDE. Proj./Atividade: 07.002.1025/1025/1088/1091/2039/1026/1100/1101/1102/1104/010.1027/1028/1030/1031/1032/1033/1076/1077/1078/1080/1083/ 1093/1094/1095/1096 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de consumo Fonte: (RP)(FNAS) (MDE) (FNDE) (FUNDEB) (CCSI) (ASPS)(TRSUS). Xapuri AC, 15 de mar\u00e7o de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E PAULO  ALBERTO MOTA LIMA \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL \u2013 CONTRATANTE \u2013 J. CARLOS OLIVEIRA  \u2013 CNPJ N \u00ba 10.425.300/0001-76 \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 031/2021/SEPLACOGE PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 002/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 003/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Tonner, Kit e Cartuchos) que o (a) CONTRATADO (A) se compromete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato. Fornecimento de Material de Consumo (Tonner, Kit e Cartucho), para atender as necessidades das Secretarias Municipais de Xapuri-Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP N\u00b0 002/2021\u2013 CPL, proposta da CONTRATADA  e demais documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba 003/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, pessoa jur\u00eddica de  direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa A.P DO NASCIMENTO NETO - ME, CNPJ N\u00ba 28.037.011/0001-65. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=31.895,00 (Trinta e um mil oitocentos  e noventa e cinco reais). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo  Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o  ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima, sendo a  quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. A.P DO NASCIMENTO NETO - ME, CNPJ N\u00ba 28.037.011/0001-65 DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de doze (12) meses a partir da data de assinatura do Contrato, podendo ser prorrogado nos termos  do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Proj./Atividade: 02.001.2003/2004/2005/2051 FUNDA\u00c7\u00c3O MUN. DE CULTURA E DESPORTO. Proj./Atividade: 02. 010.1002/1003/1004/1069/1099/2008/2059 GABINETE DO VICE-PREFEITO Proj./Atividade: 03.001.2009 SECRETARIA MUN. DE PLANEJAMENTO, FINAN\u00c7AS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL. Proj./Atividade: 04.002.2013/2013/2013/2014/2078/2079/9999/003.2015/2016/2017/ SECRETARIA MUN. DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM ESTAR SOCIAL. Proj./Atividade: 05.001.2018/02.1009/1013/1013/1013/1074/1075/1092/2019/2021/010.2064/2090/2091/2092/2093/2094/2095/ SECRETARIA MUN. DE EDUCA\u00c7\u00c3O. Proj./Atividade: 06.001.2028/002.1015/1017/1018/1020/1021/1025/1065/1082/2029/2030/2031/2032/2033/2035/2036/010.1019/2037/2038/2080/2 081/2082/2084/2099/ SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL Proj./Atividade: 08.002.1037/1038/1062/1063/1084/1085/1097/2041/2042/2044/2045/2075/2076/2077/003.1039/1040/1042/1061/2046/ SECRETARIA MUN. DE AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E PECU\u00c1RIA. Proj./Atividade: 09.002.1041/1043/1044/1045/1046/1047/1052/1060/2048/2069/2074. SECRETARIA MUN. DE MEIO AMBIENTE E TURISMO. Proj./Atividade: 10.002.1053/003.2049/004.1055/1057/1058/1068/2050. SECRETARIA MUN. DE CULTURA E EVENTOS. Proj./Atividade: 11.001.2006/2007/2052/2054/2089. SECRETARIA MUN. DE SA\u00daDE. Proj./Atividade: 07.002.1025/1025/1088/1091/2039/1026/1100/1101/1102/1104/010.1027/1028/1030/1031/1032/1033/1076/1077/1078/1080/1083/ 1093/1094/1095/1096 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de consumo Fonte: (RP)(FNAS) (MDE) (FNDE) (FUNDEB) (CCSI) (ASPS)(TRSUS). Xapuri AC, 15 de mar\u00e7o de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E PAULO  ALBERTO MOTA LIMA \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL - CONTRATANTE.  A.P DO NASCIMENTO  NETO - ME, CNPJ N\u00ba 28.037.011/0001-65 \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 912021/SEMUSA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 017/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 22/2021 DO OBJETO- Constitui objeto do presente contrato a Fornecimento de Material Odontol\u00f3gico, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 17/2021, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 022/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE SAUDE, pessoa jur\u00eddica de direito  p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa MD IMP. E EXP. LTDA, CNPJ: 27.664.758/0001-80. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=14.225,67 (quatorze mil duzentos e  vinte e cinco reais e sessenta). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva  contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima,  sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. MATERIAL ODONTOLOGICO DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA PROGRAMA DE TRABALHO: 07.010 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE 10.2301.0007.3.014 \u2013 ENFRENTAMENTO DA EMERG\u00caNCIA COVID-19 Proj./Ativ: 1091-MANUTENCAO DE CENTROS E POSTOS DE SAUDE Proj./Ativ: 1028-SISTEMA INTEGRADO DE SAUDE SIS FRONTEIRA Proj./Ativ: 1030-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA \u2013 PSF Proj./Ativ: 1031-PROGRAMA DE ASSISTENCIA FARMACEUTICA \u2013 PAFB Proj./Ativ: 1032-PROGRAMA SAUDE BUCAL \u2013 PSB Proj./Ativ: 1033-PROGRAMA DE ACAO BASICA DE VIGILANCIA SANITARIA Proj./Ativ: 1078-PISO FIXO DE VIGILANCIA E PROMOCAO DA SAUDE-PFVPS Proj./Ativ: 1080-PROGRAMA DE MELHORIA DO ACESSO E QUALIDADE-PMAQ Proj./Ativ: 1093-NUCLEO DE APOIO A SAUDE FAMILIAR \u2013 NASF Proj./Ativ: 1096-PROGRAMA SAUDE NAS ESCOLAS \u2013 PSE Proj./Ativ: 1104-PROGRAMA DE ATENCAO BASICA - PAB FIXO Proj./Ativ: 3002-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA RIBEIRINHA Proj./Ativ: 3003-INCREMENTO TEMPORARIO AO PAB FIXO Proj./Ativ: 3004-PROG. DE QUALIF DAS ACOES DE VIGIL EM SAUDE PQA-VS Elemento de Despesa: 33.90.32.00 \u2013 Material Bem ou servi\u00e7o para distribui\u00e7\u00e3o gratuita Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Material de Consumo - Fonte de Recursos: 001 \u2013 RP; 014 \u2013 SUS. Xapuri AC, 02 de Agosto de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E WAGNER SOARES  DE MENEZES \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE SAUDE - CONTRATANTE. MD IMP. E EXP. LTDA, CNPJ: 27.664.758/0001-80 - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO/SEMUSA N\u00b0 92/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 017/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 22/2021 DO OBJETO- Constitui objeto do presente contrato a Fornecimento de Material Odontol\u00f3gico, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 17/2021, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 022/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE SAUDE, pessoa jur\u00eddica de direito  p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa ODONTO-PLUS COM MED EIRELI, CNPJ: 01.070.964/0001-79 DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=20.259,40 (vinte mil duzentos e  cinquenta e nove reais e quarenta centavos). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la,  pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo  ou cota m\u00ednima, sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. MATERIAL ODONTOLOGICO DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA PROGRAMA DE TRABALHO: 07.010 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE 10.2301.0007.3.014 \u2013 ENFRENTAMENTO DA EMERG\u00caNCIA COVID-19 Proj./Ativ: 1091-MANUTENCAO DE CENTROS E POSTOS DE SAUDE Proj./Ativ: 1028-SISTEMA INTEGRADO DE SAUDE SIS FRONTEIRA Proj./Ativ: 1030-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA \u2013 PSF Proj./Ativ: 1031-PROGRAMA DE ASSISTENCIA FARMACEUTICA \u2013 PAFB Proj./Ativ: 1032-PROGRAMA SAUDE BUCAL \u2013 PSB Proj./Ativ: 1033-PROGRAMA DE ACAO BASICA DE VIGILANCIA SANITARIA Proj./Ativ: 1078-PISO FIXO DE VIGILANCIA E PROMOCAO DA SAUDE-PFVPS Proj./Ativ: 1080-PROGRAMA DE MELHORIA DO ACESSO E QUALIDADE-PMAQ Proj./Ativ: 1093-NUCLEO DE APOIO A SAUDE FAMILIAR \u2013 NASF Proj./Ativ: 1096-PROGRAMA SAUDE NAS ESCOLAS \u2013 PSE Proj./Ativ: 1104-PROGRAMA DE ATENCAO BASICA - PAB FIXO Proj./Ativ: 3002-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA RIBEIRINHA Proj./Ativ: 3003-INCREMENTO TEMPORARIO AO PAB FIXO Proj./Ativ: 3004-PROG. DE QUALIF DAS ACOES DE VIGIL EM SAUDE PQA-VS Elemento de Despesa: 33.90.32.00 \u2013 Material Bem ou servi\u00e7o para distribui\u00e7\u00e3o gratuita Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Material de Consumo - Fonte de Recursos: 001 \u2013 RP; 014 \u2013 SUS. Xapuri AC, 02 de Agosto de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E WAGNER SOARES DE MENEZES \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE SAUDE - CONTRATANTE. ODONTO-PLUS COM MED EIRELI, CNPJ: 01.070.964/0001-79  - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 026/2021/SEPLACOGE PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 002/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 003/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Tonner, Kit e Cartuchos) que o (a) CONTRATADO (a) se compromete a  fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato. Fornecimento de Material de Consumo (Tonner, Kit e Cartucho), para atender as necessidades das Secretarias Municipais de Xapuri-Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP n\u00ba 002/2021 \u2013 CPL, proposta da CONTRATADA  e demais documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba. 003/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado a Empresa ACRE JET INFORMATICA, CNPJ: 06.082.078/0001-89. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=53.627,00 (cinquenta e tr\u00eas mil seiscentos e vinte e sete reais). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada  pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima,  sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. \u2013 ACREJET INFOPRM\u00c1TICA, CNPJ N\u00ba 06.082.078/0001-89 DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia doze (12) meses, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Proj./Atividade: 02.001.2003/2004/2005/2051 FUNDA\u00c7\u00c3O MUN. DE CULTURA E DESPORTO. Proj./Atividade: 02. 010.1002/1003/1004/1069/1099/2008/2059 GABINETE DO VICE-PREFEITO Proj./Atividade: 03.001.2009 SECRETARIA MUN. DE PLANEJAMENTO, FINAN\u00c7AS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL. Proj./Atividade: 04.002.2013/2013/2013/2014/2078/2079/9999/003.2015/2016/2017/ SECRETARIA MUN. DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM ESTAR SOCIAL. Proj./Atividade: 05.001.2018/02.1009/1013/1013/1013/1074/1075/1092/2019/2021/010.2064/2090/2091/2092/2093/2094/2095/ SECRETARIA MUN. DE EDUCA\u00c7\u00c3O. Proj./Atividade: 06.001.2028/002.1015/1017/1018/1020/1021/1025/1065/1082/2029/2030/2031/2032/2033/2035/2036/010.1019/2037/2038/2080/2 081/2082/2084/2099/ SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL Proj./Atividade: 08.002.1037/1038/1062/1063/1084/1085/1097/2041/2042/2044/2045/2075/2076/2077/003.1039/1040/1042/1061/2046/ ",
            "SECRETARIA MUN. DE AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E PECU\u00c1RIA. Proj./Atividade: 09.002.1041/1043/1044/1045/1046/1047/1052/1060/2048/2069/2074. SECRETARIA MUN. DE MEIO AMBIENTE E TURISMO. Proj./Atividade: 10.002.1053/003.2049/004.1055/1057/1058/1068/2050. SECRETARIA MUN. DE CULTURA E EVENTOS. Proj./Atividade: 11.001.2006/2007/2052/2054/2089. SECRETARIA MUN. DE SA\u00daDE. Proj./Atividade: 07.002.1025/1025/1088/1091/2039/1026/1100/1101/1102/1104/010.1027/1028/1030/1031/1032/1033/1076/1077/1078/1080/1083/ 1093/1094/1095/1096 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de consumo Fonte: (RP)(FNAS) (MDE) (FNDE) (FUNDEB) (CCSI) (ASPS)(TRSUS). Xapuri AC, 15 de maio de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E PAULO  ALBERTO MOTA LIMA \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL \u2013 CONTRATANTE \u2013 ACRE JET  INFORM\u00c1TICA \u2013 CNPJ N \u00ba 06.082.078/0001-89 \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 028/2021/SEPLACOGE PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 002/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 003/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Tonner, Kit e Cartuchos) que o (a) CONTRATADO (A) se compromete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato. Fornecimento de Material de Consumo (Tonner, Kit e Cartuchos), para atender as necessidades das Secretarias Municipais de Xapuri-Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP n\u00ba 002/2021 \u2013 CPL, proposta da CONTRATADA  e demais documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba. 003/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa CALURINO FERRAZ MIRANDA, CNPJ: 14.413.439/0001-50. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=12.877,00 (doze mil oitocentos e  setenta e sete reais). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo  Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva  contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima,  sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. \u2013 CALURINO FERRAZ MIRANDA - EPP, CNPJ N\u00ba 14.413.439/0001-50 DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de doze (12) meses, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA GABINETE DO PREFEITO Proj./Atividade: 02.001.2003/2004/2005/2051 FUNDA\u00c7\u00c3O MUN. DE CULTURA E DESPORTO. Proj./Atividade: 02. 010.1002/1003/1004/1069/1099/2008/2059 GABINETE DO VICE-PREFEITO Proj./Atividade: 03.001.2009 SECRETARIA MUN. DE PLANEJAMENTO, FINAN\u00c7AS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL. Proj./Atividade: 04.002.2013/2013/2013/2014/2078/2079/9999/003.2015/2016/2017/ SECRETARIA MUN. DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM ESTAR SOCIAL. Proj./Atividade: 05.001.2018/02.1009/1013/1013/1013/1074/1075/1092/2019/2021/010.2064/2090/2091/2092/2093/2094/2095/ SECRETARIA MUN. DE EDUCA\u00c7\u00c3O. Proj./Atividade: 06.001.2028/002.1015/1017/1018/1020/1021/1025/1065/1082/2029/2030/2031/2032/2033/2035/2036/010.1019/2037/2038/2080/2 081/2082/2084/2099/ SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL Proj./Atividade: 08.002.1037/1038/1062/1063/1084/1085/1097/2041/2042/2044/2045/2075/2076/2077/003.1039/1040/1042/1061/2046/ SECRETARIA MUN. DE AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E PECU\u00c1RIA. Proj./Atividade: 09.002.1041/1043/1044/1045/1046/1047/1052/1060/2048/2069/2074. SECRETARIA MUN. DE MEIO AMBIENTE E TURISMO. Proj./Atividade: 10.002.1053/003.2049/004.1055/1057/1058/1068/2050. SECRETARIA MUN. DE CULTURA E EVENTOS. Proj./Atividade: 11.001.2006/2007/2052/2054/2089. SECRETARIA MUN. DE SA\u00daDE. Proj./Atividade: 07.002.1025/1025/1088/1091/2039/1026/1100/1101/1102/1104/010.1027/1028/1030/1031/1032/1033/1076/1077/1078/1080/1083/ 1093/1094/1095/1096 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de consumo Fonte: (RP)(FNAS) (MDE) (FNDE) (FUNDEB) (CCSI) (ASPS)(TRSUS). Xapuri AC, 15 de mar\u00e7o de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E PAULO  ALBERTO MOTA LIMA \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL \u2013 CONTRATANTE \u2013 CALURINO FERRAZ  MIRANDA \u2013 CNPJ N \u00ba 14.413.439/0001-50 \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 027/2021/SEPLACOGE PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 002/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 003/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Tonner, Kit e Cartuchos) que o (a) CONTRATADO (A) se com- promete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato. Fornecimento de Material de Consumo (Tonner, Kit e Cartuchos), para atender as necessidades das Secretarias Municipais de Xapuri-Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP n\u00ba 002/2021 \u2013 CPL, proposta da CONTRATADA  e demais documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba. 003/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, pessoa jur\u00eddica de  direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa EBENEZER COMERCIO E SERVI\u00c7OS, CNPJ: 32.895.498/0001-94. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=40.975,00 (quarenta mil novecentos  e setenta e cinco reais). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo  Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima,  sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. \u2013 EBENEZER COMERCIO E SERVI\u00c7OS, CNPJ N\u00ba 32.895.498/0001-94  DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de doze (12) meses, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA GABINETE DO PREFEITO Proj./Atividade: 02.001.2003/2004/2005/2051 FUNDA\u00c7\u00c3O MUN. DE CULTURA E DESPORTO. Proj./Atividade: 02. 010.1002/1003/1004/1069/1099/2008/2059 GABINETE DO VICE-PREFEITO Proj./Atividade: 03.001.2009 SECRETARIA MUN. DE PLANEJAMENTO, FINAN\u00c7AS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL. Proj./Atividade: 04.002.2013/2013/2013/2014/2078/2079/9999/003.2015/2016/2017/ SECRETARIA MUN. DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM ESTAR SOCIAL. Proj./Atividade: 05.001.2018/02.1009/1013/1013/1013/1074/1075/1092/2019/2021/010.2064/2090/2091/2092/2093/2094/2095/ SECRETARIA MUN. DE EDUCA\u00c7\u00c3O. Proj./Atividade: 06.001.2028/002.1015/1017/1018/1020/1021/1025/1065/1082/2029/2030/2031/2032/2033/2035/2036/010.1019/2037/2038/2080/2 081/2082/2084/2099/ SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL Proj./Atividade: 08.002.1037/1038/1062/1063/1084/1085/1097/2041/2042/2044/2045/2075/2076/2077/003.1039/1040/1042/1061/2046/ SECRETARIA MUN. DE AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E PECU\u00c1RIA. Proj./Atividade: 09.002.1041/1043/1044/1045/1046/1047/1052/1060/2048/2069/2074. SECRETARIA MUN. DE MEIO AMBIENTE E TURISMO. Proj./Atividade: 10.002.1053/003.2049/004.1055/1057/1058/1068/2050. SECRETARIA MUN. DE CULTURA E EVENTOS. Proj./Atividade: 11.001.2006/2007/2052/2054/2089. SECRETARIA MUN. DE SA\u00daDE. Proj./Atividade: 07.002.1025/1025/1088/1091/2039/1026/1100/1101/1102/1104/010.1027/1028/1030/1031/1032/1033/1076/1077/1078/1080/1083/ 1093/1094/1095/1096 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de consumo Fonte: (RP)(FNAS) (MDE) (FNDE) (FUNDEB) (CCSI) (ASPS)(TRSUS). Xapuri AC, 15 de mar\u00e7o de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E PAULO  ALBERTO MOTA LIMA \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL \u2013 CONTRATANTE \u2013 EBENEZER  COMERCIO E SERVI\u00c7OS \u2013 CNPJ N \u00ba 32.895.498/0001-94 \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 030/2021/SEPLACOGE PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 002/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 003/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Tonner, Kit e Cartuchos) que o (a) CONTRATADO (A) se compromete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato. Fornecimento de Material de Consumo (Tonner, Kit e Cartuchos), para atender as necessidades das Secretarias Municipais de Xapuri-Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP n\u00ba 002/2021 \u2013 CPL, proposta da CONTRATADA  e demais documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba. 003/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa G.C. DE OLIVEIRA, CNPJ: 18.739.325/0001-56. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=25.680,00 (vinte e cinco mil seiscentos e oitenta reais). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo  Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva  contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima, sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. \u2013 G.C. DE OLIVEIRA, CNPJ N\u00ba 18.739.325/0001-56 DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de doze (12) meses, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA GABINETE DO PREFEITO Proj./Atividade: 02.001.2003/2004/2005/2051 FUNDA\u00c7\u00c3O MUN. DE CULTURA E DESPORTO. Proj./Atividade: 02. 010.1002/1003/1004/1069/1099/2008/2059 GABINETE DO VICE-PREFEITO Proj./Atividade: 03.001.2009 SECRETARIA MUN. DE PLANEJAMENTO, FINAN\u00c7AS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL. Proj./Atividade: 04.002.2013/2013/2013/2014/2078/2079/9999/003.2015/2016/2017/ SECRETARIA MUN. DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM ESTAR SOCIAL. Proj./Atividade: 05.001.2018/02.1009/1013/1013/1013/1074/1075/1092/2019/2021/010.2064/2090/2091/2092/2093/2094/2095/ SECRETARIA MUN. DE EDUCA\u00c7\u00c3O. Proj./Atividade: 06.001.2028/002.1015/1017/1018/1020/1021/1025/1065/1082/2029/2030/2031/2032/2033/2035/2036/010.1019/2037/2038/2080/2 081/2082/2084/2099/ SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL Proj./Atividade: 08.002.1037/1038/1062/1063/1084/1085/1097/2041/2042/2044/2045/2075/2076/2077/003.1039/1040/1042/1061/2046/ SECRETARIA MUN. DE AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E PECU\u00c1RIA. Proj./Atividade: 09.002.1041/1043/1044/1045/1046/1047/1052/1060/2048/2069/2074. SECRETARIA MUN. DE MEIO AMBIENTE E TURISMO. Proj./Atividade: 10.002.1053/003.2049/004.1055/1057/1058/1068/2050. SECRETARIA MUN. DE CULTURA E EVENTOS. Proj./Atividade: 11.001.2006/2007/2052/2054/2089. SECRETARIA MUN. DE SA\u00daDE. Proj./Atividade: 07.002.1025/1025/1088/1091/2039/1026/1100/1101/1102/1104/010.1027/1028/1030/1031/1032/1033/1076/1077/1078/1080/1083/ 1093/1094/1095/1096 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de consumo Fonte: (RP)(FNAS) (MDE) (FNDE) (FUNDEB) (CCSI) (ASPS)(TRSUS). Xapuri AC, 15 de mar\u00e7o de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E PAULO  ALBERTO MOTA LIMA \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL \u2013 CONTRATANTE \u2013 G.C DE OLIVEIRA \u2013  CNPJ N \u00ba 18.739.325/0001-56 \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 0108/2021 PREG\u00c3O PARA REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 0022/2019 \u2013 CPL PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 024/2019 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO   Constitui objeto do presente contrato a PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE SOB DEMANDA DE INTERNET BANDA LARGA VIA RADIO, COM  INSTALA\u00c7\u00c3O INCLUSA, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o  Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 022/2019, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 024/2019.  DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE SAUDE, pessoa jur\u00eddica de direito  p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro a pessoa Jur\u00eddica a Empresa HUDSON S. MIRANDA-ME, CNPJ n\u00ba 11.386.221/0001-66.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL Cl\u00e1usula Segunda. Responsabiliza-se o (a) CONTRATADO (A) fornece os Servi\u00e7os em conformidade com as normas vigentes. Correr\u00e3o por conta  do CONTRATANTE o fornecimento dos dados e documentos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como as despesas necess\u00e1rias para reprodu\u00e7\u00e3o de documentos por quaisquer meios. QUANTITATIVO, VALOR E FORMA DE PAGAMENTO Cl\u00e1usula Terceira. O quantitativo correspondente a aquisi\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os contratados \u00e9 o seguinte: CL\u00c1USULA QUARTA - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam ratificadas todas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente aven\u00e7adas, n\u00e3o alteradas pelo presente Terno Aditivo.  E por estarem de acordo, depois de lido e achado conforme o presente termo lavrado em 02 (duas) vias de igual teor e forma, assinam as partes  e as testemunhas abaixo. Xapuri - Acre, 17 de Agosto de 2021.  Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Prefeito de Xapuri, WAGNER SOARES DE MENEZES Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade e HUDSON S.  MIRANDA-ME, CNPJ n\u00ba 11.386.221/0001-66 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 011/2021/SEPLACOGE PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 018/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 032/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (pneus, c\u00e2mara de ar e protetor de aros) que o (a) CONTRATADO  (A) se compromete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato. Fornecimento de Material de Consumo (pneus, c\u00e2mara de ar e protetor de aros), para atender as necessidades das Secretarias Municipais de  Xapuri-Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP n\u00ba 018/2021 \u2013 CPL, proposta  da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba. 032/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa OLIVEIRA IND\u00daSTRIA COM\u00c9RCIO DE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O CNPJ: 02.477.407/0001-30  DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$ 469.817,00 (quatrocentos e sessenta  e nove reais e oitocentos e dezessete reais). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em  contrat\u00e1-la, pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer  consumo ou cota m\u00ednima, sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. OLIVEIRA IND. COM. IMP. EXP. \u2013 EIRELI, CNPJ N 02.477.407/0001-30 LOTE XII \u2013 AQUISI\u00c7\u00c3O DE PNEUS LOTE XIII \u2013 AQUISI\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MARA DE AR DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de doze (12) meses, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Proj./Atividade: 2003/2004/2005/2051 FUNDA\u00c7\u00c3O MUN. DE CULTURA E DESPORTO. Proj./Atividade: 1003/2008/ GABINETE DO VICE-PREFEITO Proj./Atividade: 2009 SECRETARIA MUN. DE PLANEJAMENTO, FINAN\u00c7AS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL. Proj./Atividade: 2011/2015 SECRETARIA MUN. DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM-ESTAR SOCIAL. Proj./Atividade: 2018-1090-1009-1092-2019-2064-2090-2091-2092-2093-2094-2095-3005-3015 SECRETARIA MUN. DE EDUCA\u00c7\u00c3O. Proj./Atividade: 2028-1015-1017-1065-2029-2030-2031-2033-2035-2037-2038-2080-2081-2084-2099 SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL Proj./Atividade: 2041-2042-2044-2045-1039-1040-2046 SECRETARIA MUN. DE AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E PECU\u00c1RIA. Proj./Atividade: 1043-1052-1063-2048-2069-1074-1053. SECRETARIA MUN. DE CULTURA E EVENTOS. Proj./Atividade: 2006-2007-2052-2054-2089. SECRETARIA MUN. DE SA\u00daDE. Proj./Atividade: 1088-1026-1027-1091-2039-1028-1030-1032-1033-1078-1080-1093-1094-1096-1104-3002-3003-3004-3014. SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS. Proj./Atividade: 2049. Xapuri AC, 10 de maio de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E PAULO ALBERTO MOTA LIMA \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL \u2013 CONTRATANTE Empresa OLIVEIRA  INDUSTRIA COM\u00c9RCIO DE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O CNPJ: 02.477.407/0001-30. 42 60 40 28 32 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 007/2021/SEPLACOGE PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 018/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 032/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (baterias, pe\u00e7as, c\u00e2maras de ar) que o (a) CONTRATADO (A) se  compromete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato. Fornecimento de Material de Consumo (baterias, pe\u00e7as, c\u00e2maras de ar), para atender as necessidades das Secretarias Municipais de Xapuri-Acre,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP n\u00ba 018/2021 \u2013 CPL, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba. 032/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa R. COSTA DA SILVA IMP. E EXP. EIRELI CNPJ N\u00ba  12.641.066/0001-40 DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de  R$ 827.690,00 (oitocentos e vinte e  sete mil seiscentos e noventa reais . Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente  autorizada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la,  pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo  ou cota m\u00ednima, sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo.  Empresa R. COSTA DA SILVA IMP. E EXP. EIRELI CNPJ N\u00ba 12.641.066/0001-40 LOTE XI \u2013 AQUISI\u00c7\u00c3O DE BATERIAS LOTE XII \u2013 AQUISI\u00c7\u00c3O DE PNEUS LOTE XIII \u2013 AQUISI\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MARA DE AR DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de doze (12) meses, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Proj./Atividade: 2003/2004/2005/2051 FUNDA\u00c7\u00c3O MUN. DE CULTURA E DESPORTO. Proj./Atividade: 1003/2008/ GABINETE DO VICE-PREFEITO Proj./Atividade: 2009 SECRETARIA MUN. DE PLANEJAMENTO, FINAN\u00c7AS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL. Proj./Atividade: 2011/2015 SECRETARIA MUN. DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM-ESTAR SOCIAL. Proj./Atividade: 2018-1090-1009-1092-2019-2064-2090-2091-2092-2093-2094-2095-3005-3015 SECRETARIA MUN. DE EDUCA\u00c7\u00c3O. Proj./Atividade: 2028-1015-1017-1065-2029-2030-2031-2033-2035-2037-2038-2080-2081-2084-2099 SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL Proj./Atividade: 2041-2042-2044-2045-1039-1040-2046 SECRETARIA MUN. DE AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E PECU\u00c1RIA. Proj./Atividade: 1043-1052-1063-2048-2069-1074-1053. SECRETARIA MUN. DE CULTURA E EVENTOS. Proj./Atividade: 2006-2007-2052-2054-2089. SECRETARIA MUN. DE SA\u00daDE. Proj./Atividade: 1088-1026-1027-1091-2039-1028-1030-1032-1033-1078-1080-1093-1094-1096-1104-3002-3003-3004-3014. SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS. Proj./Atividade: 2049. Xapuri AC, 10 de maio de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E PAULO ALBERTO MOTA LIMA \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL \u2013 CONTRATANTE Empresa R. COSTA DA  SILVA IMP. E EXP. EIRELI CNPJ N\u00ba 12.641.066/0001-40. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 008/2021/SEPLACOGE PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 018/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 032/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (baterias, pe\u00e7as, c\u00e2maras de ar) que o (a) CONTRATADO (A) se  compromete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato. Fornecimento de Material de Consumo (baterias, pe\u00e7as, c\u00e2maras de ar, e m\u00e3o de obra), para atender as necessidades das Secretarias Municipais  de Xapuri-Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP n\u00ba 018/2021 \u2013 CPL, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba. 032/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, pessoa jur\u00eddica de  direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa RAIO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI CNPJ N\u00ba 01.447.827/001-00. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$ 1.697.195,60 (um milh\u00e3o seiscentos  e noventa e sete mil, cento e noventa cinco reais e sessenta centavos) . Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de  Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade  do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este  adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima, sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. Empresa RAIO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI CNPJ N\u00ba 01.447.827/001-00. LOTE II \u2013 VE\u00cdCULOS LEVES E CAMINHONETES LOTE IV \u2013 M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS LOTE V \u2013 MOTOS LOTE VII- VEICULOS LEVES CAMINHONETE LOTE VIII \u2013 VE\u00cdCULOS PESADOS LOTE IX \u2013 M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS LOTE X \u2013 MOTOS LOTE XII \u2013 AQUISI\u00c7\u00c3O DE PNEUS LOTE XIII \u2013 AQUISI\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MARA DE AR DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de doze (12) meses, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Proj./Atividade: 2003/2004/2005/2051 FUNDA\u00c7\u00c3O MUN. DE CULTURA E DESPORTO. Proj./Atividade: 1003/2008/ GABINETE DO VICE-PREFEITO Proj./Atividade: 2009 SECRETARIA MUN. DE PLANEJAMENTO, FINAN\u00c7AS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL. Proj./Atividade: 2011/2015 SECRETARIA MUN. DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM-ESTAR SOCIAL. Proj./Atividade: 2018-1090-1009-1092-2019-2064-2090-2091-2092-2093-2094-2095-3005-3015 VALOR ESTIMADO ",
            "SECRETARIA MUN. DE EDUCA\u00c7\u00c3O. Proj./Atividade: 2028-1015-1017-1065-2029-2030-2031-2033-2035-2037-2038-2080-2081-2084-2099 SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL Proj./Atividade: 2041-2042-2044-2045-1039-1040-2046 SECRETARIA MUN. DE AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E PECU\u00c1RIA. Proj./Atividade: 1043-1052-1063-2048-2069-1074-1053. SECRETARIA MUN. DE CULTURA E EVENTOS. Proj./Atividade: 2006-2007-2052-2054-2089. SECRETARIA MUN. DE SA\u00daDE. Proj./Atividade: 1088-1026-1027-1091-2039-1028-1030-1032-1033-1078-1080-1093-1094-1096-1104-3002-3003-3004-3014. SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS. Proj./Atividade: 2049. Xapuri AC, 10 de maio de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E PAULO  ALBERTO MOTA LIMA \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL \u2013 CONTRATANTE Empresa RAIO  COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI CNPJ N\u00ba 01.447.827/001-00. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 009/2021/SEPLACOGE PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 018/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 032/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (baterias, pe\u00e7as, c\u00e2maras de ar) que o (a) CONTRATADO (A) se  compromete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato. Fornecimento de Material de Consumo (baterias, pe\u00e7as e pneu), para atender as necessidades das Secretarias Municipais de Xapuri-Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP n\u00ba 018/2021 \u2013 CPL, proposta da CONTRATADA  e demais documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba. 032/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, pessoa jur\u00eddica de  direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA ME CNPJ: 01.447.827/0001-00. RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA ME CNPJ: 01.447.827/0001-00. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$ 670.796,00 (seiscentos e setenta  mil setecentos e noventa e seis reais). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente  autorizada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la,  pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo  ou cota m\u00ednima, sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. Empresa RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA ME CNPJ:  01.447.827/0001-00. LOTE I \u2013 VE\u00cdCULOS LEVES DE PASSEIO LOTE III \u2013 VE\u00cdCULOS PESADOS LOTE XI \u2013 AQUISI\u00c7\u00c3O DE BATERIAS LOTE XII \u2013 AQUISI\u00c7\u00c3O DE PNEUS DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de doze (12) meses, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Proj./Atividade: 2003/2004/2005/2051 FUNDA\u00c7\u00c3O MUN. DE CULTURA E DESPORTO. Proj./Atividade: 1003/2008/ GABINETE DO VICE-PREFEITO Proj./Atividade: 2009 SECRETARIA MUN. DE PLANEJAMENTO, FINAN\u00c7AS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL. Proj./Atividade: 2011/2015 SECRETARIA MUN. DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM-ESTAR SOCIAL. Proj./Atividade: 2018-1090-1009-1092-2019-2064-2090-2091-2092-2093-2094-2095-3005-3015 SECRETARIA MUN. DE EDUCA\u00c7\u00c3O. Proj./Atividade: 2028-1015-1017-1065-2029-2030-2031-2033-2035-2037-2038-2080-2081-2084-2099 SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL Proj./Atividade: 2041-2042-2044-2045-1039-1040-2046 SECRETARIA MUN. DE AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E PECU\u00c1RIA. Proj./Atividade: 1043-1052-1063-2048-2069-1074-1053. SECRETARIA MUN. DE CULTURA E EVENTOS. Proj./Atividade: 2006-2007-2052-2054-2089. ",
            "SECRETARIA MUN. DE SA\u00daDE. Proj./Atividade: 1088-1026-1027-1091-2039-1028-1030-1032-1033-1078-1080-1093-1094-1096-1104-3002-3003-3004-3014. SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS. Proj./Atividade: 2049. Xapuri AC, 10 de maio de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E PAULO  ALBERTO MOTA LIMA \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL \u2013 CONTRATANTE Empresa RONDOMAZA  AUTO PE\u00c7AS LTDA ME CNPJ: 01.447.827/0001-00. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 010/2021/SEPLACOGE PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 018/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 032/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (baterias, pe\u00e7as, c\u00e2maras de ar) que o (a) CONTRATADO (A) se  compromete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato. Fornecimento de Material de Consumo (baterias  e  pneu), para atender as necessidades das Secretarias Municipais de Xapuri-Acre, conforme  as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP n\u00ba 018/2021 \u2013 CPL, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba. 032/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, pessoa jur\u00eddica de  direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa SILVA COM\u00c9RCIO DE LUBRIFICANTES CNPJ: 27.435.840/0001-33. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$ 1.723.344,60 ( um milh\u00e3o setecentos  e vinte e tr\u00eas mil reais, trezentos e quarenta e quatro reais e sessenta centavos). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado  atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada,  n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima, sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. SILVA COMERCIO DE LUBRIFICANTES LTDA, CNPJ N 27.435.840/0001-33 LOTE XI \u2013 AQUISI\u00c7\u00c3O DE BATERIAS LOTE XII \u2013 AQUISI\u00c7\u00c3O DE PNEUS DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de doze (12) meses, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Proj./Atividade: 2003/2004/2005/2051 FUNDA\u00c7\u00c3O MUN. DE CULTURA E DESPORTO. Proj./Atividade: 1003/2008/ GABINETE DO VICE-PREFEITO Proj./Atividade: 2009 SECRETARIA MUN. DE PLANEJAMENTO, FINAN\u00c7AS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL. Proj./Atividade: 2011/2015 SECRETARIA MUN. DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM-ESTAR SOCIAL. Proj./Atividade: 2018-1090-1009-1092-2019-2064-2090-2091-2092-2093-2094-2095-3005-3015 SECRETARIA MUN. DE EDUCA\u00c7\u00c3O. Proj./Atividade: 2028-1015-1017-1065-2029-2030-2031-2033-2035-2037-2038-2080-2081-2084-2099 ",
            "SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL Proj./Atividade: 2041-2042-2044-2045-1039-1040-2046 SECRETARIA MUN. DE AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E PECU\u00c1RIA. Proj./Atividade: 1043-1052-1063-2048-2069-1074-1053. SECRETARIA MUN. DE CULTURA E EVENTOS. Proj./Atividade: 2006-2007-2052-2054-2089. SECRETARIA MUN. DE SA\u00daDE. Proj./Atividade: 1088-1026-1027-1091-2039-1028-1030-1032-1033-1078-1080-1093-1094-1096-1104-3002-3003-3004-3014. SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS. Proj./Atividade: 2049. Xapuri AC, 10 de maio de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E PAULO  ALBERTO MOTA LIMA \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL \u2013 CONTRATANTE Empresa SILVA  COM\u00c9RCIO DE LUBRIFICANTES CNPJ: 27.435.840/0001-33. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO RETIFICA\u00c7\u00c3O TERMO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE Onde se l\u00ea: CARGO: MOTORISTA CATEGORIA \u201cA/B\u201d / ZONA URBANA E RURAL Leia-se: CARGO: MOTORISTA CATEGORIA \u201cA/B\u201d / ZONA URBANA E RURAL Xapuri/Acre, 15 de setembro de 2021. Francisco Ubiracy Machado Vasconcelos Prefeito Municipal "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 16 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 16 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 16 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "CELIA MACHADO SANTOS ANIZIO DE OLIVEIRA GOMES EXTRATO DE TERMO DE COMPROMISSO OBJETO: Firmar Termo de Compromisso de ades\u00e3o ao Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental - PRA, Art. 59, par\u00e1grafo 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba  12.651/2012, do im\u00f3vel rural denominado COL\u00d4NIA MONTE SINAI \u2013 COL\u00d4NIA SANTA LUZIA, Munic\u00edpio de Feij\u00f3, com \u00e1rea de 55.6729 ha.  OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES Do Compromiss\u00e1rio: a) Promover a manuten\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o nativa remanescente de 12,5091 ha \u00e1rea destinada a reserva legal do im\u00f3vel rural.   b) Promover a recupera\u00e7\u00e3o de 0,54 ha em \u00e1rea consolidada de \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente \u2013 APP, mais 5,4564 ha em reservat\u00f3rio artificial  decorrente de barramento de cursos d\u2019\u00e1gua, totalizando 5,9964 ha irregularmente suprimida, a partir da ado\u00e7\u00e3o da retirada do fator de degrada\u00e7\u00e3o  bem como o isolamento das \u00e1reas, como m\u00e9todo para recomposi\u00e7\u00e3o, da condu\u00e7\u00e3o de regenera\u00e7\u00e3o natural de esp\u00e9cies nativas, obedecendo a um  cronograma f\u00edsico durante os anos de 2021 a 2030. c) Promover a recupera\u00e7\u00e3o de 0,1249 ha em \u00e1rea antropizada de \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente - APP, irregularmente suprimida, a partir da  ado\u00e7\u00e3o da retirada do fator de degrada\u00e7\u00e3o bem como o isolamento imediato das \u00e1reas, como m\u00e9todo para recomposi\u00e7\u00e3o, da condu\u00e7\u00e3o de regenera\u00e7\u00e3o natural de esp\u00e9cies nativas, obedecendo a um cronograma f\u00edsico durante o ano de 2021. d) Promover a recupera\u00e7\u00e3o de 6,6739 ha em \u00e1rea antropizada de Reserva Legal - RL, irregularmente suprimida, a partir da ado\u00e7\u00e3o da retirada do fator  de degrada\u00e7\u00e3o bem como o isolamento imediato das \u00e1reas, como m\u00e9todo para recomposi\u00e7\u00e3o, da condu\u00e7\u00e3o de regenera\u00e7\u00e3o natural de esp\u00e9cies nativas,  obedecendo a um cronograma f\u00edsico durante o ano de 2021. Do Compromitente: a) Promover o acompanhamento e monitoramento da execu\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso. b) Em caso de descumprimento do pactuado no Termo, d\u00e1 conhecimento ao \u00d3rg\u00e3o Ambiental Federal IBAMA, autor da aplica\u00e7\u00e3o das penalidades  administrativas, para as medidas cab\u00edveis. DAS PENALIDADES EM CASO DE DESCUMPRIMENTO DO TCA a) Exclus\u00e3o do PRA; b) Retomada do Processo Administrativo do \u00f3rg\u00e3o ambiental autuante; c) Paraliza\u00e7\u00e3o das atividades admitidas nas \u00e1reas consolidadas; d) Obriga\u00e7\u00e3o de recomposi\u00e7\u00e3o integral das \u00e1reas consolidadas (Lei Federal n\u00ba 12.651/2012) e) Execu\u00e7\u00e3o da multa e demais san\u00e7\u00f5es aplicadas. AS PARTES QUE ASSINAM: Compromitentes: Geraldo Israel Milani de Nogueira - Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem - Diretor Presidente do Instituto de Meio Ambiente do Acre - S\u00e9rgio Antonio Pereira Bayum - Superintendente Regional do INCRA Compromiss\u00e1rio: Celia Machado Santos Anizio de Oliveira Gomes ",
        "RUI PINTO Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a AUTEX n\u00ba 2012.2.2021.45888, com validade de 2 (dois) Anos,  para a atividade de Opera\u00e7\u00e3o de um Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel \u2013 PMFS, classificado na Modalidade Individual referente \u00e0 Unidade  de Produ\u00e7\u00e3o Anual \u2013 UPA 01, com 166,3040 hectares, situada na Fazenda Manac\u00e1, localizada \u00e0 Rodovia BR 364, Km 33, Sentido Feij\u00f3/Sena  Madureira, Munic\u00edpio Feij\u00f3 /AC. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO DO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0009/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae no Acre, e a FUNDA\u00c7\u00c3O CENTER DE REFER\u00caNCIA EM TECNO- LOGIAS INOVADORAS, representada por seu Superintendente Geral  ERICH MUSCHELLACK e por seu Superintendente de Neg\u00f3cios, LAERCIO ANICETO SILVA. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica ajustada a Cl\u00e1usula D\u00e9cima Nona do CT n\u00ba. 0009/2021, para a  seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em  rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar e cumprir  as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada garantir sua  licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados do  CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares de Dados  Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste  Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de  seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com o Encarregado  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE (dpo@sebrae.com. br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 19 de julho de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS  SANTOS, Diretor-Superintendente, em exerc\u00edcio; Diretor T\u00e9cnico, LAURO DA VEIGA SANTOS e a FUNDA\u00c7\u00c3O CENTER DE REFER\u00caNCIA  EM TECNOLOGIAS INOVADORAS, representada por seu Superintendente Geral ERICH MUSCHELLACK e por seu Superintendente de Neg\u00f3cios, LAERCIO ANICETO SILVA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0041/2021. PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e a empresa EME AMAZONIA LTDA. \u2013 ME, representada por  seu S\u00f3cio-Administrador CASSIANO FIGUEIRA MARQUES DE OLIVEIRA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para elabora\u00e7\u00e3o de uma proposta de Projeto Estruturante para o Sebrae no Acre, objetivando a integra\u00e7\u00e3o do incentivo ao turismo, avalia\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o de cen\u00e1rios no  \u00e2mbito local, regional, nacional da Amaz\u00f4nia legal.  DOS PRAZOS: O prazo de execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 02 (dois) meses, e o prazo  de vig\u00eancia de 04 (quatro) meses, a contar da assinatura do instrumento  contratual, podendo ser prorrogado, nos termos e condi\u00e7\u00f5es expressas  na Resolu\u00e7\u00e3o CDN N\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO:  CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI- \u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O Sebrae no Acre efetuar\u00e1 como pagamento \u00e0 Contratada o valor global de R$ 6.000,00 (seis mil reais) a ser efetuado  em parcela \u00fanica. MODALIDADE: PROCESSO ADMINISTRATIVO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ser\u00e3o custeadas pela seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: As despesas ser\u00e3o custeadas pela seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade: ERBAP; Projeto/Atividade: Estrat\u00e9gia em A\u00e7\u00e3o; A\u00e7\u00e3o: Formula\u00e7\u00e3o das estrat\u00e9gias; Natureza de Despesa: Outros Servi\u00e7os Contratos - PJ;  Fonte de Recurso: CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 06 de julho de 2021.        Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor T\u00e9cnico, LAURO DA VEIGA SANTOS e a  empresa EME AMAZONIA LTDA. \u2013 ME, representada por seu S\u00f3cio-Administrador CASSIANO FIGUEIRA MARQUES DE OLIVEIRA. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 0013/2021 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. SRP 02/2021. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para o fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de buffet, sob demanda, em atendimento \u00e0s demandas espec\u00edficas de  eventos realizados pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. VALIDADE: A Ata de Registro de Pre\u00e7os vigorar\u00e1 por 12 (doze) meses, a contar a partir da assinatura do instrumento contratual. VALOR GLOBAL ESTIMADO DOS FORNECEDORES: D\u00e1-se a presente Ata o valor global estimado de R$ 137.205,00 (cento e trinta e sete mil,  duzentos e cinco reais), cujo pre\u00e7o unit\u00e1rio a ser pago ser\u00e1 o consignado na proposta final apresentada no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba. 02/2021 pelos  FORNECEDORES constantes da presente ata, discriminado na forma abaixo: ELIJANETE DE OLIVEIRA SANTOS EIRELI \u2013 EPP: vencedora dos itens 1 a 5 com o valor total de R$ 82.355,00 (oitenta e dois mil, trezentos e  cinquenta e cinco reais). M.A.A. ALMEIDA E CIA LTDA. - ME: vencedora dos itens 1 a 10 com o valor total de R$ 54.850,00 (cinquenta e quatro mil, oitocentos e cinquenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios necess\u00e1rios para atender as despesas decorrentes deste Registro de Pre\u00e7os constam  no or\u00e7amento dos Projetos e Atividades do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de setembro de 2021.     Assinam pelo SEBRAE/AC: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; Diretor T\u00e9cnico LAURO DA VEIGA SANTOS e  pelos Fornecedores ELIJANETE DE OLIVEIRA SANTOS EIRELI \u2013 EPP, representada por sua Propriet\u00e1ria, ELIJANETE DE OLIVEIRA SANTOS e  M.A.A. ALMEIDA E CIA LTDA. - ME, representada por seu S\u00f3cio-Administrador MATEUS AMINADABE ALENCAR ALMEIDA. ANEXO I \u2013 DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES ELIJANETE DE OLIVEIRA SANTOS EIRELI \u2013 EPP: M.A.A. ALMEIDA E CIA LTDA. \u2013 ME:  P\u00e1prika  P\u00e1prika "
    ]
}