{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.074, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 Altera lota\u00e7\u00e3o de servidores, nos termos do Anexo \u00danico. o GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO o teor do parecer contido no processo SEI n\u00ba  4002.014028.00036/2021-27 e no processo PGE.Net 2021.02.000148,   DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada, a lota\u00e7\u00e3o dos servidores constantes neste Decreto,  conforme disposto no Anexo \u00danico.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ANEXO \u00daNICO ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.110, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Altera lota\u00e7\u00e3o de servidores, nos termos do Anexo \u00danico. o GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o dos servidores constantes neste Decreto,  conforme disposto no Anexo \u00danico.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ANEXO \u00daNICO ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.113, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, HILDA VANESSA BENEVIDES MONTEIRO  do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, da Secretaria de Estado de  Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres - SEASDHM, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.976, de 5 de  setembro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 22 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.114, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 o GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear AMANDA MENEZES DE SOUZA para exercer Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, na Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres \u2013 SEASDHM. Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 2.443, de 29 de maio de 2019. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.115, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, JO\u00c3O GILBERTO GUEDES DA COSTA, para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na Secretaria  de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas  para as Mulheres \u2013 SEASDHM. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 8.165, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2019. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.116, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MARIZA TAVARES DE ALMEIDA para exercer Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, na Secretaria de Estado da Casa Civil. Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 2.448, de 29 de maio de 2019. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.117, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ELIAS DE OLIVEIRA BEZERRA, para  exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as  Mulheres \u2013 SEASDHM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.119, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Altera lota\u00e7\u00e3o de servidores, nos termos do Anexo \u00danico. o GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO o teor do parecer contido no processo SEI n\u00ba  4002.014028.00036/2021-27 e no processo PGE.Net 2021.02.000148,   DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada, a lota\u00e7\u00e3o dos servidores constantes neste Decreto,  conforme disposto no Anexo \u00danico.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ANEXO \u00daNICO ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.121, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Altera o Decreto n\u00ba 9.706, de 29 de julho de 2021, que \u201csuspende a partir de Suspende, a partir de 2 de agosto de 2021, no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Poder Executivo, as disposi\u00e7\u00f5es normativas  que autorizam a concess\u00e3o de regime de trabalho remoto aos servidores p\u00fablicos em raz\u00e3o da pandemia da covid-19; revoga o Decreto n\u00ba  8.911, de 14 de maio de 2021, a fim de extinguir a restri\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio  de funcionamento das atividades e estabelecimentos que especifica.\u201d O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso IV da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba O Decreto n\u00ba 9.706, de 29 de julho de 2021 passa a vigorar com  a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 3\u00ba Ser\u00e1 permitida a manuten\u00e7\u00e3o do regime de trabalho remoto aos  servidores que integrem o grupo de risco e n\u00e3o tenham sido vacinados  com a 2\u00aa dose ou a dose \u00fanica da vacina contra a COVID-19. ...\u201d (NR) Art. 2\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.122, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Institui comiss\u00e3o para coordenar a realiza\u00e7\u00e3o de concurso p\u00fablico para  o provimento de vagas de cargos do Instituto Socioeducativo do Estado  do Acre - ISE.  O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica institu\u00edda a comiss\u00e3o para coordenar a realiza\u00e7\u00e3o de concurso p\u00fablico para o provimento de vagas de cargos do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre - ISE.  Art. 2\u00ba \u00c0 Comiss\u00e3o do concurso p\u00fablico para o provimento de vagas de  cargos do Instituto Socioeducativo compete: I - fornecer todas as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o do concurso  p\u00fablico, tais como n\u00famero de vagas, descri\u00e7\u00e3o dos cargos com indica\u00e7\u00e3o da localiza\u00e7\u00e3o das vagas, remunera\u00e7\u00e3o, requisitos para provimento, e, ainda, disponibilizar \u00e0 empresa realizadora toda a legisla\u00e7\u00e3o  atinente ao concurso p\u00fablico; II - articular-se com a empresa realizadora, quanto \u00e0s datas relativas  \u00e0s atividades constantes do Contrato, e fazer cumprir o respectivo cronograma; III - acompanhar a elabora\u00e7\u00e3o do edital do concurso p\u00fablico e providenciar  sua aprova\u00e7\u00e3o, bem como acompanhar o desenvolvimento dos trabalhos  por meio de seus representantes, que se encarregar\u00e3o dos contatos com a  empresa realizadora para esclarecimento de d\u00favidas, troca de informa\u00e7\u00f5es  e demais provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do objeto do Contrato; IV - noticiar, com anteced\u00eancia, a empresa realizadora acerca do envio  dos competentes editais \u00e0 Imprensa Oficial; Art. 3\u00ba A Comiss\u00e3o \u00e9 composta por representantes dos seguintes \u00f3rg\u00e3os e entidades: I \u2013 pela Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG: a) Cleylton Franklin da Silva Ara\u00fajo \u2013 Presidente; b) Lunard Moreno Francisqueti \u2013 Suplente; c) Valdemir Sotero da Silva J\u00fanior \u2013 Membro; d) Itaro Souza de Castro \u2013 Suplente; II \u2013 pelo Instituto Socioeducativo - ISE: a) Bianca de K\u00e1ssia Muniz Quadros Marques \u2013 Membro; b) Manoela de Oliveira Rocha \u2013 Suplente; c) Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro \u2013 Membro; d) Daniel Cardoso Cavalcante \u2013 Suplente; e) Osmildo Ven\u00e2ncio Costa \u2013 Membro; e f) Roneuda Moraes Frota \u2013 Suplente \u00a7 1\u00ba A Presid\u00eancia da Comiss\u00e3o ser\u00e1 realizada pela Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG.  \u00a7 2\u00ba A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG fornecer\u00e1 apoio institucional e t\u00e9cnico-administrativo e ser\u00e1 respons\u00e1vel  pelo assessoramento e pela organiza\u00e7\u00e3o de seus trabalhos. \u00a7 3\u00ba Cada membro da Comiss\u00e3o ter\u00e1 um suplente, que o substituir\u00e1 em  suas aus\u00eancias e seus impedimentos. \u00a7 4\u00ba Os membros da Comiss\u00e3o e os respectivos suplentes ser\u00e3o indicados pelos titulares dos \u00f3rg\u00e3os que representam e designados em ato do  Governador do Estado. \u00a7 5\u00ba O Coordenador da Comiss\u00e3o poder\u00e1 convidar agentes p\u00fablicos, especialistas e pesquisadores de institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas e representantes de associa\u00e7\u00f5es para participar de suas reuni\u00f5es, sem direito a voto. Art. 4\u00ba A Comiss\u00e3o se reunir\u00e1, em car\u00e1ter ordin\u00e1rio, mensalmente e,  em car\u00e1ter extraordin\u00e1rio, mediante convoca\u00e7\u00e3o de seu Coordenador. Par\u00e1grafo \u00fanico. O qu\u00f3rum de reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o \u00e9 de maioria absoluta e o qu\u00f3rum de aprova\u00e7\u00e3o \u00e9 de maioria simples. Art. 5\u00ba A participa\u00e7\u00e3o na Comiss\u00e3o ser\u00e1 considerada presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico relevante, n\u00e3o remunerada. Art. 6\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.123, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Institui a Comiss\u00e3o de Alimentos Tradicionais dos Povos do Acre -  CATRAPOACRE. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  CONSIDERANDO a Recomenda\u00e7\u00e3o n\u00ba 18, de 18 de junho de 2021, do  Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal, DECRETA: Art. 1\u00ba Fica institu\u00edda a Comiss\u00e3o de Alimentos Tradicionais dos Povos  do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes e Secretaria de Estado da Casa Civil. Art. 2\u00ba A Comiss\u00e3o \u00e9 composta por representantes dos seguintes \u00f3rg\u00e3os e entidades:  I \u2013 dois da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE; II \u2013 um da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA;  III \u2013 um da Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica Extrativista Rural \u2013 EMATER;  IV \u2013 um da Coordena\u00e7\u00e3o Regional da FUNAI Alto Purus;  V \u2013 um da Coordena\u00e7\u00e3o Regional da FUNAI Alto Juru\u00e1; VI \u2013 um da Organiza\u00e7\u00e3o dos Professores Ind\u00edgenas do Acre \u2013 OPIAC;  VII \u2013 um da C\u00e2mara Estadual de Comercializa\u00e7\u00e3o da Sociobiodiversidade, Agroecologia e Produ\u00e7\u00e3o Familiar no Acre;  VIII \u2013 um da Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Alem\u00e3 GIZ;  IX \u2013 um da Associa\u00e7\u00e3o do Movimento dos Agentes Agroflorestais Ind\u00edgenas do Acre \u2013 AMAAIAC;  X \u2013 um da Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio do Acre \u2013 CPI/AC e  XI \u2013 um da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria \u2013 EMBRAPA. \u00a7 1\u00ba A Presid\u00eancia da Comiss\u00e3o caber\u00e1 a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes.  \u00a72\u00ba Cada membro da Comiss\u00e3o ter\u00e1 um suplente, que o substituir\u00e1 em  suas aus\u00eancias e impedimentos. \u00a73\u00ba Os membros da Comiss\u00e3o e os respectivos suplentes ser\u00e3o indicados  pelos titulares dos \u00f3rg\u00e3os e entidades que representam e designados atrav\u00e9s de portaria da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 3\u00ba \u00c0 Comiss\u00e3o compete:  I \u2013 elaborar, no prazo de 90 (noventa) dias, um projeto piloto para inclus\u00e3o de alimentos da cultura tradicional dos povos ind\u00edgenas locais na  alimenta\u00e7\u00e3o escolar; II \u2013 elaborar, para submiss\u00e3o \u00e0 Procuradoria Geral do Estado, propostas  de solu\u00e7\u00f5es adequadas a fomentar as compras p\u00fablicas entre os povos  ind\u00edgenas; III \u2013 acompanhar e auxiliar a implanta\u00e7\u00e3o do projeto piloto e, ao final,  elaborar relat\u00f3rio final. Art. 4\u00ba A Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes fornecer\u00e1 apoio institucional e t\u00e9cnico-administrativo e ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo  assessoramento e pela organiza\u00e7\u00e3o de seus trabalhos. Art. 5\u00ba A Comiss\u00e3o se reunir\u00e1 em car\u00e1ter ordin\u00e1rio quinzenalmente, e,  em car\u00e1ter extraordin\u00e1rio, mediante convoca\u00e7\u00e3o de seu presidente.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O qu\u00f3rum de reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o \u00e9 de maioria absoluta e o qu\u00f3rum de aprova\u00e7\u00e3o \u00e9 de maioria simples. Art. 6\u00ba A participa\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o ser\u00e1 considerada presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico relevante, n\u00e3o remunerada.  Art. 7\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.124, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Altera o Decreto n\u00ba 7.304, de 19 de novembro de 2020, que institui o  Comit\u00ea Estadual de Preven\u00e7\u00e3o e Combate \u00e0 tortura do Estado do Acre. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba O Decreto n\u00ba 7.304, de 19 de novembro de 2020 passa a vigorar  com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 3\u00ba ... ... XIV \u2013 um do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal \u2013 MPF.\u201d (NR) Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, de 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba  do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.126, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Nomeia os membros do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN,  para o bi\u00eanio 2021/2023.  O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso, de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o art. 78, inciso IV, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear os membros a seguir indicados para compor o Conselho  Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, para um mandato de 2 anos, na  seguinte conformidade: I \u2013 Presidente: Vanessa de Jesus Albuquerque;    II- Representante da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do  Estado do Acre - AGEAC: a) Titular: Lucas Jal\u00fal Ara\u00fajo de Alexandria b) Suplente: Lucas de Figueiredo e Silva; III \u2013 Representante do Batalh\u00e3o de Policiamento de Tr\u00e2nsito -BPTRAN: a) Titular: MAJ PM Marleudo Nogueira de Oliveira b) Suplente: 1\u00ba SGT PM Jakes Gomes de Almeida IV \u2013 Representante do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN: a) Titular: Iriam Marta do Nascimento b) Suplente: Sarha Jhersyka Mendes Lira de Ara\u00fajo V - Representante da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e  Tr\u00e2nsitos - RBTRANS: a) Titular: Jo\u00e3o Marcos de Souza da Luz b) Suplente: Clendes Vilas Boas VI \u2013 Representante dos Taxistas e Condutores Aut\u00f4nomos: a) Titular: Robesnay Silva e Silva b) Suplente: Nestor Gongora da Silva   VII - Representante do Sindicato dos Condutores de Mototaxistas de  Rio Branco: a) Titular: Manoel Freitas do Nascimento b) Suplente: Francisco Lima de Souza VIII \u2013 Representante do Sindicato das Empresas da Log\u00edstica e Transporte de Cargas do Estado do Acre \u2013 SETACRE: a) Titular: Edylene Maria Santos Lima Souza b) Suplente: C\u00e9sar Augusto da Silva IX - Representante das Empresas de Transportes Coletiva do Estado  do Acre - SINDICOL: a) Titular: Lucas Brendo Moura Furtado b) Suplente: Luciane Teixeira de Souza    X - Representante do Servi\u00e7o Social do Transporte, Servi\u00e7o Nacional de  Aprendizagem do Transporte \u2013 SEST/SENAT: a) Titular: Maria do Socorro Vale da Cunha b) Suplente: Francisco Nascimento da Silva XI \u2013 Representante com n\u00edvel de escolaridade superior completo e not\u00f3rio saber na \u00e1rea de tr\u00e2nsito; a) Titular: Juliana Socorro da Silva Brito b) Suplente: Juliana Pereira de Souza Gurgel XII \u2013 Representante especialista em medicina com conhecimento na  \u00e1rea de tr\u00e2nsito; a) Titular: Eduardo Ov\u00eddio Borges de Veloso  b) Suplente: Lu\u00eds Eduardo Bandeira dos Santos XIII \u2013 Representante especialista em psicologia com conhecimento na  \u00e1rea de tr\u00e2nsito; a) Titular: Elizeu Val\u00e9rio de Andrade b) Suplente: Marilyn Lyra Lima XIV \u2013 Representante especialista em meio ambiente com conhecimento  na \u00e1rea de tr\u00e2nsito; a) Titular: Jeckson Cavalcante Dutra b) Suplente: Emanuelle Gondim Nogueira XV \u2013 Representante com inscri\u00e7\u00f5es na Ordem dos Advogados do Brasil  \u2013 OAB/AC a) Titular: Andr\u00e9 Ferreira Marques b) Suplente: Rose Ara\u00fajo de Souza Figueiredo XVI \u2013 Representante da Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal \u2013 PRF a) Titular: Simonarde Manoel do Socorro de Lima e Silva b) Suplente: Bruno Leonardo Lima da Silva XVII \u2013 Representante da Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito do munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 SEMTRANS  a) Titular: Eliomara Rocha da Silva b) Suplente: Francisco Jairo de Lima Costa Art. 2\u00ba Fica revogado o Decreto n\u00ba 3.766, de 15 de agosto de 2019. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.160, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 Altera o Decreto n\u00ba  921, de 3 de dezembro de 1998, que \u201cIncorpora \u00e0  Legisla\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria do Acre o Conv\u00eanio ICMS 100/97, que concede  benef\u00edcios fiscais nas opera\u00e7\u00f5es com insumos agropecu\u00e1rios e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso IV, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  Considerando a celebra\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio ICMS 26/21, de 12 de mar\u00e7o  de 2021, na 332\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em Bras\u00edlia, DF, no  dia 12 de mar\u00e7o de 2021; Considerando, ainda, a celebra\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio ICMS 104/21, de 8 de  julho de 2021, na 181\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em Bras\u00edlia, DF, no  dia 8 de julho de 2021; DECRETA: Art. 1\u00ba O Decreto n\u00ba  921, de 3 de dezembro de 1998, passa a vigorar  com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  \u201cArt. 3\u00ba-A. Fica reduzida a base de c\u00e1lculo do ICMS, de forma que a  carga tribut\u00e1ria seja equivalente a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de 4% (quatro por cento) sobre o valor da opera\u00e7\u00e3o nas importa\u00e7\u00f5es e nas sa\u00eddas  internas e interestaduais dos seguintes produtos: I - \u00e1cido n\u00edtrico e \u00e1cido sulf\u00farico, \u00e1cido fosf\u00f3rico, fosfato natural bruto e  enxofre, sa\u00eddos dos estabelecimentos extratores, fabricantes ou importadores para: a) estabelecimento onde sejam industrializados adubos simples ou compostos, fertilizantes e fosfato bi-c\u00e1lcio destinados \u00e0 alimenta\u00e7\u00e3o animal; b) estabelecimento produtor agropecu\u00e1rio; c) quaisquer estabelecimentos com fins exclusivos de armazenagem; d) outro estabelecimento da mesma empresa daquela onde se tiver processado a industrializa\u00e7\u00e3o; II - am\u00f4nia, ur\u00e9ia, sulfato de am\u00f4nio, nitrato de am\u00f4nio, nitroc\u00e1lcio, MAP  (mono-am\u00f4nio fosfato), DAP (di-am\u00f4nio fosfato), cloreto de pot\u00e1ssio,  adubos simples e compostos, fertilizantes e DL Metionina e seus an\u00e1logos, produzidos para uso na agricultura e na pecu\u00e1ria, vedada a sua  aplica\u00e7\u00e3o quando dada ao produto destina\u00e7\u00e3o diversa. Par\u00e1grafo \u00fanico. O benef\u00edcio previsto no inciso I estende-se: I - \u00e0s sa\u00eddas promovidas, entre si, pelos estabelecimentos referidos em  suas al\u00edneas; II - \u00e0s sa\u00eddas, a t\u00edtulo de retorno, real ou simb\u00f3lico, da mercadoria remetida para fins de armazenagem.\u201d  (NR) \u201cArt. 3\u00ba-B. A concess\u00e3o da redu\u00e7\u00e3o da base de c\u00e1lculo do ICMS de que  trata o art. 3\u00ba-A, deste Decreto fica condicionada \u00e0 n\u00e3o aplica\u00e7\u00e3o \u00e0s  opera\u00e7\u00f5es de importa\u00e7\u00e3o de quaisquer formas de tributa\u00e7\u00e3o pelo ICMS  que resultem em posterga\u00e7\u00e3o de pagamento do imposto ou em cargas inferiores \u00e0s previstas, inclusive as reinstitu\u00eddas e concedidas nos  termos do Conv\u00eanio ICMS 190/17, de 15 de dezembro de 2017.\u201d (NR) \u201cArt. 3\u00ba-C. O benef\u00edcio do ICMS previsto no art. 3\u00ba-A deste Decreto, dar-se-\u00e1 com aplica\u00e7\u00e3o dos percentuais a seguir indicados, sobre o valor  das opera\u00e7\u00f5es realizadas no per\u00edodo de: I - 1\u00ba de janeiro a 31 de dezembro de 2022, nas seguintes opera\u00e7\u00f5es: a) com os produtos relacionados no inciso I: 1. interestadual, caso a al\u00edquota aplic\u00e1vel seja: 1.1. 4% (quatro por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 2,20% (dois inteiros e vinte cent\u00e9simos por cento); 1.2. 7% (sete por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 3,10% (tr\u00eas inteiros e dez cent\u00e9simos por cento); 1.3. 12% (doze por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 4,60% (quatro inteiros e sessenta cent\u00e9simos por cento); 2. interna e de importa\u00e7\u00e3o, a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 1% (um por cento); b) com os produtos relacionados no inciso II: 1. interestadual, caso a al\u00edquota aplic\u00e1vel seja: 1.1. 4% (quatro por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 3,10% (tr\u00eas inteiros e dez cent\u00e9simos por cento); 1.2. 7% (sete por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 4,68% (quatro inteiros e sessenta e oito cent\u00e9simos por cento); 1.3. 12% (doze por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 7,30% (sete inteiros e trinta cent\u00e9simos por cento); 2. interna e de importa\u00e7\u00e3o, a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 1% (um por cento); II - 1\u00ba de janeiro a 31 de dezembro de 2023, nas seguintes opera\u00e7\u00f5es: a) com os produtos relacionados no inciso I: 1. interestadual, caso a al\u00edquota aplic\u00e1vel seja: 1.1. 4% (quatro por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 2,80% (dois inteiros e oitenta cent\u00e9simos por cento); 1.2. 7% (sete por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 3,40% (tr\u00eas inteiros e quarenta cent\u00e9simos por cento); 1.3. 12% (doze por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 4,40%, (quatro inteiros e quarenta cent\u00e9simos por cento); 2. interna e de importa\u00e7\u00e3o, a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 2% (dois por cento); b) com os produtos relacionados no inciso II: 1. interestadual, caso a al\u00edquota aplic\u00e1vel seja: 1.1. 4% (quatro por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 3,40% (tr\u00eas inteiros e quarenta cent\u00e9simos por cento); 1.2. 7% (sete por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 4,45%, (quatro inteiros e quarenta e cinco cent\u00e9simos por cento); 1.3. 12% (doze por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 6,20% (seis inteiros e vinte cent\u00e9simos por cento); 2. interna e de importa\u00e7\u00e3o, a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 2% (dois por cento); III - 1\u00ba de janeiro a 31 de dezembro de 2024, nas seguintes opera\u00e7\u00f5es: a) com os produtos relacionados no inciso I: 1. interestadual, caso a al\u00edquota aplic\u00e1vel seja: 1.1. 4% (quatro por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 3,40% (tr\u00eas inteiros e quarenta cent\u00e9simos por cento); 1.2. 7% (sete por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 3,70% (tr\u00eas inteiros e setenta cent\u00e9simos por cento); 1.3. 12% (doze por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 4,20% (quatro inteiros e vinte cent\u00e9simos por cento); 2. interna e importa\u00e7\u00e3o, a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 3% (tr\u00eas por cento); b) com os produtos relacionados no inciso II: 1. interestadual, caso a al\u00edquota aplic\u00e1vel seja: 1.1. 4% (quatro por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 3,70% (tr\u00eas inteiros e setenta cent\u00e9simos por cento); 1.2. 7% (sete por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 4,23% (quatro inteiros e vinte e tr\u00eas cent\u00e9simos por cento); 1.3. 12% (doze por cento), a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 5,10% (cinco inteiros e dez cent\u00e9simos por cento); 2. interna e de importa\u00e7\u00e3o, a carga tribut\u00e1ria ser\u00e1 equivalente ao percentual de 3% (tr\u00eas por cento).\u201d (NR) \u201cArt. 3\u00ba-D. A produ\u00e7\u00e3o de efeitos deste decreto relativamente a cada um  dos insumos relacionados no art. 3\u00ba-A fica condicionada ao aumento de  35% (trinta e cinco por cento) da produ\u00e7\u00e3o nacional destinada ao mercado  nacional do respectivo segmento econ\u00f4mico at\u00e9 31 de dezembro de 2025. Par\u00e1grafo \u00fanico. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o ser alcan\u00e7ado o percentual definido  no caput, a carga tribut\u00e1ria dos insumos do respectivo segmento econ\u00f4mico retornar\u00e1 ao patamar definido na data da publica\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio ICMS  26/21, de 12 de mar\u00e7o de 2021, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.\u201d (NR) Art. 2\u00ba Ficam revogados, a partir de 1\u00ba de janeiro de 2022, os seguintes  dispositivosdo Decreto n\u00ba 921, de 3 de dezembro de 1998: I - a isen\u00e7\u00e3o do ICMS de que trata o art.2\u00ba, dos produtos constantes no  inciso II da Cl\u00e1usula Primeira e no inciso III da Cl\u00e1usula Segunda do  Conv\u00eanio ICMS 100/97; II - a redu\u00e7\u00e3o de base de c\u00e1lculo do ICMS de que trata o art. 3\u00ba, dos  produtos constantes no inciso II da Cl\u00e1usula Primeira e no inciso III da  Cl\u00e1usula Segunda do Conv\u00eanio ICMS 100/97; III - o artigo 6\u00ba. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1\u00ba de janeiro de 2022. Rio Branco - Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.164, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar ROGER DANIEL RECCO, Coordenador T\u00e9cnico, para responder pela Secretaria de Estado de Meio Ambiente - SEMA,  durante o per\u00edodo de 28 a 30 de setembro de 2021, em virtude da aus\u00eancia do titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.          Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PGE N\u00ba 407, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O Diretor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da Lei 8.666/93, que determina a obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para a fiscaliza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e;                                       Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00b0 001/2016, a qual disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito  da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual, R E S O L V E:   Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o celebrada entre a Procuradoria-Geral do Estado do Acre e a Empresa ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA, CNPJ: 06.082.078/0001-89, cujo objeto  consiste na aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (toner de impress\u00e3o) para o suprimento de m\u00e1quinas (impressoras) pertencentes \u00e0 Procuradoria-Geral do Estado do Acre \u2013 PGE/AC, autos SEI n\u00ba 0056.007883.00038/2021-67. I- Gestor Titular: \u00c2ngela Maria Magalh\u00e3es, matr\u00edcula 9463909-2; II- Gestor Substituto: Jos\u00e9 Adriano da Silva Peixe, matricula 9270124-2; III- Fiscal Titular: Laurimar dos Santos Barros, matr\u00edcula: 9195980-2; IV-Fiscal Substituto: Thiago Melo de Freitas Oliveira, matr\u00edcula 9386688-3.  Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor da aquisi\u00e7\u00e3o tratada autos SEI n\u00ba 0056.007883.00038/2021-67, gerenciar o processo at\u00e9 o  t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado pela administra\u00e7\u00e3o, para  verificar se a execu\u00e7\u00e3o obedece \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es, ao projeto, aos prazos estabelecidos e demais obriga\u00e7\u00f5es previstas no Termo de Refer\u00eancia,  al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal dos autos SEI n\u00ba0056.007883.00038/2021-67, responder\u00e1 pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. D\u00ea-se ci\u00eancia e cumpra-se. Rio Branco- AC, 20 de setembro de 2021 R\u00e1icri Barros de Oliveira Diretor-Geral PGE/AC Procuradoria-Geral do Estado PORTARIA DE GESTOR E FISCAL ",
            "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO No. 5100010135/2021 PROCESSO N\u00ba 0056.007883.00038/2021-67 Dispensa de licita\u00e7\u00e3o  PARTES: Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Procuradoria-Geral do Estado do Acre e a empresa ACREJET INFORM\u00c1TICA LTDA. DO OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de Toner para o suprimento de m\u00e1quinas (impressoras) pertencentes \u00e0 Procuradoria-Geral do Estado do Acre \u2013 PGE/AC,  conforme abaixo: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: (REDUZIDO) \u2013 MANUTEN\u00c7AO DAS ATIVIDADES ADMINISTRATIVAS E OPERACIONAIS;  c\u00f3d./\u00f3rg\u00e3o: 510; unidade executora: 001; Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recursos:100. FUNDAMENTO LEGAL: PROCESSO/SEI N\u00ba 0056.007883.00038/2021-67, Lei n\u00b0 8.666/93.  REPRESENTANTES: Pelo Contratante, o Senhor R\u00e1icri Barros de Oliveira, Diretor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado, e pela CONTRATADA,  o Senhor FRANCISCO ROBERTO PEREIRA DE CASTRO, S\u00f3cio Administrador da Empresa ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1/2021/PGE O Diretor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, conforme delega\u00e7\u00e3o conferida pela Portaria PGE n\u00b0 59,  de 07 de maio de 2020, cargo atualmente exercido pelo o Senhor R\u00e1icri Barros de Oliveira, nomeado pela Portaria PGE N\u00ba 54/2020, publicada no D.O.E  n\u00ba 12.777 de 13.04.2020, considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante nos autos, o pronunciamento contido no Parecer n\u00b0 21/2021/PGE - DA/PGE - DG/ PGE - OA e no  Despacho n\u00ba 65/2021/PGE - GAEPGE-02, devidamente aprovados pelo Procurador-Geral do Estado, que opinou pela possibilidade  jur\u00eddica da contrata\u00e7\u00e3o, mediante DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fundamento no art. 24, inciso II, e art. 26, ambos da Lei 8.666/93 RESOLVE, AUTORIZAR e RATIFICAR o procedimento de dispensa de licita\u00e7\u00e3o tratada no PROCESSO/PGE/SEI N\u00ba 0056.007883.00038/2021-67,autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da Empresa ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 06.082.078/0001-89, para o fornecimento de 30 (trinta) unidades de toner  compat\u00edvel com HP 85\u00aa, preto, laserjet-CE285AB, atender as demandas internas da Procuradoria-Geral, relativas \u00e0s atividades de rotina e no que diz  respeito \u00e0 impress\u00e3o e a reprodu\u00e7\u00e3o de documentos, no valor unit\u00e1rio de R$55,00 ( cinquenta e cinco reais)  totalizando R$ 1.650,00 (um mil seiscentos  e cinquenta reais), cujas despesas ser\u00e3o custeadas pelo Programa de Trabalho \u2013 4335.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativa, Elemento de  Despesa \u2013 33.90.30.00.00, Fonte de Recursos \u2013 700/100 RP e \u00d3rg\u00e3o \u2013 510 Unidade \u2013 621/001. Rio Branco \u2013 AC, 20 de Setembro de  2021. RAICRI BARROS DE OLIVEIRA  Diretor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 528 de 27 de setembro  de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO n\u00b0  064/2021, Processo n\u00ba  0761.013638.00001/2020-12, Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 228/2020 \u2013 CPL 05, celebrado entre a Pol\u00edcia Civil do Estado do  Acre e a Empresa  RAIMUNDO NONATO DAS NEVES FILHO \u2013 ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 34.702.431/0001-11, com vig\u00eancia de 08.02.2021 a  31.12.2021, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa fornecedora de \u00c1gua mineral acondicionada em garraf\u00e3o de polipropileno, com tampa  e lacre, contendo 20 litros, sem vasilhame, para atender as necessidades da Pol\u00edcia Civil em Rio Branco, conforme especifica\u00e7\u00f5es detalhadas no  Termo de Refer\u00eancia, de acordo com o Edital e seus anexos (Item 2). I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula n\u00ba: 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica, matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III.  Fiscal Titular: Renato Cavalcante de Figueiredo, matr\u00edcula n\u00ba: 9139362-1. IV.  Fiscal Suplente: Arlison Xavier Dantas, matr\u00edcula n\u00b0: 9376550-2. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas.  Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 526, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas no art. 8\u00ba, inc. I e III; e art. 128, \u00a73\u00ba, da Lei  Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, no exercido de suas fun\u00e7\u00f5es, deve irrestrita obedi\u00eancia \u00e0 normas e princ\u00edpios que, de forma harm\u00f4nica, regem os \u00f3rg\u00e3os, os agentes e as atividades p\u00fablicas que tendem a realizar os fins desejados pelo Estado. CONSIDERANDO o Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 08/2003, inaugurado pela Portaria SEJUSP n\u00ba 045, de 19 fevereiro de 2003, apresenta  v\u00edcios de formalidades que o tornam nulo, desde sua g\u00eanese; CONSIDERANDO que, os fatos objetos de apura\u00e7\u00e3o no referido procedimento foram atingidos pela prescri\u00e7\u00e3o administrativa, que resulta na extin\u00e7\u00e3o da punibilidade do ent\u00e3o processado; CONSIDERANDO as normas e princ\u00edpios constitucionais aplicados \u00e0 esp\u00e9cie, que visam assegura o devido processo legal e as demais garantias  constitucionais dele decorrentes. RESOLVE: Determinar o arquivamento do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 08/2003;. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente \u00e0 Corregedoria Geral da Pol\u00edcia Civil. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 527, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas no art. 8\u00ba, inc. I e III; e art. 128, \u00a73\u00ba, da Lei  Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, no exercido de suas fun\u00e7\u00f5es, deve irrestrita obedi\u00eancia \u00e0 normas e princ\u00edpios que, de forma harm\u00f4nica, regem os \u00f3rg\u00e3os, os agentes e as atividades p\u00fablicas que tendem a realizar os fins desejados pelo Estado. CONSIDERANDO o Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 09/2003, inaugurado pela Portaria SEJUSP n\u00ba 1.449, de 29 novembro de 2002, apresenta v\u00edcios de formalidades que o tornam nulo, desde sua g\u00eanese; CONSIDERANDO que, os fatos objetos de apura\u00e7\u00e3o no referido procedimento foram atingidos pela prescri\u00e7\u00e3o administrativa, que resulta na extin\u00e7\u00e3o da punibilidade do ent\u00e3o processado; CONSIDERANDO as normas e princ\u00edpios constitucionais aplicados \u00e0 esp\u00e9cie, que visam assegura o devido processo legal e as demais garantias  constitucionais dele decorrentes. RESOLVE: Determinar o arquivamento do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 09/2003;. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente \u00e0 Corregedoria Geral da Pol\u00edcia Civil. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 525, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os arts. 8\u00ba, incisos I, III e IV;  e da LOPC, etc. CONSIDERANDO o Despacho proferido pelo Corregedor- Geral da Policia Civil, \u00e0 fl. 40 dos autos do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 01/2021-CORREGEPOL, movido por esta Pol\u00edcia Civil em face de J. de A. V. CONSIDERANDO a determina\u00e7\u00e3o expressa na Portaria n\u00b0 243, de 10 de maio de 2021, que inaugurou o referido procedimento; CONSIDERANDO a necessidade de conclus\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar instaurado para apurar as faltas atribu\u00eddas  ao servidor em quest\u00e3o; CONSIDERANDO a previs\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo no art. 133 da LOPC; CONSIDERANDO as todas as normas constitucionais e infraconstitucionais que visam assegurar o princ\u00edpio do devido processo legal e os princ\u00edpios dele decorrentes; RESOLVE: PRORROGAR, por mais 60 (sessenta) dias, o prazo para a conclus\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 01/2021 - CORREGEPOL, nos termos do Art. 133, da LOPC e REDESIGNAR, para atuar no feito, a mesma comiss\u00e3o institu\u00edda, qual seja, o Corregedor Geral da Pol\u00edcia, Dr. Fabr\u00edzzio  Leonard da Silva Sobreira, como Presidente da Comiss\u00e3o e, como membros, a APC Milene Bezerra Germano e a EPC Cl\u00e1udia Eliz\u00e2ngela Martins  de Matos Marques, tendo como suplentes, respectivamente, o Corregedor-Geral Adjunto, Dr. Alberto Dalacosta Filho \u2013 Presidente, e os Agentes de  Pol\u00edcia Luiz Ot\u00e1vio Guedes Naylor Filho e Helen Rafaela Duarte \u2013 membros. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente, \u00e0 Corregedoria Geral de Pol\u00edcia Civil, para a conclus\u00e3o. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 524, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os arts. 8\u00ba, incisos I, III e  IV; e da LOPC, etc. CONSIDERANDO o Despacho proferido pelo Corregedor- Geral da Policia Civil, \u00e0 fl. 40 dos autos do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 02/2021-CORREGEPOL, movido por esta Pol\u00edcia Civil em face de J. R. da C. S.; CONSIDERANDO a determina\u00e7\u00e3o expressa na Portaria n\u00b0 71, de 08 de  junho de 2021, que inaugurou o referido procedimento; CONSIDERANDO a necessidade de conclus\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar instaurado para apurar as faltas atribu\u00eddas ao servidor em quest\u00e3o; CONSIDERANDO a previs\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo no art. 133 da LOPC; CONSIDERANDO as todas as normas constitucionais e infraconstitucionais que visam assegurar o princ\u00edpio do devido processo legal e os  princ\u00edpios dele decorrentes; RESOLVE: PRORROGAR, por mais 60 (sessenta) dias, o prazo para a conclus\u00e3o do  Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 02/2021 - CORREGEPOL, nos termos  do Art. 133, da LOPC e REDESIGNAR, para atuar no feito, a mesma comiss\u00e3o institu\u00edda, qual seja, o Corregedor Geral da Pol\u00edcia, Dr. Fabr\u00edzzio Leonard  da Silva Sobreira, como Presidente da Comiss\u00e3o e, como membros, a APC  Milene Bezerra Germano e a EPC Cl\u00e1udia Eliz\u00e2ngela Martins de Matos Marques, tendo como suplentes, respectivamente, o Corregedor-Geral Adjunto,  Dr. Alberto Dalacosta Filho \u2013 Presidente, e os Agentes de Pol\u00edcia Luiz Ot\u00e1vio  Guedes Naylor Filho e Helen Rafaela Duarte \u2013 membros. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente, \u00e0 Corregedoria Geral de Pol\u00edcia Civil, para a conclus\u00e3o. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 523, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor SERGIO MESQUITA DE CASTRO, matr\u00edcula 9151052-5, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00362/2021-57, lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 01/07/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 522, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 60 (sessenta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao  servidor ANT\u00d4NIO ADEJANES COSTA DA SILVA, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 08/08/2014 a 07/08/2019, a serem gozados a partir  de 01/02/2022. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE COMISS\u00c3O PARA AVALIA\u00c7\u00c3O DAS  AMOSTRAS DE UNIFORMES PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 76 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021. O DIRETOR DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 354/DRHM/2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para compor Comiss\u00e3o  Avaliadora a fim de avaliar as amostras dos uniformes dos licitantes classificados, em observ\u00e2ncia ao processo Licitat\u00f3rio \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRE  N\u00ba 282/2021 - CEL 01 - cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de uniformes para atender  as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o referido processo. I \u2013 Presidente: Railson do Amaral Melo \u2013 1\u00ba TEN PM \u2013 Matr\u00edcula: 9163328-5; II-  Membro: Afr\u00e2nio Augusto Maia da Silveira \u2013 1\u00ba SGT PM \u2013  Matr\u00edcula: 340960-5; III- Membro: Jadson Assis Juc\u00e1 de Oliveira \u2013 3\u00ba SGT PM \u2013  Matr\u00edcula: 9123245-1. Art. 2\u00ba Compete aos avaliadores, ap\u00f3s an\u00e1lise, emitir parecer das amostras, conforme item 13 \u2013 Da Avalia\u00e7\u00e3o e aceita\u00e7\u00e3o das amostras do Termo de Refer\u00eancia em anexo do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 282/2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 28 de setembro de 2021. Edvan da Silva Rog\u00e9rio \u2013 MAJ PM Diretor de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 131, DE 10 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro  de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar, em substitui\u00e7\u00e3o,  os servidores abaixo indicados  para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e  fiscais do CONTRATO/ CC N\u00ba 05/2021, celebrado entre a Secretaria  de Estado da Casa Civil e a empresa: RAIANA FRANCA RIBEIRO,  assinado dia 10/03/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, tendo como  objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de LAVAGEM, HIGIENIZA\u00c7\u00c3O E LIMPEZA DE CORTINAS  E BANDEIRAS: I. Gestor Titular: Valcicleudo Rocha de Assis - matr\u00edcula 9142916. II. Gestor Substituto: Claudene  Chaves de Souza - matr\u00edcula 9558918. III. Fiscal Titular: Elizabete Jeronimo do Vale - matricula 53953 IV. Fiscal Substituto: Maria da Concei\u00e7\u00e3o Barros da Silva - matr\u00edcula: 291536. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 55 de 15 de abril de 2021. Art. 5\u00ba.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 140, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada  por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba.Designar  em substitui\u00e7\u00e3o os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do  CONTRATO/ CC N\u00ba 09/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa Civil e a empresa D\u00cdNIA A. V. AIACHE, assinado dia 18/03/2021,  com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021 que tem como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de coroa de flores para atender as necessidades do Gabinete do Governador e da  Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC em Rio Branco: I. Gestor Titular: Camila Barbosa de Carvalho - Matricula  N\u00ba 9542396 II. Gestor Substituto: Janaina  Vale  Batalha - Matricula  N\u00ba 3222245 III. Fiscal Titular: Ana Paula  Duarte Lopes - Matr\u00edcula  N\u00ba 9511377 IV. Fiscal Substituto: Hilson Dias da Silva Junior -Matricula N\u00ba 9281410 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Artigo 4\u00ba Revogar a Portaria  n\u00ba 52 de 20 de Abril 2021 Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL CONTRATO/CC N.\u00ba 29/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 184/2019 \u2013 CPL 04. PROCESSO N\u00ba 0004444-7/2020 EMPRESA: ORTIZ T\u00c1XI A\u00c9REO DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de fretamento de aeronaves em trechos nacionais (interestadual e intermunicipal)  e internacionais, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes do Termo de Refer\u00eancia e da proposta da CONTRATADA, parte  integrante deste instrumento contratual. DO VALOR: O valor do contrato \u00e9 de R$ 79.800,00 (Setenta e nove mil e oitocentos reais). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 meses, a contar da sua assinatura, podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos,  limitado a 60 (sessenta) meses, considerada a natureza continua do objeto ora licitado, com fulcro no inciso II, do art. 57 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93.. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 446.001.1512222774265000; Elemento de Despesa: 33.90.33.00.00; Fonte de Recurso: 100. Rio Branco Acre, 24 setembro de 2021. ASSINAM: Fl\u00e1vio Pereira da Silva \u2013 Pela Contratante; Marcelo Spina Ortiz - Pela Contratada ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL CONTRATO/CC N.\u00ba 30/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 184/2019 \u2013 CPL 04. PROCESSO N\u00ba 0004444-7/2020 EMPRESA: RIO BRANCO AEROTAXI LTDA - EPP DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de fretamento de aeronaves em trechos nacionais (interestadual e intermunicipal)  e internacionais, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes do Termo de Refer\u00eancia e da proposta da CONTRATADA, parte  integrante deste instrumento contratual. DO VALOR: O valor do contrato \u00e9 de R$ 79.800,00 (Setenta e nove mil e oitocentos reais). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 meses, a contar da sua assinatura, podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos  per\u00edodos, limitado a 60 (sessenta) meses, considerada a natureza continua do objeto ora licitado, com fulcro no inciso II, do art. 57 da Lei  Federal n\u00ba 8.666/93.. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado,  para o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 446.001.1512222774265000; Elemento de Despesa: 33.90.33.00.00;  Fonte de Recurso: 100. Rio Branco Acre, 24 setembro de 2021. ASSINAM: Fl\u00e1vio Pereira da Silva \u2013 Pela Contratante; S\u00edlvio Ab\u00edlio Almeida Lima - Pela Contratada ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO SEI N\u00ba 4002.012611.00065/2021-47 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 096/2021 \u2013 CPL 04      Para que produzam seus efeitos legais em sua plenitude, nos termos do artigo 43, inciso VI, da Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, HOMOLOGO  os ITENS do Processo Licitat\u00f3rio SEI N\u00ba 4002.012611.00065/2021-47, referente ao Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 096/2021 \u2013 CPL  04, que tem por objeto  contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em servi\u00e7o de lavagem e higieniza\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, visando atender a frota de  ve\u00edculos oficiais (passeio e utilit\u00e1rio) da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC, com o valor global de  R$ 105.198,90 (cento e cinco mil cento  e noventa e oito reais e noventa centavos), nos termos seguintes: a) foi adjudicado o Lote 01 desta licita\u00e7\u00e3o para a empresa SANCAR COMERCIO E SERVI\u00c7O EIRELI no valor total de R$ 105.198,90 (cento e cinco  mil cento e noventa e oito reais e noventa centavos); b) o Lote 02 foi considerado fracassado. Rio Branco \u2013 AC, 23 de setembro de 2021.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado\u2013Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PROCESSO N\u00ba 0860.012975.00060/2021-89 INTERESSADO(A):FLAVIO LACERDA DOS SANTOS ASSUNTO: Promo\u00e7\u00e3o, Classe e Refer\u00eancia. TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Considerando o disposto no artigo 11 da Lei n\u00ba 2.258, de 31 de mar\u00e7o de 2010, bem como no inciso IV, artigo 13 do Decreto n\u00ba 5.971,  de 30 de dezembro de 2010, acolho os termos do Parecer da Comiss\u00e3o e, HOMOLOGO a promo\u00e7\u00e3o do servidor Fl\u00e1vio Lacerda dos  Santos, ocupante do Cargo de Fisioterapeuta, Matricula 9100822-2, para a Classe IV - Referencia 1, da Carreira de Especialista, lotada  nesta Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social,  dos Direitos Humanos e de Politicas para as Mulheres, com efeitos retroativos ao  dia 30 de agosto de 2021. Determino o cumprimento das demais formalidades institu\u00eddas em lei. Rio Branco, 28 de setembro de 2021. ANA PAULA LOPES LIMA  Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social,  dos Direitos Humanos e de Politicas para Mulheres Decreto n\u00ba 5.8892020 "
        ],
        "SECOM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PORTARIA SECOM N\u00ba 78, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba 8.763, DE  26 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: considerando os of\u00edcio n\u00ba 914/2021/secom,of\u00edcio n\u00ba 3091/2021/sesacre e of\u00edcio n\u00ba 3524/2021/casacivil (0019.011722.00001/2021-22) art 1\u00ba - conceder a disposi\u00e7\u00e3o da servidora Elisa Mara da Silva Carneiro Braga, matr\u00edcula n\u00ba 9217444- 2, ocupante do Cargo de T\u00e9cnica de Gest\u00e3o P\u00fablica, para  exercer suas atividade laborais na Secretaria de Estado da Sa\u00fade - SESACRE, por um per\u00edodo de 1(um) ano, a contar de 02 de agosto de 2021,  permanecendo na folha de pagamento da Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o - SECOM.  Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA Portaria n\u00b0 1895, de 23 de Setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGAR a Escola Comunit\u00e1ria II, localizada na BR-364, km 07, sentido Rio Branco, no munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, como respons\u00e1vel  para expedir e assinar os documentos escolares: hist\u00f3rico escolar, certificado e/ou diploma, transfer\u00eancia, declara\u00e7\u00e3o e boletim dos alunos das  escolas/anexos sem equipe gestora. A seguirrelacionadas:    Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativosao ano de 2020. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba  2/2021/SEE - DIPAG/SEE - DELIC/SEE \u2013 DAF PROCESSO N\u00ba  0014.007026.00120/2021-51 INTERESSADO: DIRETORIA DE GEST\u00c3O OPERACIONAL A Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00famero 04.033.254/0001-67, com sede na Rua Rio  Grande do Sul, n\u00ba 1.907 \u2013 bairro Volta Seca, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza, vem notificar a empresa TL COMERCIO DE PRODUTOS ALIMENTICIOS  EIRELI \u2013 EPP, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ/MF n\u00ba 18.843.338/0001-70, com sede na Rua Acre, n\u00ba 26 \u2013 Nossa Sr\u00aa das Gra\u00e7as,  Manaus/AM, CEP: 69.053-130, aqui representada por seu propriet\u00e1rio PAULO VICTOR BEZERRA BENDAHAM, brasileiro, empres\u00e1rio, portador da c\u00e9dula  de identidade (RG) n\u00ba 1708661-2 SSP/AM, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 962.918.262-91, nos termos do edital e demais  normas legais aplic\u00e1veis, para, no prazo m\u00e1ximo de 02 (dois) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre, a realizar junto a Secretaria de Estado da Fazenda do Estado do Acre o Cadastro de Credores no Sistema de Administra\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil \u2013 SAFIRA, para que possamos finalizar o processo de empenho oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  248/2021 e ATA DE REGISTO DE PRE\u00c7O N\u00ba 040/2021, conforme INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA SEFAZ/DICONGE N\u00ba 1, DE 2 DE AGOSTO DE  2021.Ressalta-se por fim que, a n\u00e3o regulariza\u00e7\u00e3o das pend\u00eancias poder\u00e1 ensejar abertura de Processo Administrativo para a aplica\u00e7\u00e3o das  san\u00e7\u00f5es administrativas cab\u00edveis. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 27 de setembro de 2021 ASSINA: Maria do Socorro Neri  Medeiros de Souza  Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 11/2021/SEE - DICL/SEE - DELIC/SEE \u2013 DAF PROCESSO N\u00ba 0014.013909.00072/2021-21 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS Ao Senhor Marcio Aparecido Soares  Rua das Hort\u00eancia Sn e 42, Bairro Jardim Primavera Assunto: Decis\u00e3o do Processo Administrativo n\u00b0 0014.013909.00072/2021-21 Prezado,vimos comunicar-lhes da DECIS\u00c3O de PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO PARA APURA\u00c7\u00c3O DE RESPONSABILIDADE, Processo administrativo n\u00b0 0014.013909.00072/2021-21, e solicitar apresenta\u00e7\u00e3o de REGISTRO E QUITA\u00c7\u00c3O DE DIVIDAS TRABALHISTAS  do senhor Andr\u00e9 Gustavo Ara\u00fajo da Mota, de acordo com o artigo 87 da Lei 8.666/93 c/c o Decreto n\u00ba 5.965/2010, referente ao Contrato n\u00ba  287/2016, pelo descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es estabelecidas no instrumento contratual.Diante do acima exposto, para que Vossa Senhoria possa exercer os direitos constitucionais do contradit\u00f3rio e ampla defesa, e em conformidade com o art. 24 do Decreto n\u00ba 5.965/2010,  a fornecedora poder\u00e1 entregar defesa em um prazo de at\u00e9 5 dias da data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o.de acordo com o artigo 87  da Lei 8.666/93 c/c o Decreto n\u00ba 5.965/2010, referente ao Contrato n\u00ba 488/2015, pelo descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es estabelecidas no  instrumento contratual. \u201c\u00c9 facultado ao fornecedor interpor recurso contra a aplica\u00e7\u00e3o das penas de advert\u00eancia, suspens\u00e3o tempor\u00e1ria ou de multa, no prazo de cinco dias  \u00fateis a contar da notifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o.\u201d A apresenta\u00e7\u00e3o da defesa dever\u00e1 ser realizada mediante documento escrito e entregue no Departamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos em dia  \u00fatil e hor\u00e1rio normal de funcionamento do Departamento, ou via endere\u00e7o eletr\u00f4nico licitacao.see@gmail.com, conforme dic\u00e7\u00e3o do art. 8\u00ba do  Decreto em tela. Por fim, informamos que, considerando os autos do Processo administrativo n\u00b0 0014.013909.00072/2021-21, o Parecer Jur\u00eddico  309/2021/SEE - DILIC/SEE - DEAJ (2237767), a Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nomeada por meio do Decreto  n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com escopo na Lei 8.666/93, no Decreto Estadual  n\u00ba 5.965/10, DECIDE:  a)    Pela possibilidade de RESCIS\u00c3O UNILATERAL do Contrato n\u00b0 488/2015, nos termos do art. 77, art. 78, I e VII, da Lei n\u00b0 8.666/93; b) Pela aplica\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o de SUSPENS\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE LICITAR E IMPEDIMENTO DE CONTRATAR com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, no  \u00e2mbito do Estado do Acre, por todos os seus \u00f3rg\u00e3os, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, tudo em conformidade com art. 87, III, do diploma licitacional, art. 20, \u00a71\u00b0, IV, \u201cb\u201d \u201cd\u201d e \u201cf\u201d do Decreto n\u00b0 5.965/10 e instrumento contratual entabulado entre as partes: \u201cArt. 20. A suspens\u00e3o \u00e9 a san\u00e7\u00e3o que impede temporariamente o fornecedor de participar de licita\u00e7\u00f5es e de contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  dos Poderes da Uni\u00e3o, dos Estados e dos Munic\u00edpios, por prazo n\u00e3o superior a dois anos, podendo chegar a cinco anos em se tratando da modalidade preg\u00e3o. \u00a7 1\u00ba A suspens\u00e3o tempor\u00e1ria impedir\u00e1 o fornecedor de licitar e contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, e ser\u00e1 aplicada, dentre outros, nos seguintes  casos e per\u00edodos: (...) IV - de doze a vinte e quatro meses: a) pr\u00e1tica de atos il\u00edcitos visando frustrar os objetivos da licita\u00e7\u00e3o, dentre os quais o conluio entre empresas; b) apresenta\u00e7\u00e3o de documentos fraudulentos, adulterados, falsos ou falsificados nas licita\u00e7\u00f5es ou na execu\u00e7\u00e3o do contrato, incluindo o Cadastro  Unificado de Fornecedores - CADUF; c) condena\u00e7\u00e3o definitiva pela pr\u00e1tica, por meios dolosos, de fraude fiscal no recolhimento de quaisquer tributos relacionados ao contrato; d) quando o fornecedor paralisar servi\u00e7o, obra ou fornecimento de bens sem justa motiva\u00e7\u00e3o e pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o; e) entrega de objeto contratual falsificado ou adulterado; f) pr\u00e1tica de s\u00e9rios atos de inexecu\u00e7\u00e3o contratual ou de il\u00edcitos administrativos graves; ou g) recebimento pela segunda vez de penalidade sancionada na forma do inciso III, em prazo inferior a quarenta e oito meses.\u201d  Segue em anexo c\u00f3pia do Parecer Jur\u00eddico 309/2021/SEE - DILIC/SEE - DEAJ (2237767)   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Decreto n\u00ba  8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 02/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revalidar e reconhecer os estudos de ALAIN BETANCOURT BUSTILLOS, referentes ao 1\u00ba, 2\u00ba, 3\u00ba e 6\u00ba graus da Educa\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria  e 1\u00ba e 2\u00ba graus do N\u00edvel Secund\u00e1rio cursados na Bol\u00edvia, como equivalentes a 1\u00aa, 2\u00aa, 3\u00aa, 6\u00aa, 7\u00aa e 8\u00aa s\u00e9ries do Ensino Fundamental de 8 anos,  bem como o 3\u00ba grau do N\u00edvel Secund\u00e1rio como equivalente a 1\u00aa s\u00e9rie do Ensino M\u00e9dio ofertados no Brasil, com base no Parecer CEE/AC  n\u00ba 60/2020. Art. 2\u00ba - Autorizar a Escola Estadual M\u00e1rio de Oliveira, localizada neste munic\u00edpio de Rio Branco/AC, para que com base no presente  Parecer, efetue os registros necess\u00e1rios dos estudos revalidados e expe\u00e7a um novo Hist\u00f3rico Escolar de Conclus\u00e3o do Ensino Fundamental 8 anos. Art. 3\u00ba - Autorizar a Escola Estadual Kairala Jos\u00e9 Kairala, localizada no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia/Acre, a proceder o devido registro e aproveitamento  dos estudos revalidados da 1\u00aa s\u00e9rie do Ensino M\u00e9dio. Art. 4\u00ba - Autorizar a Divis\u00e3o de Registro Escolar \u2013 DIRE a proceder o registro de praxe. Art. 5 \u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 5 de janeiro  de 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 03/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revalidar e reconhecer os estudos de CELINA BETANCOURT BUSTILLOS, referentes ao 1\u00ba, 2\u00ba, 3\u00ba, 4\u00ba e 5\u00ba graus da Educa\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria  e 2\u00ba, 3\u00ba, 4\u00ba e 5\u00ba graus do N\u00edvel Secund\u00e1rio cursados na Bol\u00edvia, como equivalentes a 1\u00aa, 2\u00aa, 3\u00aa, 4\u00aa, 5\u00aa, 7\u00aa e 8\u00aa s\u00e9ries do Ensino Fundamental de 8  anos e 1\u00aa e 2\u00aa s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio ofertados no Brasil, com base no Parecer CEE/AC n\u00ba 61/2020. Art. 2\u00ba - Autorizar a Escola Estadual M\u00e1rio de Oliveira, localizada neste munic\u00edpio de Rio Branco/AC, para que com base no presente  Parecer, efetue os registros necess\u00e1rios dos estudos revalidados e expe\u00e7a um novo Hist\u00f3rico Escolar de Conclus\u00e3o do Ensino Fundamental de 8 anos.   Art. 3\u00ba - Autorizar a Escola Estadual Kairala Jos\u00e9 Kairala, localizada no munic\u00edpio de Rio Branco/Acre, a proceder o devido registro e aproveitamento  dos estudos revalidados da 1\u00aa  e 2\u00aa s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio. Art. 4\u00ba - Autorizar a Divis\u00e3o de Registro Escolar \u2013 DIRE a proceder o registro de praxe. Art. 5\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 5 de janeiro  de 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO  ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 35/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revalidar e reconhecer os estudos de MARIA DE LOS  ANGELES CAVADIA CASTILLO, referentes do 1\u00ba ao 6\u00ba anos da  Educa\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e 1\u00ba ano da Educa\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria cursados na  Venezuela, como equivalentes do 1\u00ba ao 7\u00ba ano do Ensino Fundamental de 9 anos ofertados no Brasil, com base no Parecer CEE/ AC n\u00ba 54/2020. Art. 2\u00ba - Autorizar a Escola Estadual de Ensino Fundamental Elozira dos  Santos Thom\u00e9, localizada neste munic\u00edpio de Rio Branco/AC, onde a  aluna est\u00e1 devidamente matriculada, a proceder o registro dos estudos  revalidados da aluna MARIA DE LOS ANGELES CAVADIA CASTILLO,  fazendo constar as devidas observa\u00e7\u00f5es com base na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/ AC n\u00ba 123/2015, parecer e resolu\u00e7\u00e3o que revalida, reconhece e d\u00e1 equival\u00eancia aos estudos da aluna..   Art. 3\u00ba - Autorizar a Divis\u00e3o de Registro Escolar \u2013 DIRE a proceder o  registro de praxe. Art. 4\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 28 de janeiro de 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO  ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 36/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revalidar e reconhecer os estudos de RICARDO RAFAEL  CAVADIA CASTILLO, referentes ao 1\u00ba, 2\u00ba, 3\u00ba e 4\u00ba anos da Educa\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria cursados na Venezuela, como equivalentes a 7\u00aa  e 8\u00aa s\u00e9ries do Ensino Fundamental de 8 anos e 1\u00aa e 2\u00aa s\u00e9ries do  Ensino M\u00e9dio ofertados no Brasil, com base no Parecer CEE/AC  n\u00ba 53/2020. Art. 2\u00ba - Autorizar o Col\u00e9gio Estadual Bar\u00e3o do Rio Branco - CEBRB,  localizado neste munic\u00edpio de Rio Branco/AC, onde o aluno est\u00e1 devidamente matriculada, a proceder o registro dos estudos revalidados  do aluno RICARDO RAFAEL CAVADIA CASTILLO, fazendo constar as  devidas observa\u00e7\u00f5es com base na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC n\u00ba 123/2015,  parecer e resolu\u00e7\u00e3o que revalida, reconhece e d\u00e1 equival\u00eancia aos estudos do aluno..   Art. 3\u00ba - Autorizar a Divis\u00e3o de Registro Escolar \u2013 DIRE a proceder o  registro de praxe. Art. 4\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 28 de janeiro de 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 202/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revalidar e reconhecer os estudos de PEDRO HENRIQUE  DE SOUZA MONTEIRO, referentes ao 5\u00ba ano da Educa\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria cursados na Bol\u00edvia, como equivalentes ao 5\u00ba ano do Ensino  Fundamental de 9 anos ofertados no Brasil, com base no Parecer  CEE/AC n\u00ba 25/2021. Art. 2\u00ba - Autorizar a Escola Estadual de Ensino Fundamental  e  M\u00e9dio Joana Ribeiro Amed, localizada no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia  Acre, a proceder o registro dos estudos revalidados do  aluno PEDRO HENRIQUE DE SOUZA MONTEIRO, fazendo cons- tar as devidas observa\u00e7\u00f5es com base na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC n\u00ba  123/2015, parecer e resolu\u00e7\u00e3o que revalida, reconhece e d\u00e1 equival\u00eancia aos estudos do aluno. Art. 3\u00ba - Autorizar a Coordena\u00e7\u00e3o de Registro e Inspe\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 CORINES proceder o registro de praxe. Art. 4\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 09 de julho de 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 208/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revalidar e reconhecer os estudos de FRANCISCO RIBERA  AZEVEDO, referentes do 1\u00ba, 2\u00ba e 4\u00ba anos da Educa\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria cursados na Bol\u00edvia, como equivalentes ao 1\u00ba, 2\u00ba e 4\u00ba anos do Ensino  Fundamental de 9 anos ofertados no Brasil, com base no Parecer  CEE/AC n\u00ba 26/2019. Art. 2\u00ba - Autorizar a Escola Estadual Governador Jos\u00e9 Augusto, localizada neste munic\u00edpio de Rio Branco/AC, a proceder o registro dos estudos  revalidados do aluno FRANCISCO RIBERA AZEVEDO, fazendo constar  as devidas observa\u00e7\u00f5es com base na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC n\u00ba 123/2015,  parecer e resolu\u00e7\u00e3o que revalida, reconhece e d\u00e1 equival\u00eancia aos estudos do aluno, bem como realizar avalia\u00e7\u00e3o diagn\u00f3stica do 3\u00ba ano para  fins de preenchimento de lacuna. Art. 3\u00ba - Autorizar a Coordena\u00e7\u00e3o de Registro e Inspe\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 CORINES proceder o registro de praxe. Art. 4\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 12 de julho de 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 209/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revalidar e reconhecer os estudos de JUAN ANT\u00d4NIO  RIBERA AZEVEDO, referentes do 1\u00ba, 2\u00ba, 3\u00ba, 4\u00ba, 5\u00ba anos da Educa\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria  e 1\u00ba ano da Educa\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria, cursados na  Bol\u00edvia, como equivalentes ao 1\u00ba, 2\u00ba, 3\u00ba, 4\u00ba, 5\u00ba e 7\u00ba anos do Ensino  Fundamental de 9 anos ofertados no Brasil, com base no Parecer  CEE/AC n\u00ba 27/2021. Art. 2\u00ba - Autorizar a Escola Professora Marina Vicente Gomes, localizada neste munic\u00edpio de Rio Branco/AC, a proceder o registro dos estudos revalidados do aluno JUAN ANT\u00d4NIO RIBERA AZEVEDO, fazendo  constar as devidas observa\u00e7\u00f5es com base na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC n\u00ba  123/2015, parecer e resolu\u00e7\u00e3o que revalida, reconhece e d\u00e1 equival\u00eancia aos estudos do aluno, bem como realizar avalia\u00e7\u00e3o diagn\u00f3stica do  6\u00ba ano para fins de preenchimento de lacuna.  Art. 3\u00ba - Autorizar a Divis\u00e3o de Registro Escolar \u2013 DIRE a proceder  o  registro de praxe.  Art. 4\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 12 de julho de 2021.    Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 222/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revalidar e reconhecer os estudos de ADRIAN ALEJANDRO REINA RIOS, referentes ao 1\u00ba ano da Educa\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria  cursado na Venezuela, como equivalente ao 1\u00ba ano do Ensino  Fundamental de 9 anos ofertados no Brasil, com base no Parecer  CEE/AC n\u00ba 45/2021. Art. 2\u00ba - Autorizar a Escola Estadual Maria Ang\u00e9lica de Castro, localizada neste  munic\u00edpio de Rio Branco/AC, a proceder o registro dos estudos revalidados do aluno ADRIAN ALEJANDRO REINA RIOS, fazendo  constar as devidas observa\u00e7\u00f5es com base na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC n\u00ba  123/2015, parecer e resolu\u00e7\u00e3o que revalida, reconhece e d\u00e1 equival\u00eancia aos estudos da aluna. Art. 3\u00ba - Autorizar a Divis\u00e3o de Registro Escolar \u2013 DIRE a proceder  o  registro de praxe.  Art. 4\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 02 de agosto de 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 223/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revalidar e reconhecer os estudos de ROLEINNYS ANDREINA  HERNANDEZ RIVAS,  referentes do 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba  anos da Educa\u00e7\u00e3o  Prim\u00e1ria cursados na Venezuela, como equivalente ao 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba   anos  do Ensino Fundamental de 9 anos ofertados no Brasil, com base no  Parecer CEE/AC n\u00ba 50/2021. Art. 2\u00ba - Autorizar a Escola Estadual Maria Ang\u00e9lica de Castro, localizada neste  munic\u00edpio de Rio Branco/AC, a proceder o registro dos  estudos revalidados da aluna ROLEINNYS ANDREINA HERNANDEZ  RIVAS, fazendo constar as devidas observa\u00e7\u00f5es com base na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC n\u00ba 123/2015, parecer e resolu\u00e7\u00e3o que revalida, reconhece  e d\u00e1 equival\u00eancia aos estudos da aluna. Art. 3\u00ba - Autorizar a Divis\u00e3o de Registro Escolar \u2013 DIRE a proceder  o  registro de praxe.     Art. 4\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 02 de agosto de 2021.    Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 246/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revalidar e reconhecer os estudos de KRISSBEL EVANGELI BOLIVAR RAMOS,  referentes do 1\u00ba e 2\u00ba  Grado da Educa\u00e7\u00e3o  Prim\u00e1ria cursados na Venezuela, como equivalente ao 1\u00ba e 2\u00ba anos  do Ensino Fundamental de 9 anos ofertados no Brasil, com base no  Parecer CEE/AC n\u00ba 55/2021. Art. 2\u00ba - Autorizar a Escola Municipal Mariana da Silva Oliveira, localizada neste  munic\u00edpio de Rio Branco/AC, a proceder o registro dos estudos revalidados da aluna KRISSBEL EVANGELI BOLIVAR RAMOS,  fazendo constar as devidas observa\u00e7\u00f5es com base na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/ AC n\u00ba 123/2015, parecer e resolu\u00e7\u00e3o que revalida, reconhece e d\u00e1 equival\u00eancia aos estudos da aluna. Art. 3\u00ba - Autorizar a Divis\u00e3o de Registro Escolar \u2013 DIRE a proceder  o  registro de praxe.  Art. 4\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 08 de setembro de 2021.  Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 247/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revalidar e reconhecer os estudos de MARIA ARANZAZU MASCARAQUE FUERTES, referentes a Educa\u00e7\u00e3o  Secund\u00e1ria cursada na  Espanha,  como equivalentes ao  Ensino M\u00e9dio ofertados no Brasil, com  base no Parecer CEE/AC n\u00ba 56/2021. Art. 2\u00ba - Autorizar o Centro de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 CEJA, localizado neste munic\u00edpio de Rio Branco/AC, a proceder o devido registro  de apostilamento no documento original do Ensino M\u00e9dio da interessada.  Art. 3\u00ba - Autorizar a Divis\u00e3o de Registro Escolar \u2013 DIRE a proceder  o  registro de praxe. Art. 4\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 08 de setembro de 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO LUIZ GONZAG DA ROCHA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01 /2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO LUIZ GONZAGA DA  ROCHA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU  ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta  pelos membros abaixo discriminados: \u2022 ANTONIO ARA\u00daJO DE SILVA \u2013 Presidente \u2022 ANTONIO AUCELIO ASSIS DE ALMEIDA \u2022 ANETE DOS SANTOS  FLORES Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para  aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola PROFESSOR LUIZ GONZAGA DA ROCHA, nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de  23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas  P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o com  efeito retroativo a data de sua publica\u00e7\u00e3o. EPITACIOL\u00c2NDIA  -AC 28 de  setembro  2021 FRANCISCO DE FREITAS VALDIVINO Presidente do Comit\u00ea Executivo "
        ],
        "SEFAZ": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA  N\u00ba 298  DE  28  DE  SETEMBRO  DE   2021 Publica os Anexos que comp\u00f5em o Relat\u00f3rio Resumido da Execu\u00e7\u00e3o  Or\u00e7ament\u00e1ria, referente ao 4\u00b0 Bimestre de 2021 e Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o  Fiscal, referente ao 2\u00ba Quadrimestre 2021. O Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba. 6.511 de 05  de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n.\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba Publicar o Relat\u00f3rio Resumido da Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria referente ao 4\u00ba Bimestre de 2021 e Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o Fiscal do 2\u00ba Quadrimestre de 2021, em cumprimento \u00e0 Lei Complementar Federal n\u00b0  101/2000, arts. 52 e 53, e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o TCE/AC N\u00ba 061/2007, alterada  pelas Resolu\u00e7\u00f5es TCE/AC n\u00ba 89/2014 e n\u00ba 115/2018. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda Eduardo Alves Maia Neto Diretor da Contabilidade Geral do Estado \uf036\uf010\uf011\uf00d\uf01d\uf00c\uf00e\uf008\uf01e\uf008\uf010\uf035\uf00e\uf028\uf02b\uf00e \uf036\uf010\uf011\uf00d\uf01d\uf00c\uf00e\uf008\uf01e\uf008\uf010\uf035\uf00e\uf028\uf02b\uf00e \uf036 \uf036 \uf036 \uf036 \uf03b\uf005\uf008\uf002\uf010\uf023\uf00a\uf006\uf016\uf006\uf005\uf020\uf00a\uf003\uf00b\uf00a \uf036\uf010\uf011\uf00d\uf01d\uf00c\uf00e\uf008\uf01e\uf008\uf010\uf035\uf00e\uf028\uf02b\uf00e \uf036\uf010\uf011\uf00d\uf01d\uf00c\uf00e\uf008\uf01e\uf008\uf010\uf035\uf00e\uf028\uf02b\uf00e \uf025\uf006\uf007\uf002\uf018\uf001\uf003\uf004\uf00e\uf004\uf006\uf024\uf003\uf01c\uf01a\uf003 \uf025\uf006\uf007\uf002\uf018\uf001\uf003\uf004\uf00e\uf004\uf006\uf024\uf003\uf01c\uf01a\uf003 \uf00a\uf003\uf009\uf004\uf004\uf008\uf004\uf004 \uf001\uf002\uf003\uf004\uf005\uf006\uf007\uf008\uf009\uf008\uf002\uf00a\uf007\uf00b\uf00c\uf007 \uf001\uf002\uf003\uf004\uf005\uf006\uf007\uf008\uf009\uf008\uf002\uf00a\uf007\uf00b\uf00c\uf007 \uf001\uf002\uf003\uf004\uf005\uf006\uf007\uf008\uf009\uf008\uf002\uf00a\uf007\uf00b\uf00c\uf007 (n) \uf010\uf034\uf039\uf022\uf01d\uf017 \uf001\uf002\uf003\uf004\uf005\uf004\uf006\uf007\uf008\uf009\uf00a\uf004\uf00b\uf004\uf00c\uf00d\uf001\uf003\uf00e\uf004\uf00f\uf010\uf011\uf012\uf004\uf013\uf013\uf00e\uf004\uf014\uf015\uf016\uf014\uf017\uf018\uf004\uf019\uf00e\uf004\uf00f\uf01a\uf01b\uf015\uf01c\uf00f\uf004\uf01d\uf016\uf01d\uf004\uf01c\uf004\uf00f\uf010\uf011\uf012\uf004\uf01e\uf01f\uf00e\uf004\uf020\uf004\uf021\uf022\uf023 \uf001\uf002\uf003\uf004\uf005\uf004\uf006\uf007\uf008\uf009\uf00a\uf004\uf00b\uf004\uf00c\uf00d\uf001\uf003\uf00e\uf004\uf00f\uf010\uf011\uf012\uf004\uf013\uf013\uf00e\uf004\uf014\uf015\uf016\uf014\uf017\uf018\uf004\uf019\uf00e\uf004\uf00f\uf01a\uf01b\uf015\uf01c\uf00f\uf004\uf01d\uf01e\uf01d\uf004\uf01c\uf004\uf014\uf015\uf016\uf014\uf017\uf018\uf004\uf019\uf019\uf019\uf004\uf00f\uf01a\uf01b\uf015\uf01c\uf00f\uf004\uf01d\uf016\uf01d\uf01f NOTAS EXPLICATIVAS A presente NOTA EXPLICATIVA tem por prop\u00f3sito apresentar o entendimento t\u00e9cnicodo Relat\u00f3rio Resumido da Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria \u2013 RREO,  referente ao 4\u00ba Bimestre de 2021, com fundamento no artigo 53, da Lei n\u00ba 101, de 04/05/2000 (Lei de Responsabilidade Fiscal - LRF). As parametriza\u00e7\u00f5es, f\u00f3rmulas de c\u00e1lculos e layouts de apresenta\u00e7\u00e3o desses Demonstrativos seguem o que preceitua a 11\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Manual de  Demonstrativos Fiscais \u2013 MDF, da Secretaria do Tesouro Nacional \u2013 STN, v\u00e1lida para o exerc\u00edcio de 2021. ANEXO 1 \u2013 BALAN\u00c7O OR\u00c7AMENT\u00c1RIO Super\u00e1vit Financeiro Utilizado para Cr\u00e9ditos Adicionais (P\u00e1gina 03) O super\u00e1vit financeiro no valor de R$ 160.166.043,24 (cento e sessenta milh\u00f5es, cento e sessenta e seis mil, quarenta e tr\u00eas reais e vinte e quatro  centavos) apontado nesta linha diz respeito a diversas fontes de recursos, oriundos de saldos remanescentes de exerc\u00edcios anteriores, conforme  demonstrado a seguir: ANEXO 3 \u2013 DEMONSTRATIVO DA RECEITA CORRENTE L\u00cdQUIDA Linha: Contribui\u00e7\u00f5es Nesta linha est\u00e3o deduzidas as contribui\u00e7\u00f5es dos servidores para o custeio do Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social \u2013 RPPS, conforme orienta\u00e7\u00e3o  do MDF, 11\u00aa Edi\u00e7\u00e3o. ANEXO 4 \u2013 DEMONSTRATIVO DAS RECEITAS E DESPESAS PREVIDENCI\u00c1RIAS DO RPPS Plano Previdenci\u00e1rio Rememoramos que at\u00e9 o exerc\u00edcio de 2018, o d\u00e9ficit previdenci\u00e1rio era computado diretamente na Fonte 800 (RPPS). Contudo, a partir de janeiro  de 2019, tais recursos passaram a ser contabilizados na Fonte 100 (recursos pr\u00f3prios), em atendimento \u00e0s diretrizes do Manual de Contabilidade  Aplicado ao Setor P\u00fablico \u2013 MCASP e do Manual de Demonstrativos Fiscais \u2013 MDF, bem como recomenda\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado. Recursos para Cobertura do D\u00e9ficit Financeiro (P\u00e1gina 02) O valor de R$ 451.416.434,38 (quatrocentos e cinquenta e um milh\u00f5es, quatrocentos e dezesseis mil, quatrocentos e trinta e quatro reais e trinta  e oito centavos) repassado pelo Tesouro Estadual para cobertura desse d\u00e9ficit que, at\u00e9 ent\u00e3o estava registrado de forma equivocada no Plano  Financeiro, foi reclassificado para o Plano Previdenci\u00e1rio, conforme disposto no Plano de Contas Aplicado ao Setor P\u00fablico - PCASP. ANEXO 6 \u2013 DEMONSTRATIVO DOS RESULTADOS PRIM\u00c1RIO E NOMINAL Disponibilidade de Caixa Bruta (P\u00e1gina 04) O valor apresentado na Disponibilidade de Caixa Bruta, no montante de R$ 1.803.886.320,31 (um bilh\u00e3o, oitocentos e tr\u00eas milh\u00f5es, oitocentos e  oitenta e seis mil, trezentos e vinte reais e trinta e um centavos), n\u00e3o diz respeito aos valores que o Estado (Poder Executivo) efetivamente det\u00e9m,  pois trata-se de mera contabiliza\u00e7\u00e3o de todos os recursos que foram inclu\u00eddos no Sistema de Administra\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil  \u2013 SAFIRA, de todos os \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta e Indireta Estadual, tanto dos Tr\u00eas Poderes (Executivo, Legislativo e  Judici\u00e1rio), quanto dos demais \u00f3rg\u00e3os dotados de autonomia, como o Minist\u00e9rio P\u00fablico, Defensoria P\u00fablica e o Tribunal de Contas do Estado.  Conforme demonstrado no quadro abaixo: Dessa forma, do montante de R$ 1.803.886.320,41 (um bilh\u00e3o, oitocentos e tr\u00eas milh\u00f5es, oitocentos e oitenta e seis mil, trezentos e vinte reais e trinta  e um centavos), depois de feitas as destina\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, restam de Recursos Dispon\u00edveis ao Poder Executivo a import\u00e2ncia de R$ 661.110.069,17  (seiscentos e sessenta e um milh\u00f5es, cento e dez mil, sessenta e nove reais e dezessete centavos), a t\u00edtulo de recursos pr\u00f3prios do Tesouro. Todavia, existem ainda outras obriga\u00e7\u00f5esde repasses e vincula\u00e7\u00f5es que s\u00e3o retiradas dos recursos pr\u00f3prios restantes, quais sejam: Recursos Liberados aos \u00d3rg\u00e3os e Entidades do Poder Executivo; Contribui\u00e7\u00e3o de Interven\u00e7\u00e3o no Dom\u00ednio Econ\u00f4mico - CIDE; Fundo Especial do Petr\u00f3leo - FEP;  Cau\u00e7\u00f5es e Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o, conforme demonstrado abaixo: Neste caso, observa-se que o valor apresentado na Disponibilidade de Caixa Bruta inclui recursos de destina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, ou seja, recursos  sobre os quais o Estado n\u00e3o det\u00e9m livre arb\u00edtrio sobre sua destina\u00e7\u00e3o. Por fim, destaca-se que o Estado possui diversos compromissos a serem quitados como: as parcelas destinadas \u00e0 amortiza\u00e7\u00e3o e os juros da  D\u00edvida Consolidada Estadual; os Restos a Pagar Processados no valor de R$ 57.849.849,06 (cinquenta e sete milh\u00f5es, oitocentos e quarenta e  nove mil, oitocentos e quarenta e nove reais e seis centavos);segunda parcela do 13\u00ba Sal\u00e1rio; Cobertura do D\u00e9ficit Previdenci\u00e1rio;Contrapartidas  de Conv\u00eanios ePrecat\u00f3rios. Restos a Pagar Processados (Linha XXX) O valor desta linha na coluna \u201cAt\u00e9 o bimestre (b)\u201dcorresponde ao somat\u00f3rio dos saldos das contas cont\u00e1beis 6313000000000 \u2013 Restos a Pagar n\u00e3o  Processados Liquidados a Pagar e 6321000000000 \u2013 Restos a Pagar Processados a Pagar. ANEXO 8 \u2013 DEMONSTRATIVO DAS RECEITAS E DESPESAS COM MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DO ENSINO - MDE Resultado L\u00edquido das Transfer\u00eancias do FUNDEB (Linha 30) O valor apresentado nesta linha refere-se \u00e0 diferen\u00e7a entre o valor das transfer\u00eancias recebidas do FUNDEB (Linha 7.1.1) e o Total Destinado ao FUNDEB  (Linha 05). Assim, caso o valor destinado pelo Estado seja superior ao recebido, o saldo se apresentar\u00e1 negativo, como \u00e9 o caso deste relat\u00f3rio. A 11\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do MDF, v\u00e1lida para o exerc\u00edcio de 2021, estabelece que: \u201c(...) o ente que receber do FUNDEB um montante de recursos menor que o total enviado, poder\u00e1 considerar a aplica\u00e7\u00e3o desse decr\u00e9scimo para o  cumprimento do m\u00ednimo constitucional.\u201d (p\u00e1gina 344). Despesas com A\u00e7\u00f5es T\u00edpicas de MDE \u2013 Receitas de Impostos \u2013 exceto FUNDEB De acordo com o Relat\u00f3rio Preliminar de An\u00e1lise T\u00e9cnica do Tribunal de Contas do Estado do Acre (Processo TCE/AC N\u00ba 131.753) e consoante  ao Artigo 71 da Lei de Diretrizes B\u00e1sicas da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 LDB, na linha \u201c24 \u2013 Ensino Fundamental\u201d foram deduzidas despesas executadas at\u00e9 o 4\u00ba  bimestre de 2021 na Fun\u00e7\u00e3o \u201c12 \u2013 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, uma vez que tais despesas n\u00e3o podem integrar a base de c\u00e1lculo para o c\u00f4mputo do valor m\u00ednimo  de aplica\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es t\u00edpicas de MDE. Por conseguinte, e quanto \u00e0 contabiliza\u00e7\u00e3o e ao tratamento fiscal dos recursos recebidos, relativos ao Aux\u00edlio Financeiro \u2013 Lei Complementar n\u00ba  173, de 27 de maio de 2020, e aplicados no enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente da pandemia do novo  coronav\u00edrus (COVID-19),a Nota T\u00e9cnica SEI N\u00ba 21231/2020/ME expedida pela Secretaria do Tesouro Nacional \u2013 STN, cujo objetivo \u00e9 orientar os entes  da Federa\u00e7\u00e3o, versa em seu par\u00e1grafo 25: \u201cEsclarecemos que esse apoio financeiro n\u00e3o possui natureza tribut\u00e1ria e, portanto, n\u00e3o integra as bases de c\u00e1lculo para incid\u00eancia de reten\u00e7\u00f5es destinadas ao FUNDEB e para fins de aplica\u00e7\u00e3o m\u00ednima em Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino (MDE) e em A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os  P\u00fablicos em Sa\u00fade (ASPS).\u201d Dessa forma, e considerando o teor dos OF\u00cdCIOS N\u00ba 752/2021/SEE, N\u00ba 1524/2021/SEE, N\u00ba 2350/2021/SEE e N\u00ba 3305/2021/SEE da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte \u2013 SEE, atrav\u00e9s dos quaisinforma que, para uma melhor evidencia\u00e7\u00e3o dessas dedu\u00e7\u00f5es, foram criados Programas de  Trabalhos espec\u00edficos onde ser\u00e3o classificadas tais despesas.  Em complemento a isso, a SEE relaciona as despesas executadas na Fun\u00e7\u00e3o 12, Fonte 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios, destinadas ao pagamento de  Aux\u00edlio Funeral e Aux\u00edlio Estudantil, que tamb\u00e9m devem ser deduzidas da base de c\u00e1lculo do c\u00f4mputo do Percentual de MDE.Diante disso, foram  realizadas as dedu\u00e7\u00f5es conforme quadro abaixo: Aplica\u00e7\u00e3o em MDE sobre a Receita L\u00edquida Resultante de Impostos (Linha 36) O percentual m\u00ednimo de aplica\u00e7\u00e3o da receita l\u00edquida de impostos em Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino \u2013 MDE (art. 212, CF) at\u00e9 o 5\u00ba bimestre \u00e9 acompanhado com base nos valores das despesas liquidadas. Somente no 6\u00ba bimestre \u00e9 que o par\u00e2metro para aferi\u00e7\u00e3o do cumprimento  do limite m\u00ednimo constitucional de 25% (vinte e cinco por cento) passa a ser com base nos valores das despesas empenhadas. ANEXO 12 \u2013 DEMONSTRATIVO DAS RECEITAS E DESPESAS COM A\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DE SA\u00daDE Quadro: Despesas com A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Sa\u00fade (ASPS) Conforme citado no Item 5.2, as despesas executadas com recursos recebidos em decorr\u00eancia da Lei Complementar n\u00ba 173/2020, bem como as  despesas com \u201coutros benef\u00edcios previdenci\u00e1rios\u201d, aplicadas em a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os p\u00fablicos em sa\u00fade, tamb\u00e9m est\u00e3o deduzidas deste demonstrativo, na linha \u201cOutras Subfun\u00e7\u00f5es (XI)\u201d conforme abaixo: Rio Branco, 27 de setembro de 2021. Eduardo Alves Maia Neto Diretor da Contabilidade Geral do Estado ",
            "NOTAS EXPLICATIVAS A presente NOTA EXPLICATIVA tem por prop\u00f3sito apresentar o entendimento t\u00e9cnico do Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o Fiscal - RGF, referente ao 2\u00ba Quadrimestre de 2021, com fundamento no artigo 54, da Lei n\u00ba 101, de 04/05/2000 (Lei de Responsabilidade Fiscal). As parametriza\u00e7\u00f5es, f\u00f3rmulas de c\u00e1lculos e layouts de apresenta\u00e7\u00e3o desses Demonstrativos seguem o que preceitua a 11\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Manual de  Demonstrativos Fiscais \u2013 MDF, da Secretaria do Tesouro Nacional \u2013 STN, v\u00e1lida para o exerc\u00edcio de 2021. 1. ANEXO 1 \u2013 DEMONSTRATIVO DA DESPESA COM PESSOAL 1.1. Abrang\u00eancia do Demonstrativo No Demonstrativo da Despesa com Pessoal do Poder Executivo est\u00e3o inclusas as despesas da Defensoria P\u00fablica do Estado, tendo em vista que  a Emenda Constitucional n\u00ba 45/2004, que conferiu autonomia or\u00e7ament\u00e1rio-financeira \u00e0s defensorias estaduais somente foi promulgada ap\u00f3s a  Lei de Responsabilidade Fiscal - LRF. Em raz\u00e3o disso, a LRF n\u00e3o comtemplou limites espec\u00edficos para as defensorias e, portanto, enquanto esses  limites n\u00e3o forem estabelecidos, seus valores devem constar do Demonstrativo do Poder Executivo. No entanto, tendo em vista a determina\u00e7\u00e3o contida no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 2153/2014 \u2013 TCU \u2013 Plen\u00e1rio, as defensorias p\u00fablicas dever\u00e3o tamb\u00e9m elaborar  separadamente o demonstrativo da despesa com pessoal, sem preencher os campos relativos \u00e0 compara\u00e7\u00e3o de limites. 1.2.  Despesa Bruta Total com Pessoal Conforme demonstrado pelo relat\u00f3rio, nos \u00faltimos doze meses os gastos com pessoal totalizaram R$ 3.150.715.051,01 (tr\u00eas bilh\u00f5es, cento e cinquenta milh\u00f5es,  setecentos e quinze mil, cinquenta e um reais e um centavo). Em tal caso, \u00e9 importante destacar que atualmente os encargos com o Pr\u00f3-Sa\u00fade e o D\u00e9ficit Previdenci\u00e1rio est\u00e3o computados nas despesas com  pessoal, acarretando o aumento dos valores ora apresentados quando comparados com exerc\u00edcios anteriores, j\u00e1 que se deixou de registrar tais  rubricas na Fonte 800 (Recursos Previdenci\u00e1rios), estando, a partir de 2019, na Fonte 100 (Recursos Pr\u00f3prios). 1.3. Linhas \u201cBenef\u00edcios Previdenci\u00e1rios\u201d e \u201cOutros Benef\u00edcios Previdenci\u00e1rios\u201d A linha \u201cBenef\u00edcios Previdenci\u00e1rios\u201d e a linha \u201cOutros Benef\u00edcios Previdenci\u00e1rios\u201d encontram-se zeradas nos meses de janeiro a agosto de 2021,  pois seus valores foram remanejados para as linhas \u201cVencimentos, vantagens e Outras Despesas Vari\u00e1veis\u201d e \u201cAposentadorias, Reserva e Reformas\u201d, respectivamente. Tendo em vista que a Emenda Constitucional n\u00ba 103/2019 limitou tais benef\u00edcios \u00e0s aposentadorias e \u00e0 pens\u00e3o por morte. 2. ANEXO 2 \u2013DEMONSTRATIVO DA D\u00cdVIDA CONSOLIDADA L\u00cdQUIDA 2.1. D\u00edvida Consolidada O Demonstrativo da D\u00edvida Consolidada L\u00edquida apresenta os valores referentes ao estoque da d\u00edvida do Estado. Nesse sentido, no 2\u00ba Quadrimestre de 2021, o Estado apresenta D\u00edvida Consolidada no valor de R$ 4.156.394.377,07 (quatro bilh\u00f5es, cento e cinquenta e seis milh\u00f5es, trezentos  e noventa e quatro mil, trezentos e setenta e sete reais e sete centavos), montante inferior ao 1\u00ba Quadrimestre de 2021. \u00c9 importante ressaltar que tanto a d\u00edvida consolidada do Estado, quanto a l\u00edquida, encontram-se dentro do limite estipulado pela LRF no Inciso III  do \u00a7 \u00ba do art. 59. Rio Branco, 27 de setembro de 2021. Eduardo Alves Maia Neto Diretor da Contabilidade Geral do Estado ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA TERMO DE CANCELAMENTO DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O A Secretaria da Fazenda do Estado do Acre, atrav\u00e9s de seu Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual, o senhor JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO DE FREITAS SOUZA, nomeado pelo Decreto Estadual n\u00b0 7.293, de 16 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.924 de 18 de novembro de 2020, CANCELA a  HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 \u2013 CPL-04, em nome da empresa OESTE BATERIAIS  E PE\u00c7AS AUTOMOTIVAS EIRELI, CNPJ: 12.906.226/0001-35, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.021, de 13 de abril de 2021,  com fulcro na Lei Geral de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Administrativos Artigo 43, Inciso VI, art. 4\u00ba, Inciso XXIII da Lei n\u00ba 10.520/02 e Decreto Estadual  n\u00ba 4.767/2019, pelos motivos e justificativas relatados no processo administrativo SEI n\u00ba 0715.004307.00042/2020-99, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o  de baterias seladas de 12V e 9Ah, para atender a demanda de componentes nos equipamentos UPS-System: 9390-40-IT, Model: 40 KVA, S/N:  EC152CAA05, existentes na sala cofre da Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio de Freitas Souza Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual  Decreto n\u00ba 7.293/2020 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 017/2021 \u2013 CPL 04 O Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, HOMOLOGA a adjudica\u00e7\u00e3o referente ao Processo Licitat\u00f3rio SEI/AC n\u00b0 0715.004307.00042/2020-99, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de baterias seladas de 12V e  9Ah, para atender a demanda de componentes nos equipamentos UPS-System: 9390-40-IT, Model: 40 KVA, S/N: EC152CAA05, existentes na sala  cofre da Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades descritas no Edital. Pelo presente termo, levo ao conhecimento dos interessados o julgamento do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 017/2021 \u2013 CPL 04, para que a adjudica\u00e7\u00e3o nele procedida produza seus efeitos legais e DETERMINO que sejam adotadas as medidas cab\u00edveis para contrata\u00e7\u00e3o das referidas empresas. Rio Branco/Acre, 28 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio de Freitas Souza Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual Decreto n\u00ba 7.293/2020 "
        ],
        "SEJUSP": [
            "SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA  CENTRO INTEGRADO DE OPERA\u00c7\u00d5ES A\u00c9REAS EDITAL DE SELE\u00c7\u00c3O INTERNA PARA ADMISS\u00c3O DE OPERADORES E/OU FUTUROS OPERADORES AEROT\u00c1TICOS DO CENTRO INTEGRADO DE OPERA\u00c7\u00d5ES A\u00c9REAS N\u00ba 001/2021 \u2013 CIOPAER/ACRE O Coordenador Geral do Centro Integrado de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas - CIOPAER, Samir Rog\u00e9rio Cardoso de Freitas, com base Portaria n\u00ba 04 de 29  de janeiro de 2014 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica a abertura de Inscri\u00e7\u00f5es para o processo de sele\u00e7\u00e3o interna \u00e0 Secretaria de  Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Acre - SEJUSP, abrangendo \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, ao Corpo de Bombeiros Militar do Estado  do Acre e \u00e0 Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre. Este edital tem como finalidade recrutar 09 (nove) agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica, al\u00e9m de criar e manter um cadastro reserva. Os candidatos aprovados, no primeiro momento, ir\u00e3o integrar ao CIOPAER atuando nas atividades de Guarda, Escolta, Apoio Solo e Assessoramento Administrativo e  em segundo momento na fun\u00e7\u00e3o de Operador Aerot\u00e1tico, ap\u00f3s participar de Curso de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas \u2013 COA, caso o candidato aprovado ainda  n\u00e3o possua, ofertado por Unidades A\u00e9reas de Seguran\u00e7a P\u00fablica do pa\u00eds, desde que aprovado nesta seletiva e posteriormente lotado no CIOPAER. ANEXO \u201cA\u201d DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES O processo seletivo ser\u00e1 regido por este edital e executado por Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, formada por membros integrantes do quadro funcional do CIOPAER, a quem competir\u00e1 a organiza\u00e7\u00e3o, elabora\u00e7\u00e3o, corre\u00e7\u00e3o, aplica\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o dos resultados de todas as fases deste certame; As vagas ser\u00e3o distribu\u00eddas, exclusivamente, entre as seguintes institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em a SEJUSP: PMAC, CBMAC e PCAC. As vagas ser\u00e3o ofertadas para as fun\u00e7\u00f5es de Operadores e/ou Futuros Operadores Aerot\u00e1ticos de sexo masculino ou feminino; O resultado final do certame se dar\u00e1 ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de todas as 05 (cinco) fases de sele\u00e7\u00e3o deste edital; A classifica\u00e7\u00e3o dos aprovados se dar\u00e1 com o resultado final do certame, conforme a somat\u00f3ria das pontua\u00e7\u00f5es e aprova\u00e7\u00f5es/aptid\u00f5es em todas as fases. DAS FASES DA SELE\u00c7\u00c3O 1\u00aa FASE \u2013 INSCRI\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DE EXAMES M\u00c9DICOS (car\u00e1ter habilitacional); 2\u00aa FASE \u2013 TESTE DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA \u2013 TAF (car\u00e1ter eliminat\u00f3rio/classificat\u00f3rio); 3\u00aa FASE - PROVA DE T\u00cdTULOS (car\u00e1ter classificat\u00f3rio); 4\u00aa FASE \u2013 AVERIGUA\u00c7\u00c3O DE VIDA PREGRESSA (car\u00e1ter eliminat\u00f3rio); 5\u00aa FASE \u2013 CONSELHO DE VOO (car\u00e1ter eliminat\u00f3rio). DAS VAGAS As vagas ser\u00e3o divididas entre as institui\u00e7\u00f5es participantes da seguinte forma: - 03 (tr\u00eas) vagas para PMAC; - 03 (tr\u00eas) vagas para CBMAC; e - 03 (tr\u00eas) vagas para PCAC; Cumprindo os crit\u00e9rios deste edital, considerar-se-\u00e1 APROVADO o candidato que for APTO e/ou RECOMENDADO em todas as 05 (cinco) fases  descritas neste edital e, considerando a classifica\u00e7\u00e3o final, estiverem entre as vagas, conforme descrito no item 3.1. Os demais candidatos que forem APTOS e/ou RECOMENDADOS em todas as 05 (cinco) fases descritas neste edital, mas n\u00e3o alcan\u00e7arem nota  suficiente para estarem classificados, conforme item 3.1, ir\u00e3o compor o CADASTRO DE RESERVA; O Cadastro de Reserva, a crit\u00e9rio do CIOPAER, poder\u00e1 ser ou n\u00e3o aproveitado para atender o mesmo fim desde edital, desde que respeitado o  resultado da classifica\u00e7\u00e3o final, geral ou institucional, do certame; O Cadastro de Reserva ter\u00e1 validade pelo mesmo tempo da classifica\u00e7\u00e3o final deste edital; Uma vez integrado ao CIOPAER, os aprovados estar\u00e3o cientes que dever\u00e3o, quando recomendado pela Coordena\u00e7\u00e3o do CIOPAER, frequentar  Curso de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas (COA), que poder\u00e1 ser realizado em outras institui\u00e7\u00f5es e/ou em outras unidades federativas, com \u00f4nus de passagens  e percentual de di\u00e1rias a serem logrados pela administra\u00e7\u00e3o do CIOPAER; A classifica\u00e7\u00e3o final deste edital ter\u00e1 validade de 06 (seis) meses, podendo, a crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o do CIOPAER, ser prorrogado uma \u00fanica vez  e por igual per\u00edodo. DA 1\u00aa FASE DA INSCRI\u00c7\u00c3O Per\u00edodo: 04 a 06 de outubro de 2021. Hor\u00e1rio: das 08h00m \u00e0s 12h00m; Local da Inscri\u00e7\u00e3o: Em Rio Branco/AC: Centro Integrado de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 CIEPS. Endere\u00e7o: Via Verde, BR 364, km 02, Jardim Europa e mais  outra localidade que disponha de piscina (em Rio Branco \u2013 AC). Em Cruzeiro do Sul/AC: Batalh\u00e3o do Corpo de Bombeiro Militar de Cruzeiro do Sul \u2013 4\u00ba BEPCIF. Endere\u00e7o: Rua Rio Grande do Sul, n\u00ba 1106, Centro. A inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 poder\u00e1 ser\u00e1 feita pelo pr\u00f3prio candidato ou por procura\u00e7\u00e3o, desde que autenticada em cart\u00f3rio; Antes de efetuar a inscri\u00e7\u00e3o, o candidato ou o procurador dever\u00e1 certificar-se de que preencheu adequadamente todos os campos do FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O; N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es feitas via e-mail, aplicativo de mensagem, FAX, caixa postal, malote ou qualquer outro meio virtual; As inscri\u00e7\u00f5es que n\u00e3o atenderem a todos os requisitos fixados neste edital ser\u00e3o devidamente CANCELADAS, assim como as que forem verificadas qualquer falsidade nas declara\u00e7\u00f5es ou quaisquer irregularidades nos documentos a serem anexados pelo candidato, conforme item 5.2,  independentemente de originar ou n\u00e3o procedimento disciplinar; Ser\u00e1 desclassificado o candidato que deixar de apresentar qualquer um dos documentos descritos no item 5.2 ou qualquer um dos exames descritos no item 6.1 junto ao Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o; O FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O ser\u00e1 disponibilizado nos dias e locais de inscri\u00e7\u00e3o; As informa\u00e7\u00f5es prestadas no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato ou do seu procurador; N\u00e3o ser\u00e3o aceitas as solicita\u00e7\u00f5es de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atenderem rigorosamente a todos os itens deste edital; Havendo o cancelamento da inscri\u00e7\u00e3o o candidato ser\u00e1 desclassificado do certame; Em sendo desclassificado, o candidato n\u00e3o ter\u00e1 seus exames m\u00e9dicos apresentados \u00e0 Junta de Inspe\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade. REQUISITOS B\u00c1SICOS PARA A INSCRI\u00c7\u00c3O 5.1 Para se inscrever, o candidato deve obrigatoriamente: Ser Pra\u00e7a da PMAC ou do CBMAC; Agente de Pol\u00edcia ou Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia da PCAC; Estar em efetivo exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es de Pra\u00e7a na  PMAC ou no CBMAC; de Agente ou Escriv\u00e3o na PCAC; Ter no m\u00ednimo 03 (tr\u00eas) e no m\u00e1ximo 15 (quinze) anos de efetivos servi\u00e7os prestados na respectiva institui\u00e7\u00e3o de origem (PMAC, CBMAC ou PCAC); Preencher adequadamente do Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o, assim como entregar copias dos exames e dos documentos exigidos e no prazo, conforme  descritos neste edital; No ato da inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1: Apresentar os EXAMES M\u00c9DICOS originais, relacionados no item 6.1, e entregar uma c\u00f3pia dos mesmos; Entregar AUTORIZA\u00c7\u00c3O DO CHEFE IMEDIATO devidamente assinada, conforme ANEXO I deste edital, n\u00e3o sendo aceito assinatura eletr\u00f4nica  para este fim; Apresentar documento original de Identifica\u00e7\u00e3o Civil (RG) e entregar uma c\u00f3pia; Apresentar documento original funcional (carteira funcional) e entregar uma c\u00f3pia; Apresentar carteira original de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH) e entregar uma c\u00f3pia. DOS EXAMES M\u00c9DICOS PARA INSCRI\u00c7\u00c3O Dever\u00e3o ser apresentados os seguintes exames, juntamente com um laudo m\u00e9dico indicando que o candidato n\u00e3o possui contraindica\u00e7\u00e3o para  participar do TAF: Teste Ergom\u00e9trico; Raio X de T\u00f3rax, com laudo; Hemograma Completo; EEG (Eletroencefalograma). Os exames m\u00e9dicos descritos no item 6.1 deste edital n\u00e3o poder\u00e3o ter data superior a 30 (trinta) dias antes do primeiro dia de inscri\u00e7\u00e3o; Os exames apresentados pelos candidatos ser\u00e3o submetidos \u00e0 an\u00e1lise de uma Junta de Inspe\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade, designada para o ato, que, a partir  dos resultados apresentados, poder\u00e1 n\u00e3o recomendar a participa\u00e7\u00e3o do candidato para a realiza\u00e7\u00e3o do TAF; Os exames m\u00e9dicos servir\u00e3o para assessorar a Junta de Inspe\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade sobre as condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas e f\u00edsicas do candidato at\u00e9 ent\u00e3o inscrito; A Junta de Inspe\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade poder\u00e1 solicitar, se julgar necess\u00e1rio, exames complementares aos candidatos, a fim de um ju\u00edzo mais adequado; O resultado de cada exame m\u00e9dico ser\u00e1 indicado com a express\u00e3o de APTO ou INAPTO; O TAF s\u00f3 ser\u00e1 realizado pelo candidato que for considerado APTO em todos os exames pela Junta de Inspe\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade; Havendo qualquer restri\u00e7\u00e3o ou limita\u00e7\u00e3o em qualquer um dos exames, o candidato ser\u00e1 considerado INAPTO nesta fase; O candidato considerado INAPTO na avalia\u00e7\u00e3o dos EXAMES M\u00c9DICOS n\u00e3o poder\u00e1 participar do TAF e deste modo estar\u00e1 desclassificado do  certame; Os Exames M\u00e9dicos s\u00e3o de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio. DA 2\u00aa FASE  DO TESTE DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA \u2013 TAF S\u00f3 ser\u00e3o autorizados para participar do TAF os candidatos que forem considerados APTOS na fase anterior; Cada prova s\u00f3 poder\u00e1 ser realizada uma \u00fanica vez por cada candidato; Se por qualquer motivo o candidato n\u00e3o obter aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o conseguir executar qualquer uma das provas, o mesmo estar\u00e1 automaticamente  desclassificado do certame; N\u00e3o ser\u00e1 permitido a nenhum candidato a repeti\u00e7\u00e3o de qualquer prova; O TAF ser\u00e1 composto das seguinte provas, podendo ser ou n\u00e3o executadas nesta mesma ordem: Corrida; Nata\u00e7\u00e3o; Flutua\u00e7\u00e3o; Apneia Din\u00e2mica; Apneia Est\u00e1tica; Flex\u00e3o de Bra\u00e7os sobre o solo; Flex\u00e3o de Bra\u00e7os em barra fixa; Flex\u00e3o Abdominal; Subida na Corda; e Teste de altura. Para aprova\u00e7\u00e3o no TAF ser\u00e1 exigida a pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 35 (trinta e cinco) pontos no somat\u00f3rio geral, bem como o \u00cdNDICE M\u00cdNIMO DE 07  (sete) PONTOS em cada prova que requeira pontua\u00e7\u00e3o, assim como ser APTO nas provas que exijam tal requisito; Obtendo nota menor que 07 (sete) em qualquer umas das provas que requeiram pontos e/ou for considerado inapto, o candidato ser\u00e1 imediatamente DESCLASSIFICADO, ficando impedido de executar as demais provas, se ainda houver; O resultado da marca obtida ser\u00e1 informado ao candidato no t\u00e9rmino da aplica\u00e7\u00e3o de cada prova, e o mesmo assinar\u00e1 o resultado da sua pontua\u00e7\u00e3o/aptid\u00e3o; A pontua\u00e7\u00e3o obtida em cada uma das provas do TAF ser\u00e1 interpolada de acordo com a tabela contida no ANEXO \u201cC\u201d; O candidato que n\u00e3o atingir o \u00edndice m\u00ednimo conforme o exposto no item 7.6, ser\u00e1 desclassificado; O TAF \u00e9 fase de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio. DA 3\u00aa FASE DA PROVA DE T\u00cdTULOS Participar\u00e3o da Prova de T\u00edtulos apenas os candidatos aprovados nas fases anteriores; Os candidatos habilitados ter\u00e3o prazo de 02 (dois) dias uteis, contados a partir do dia de divulga\u00e7\u00e3o do resultado e classifica\u00e7\u00e3o do TAF, para a  apresenta\u00e7\u00e3o de seus t\u00edtulos; Os t\u00edtulos considerados para os fins deste edital e os valores a eles atribu\u00eddos est\u00e3o descritos na tabela abaixo: Poder\u00e1 haver acumula\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos; A nota atribu\u00edda aos t\u00edtulos, na sua totalidade, n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 05 (cinco) pontos; A Prova de T\u00edtulos \u00e9 fase de car\u00e1ter classificat\u00f3rio. DA 4\u00aa FASE AVERIGUA\u00c7\u00c3O DE VIDA PREGRESSA Poder\u00e3o participar desta fase os candidatos aprovados nas fases anteriores; Os candidatos dever\u00e3o apresentar os seguintes documentos, conforme as datas descritas no cronograma, no mesmo hor\u00e1rio e endere\u00e7o dos locais  de inscri\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Fase: 01 (uma) foto 3x4 recente, de at\u00e9 06 (seis) meses anteriores ao dia da apresenta\u00e7\u00e3o; Certid\u00f5es que comprovem a inexist\u00eancia de antecedentes criminais na Justi\u00e7a Federal e da Justi\u00e7a Estadual, expedidas pelos cart\u00f3rios distribuidores de feitos criminais da(s) comarca(s) da(s) cidade(s) em que o candidato tenha residido a partir dos 18 anos de idade; Certid\u00e3o expedida pelo setor correcional da institui\u00e7\u00e3o de origem, informando a atual situa\u00e7\u00e3o disciplinar e/ou comportamental do candidato, se responde  ou se j\u00e1 respondeu a algum procedimento/processo administrativo desde seu ingresso, se responde ou se j\u00e1 respondeu a algum procedimento/processo  disciplinar, bem como as puni\u00e7\u00f5es j\u00e1 sofridas, se houver; Certid\u00e3o de CI\u00caNCIA DE ATRIBUI\u00c7\u00d5ES A DESEMPENHAR, conforme ANEXO III, devidamente assinada pelo candidato; O candidato ser\u00e1 reprovado nesta fase se for enquadrado em qualquer uma das seguintes situa\u00e7\u00f5es: Preso previamente ou em flagrante delito, enquanto a pris\u00e3o n\u00e3o for revogada; Condenado \u00e0 pena privativa de liberdade; Condenado \u00e0 pena de suspens\u00e3o de cargo ou fun\u00e7\u00e3o; Respondendo a PAD, Sindic\u00e2ncia ou IPM. O n\u00e3o cumprimento de qualquer um dos itens desta fase gerar\u00e1 a desclassifica\u00e7\u00e3o do candidato; Ser\u00e1 desclassificado o candidato que n\u00e3o possuir no m\u00ednimo o comportamento classificado como BOM; A Averigua\u00e7\u00e3o de Vida Pregressa \u00e9 fase de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio. DA 5\u00aa FASE DO CONSELHO DE VOO O Conselho de Voo, existente em todos os ramos da avia\u00e7\u00e3o civil, militar e de seguran\u00e7a p\u00fabica, tem por objetivo a tomada de todas as decis\u00f5es de  grande complexidade e que possam comprometer a seguran\u00e7a institucional, operacional, de informa\u00e7\u00e3o e pessoal dos atuais membros da Unidade  A\u00e9rea P\u00fablica \u2013 UAP. Assim, todos os novos recrutamentos, tal como a forma\u00e7\u00e3o e ascens\u00e3o dos j\u00e1 recrutados, dentre outros assuntos, devem ser  analisados pelo Conselho. Nesse contexto, \u00e9 imprescind\u00edvel, para a seguran\u00e7a da UAP, que os candidatos at\u00e9 esta fase aprovados sejam considerados recomendados pelo crivo do Conselho de Voo. Ser\u00e3o submetidos a esta fase do certamente apenas os candidatos aprovados em todas as anteriores; S\u00f3 poder\u00e3o ser recomendados nesta fase os candidatos que atenderem, cumulativamente, a todos os requisitos exigidos na seguinte rela\u00e7\u00e3o: Habilidade f\u00edsica; Habilidade psicol\u00f3gica; Habilidade intelectual; Habilidade de trabalhar em equipe; Disponibilidade de aprender e contribuir com a UAP; Possuir bom relacionamento interpessoal e boa comunica\u00e7\u00e3o; Ter bom conv\u00edvio pessoal, social e profissional com todos os atuais integrantes do CIOPAER. O Conselho de Voo \u00e9 fase de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio. ANEXO \u201cB\u201d DOS RECURSOS 11.1 Admitir-se-\u00e1 recurso pelo candidato, uma \u00fanica vez, contra: Indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o; Resultado final do TAF; Resultado da Provas de T\u00edtulos; Resultado final de classifica\u00e7\u00e3o geral e institucional. O recurso dever\u00e1 ser interposto no prazo de at\u00e9 02 (dois) dias \u00fateis, a contar da data da divulga\u00e7\u00e3o dos resultados ato que lhe deu causa ou da fase  referente a ser recorrida, devendo ser encaminhado diretamente \u00e0 Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, cabalmente fundamentado e indicando o(s) objeto(s) do pedido; A Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o fornecer\u00e1 as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao Coordenador do CIOPAER para que o mesmo decida sobre os recursos pleiteados; DOS CRIT\u00c9RIOS DE AVALIA\u00c7\u00c3O E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O Todas as observa\u00e7\u00f5es inerentes \u00e0s provas, como: procedimentos de execu\u00e7\u00e3o, tempo, trajes, e demais assuntos relacionados, devem ser fielmente  respeitados. A n\u00e3o observ\u00e2ncia deste item acarretar\u00e1 na desclassifica\u00e7\u00e3o imediata do candidato; A classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos para o preenchimento das vagas seguir\u00e1 a ordem da M\u00e9dia Final \u2013 MF (resultado final), considerando-se para tanto  a soma da nota do TAF com a nota da Prova de T\u00edtulos, uma vez que as demais fases do edital s\u00e3o eliminat\u00f3rias e n\u00e3o atribuem notas; Em acaso de empate da MF, o desempate se dar\u00e1 a partir da decis\u00e3o do Conselho de Voo; S\u00f3 ser\u00e3o aprovados os candidatos que possu\u00edrem aptid\u00e3o f\u00edsica, situa\u00e7\u00e3o cl\u00ednica, psicol\u00f3gica e intelectual compat\u00edvel com o exerc\u00edcio e as atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o de Operador Aerot\u00e1tico de aeronaves, conforme ser\u00e1 demonstrado com os resultados ao fim de todas as fases deste edital; Os resultados de cada fase do certame ser\u00e3o divulgados no mural de informa\u00e7\u00f5es do CIEPS e do Batalh\u00e3o do CBMAC de CZS nas datas informadas no cronograma; DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS O presente edital visa o preenchimento de 09 (nove) vagas, como descrito no item 3.1, cabendo cadastro de reserva de mais 09 (nove), seguindo  a classifica\u00e7\u00e3o final geral ou institucional, com validade de 06 (seis) meses, podendo ser prorrog\u00e1vel, conforme item 3.7 deste edital; Somente os candidatos aprovados em todos os exames/fases/provas e classificados dentro do n\u00famero de vagas institucionais previstas no item 3.1  ser\u00e3o solicitados de imediato para serem lotados no CIOPAER; A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 na aceita\u00e7\u00e3o, se aprovado, das atividades a serem desempenhadas no CIOPAER, conforme se descreve na  primeira p\u00e1gina deste edital; O candidato aprovado, uma vez lotado no CIOPAER, ir\u00e1 cumprir um PER\u00cdODO EXPERI\u00caNCIA de 06 (seis) meses para que seu desempenho,  proatividade, conviv\u00eancia, habilidade e desenvoltura sejam submetidas \u00e0 an\u00e1lise do Conselho de Voo que ir\u00e1 decidir se o agente possui ou n\u00e3o  perfil profissional para se manter no Centro; Ap\u00f3s o per\u00edodo experi\u00eancia, se n\u00e3o for considerado apto, o candidato aprovado poder\u00e1 ser, a crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o do CIOPAER, devolvido a  sua institui\u00e7\u00e3o de origem; A Coordena\u00e7\u00e3o do CIOPAER poder\u00e1 fazer a devolu\u00e7\u00e3o do candidato aprovado \u00e0 institui\u00e7\u00e3o de origem antes do t\u00e9rmino do per\u00edodo de experi\u00eancia  pelos mesmos motivos contidos no item 13.4; \u00c9 de total responsabilidade do candidato: O cumprimento de todos os prazo descritos no cronograma; O cumprimento de todos os e requisitos exigidos neste edital; O acompanhamento de todas as fases deste Edital;  O acompanhamento de todos os resultados; O resultado final do certame ser\u00e1 divulgado no mural de informa\u00e7\u00f5es do CIEPS e do Batalh\u00e3o do CBMAC de CZS de acordo com a data informada  no cronograma; Havendo situa\u00e7\u00f5es omissas no presente edital, as mesmas ser\u00e3o examinadas pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o e pela Coordena\u00e7\u00e3o do CIOPAER a fim  de alcan\u00e7ar a melhor forma de resolu\u00e7\u00e3o cada situa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. DO CRONOGRAMA Das 08h00m \u00e0s 12h00m Das 08h00m \u00e0s 12h00m Das 08h00m \u00e0s 12h00m ANEXO \u201cC\u201d PROTOCOLO DE APLICA\u00c7\u00c3O DO TESTE DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA\u2013 TAF CORRIDA DE 10KM A execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 a mesma para os candidatos de ambos os sexos (masculino e feminino). Para esse teste, cada candidato dever\u00e1 se apresentar  trajando o uniforme oficial de sua institui\u00e7\u00e3o, sendo: cal\u00e7a, coturno, cinto (simples) e camiseta; O teste ter\u00e1 in\u00edcio atrav\u00e9s da voz de comando \u201cATEN\u00c7\u00c3O....J\u00c1\u201d e ser\u00e1 encerrado ao atingir o tempo de 01 (uma) hora a partir do in\u00edcio da prova; O candidato dever\u00e1 correr o percurso de 10km, no circuito de \u00e1rea demarcada, para que sua prova seja considerada conclu\u00edda, caso contr\u00e1rio a  nota do candidato ser\u00e1 igual a 0 (zero); Admite-se a execu\u00e7\u00e3o de trechos em qualquer ritmo, podendo at\u00e9 mesmo parar e depois continuar, desde que o avaliado n\u00e3o saia do percurso a  ser cumprido; N\u00e3o ser\u00e1 permitido dar ou receber qualquer tipo de ajuda f\u00edsica (puxar, empurrar, etc.) e nem deslocar-se em sentido contr\u00e1rio; O teste n\u00e3o ser\u00e1 dividido por sexo, faixa et\u00e1ria ou por qualquer outro par\u00e2metro. Todos os candidato ser\u00e3o submetidos ao mesmo teste de corrida. TABELA DA PONTUA\u00c7\u00c3O NA CORRIDA DE 10KM NATA\u00c7\u00c3O DE 100M O teste de nata\u00e7\u00e3o consistir\u00e1 no percurso de 100m para os candidatos de ambos os sexos (masculino e feminino), sendo autorizado qualquer tipo  de nado, mas sendo proibido qualquer tipo de apoio ou aux\u00edlio (borda, flutuadores e/ou ch\u00e3o); Para esse teste, cada candidato dever\u00e1 se apresentar trajando o uniforme oficial de sua institui\u00e7\u00e3o, sendo: cal\u00e7a, coturno, cinto (simples) e camiseta; N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso de \u00f3culos ou touca de nata\u00e7\u00e3o; O tempo m\u00e1ximo de execu\u00e7\u00e3o do teste ser\u00e1 de 4 (quatro) minutos e 30 (trinta) segundos. Ser\u00e1 desclassificado o candidato que exceder o tempo  m\u00e1ximo de teste. TABELA DA PONTUA\u00c7\u00c3O NA NATA\u00c7\u00c3O DE 100M FLUTUA\u00c7\u00c3O A flutua\u00e7\u00e3o ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 01h (uma) hora; Para esse teste, cada candidato dever\u00e1 se apresentar trajando o uniforme oficial de sua institui\u00e7\u00e3o, sendo: cal\u00e7a, coturno, cinto (simples) e camiseta; Ser\u00e1 desclassificado o candidato que n\u00e3o cumprir com o tempo m\u00ednimo de prova e que n\u00e3o permanecer na posi\u00e7\u00e3o vertical, com a cabe\u00e7a totalmente do  lado de fora da \u00e1gua, durante toda prova, que segurar nas bordas, flutuadores, separadores de raia ou qualquer outro item da piscina. APNEIA DIN\u00c2MICA A apneia din\u00e2mica ser\u00e1 na dist\u00e2ncia de 25 (vinte e cinco) metros; Para esse teste, os candidatos devem apresentar-se vestidos de sunga, sendo do sexo masculino, ou mai\u00f4, se do sexo feminino; N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso de \u00f3culos ou touca de nata\u00e7\u00e3o; O in\u00edcio do teste ser\u00e1 feito com os candidatos j\u00e1 no interior da piscina, n\u00e3o sendo permitido o salta da borda ou plataforma; Ser\u00e1 considerado inapto, o candidato que respirar fora do meio l\u00edquido antes de ter executado o percurso integral do teste. APNEIA EST\u00c1TICA A prova ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 01 (um) minuto e ser\u00e1 realizada com mesmo traje de banho da prova de Apneia Din\u00e2mica; N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso de \u00f3culos ou touca de nata\u00e7\u00e3o; Ser\u00e1 considerado inapto o candidato(a) que respirar fora do meio l\u00edquido antes da dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima do teste. FLEX\u00c3O DE BRA\u00c7OS SOBRE O SOLO O candidato dever\u00e1 apoiar as m\u00e3os espalmadas de frente, sobre o solo e com os cotovelos estendidos. A dist\u00e2ncia entre as m\u00e3os dever\u00e1 corresponder \u00e0 largura da cintura escapular; Deve-se iniciar e permanecer com as pernas completamente estendidas e com as pontas dos p\u00e9s unidas, tocando o solo (p\u00fablico masculino); Deve-se iniciar e permanecer com as pernas unidas, com as pontas dos p\u00e9s e os joelhos tocando o solos (p\u00fablico feminino); Executar sucessivas flex\u00f5es e extens\u00f5es dos cotovelos ininterruptamente, durante a realiza\u00e7\u00e3o, os candidatos deveram manter o quadril alinhado  com o restante do corpo; N\u00e3o haver\u00e1 limite de tempo para a realiza\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio; No caso de execu\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio que n\u00e3o seja conforme os par\u00e2metros acima, a repeti\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 computada; O uniforme para a realiza\u00e7\u00e3o deste teste ser\u00e1 o padr\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica de cada institui\u00e7\u00e3o. TABELA DE FLEX\u00c3O DE BRA\u00c7OS SOBRE O SOLO FLEX\u00c3O DE BRA\u00c7OS NA BARRA FIXA Empunhar a barra com as m\u00e3os em pegada pronada; Os cotovelos devem estar totalmente estendidos; Executar sucessivas flex\u00f5es e extens\u00f5es completas dos cotovelos (p\u00fablico masculino); Executar uma flex\u00e3o na barra, sem qualquer apoio ou ajuda, e permanecer nesta posi\u00e7\u00e3o o maior tempo poss\u00edvel (p\u00fablico feminino); O Candidato dever\u00e1 ultrapassar o queixo da borda superior da barra, sem apoi\u00e1-lo; O Candidato n\u00e3o poder\u00e1 tocar com os membros inferiores qualquer parte dos suportes laterais da barra ou no solo; Os membros inferiores dever\u00e3o permanecer cruzados ou paralelos e n\u00e3o poder\u00e3o servir de alavanca para o exerc\u00edcio, n\u00e3o sendo permitido qualquer balanceio do corpo; N\u00e3o h\u00e1 limite de tempo para a realiza\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio; N\u00e3o ser\u00e1 permitida a utiliza\u00e7\u00e3o de qualquer objeto para a realiza\u00e7\u00e3o do teste, tais como luvas, espumas, ou qualquer outro objeto que venha a  facilitar a empunhadura na barra; Se o candidato, depois de dependurar na barra e antes de qualquer tentativa de executar o exerc\u00edcio, quiser enxugar a barra ou as m\u00e3os para  melhor firm\u00e1-las, poder\u00e1 faz\u00ea-lo sem preju\u00edzo para o exerc\u00edcio; Caso a execu\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio n\u00e3o seja conforme os par\u00e2metros acima, a repeti\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 computada; O uniforme para a realiza\u00e7\u00e3o deste teste ser\u00e1 o padr\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica de cada institui\u00e7\u00e3o. TABELA DE FLEX\u00c3O DE BRA\u00c7OS NA BARRA FIXA FLEX\u00c3O ABDOMINAL A execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 a mesma para os candidatos do sexo masculino e feminino, no tempo m\u00e1ximo de 60 segundos; Posi\u00e7\u00e3o inicial em dec\u00fabito dorsal, joelhos estendidos, bra\u00e7os estendidos, acima da cabe\u00e7a, tocando o solo; O candidato realizar\u00e1 flex\u00f5es abdominais estendendo o quadril de maneira que os antebra\u00e7os ultrapassem o joelho na linha dos cotovelos e no  retorno que as esc\u00e1pulas toquem o solo, sendo acompanhado do movimento dos bra\u00e7os que devem permanecer estendidos e seguir o movimento  do corpo; Atrav\u00e9s da contra\u00e7\u00e3o da musculatura abdominal, o avaliado adotar\u00e1 a posi\u00e7\u00e3o sentada, permanecendo com os joelhos flexionados, sendo requisito  para a execu\u00e7\u00e3o correta do movimento que os cotovelos ultrapassem os joelhos; No segundo momento, o avaliado retornar\u00e1 \u00e0 posi\u00e7\u00e3o inicial, com os bra\u00e7os estendidos at\u00e9 que toque o solo com as esc\u00e1pulas (deitado), completando um movimento, quando ent\u00e3o poder\u00e1 dar in\u00edcio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de novo movimento; Os movimentos devem ser ininterruptos, sem parada para descanso ou intervalo entre as execu\u00e7\u00f5es abdominais; No caso de execu\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcio que n\u00e3o seja conforme os par\u00e2metros acima, a repeti\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 computada; O uniforme para a realiza\u00e7\u00e3o deste teste ser\u00e1 o padr\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica de cada institui\u00e7\u00e3o. TABELA DE FLEX\u00c3O ABDOMINAL SUBIDA NA CORDA O candidato deve subir na corda de 06 (seis) metros. Para esse teste, cada candidato dever\u00e1 se apresentar trajando o uniforme oficial de sua institui\u00e7\u00e3o, sendo: cal\u00e7a, coturno, cinto (simples) e camiseta;  Com o cabo seguran\u00e7a clipado, o candidato poder\u00e1, al\u00e9m das m\u00e3os, utilizar do aux\u00edlio dos p\u00e9s para realizar a subida; Ser\u00e1 considerado inapto, o candidato que n\u00e3o tocar na altura m\u00ednima estipulada, receber qualquer tipo de ajuda e/ou n\u00e3o estiver com o fardamento  exigido para prova. TESTE DE ALTURA Para esse teste, cada candidato dever\u00e1 se apresentar trajando o uniforme oficial de sua institui\u00e7\u00e3o, sendo: cal\u00e7a, coturno, cinto (simples) e camiseta, assim como tamb\u00e9m com todos EPI (disponibilizado no dia do teste pelo CIOPAER), de forma que se sinta seguro para a realiza\u00e7\u00e3o do teste  o qual ser\u00e1 submetido; Ao sinal, o candidato ficar\u00e1 em certa altura, com corpo retesado, na posi\u00e7\u00e3o de 45\u00ba em rela\u00e7\u00e3o ao solo, com as m\u00e3os cruzadas atr\u00e1s do capacete  de seguran\u00e7a, pelo tempo m\u00ednimo a ser estipulado no dia da prova (por considerar a situa\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica e meteorologia do dia); Ser\u00e1 considerado inapto, o candidato que n\u00e3o cumprir o tempo m\u00ednimo determinado pelo avaliador para esta prova. ANEXO \u201cD\u201d DO RESULTADO FINAL Ao fim da aplica\u00e7\u00e3o das cinco fases do processo seletivo e computada a MF, o Coordenador do CIOPAER far\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o final,  geral e institucional, em Boletim Interno e encaminhar\u00e1 c\u00f3pia \u00e0s respectivas institui\u00e7\u00f5es participantes para que seus respectivos gestores/diretores/ comandantes possam ser cientificados, assim como informar\u00e1 ao Secret\u00e1rio de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica para que o mesmo possa de pronto  e devidamente solicitar que os candidatos classificados dentro dos n\u00fameros de vagas sejam imediatamente postos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da SEJUSP para  que, em sequ\u00eancia, possam sem lotados para operar junto a este CIOPAER, exercendo as atividades descritas neste Edital. Rio Branco \u2013 Acre, 09 de setembro de 2021. Samir Rog\u00e9rio Cardoso de Freitas - MAJ QOMEC PM Coordenador Geral do CIOPAER/AC ANEXO I TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA CHEFIA IMEDIATA Pelo presente TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O, eu, _______________________________________________________________________ , ocupante do cargo efetivo do(a)__________________________________________, matr\u00edcula n\u00ba ______________, AUTORIZO o(a) servidor(a) ___ ____________________________________________________________________ , ocupante do cargo efetivo do(a)_____________________ _____________________, matr\u00edcula n\u00ba ______________, para participar do TAF do Edital de Sele\u00e7\u00e3o Interna para admiss\u00e3o de operadores e/ou  futuros Operadores Aerot\u00e1ticos do CENTRO INTEGRADO DE OPERA\u00c7\u00d5ES A\u00c9REAS (n\u00ba 001/2021 \u2013 CIOPAER/ACRE), a ser realizado nos dias  (marque uma das op\u00f5es): 08 e 09 de novembro de 2021 na cidade de Rio Branco \u2013 AC. 11 e 12 de novembro na cidade de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. ____________________________________________ Assinatura e Carimbo da Chefia Imediata "
        ],
        "SEMAPI": [
            "EXTRATO DE PORTARIA SEMAPI N\u00ba 266, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE GESTOR DE CONTRATOS O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de 2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Substituir o Gestor pelo servidor abaixo indicado dos CONTRATOS N\u00ba 097 e 098/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado do Meio  Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI e as empresas CIPRIANI & CIPRIANI e RIO BRANCO FILMES COMUNICA\u00c7\u00c3O EIRELI, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Fiscal substituto: Jomara Katrine Vitoriano de Souza - Matricula: 95465451 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 30 de agosto de 2021. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "EXTRATO DE PORTARIA SEMAPI N\u00ba 276, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE FISCAL DE CONTRATOS O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. Decreto 9.749  , publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 13102, de : 09 de agosto de 2021 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Substituir o fiscal titular do CONTRATO N\u00ba 115/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas -  SEMAPI e a empresa ASSCON - ASSESSORIA TECNICA E CONSULTORIA EMPRESARIAL LTDA, pelo servidor indicado abaixo, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Fiscal titular: Victor Melo Lima - Matr\u00edcula: 9191674-3 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 17 de setembro de 2021. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "EXTRATO DE PORTARIA SEMAPI N\u00ba 277, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE FISCAL DE CONTRATOS O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. Decreto 9.749  , publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 13102, de : 09 de agosto de 2021 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Substituir o fiscal titular do CONTRATO N\u00ba 114/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas -  SEMAPI e a empresa  D R LIMA COMERCIO & SERVICOS LTDA, pelo servidor abaixo, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Fiscal substituto: Oziel Vieira de Souza - Matricula: 9512284; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 16 de setembro de 2021. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 278, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.462-A, de 2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Substituir o Gestor e Fiscal do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 01/2020, decorrente da Inexigibilidade de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 073/2019, celebrado  entre a Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas -  SEMAPI e a Associa\u00e7\u00e3o do Movimento dos Agentes Agroflorestais Ind\u00edgenas  do Acre - AMAAIAC, PORTARIA SEMA N\u00ba 68, DE 30 de mar\u00e7o de 2020, em  observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, pelos servidores abaixo indicados. 1. Gestor Titular: Roger Daniel Recco - Matr\u00edcula n\u00ba 9213880-1. 2. Fiscal Titular: Jomara Katrine Vitoriano de Souza - Matr\u00edcula n\u00ba 9546545-1. Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao dia 30 de mar\u00e7o de 2020. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto N\u00ba 010/2019 ",
            "EXTRATO DE PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL  DE CONTRATOS PORTARIA SEMAPI N\u00b0 216, DE 30 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor titulares do CONTRATO N\u00ba 093/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Meio Ambiente - SEMA e a Empresa G DRONES COM\u00c9RCIO  E SERVI\u00c7OS DE AERONAVES REMOTAMENTE PILOTADAS EIRELI,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Gestor(a) Titular: Quelyson Souza de Lima \u2013 Matricula: 9225927-4 II - Fiscal Titular: Victor Melo Lima  - 9191674-3 Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas P\u00fablicas "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 258, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: CONSIDERANDO o comunicado CE GIGOV/RB 391/2021-Estado do  Acre - CAIXA - contrato de repasse MAPA 0309539-35/2009 \u2013 SICONV  726196, corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de glosa do MAPA.  Art. 1\u00ba - DESIGNAR os servidores: Francisco Ralph Martins da Rocha,  matr\u00edcula n\u00ba. 9211020-1, ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, do quadro efetivo da Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG,  lotado na  Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, Raycleyde Ramos Sarkis, matr\u00edcula n\u00ba 267805-2, ocupante do  cargo de Engenheiro Agr\u00f4nomo, do quadro de pessoal da Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA e Marcelo Nascimento  da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 9353690-1, ocupante do cargo de Administrador ,  do quadro efetivo da Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG,   lotado na  Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA,  sob a presid\u00eancia do primeiro, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia  Administrativa , em alus\u00e3o ao contrato de repasse MAPA 0309539-35/2009  \u2013 SICONV 726196, para apura\u00e7\u00e3o das circunst\u00e2ncias, fatos e responsabilidades, identificando alguma esp\u00e9cie de neglig\u00eancia ou omiss\u00e3o por parte do  interessando, conforme dados constantes no referido processo acima citado.    Art. 2\u00ba - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios conclusivos. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o no DOE/AC. Art. 4\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 009/2021 - CPL 03 \u2013 SEINFRA Licitantes Habilitadas: 1) CONSTRUTORA 03 IRM\u00c3OS LTDA e 2) PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE LTDA. Licitante Inabilitada: 1) MOTA & MOTA CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 07/10/2021, \u00e0s 10h00min.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 28 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CARPresidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es CPL03 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 009/2021 - CPL 03 \u2013 SEINFRA LICITANTES HABILITADAS: 1) CONSTRUTORA 03 IRM\u00c3OS LTDA E 2)  PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE LTDA. LICITANTE INABILITADA: 1) MOTA & MOTA CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA. N\u00c3O HAVENDO INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO, A ABERTURA DAS  PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS DAS LICITANTES HABILITADAS OCORRER\u00c1 NO DIA 07/10/2021, \u00c0S 10H00MIN.  AS DEMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES CONSTAM NA ATA DE JULGAMENTO,  DISPON\u00cdVEL NO SITE WWW.LICITACAO.AC.GOV.BR. RIO BRANCO- AC, 28 DE SETEMBRO DE 2021.   ASS RICHARD BRAND\u00c3O MENDES CARPresidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es CPL03 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 034/2021 \u2013 SEINFRA  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os de Urbaniza\u00e7\u00e3o e Macrodrenagem da Micro Macia do Igarap\u00e9  Fundo no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia   29/09/2021 \u00e0s 8h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 28 de Setembro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secretario Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 7.239/2020  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 326/2021 \u2013 PGE OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL PERMANENTE E DE CONSUMO,  ENTRE ELES: SERVIDOR \u2013 PADR\u00c3O RACK, SWITCH GERENCIADO  DE 10GBASE-T, NOBREAKS 700VA, COMPUTADORES, IMPRESSORAS  E PERIF\u00c9RICOS DE INFORM\u00c1TICA DE USO GERAL, QUE TEM  POR OBJETO ATENDER AS DEMANDAS DA PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO. EDITAL E INFORMA\u00c7\u00d5ES: O EDITAL EST\u00c1 A DISPOSI\u00c7\u00c3O NOS SITES: WWW.AC.GOV.BR, WWW.LICITACAO.AC.GOV.BR E WWW.COMPRASNET.GOV.BR. FONTE DE RECURSO: 100. PROPOSTAS: SER\u00c3O RECEBIDAS AT\u00c9 \u00c0S 10:15HRS (HOR\u00c1RIO DE  BRAS\u00cdLIA) DO DIA 13/10/2021, QUANDO TER\u00c1 IN\u00cdCIO A DISPUTA DE  PRE\u00c7OS NO SISTEMA ELETR\u00d4NICO: WWW.COMPRASNET.GOV.BR. RIO BRANCO-AC, 28 DE SETEMBRO DE 2021.   ASS BRUNA SOUZA DE ALMEIDA   CAR Pregoeira   ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 038/2021 \u2013 SEDUR/SESACRE Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para reforma da recep\u00e7\u00e3o e espera da Unidade de Aten\u00e7\u00e3o Especializada em Sa\u00fade \u2013 FUNDHACRE \u2013 UNACON. Fonte de Recurso: 100 e 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 19/10/2021, \u00e0s 08h15min, conforme pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 28 de Setembro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secretario Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 7.239/2020  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 287/2021 \u2013 DEPASA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento de laborat\u00f3rio destinado a  atender as necessidades do laborat\u00f3rio de an\u00e1lises do controle de qualidade da \u00e1gua, do  Departamento Estadual de  \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 13/10/2021, \u00e0s 10h15min  (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 28 de Setembro de 2021.   ASS Janaina Vasconcelos Cunha  CAR Pregoeira  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O PREGAO ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00b0 050/2021 \u2013 SEE A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O Retifica o processo licitat\u00f3rio, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.136, Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3  N\u00ba 184 P\u00e1g. 200 e nos sites: www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br.  www.comprasnet.gov.br. Onde se L\u00ea:  Data da Abertura: 30/09/2021, \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Leia-se: O processo ser\u00e1 reaberto para o dia 30/09/2021, \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio  de Bras\u00edlia). no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 28 de Setembro de 2021.   ASS Sonaira Freitas de Souza  CAR Pregoieira  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O A Secretaria Adjunta de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Acre - SELIC, torna  p\u00fablica para conhecimento dos interessados a REVOGA\u00c7\u00c3O do Shopping n\u00ba 001/2021 - CEL 01, contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de  obras de sinaliza\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus e Jord\u00e3o, no  \u00e2mbito do Programa de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica do Acre \u2013 PROSER, conforme disposto no OF\u00cdCIO N\u00ba 5566/2021/ SEPLAG, expedido pelo Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, Ricardo Brand\u00e3o dos Santos (SEI n\u00ba 4016.013423.00059/2021-10). Rio Branco-AC, 28 de Setembro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secretario Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 7.239/2020  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 304/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo laboratorial (insumos de microbiologia), para atender a demanda do Laborat\u00f3rio Central de Sa\u00fade  P\u00fablica \u2013 LACEN/AC. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  29/09/2021 \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www. ac.gov.br,  www.licitacao.ac.gov.br por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 28 de Setembro de 2021.   ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o  CAR Pregoeiro  "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 267 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar a servidora, MAYARA PRADO DA SILVA, matr\u00edcula  n\u00ba 9551930-1 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Servi\u00e7o de CCIH do  Sistema Assistencial \u00e0 Sa\u00fade da Mulher e da Crian\u00e7a - SASMC, sem  percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00b0 319 de 02 de abril de 2019;  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 268 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, JOMARA MARTINS DO NASCIMENTO,  matr\u00edcula n\u00ba 9339884-3 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe de Servi\u00e7o  Melhor em Casa do Hospital Geral das Cl\u00ednicas de Rio Branco/Pronto  Socorro, sendo-lhe atribu\u00edda gratifica\u00e7\u00e3o equivalente a 25 (vinte e cinco  por cento) da tipifica\u00e7\u00e3o VII da remunera\u00e7\u00e3o da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia  da Unidade em refer\u00eancia; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de julho de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 270 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada atrav\u00e9s do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 83 de 19 de abril de 2021; Art.2\u00ba Designar a servidora MAR\u00cdLIA CARVALHO DA SILVA, para responder cumulativamente pela Coordena\u00e7\u00e3o do Centro de Opera\u00e7\u00f5es de  Emerg\u00eancia da SESACRE - COE e pela Rede de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia do Estado \u2013 RUE, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art.3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE Decreto 9.486 de 13 de julho de 2021 ",
            "PORTARIA N\u00b0 272 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13 de julho de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, RESOLVE: Art. 1\u00b0: Designar os profissionais abaixo relacionados para comporem o  Plen\u00e1rio da Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite (CIB): Membros da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SESACRE): Titular: Paula Augusta Maia de Faria Mariano (Presidente) Suplente: Carlos Henrique Lima e Silva (Vice-Presidente) Titular: Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Suplente: Jos\u00e9 Gabriel de Souza Mesquita Titular: Jiza Lopes Cesar Suplente: Ana Cristina Moraes da Silva Titular: Muana da Costa Ara\u00fajo Suplente: S\u00e9rgio Vasconcelos Bezerra Titular: Jocelene Soares de Souza Suplente: Daniel Braga da Rocha Titular: Erica Fabiola Ara\u00fajo da Silva Suplente: Maria Ramaica Alves Farias Titular: Adriana Salom\u00e3o Silva Suplente: Karina Blanca Castillo Hurtado Membros das Regionais Administrativas: Capital \u2013 Rio Branco: Titular: Sheila Andrade Vieira \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Rio  Branco Suplente: Maria Ros\u00e2ngela Rosa dos Santos Regional Alto Acre: Titular: Jo\u00e3o Raimundo Ara\u00fajo de Melo \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade  de Brasil\u00e9ia Suplente: J\u00fania de Ara\u00fajo Almeida \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de  Assis Brasil Regional Vale do Juru\u00e1: Titular: Ajucilene Gon\u00e7alves Mota \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de  M\u00e2ncio Lima Suplente: Everton da Silva Farias \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de  Rodrigues Alves Regional Tarauac\u00e1/Envira: Titular: Eronildo Oliveira de Sousa  Sa\u00fade de Feij\u00f3 Suplente: Aderl\u00e2ndio Nascimento de Fran\u00e7a \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de  Sa\u00fade de Tarauac\u00e1 Regional Baixo Acre: Titular: Francisco Abreu de Oliveira \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade  de Bujari Suplente: David da Silva Souza \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de  Pl\u00e1cido de Castro Regional Purus: Titular: Gilberto Lira de Almeida \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de  Sena Madureira Suplente: Francisca Taumaturgo de S\u00e1 \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade  de Manoel Urbano Conselho de Secret\u00e1rios municipal de Sa\u00fade (COSEMS): Titular: Vitor Lima Martineli \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Acrel\u00e2ndia Suplente: Wagner Soares de Meneses \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade  de Xapuri Art. 2\u00ba: Fica revogada a Portaria n\u00b0 204 de 16 de agosto de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano  Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.001 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 722/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 129/2021 \u2013 CPL 01 celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, S. V. NOGUEIRA - EIRELE,  cujo  objeto  a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes para  atender as necessidades Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre - FUNDHACRE,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre. I - Gestor do Contrato:  a) Titular: Marcelo Nery Viturino  - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Werverton da Silveira Souza- Matricula/CPF:9273921 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Andre Nascimento  Calisto    - Matricula/CPF: 929767 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.002 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 723/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 129/2021 \u2013 CPL 01 celebrado entre a Secretaria de Estado  de Sa\u00fade e a empresa, LABOR INDUSTRIA DE M\u00d3VEIS PARA ESCRIT\u00d3RIO EIRELI.,  cujo objeto  a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais  permanentes para atender as necessidades Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre  - FUNDHACRE, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre. I - Gestor do Contrato:  a) Titular: Marcelo Nery Viturino  - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Werverton da Silveira Souza- Matricula/CPF:9273921 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Andre Nascimento  Calisto    - Matricula/CPF: 929767 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.003 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 724/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 129/2021 \u2013 CPL 01 celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, UNIDAS COMERCIAL E SERVICOS  LTDA,  cujo objeto  a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes para atender as necessidades Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre - FUNDHACRE, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre. I - Gestor do Contrato:  a) Titular: Marcelo Nery Viturino  - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Werverton da Silveira Souza- Matricula/CPF:9273921 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Andre Nascimento  Calisto    - Matricula/CPF: 929767 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.006 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 375 de 02 de mar\u00e7o de 2021.  Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 308/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 004/2019 \u2014 CPL 01, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI -  EPP, cujo o objeto, Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Engenharia para executar os servi\u00e7os de amplia\u00e7\u00e3o da Unidade Mista de Sa\u00fade, localizada no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia. I - Gestor do Contrato:  a) Titular: Ant\u00f4nio Lucas da Silva Almeida \u2013 Matricula/CPF: 9139524 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 978 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 711/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO  EIRELI, cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato:  a) Titular: Waltevi Alves de Sena  - Matricula/CPF: 302-1 b)  Substituto: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727   II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Carlos Magno de Lima Souza- Matricula/CPF:21140003 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 979 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 712/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, JRP REPRESENTA\u00c7\u00d5ES  COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de  Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade  do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato:  a) Titular: Waltevi Alves de Sena  - Matricula/CPF: 302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727   II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Carlos Magno de Lima Souza- Matricula/CPF:21140003 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 980 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 713/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, A. C. S. MARQUES - ME,  cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as  necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato:  a) Titular: Waltevi Alves de Sena  - Matricula/CPF: 302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727   II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Carlos Magno de Lima Souza- Matricula/CPF:21140003 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 982 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao  disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 715/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, A. A. C. ROCHA - ME, cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de  Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do  Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato:  a) Titular: Waltevi Alves de Sena  - Matricula/CPF: 302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727   II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Carlos Magno de Lima Souza- Matricula/CPF:21140003 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 983 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 716/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, GRAFICPAPER COMERCIO  E SERVI\u00c7OS EIRELI, cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente,  a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato:  a) Titular: Waltevi Alves de Sena  - Matricula/CPF: 302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727   II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Carlos Magno de Lima Souza- Matricula/CPF:21140003 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 985 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 718/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, BOING COMERCIO ATACADISTA DE MATERIAIS LTDA - ME, cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a  fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato:  a) Titular: Waltevi Alves de Sena  - Matricula/CPF: 302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727   II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Carlos Magno de Lima Souza- Matricula/CPF:21140003 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou ex onera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 998 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 731/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 122/2021 \u2013 CEL 01 celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP.  E EXP. LTDA. cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de cadeiras de rodas para atender as demandas crescentes da Oficina Ortop\u00e9dica e demais Estabelecimentos  Assistenciais de Sa\u00fade (EAS) no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre (SESACRE). I - Gestor do Contrato:  a) Titular: Jamayla  Mendon\u00e7a da Silva    - Matricula/CPF: 9561501 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Patr\u00edcia Satrapa Silva - Matricula/CPF:332283 b) Substituto: Luciano Laurentino de Ara\u00fajo - Matricula/CPF:9431845-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou ex onera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 22 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 999 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 733/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO N\u00ba 122/2021 \u2013 CEL 01 celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CENTRO OESTE COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS  EIRELI,  cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de cadeiras de rodas para atender as demandas crescentes da Oficina Ortop\u00e9dica e demais Estabelecimentos  Assistenciais de Sa\u00fade (EAS) no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre (SESACRE). I - Gestor do Contrato:  a) Titular: Jamayla  Mendon\u00e7a da Silva    - Matricula/CPF: 9561501 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Patr\u00edcia Satrapa Silva - Matricula/CPF:332283 b) Substituto: Luciano Laurentino de Ara\u00fajo - Matricula/CPF:9431845-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou ex onera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 22 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.000 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 733/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO N\u00ba 122/2021 \u2013 CEL 01 celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CENTRO OESTE COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS  EIRELI,  cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de cadeiras de rodas para atender as demandas crescentes da Oficina Ortop\u00e9dica e demais Estabelecimentos  Assistenciais de Sa\u00fade (EAS) no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre (SESACRE). I - Gestor do Contrato:  a) Titular: Jamayla  Mendon\u00e7a da Silva    - Matricula/CPF: 9561501 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Patr\u00edcia Satrapa Silva - Matricula/CPF:332283 b) Substituto: Luciano Laurentino de Ara\u00fajo - Matricula/CPF:9431845-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou ex onera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 22 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 17/2021/SESACRE PROCESSO N\u00ba 0019.004662.00502/2021-41 Pelo presente termo, o ESTADO DO ACRE, pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 63.606.479/0001-24, por interm\u00e9dio da SECRETARIA  DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE, CNPJ/MF n\u00b0 04.034.526/0001-43, com sede na Benjamin Constant, n\u00b0 830, Centro, neste Munic\u00edpio de Rio Branco,  neste ato representada pelo Diretor Administrativo, Senhor Daniel Braga da Rocha, brasileiro, solteiro, portador do RG n\u00b0. 1470995-3 SP/AM, e inscrito no  CPF n\u00b0. 693.325.412-72, residente e domiciliado na Rua Abacate, n\u00ba 460, Conj. Jardim S\u00e3o Francisco - Tropical, na cidade de Rio Branco/AC, nomeado por  meio da Portaria n\u00ba 151 de 30/06/2021, com base nos documentos carreados ao processo administrativo em ep\u00edgrafe, e em observ\u00e2ncia ao DESPACHO  CONCLUSIVO SESACRE/DIRJUR/DJLC 062/2020 fls. 44/53 do arquivo 1500450  e PARECER PGE/PA N\u00ba 170/2021 (1776527), RECONHECER A D\u00cdVIDA  conforme delegado por meio da Portaria n\u00ba 107 de 05/05/2021, em favor da empresa ESPIRITO SANTO DISTRIBUIDORA DE PROD. HOSPITALARES  EIRELI, localizada Rua Serra Negra n\u00ba 78 \u2013 Galp\u00e3o 02 \u2013 Praia do Morro na cidade de Guarapari/ES, inscrita no CNPJ: 28.911.309/0001-52, decorrente do  Contrato n\u00ba 544/2019, que tem como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos destinados a atender as necessidades do Centro de Refer\u00eancia para o Programa  de Medicamentos do Componente Especializado de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica - DAFI, no valor de R$ 77.536,10 (setenta e sete mil quinhentos e trinta e seis  reais e dez centavos), conforme notas fiscais n\u00bas 2127, 2097, 2199, 2211 e 2088. D\u00ea-se ci\u00eancia a empresa. Publique-se. Rio Branco, 28 de setembro de 2021 Daniel Braga da Rocha Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o, Recursos Humanos, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as Portaria n\u00ba 151 de 30/06/2021 ",
            "Processo n\u00ba 0019.011766.00010/2021-80 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 146/2021 \u2013 CEL 01, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos laboratoriais para realiza\u00e7\u00e3o de exames RT-PCR COVID-19, para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE, conforme acordo de  empr\u00e9stimo 8442 BR. em favor das empresas: IDM SOLU\u00c7OES P\u00daBLICAS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 16.684.742/0001-13, referente aos itens (01, 02, 05 e 08): com o  valor total de R$ 13.489,59 (treze mil, quatrocentos e oitenta e nove reais e cinquenta e nove centavos). CATIONLAB EQUIP. E PROD. PARA LABORAT\u00d3RIOS EIRELI-ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 38.419.205/0001-89, referente aos  itens (03, 04 e 06): com o valor total de R$ 1.830,99 (um mil, oitocentos e trinta reais e noventa e nove centavos). Rio Branco, Acre, 27 de setembro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo Portaria N\u00b0 151/2021 ",
            "Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a renova\u00e7\u00e3o da LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O - LO N\u00ba 225/2021, com  validade de 4 (quatro) anos, para atividade de FUNCIONAMENTO E OPERA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE DE PRONTO ATENDIMENTO \u2013 UPA 24 HORAS  DO 2\u00ba DISTRITO, localizado (a) em Rodovia BR 364, Km 125, Via Verde, Rio Branco \u2013 AC. ",
            "Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a renova\u00e7\u00e3o da LICEN\u00c7A DE INSTALA\u00c7\u00c3O \u2013 LI N\u00ba 219/2021 v\u00e1lida  pelo per\u00edodo de 2 (dois) anos, para ATIVIDADE DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO INSTITUTO DE TRUAMATOLOGIA E ORTOPEDIA DO ACRE \u2013 INTO,  localizado na rodovia BR-364, km 02, Distrito Industrial, Rio Branco \u2013 AC. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 711/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 258/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 104.625,60 (cento e quatro mil, seiscentos e vinte e cinco reais e sessenta centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo  e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 15 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E JOS\u00c9 GILBERTO INACIO MORAIS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 712/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 259/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: JRP REPRESENTA\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 6.522,00 (seis mil, quinhentos e vinte e dois reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 15 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E FRANCISCO SEVERINO IANANES DE OLIVEIRA JUNIOR, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 713/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 260/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: A. C. S. MARQUES - ME DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 72.000,00 (setenta e dois mil reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 15 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E MAUR\u00cdCIO MOUR\u00c3O MARQUES FILHO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 715/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 262/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: A. A. C. ROCHA - ME DO OBJETO   Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 34.020,00 (trinta e quatro mil e vinte reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 15 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E ANTONYO AYLTON DA CUNHA ROCHA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 716/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 263/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: GRAFICPAPER COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 6.189,00 (seis mil, cento e oitenta e nove reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 15 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E JOS\u00c9 AFONSO DE SOUZA VASCONCELOS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 718/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 265/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: BOING COMERCIO ATACADISTA DE MATERIAIS LTDA - ME DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 2.780,00 (dois mil, setecentos e oitenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 15 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E DANIEL GARTNER BOING, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 731/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 122/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00022/2021-12  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA DO OBJETO   Aquisi\u00e7\u00e3o de cadeiras de rodas para atender as demandas crescentes da Oficina Ortop\u00e9dica e demais Estabelecimentos Assistenciais de  Sa\u00fade (EAS) no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre (SESACRE). DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  Aceitou uma proposta da Contratada para o fornecimento desses bens e servi\u00e7os no montante de R$ 304.525,00 (trezentos e quatro mil quinhentos  e vinte e cinco reais). Programa de Trabalho 10.302.1424.43000000 \u2013 Fomento \u00e0 Assist\u00eancia Hospitalar e Ambulatorial; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500  \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO). DA VIG\u00caNCIA  O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, conforme previsto  no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021.  ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS, PELA CONTRATANTE E IRACILDES BUCHMEIER DE  OLIVEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 732/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 122/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00022/2021-12  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: MEDISYS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de cadeiras de rodas para atender as demandas crescentes da Oficina Ortop\u00e9dica e demais Estabelecimentos Assistenciais de  Sa\u00fade (EAS) no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre (SESACRE). DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  Aceitou uma proposta da Contratada para o fornecimento desses bens e servi\u00e7os no montante de R$ 147.500,00 (cento e quarenta e sete mil e  quinhentos reais). Programa de Trabalho 10.302.1424.43000000 \u2013 Fomento \u00e0 Assist\u00eancia Hospitalar e Ambulatorial; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500  \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO). DA VIG\u00caNCIA  O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, conforme previsto  no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021.  ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS, PELA CONTRATANTE E EDUARDO JOS\u00c9 RIBEIRO,  REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 733/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 122/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00022/2021-12  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: CENTRO OESTE COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de cadeiras de rodas para atender as demandas crescentes da Oficina Ortop\u00e9dica e demais Estabelecimentos Assistenciais de  Sa\u00fade (EAS) no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre (SESACRE). DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  Aceitou uma proposta da Contratada para o fornecimento desses bens e servi\u00e7os no montante de R$ 218.500,00 (duzentos e dezoito mil e quinhentos reais). Programa de Trabalho 10.302.1424.43000000 \u2013 Fomento \u00e0 Assist\u00eancia Hospitalar e Ambulatorial; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500  \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO). DA VIG\u00caNCIA  O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, conforme previsto  no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021.  ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS, PELA CONTRATANTE E JARLEYS FERREIRA DA  SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 635, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere a Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00200/2021-60, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0102) a ROSA MARIA BEZERRA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 253774-1, no cargo de Apoio  Administrativo, N\u00edvel I, 25 horas, Classe II, Refer\u00eancia 8, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes, nos termos do  art. 4\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos calculados de acordo com o \u00a7 6\u00ba, inciso II, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.       Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 637, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba.  1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba. 0014.004770.04040/2021-81 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 935 de 23 de setembro de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor RAIMUNDO MARTINS DE MORAIS, Matr\u00edcula 253871-1, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, ocupante do cargo de Apoio Administrativo N\u00edvel I 25 horas, Classe IV, Refer\u00eancia 8. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, na modalidade tempor\u00e1ria, em favor de MAXWEL CRUZ DE MORAIS, na condi\u00e7\u00e3o de filho menor de 21(vinte  e um) anos, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005, Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social, com  base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 14 de julho de 2021.       Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 639, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - instru\u00eddo, ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.004770.03774/2021-42  encontra-se regularmente, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 916, de 14 de setembro de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor ANTONIO JOSE DE ALENCAR, matr\u00edcula 119547-1, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, ocupante do cargo de Apoio Administrativo N\u00edvel I, 25 horas, Classe III Refer\u00eancia 6. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, na modalidade tempor\u00e1ria, em favor de EDUARDA HELO\u00c1 OLIVEIRA DOS SANTOS ALENCAR, na condi\u00e7\u00e3o  de filha menor de 21 (vinte um) anos, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social, com  base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 19 de outubro de 2020.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba414, 20 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413, de 10 de mar\u00e7o de 2011,  bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da Ata de Registro  de Pre\u00e7os n\u00b0044/2021, da empresa JETEK COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE AUTOMA\u00c7\u00c3O LTDA - ME, com vig\u00eancia at\u00e9 10/09/2022, cujo objeto \u00e9  a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de materiais para o setor de Pitometria (Manometro), para atender as necessidades do  Departamento Estadual  de \u00c1gua e Saneamento - Depasa. I - Gestor Titular: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues de Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9557210-1 II \u2013 Gestor Substituto: Rodolfo Nejur Damo de Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9551271 III - Fiscal Titular: Antonio Lima Rodrigues Matr\u00edcula: 9366016-6  IV \u2013 Fiscal Substituto: Carlos Gardel Andrade de Souza Matr\u00edcula: 700028  Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba415, 20 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da Ata de Registro  de Pre\u00e7os n\u00b0045/2021, da empresa ATIVA SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO AS., com vig\u00eancia at\u00e9 10/09/2022, cujo  objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de  materiais para o setor de Pitometria (Coletor de Dados - Datalogger),  para atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e  Saneamento - Depasa. I - Gestor Titular: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues de Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9557210-1 II \u2013 Gestor Substituto: Rodolfo Nejur Damo de Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9551271 III - Fiscal Titular: Antonio Lima Rodrigues Matr\u00edcula: 9366016-6  IV \u2013 Fiscal Substituto: Carlos Gardel Andrade de Souza Matr\u00edcula: 700028  Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba416, 20 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da Ata de Registro  de Pre\u00e7os n\u00b0046/2021, da empresa SANESOLUTI COM\u00c9RCIO DE INSTRUMENTA\u00c7\u00c3O E CONTROLE LTDA, com vig\u00eancia at\u00e9 10/09/2022, cujo  objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de materiais para o setor de Pitometria (Medidor de Vaz\u00e3o), para atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - Depasa. I - Gestor Titular: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues de Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9557210-1 II \u2013 Gestor Substituto: Rodolfo Nejur Damo de Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9551271 III - Fiscal Titular: Antonio Lima Rodrigues Matr\u00edcula: 9366016-6  IV \u2013 Fiscal Substituto: Carlos Gardel Andrade de Souza Matr\u00edcula: 700028  Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 446, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/ DERACRE N\u00b0 108/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a EMPRESA IPX TECNOLOGIA LTDA. Assinado no dia 15 de  SETEMBRO de 2021, o presente contrato tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de inform\u00e1tica (fornecimento de Licen\u00e7as do Software Autodesk Autocad na Modalidade de Subcri\u00e7\u00e3o e Treinamento presencial na  Ferramente SUITE COLLECTION), para atender as necessidades do  \u00d3RG\u00c3O REQUISITANTE.  I.Gestor Titular: Bento Araujo de Souza \u2013 Mat: 156973-2 Fiscal Titular: Eder Rocha da Silva e Silva - Mat: 9117970-2 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 27 de SETEMBRO de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 445, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba  170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es, pelo Decreto Estadual n\u00ba  6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de  2020 e, CONSIDERANDO o art. 132 da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, a partir do dia 01 de dezembro de 2021, ao Servidor  Raimundo Nonato da Silva, Motorista, Matr\u00edcula n\u00ba 60526-1 do quadro de  pessoal do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre,180 (Cento e Oitenta) dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio  correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de 01/07/1999 a 29/06/2009. Art. 2\u00ba. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 24 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 447 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e  pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no CONTRATO/DERACRE N\u00ba 110/2021, celebrado  entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e o  CONS\u00d3RCIO LARANJEIRA, assinado no dia 21 de SETEMBRO de  2021,  que constitui objeto do presente Contrato a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia destinada a implanta\u00e7\u00e3o e pavimenta\u00e7\u00e3o da Rodovia AC-360, trecho  entre o entroncamento da Estrada da Laranjeira (Xapuri) at\u00e9 a BR-317. I. Gestor Titular: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570-1 Fiscal Titular: Willyams Moraes de Lima \u2013 Mat: 364592-13 Fiscal Substituto: Bob Dylan Rocha da Silva  \u2013 Mat: 9103996-7 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 27 de SETEMBRO de 2021 PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE DECRETO N\u00b06319/2020 ",
            "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 6.20.182B PROCESSO N\u00ba 0038.013785.00014/2020-38 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 006/2020 ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 015/2020 - SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e a empresa ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O E COMERCIO  EIRELI, Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o  pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses e o valor contratual do Contrato n\u00ba  6.20.182B, em cumprimento ao disposto no MEMO/DERACRE/JURU\u00c1/ DADM N\u00ba 213/2021 e PARECER/NUJUR n\u00b0 153/2021. AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o artigo  65, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d e \u00a7 1\u00ba do referido dispositivo da Lei n\u00ba 8.666/1993. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as  demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 6.20.182B, em tudo quanto  n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 23 de setembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo Contratante e JO\u00c3O PAULO  ALVES DO NASCIMENTO, pela Contratada. ",
            "CONTRATO/DERACRE N\u00ba 089/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00055/2021-53 TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DE CONTRATO Pelo presente Termo, fica RETIFICADO o Contrato n\u00ba 089/2021, celebrado entre o DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM,  INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013  DERACRE e a empresa SINAITRIZ ENGENHARIA LTDA, cujo objeto \u00e9  a Contrata\u00e7\u00e3o da empresa de engenharia especializada na manuten\u00e7\u00e3o  preventiva, corretiva e de moderniza\u00e7\u00e3o de vias, para atender as demandas do DERACRE. DO OBJETO: O presente TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O tem por objeto  retificar o Pre\u00e2mbulo do Contrato n\u00ba 089/2021 e o Pre\u00e2mbulo do Termo  de Ades\u00e3o n\u00ba 17/2021/DERACRE. \u00a71\u00ba - O Pre\u00e2mbulo do Contrato n\u00ba 089/2021 passa a ter a seguinte  reda\u00e7\u00e3o: \u201c(...) e do outro lado a empresa SINAITRIZ ENGENHARIA  LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPL/MF sob o n\u00ba  07.798.255/0001-90, estabelecida na Av. Micheline Pessoa Campos, n\u00ba  144, Bairro Araruna, CEP: 55.870-000, Timba\u00faba/PE (...)\u201d \u00a72\u00ba - O Pre\u00e2mbulo do Termo de Ades\u00e3o n\u00ba 17/2021/DERACRE passa a  ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201c(...) Empresa: SIANITRIZ ENGENHARIA LTDA  (CNPJ N\u00ba 07.798.255/0001-90) (...)\u201d. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do  Contrato n\u00ba 089/2021 e do Termo de Ades\u00e3o n\u00ba 17/2021/DERACRE que  n\u00e3o tenham sido modificados pelo presente Termo. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 27 de setembro de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 044/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 048/2021 \u2013 CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00040/2021-95 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e as empresas AC DISTRIBUIDORA IMP. E EXP. EIRELI \u2013 ME e  G. R. DA ROSA \u2013 EPP. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de materiais diversos (tabela de insumos SINAPI  vigente) para atender as demandas do DERACRE, nas Regionais do  Baixo Acre, Tarauac\u00e1/Envira, e Juru\u00e1. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da presente  Ata correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio  de 2021, sob os seguintes Programas de Trabalho:  744 201 267821408  423 40000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens; 744 201 267821408 427  90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria; 744 201 267821408 423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas; 744 201 261222277 427  30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais;  744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE). Elementos de Despesa: 3.3.90.30.00.00, 3.3.90.39.00.00, 4.4.90.30.0.00,  4.4.90.39.00.00. Fonte: 100 \u2013 RP  200 \u2013 Conv\u00eanio 500 \u2013 Opera\u00e7\u00e3o de  Cr\u00e9dito, 700 \u2013 RPI e CIDE. VALOR GLOBAL ESTIMADO: R$ 5.000.000,00 (cinco milh\u00f5es de reais). VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 23 de agosto de 2021.  ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo DERACRE; EDNILDO DA SILVA ANDRADE, pela empresa AC DISTRIBUIDORA IMP. E EXP. EIRELI \u2013 ME e GERALDO RAIMAR DA ROSA, pela  empresa G. R. DA ROSA \u2013 EPP.       ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 6.20.182A PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004510.00079/2021-76 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 006/2020 ADES\u00c3O \u00c1 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 016/2020 \u2013 SEINFRA/AC PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE, Contratante, e a empresa RM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem como objeto o aditamento do  prazo do Contrato n\u00ba 6.20.182A, por mais 12 (doze) meses, bem como  seu valor correspondente a R$ 4.432.615,60 (quatro milh\u00f5es, quatrocentos e trinta e dois mil, seiscentos e quinze reais e sessenta centavos), em cumprimento ao disposto no MEMORANDO/DERACRE/ DITOP/N\u00ba 351/2021 e Parecer n\u00ba 115/2021/DERACRE/ASSJUR, que  integram o Processo n\u00ba 0038.004510.00079/2021-76. AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art.  57, IV, da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as  demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 6.20.182A, em tudo quanto  n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA DE ASSINATURA: 20 de setembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pela Contratante, e JOS\u00c9 RENATO  SOARES NASCIMENTO, pela Contratada. ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 044/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021  VIG\u00caNCIA DA ATA: 10/062022 O DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTUARIA DO ACRE - DERACRE,  torna p\u00fablico a sua ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 044/2021,  decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 019/2021, autorizado pela  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMED do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, por meio do aceite OF/SEMED/N\u00ba 1.142/2021, e aceite,  pela Empresa: J. B. CORREA (CNPJ N\u00b0 04.756.148/0001-54), atrav\u00e9s OF\u00cdCIO N\u00ba 08/2021, para os itens 44, 45, 46, 47, 48, 49, 50, 51,  52, 53, 55, 59, 61, 62, 63, 64, 65, e 70 perfazendo o valor global de  R$ 818.578,50 (oitocentos e dezoito mil, quinhentos e setenta e oito  reais e cinquenta centavos), visando \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os nela  registrados cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis e de consumo  (arm\u00e1rios, mesas, bancos, t\u00e1buas, vigas de madeira e outros), para  atender as demandas do DERACRE - Regional do Juru\u00e1, no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. PROGRAMA DE TRABALHO: 744 201 267811408 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais;  ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00.00 e 4.4.90.52.00.00 FONTE DE RECURSO: 100 \u2013 RP Rio Branco, 27 de setembro de 2021.    Petronio Antunes Presidente do DERACRE Contratante Aderente ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude com fulcro  no PARECER N.\u00ba 117/2021/DERACRE - ASSJUR anexo aos autos do  Processo SEI n.\u00ba 0038.006884.00034/2021-24, manifestando favor\u00e1vel  \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no inciso  VIII do Art. 24 e demais termos da Lei n.\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es,  para a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o visando a contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os postais PAC e SEDEX, para atender  as demandas com entrega de encomendas desta Autarquia junto aos  \u00f3rg\u00e3os P\u00fablicos e empresas privadas e, especificamente, com as demais unidades administrativas pertencentes ao Departamento, localizadas no interior do Estado, em favor da Empresa Brasileira de Correios  e Tel\u00e9grafos sob CNPJ N.\u00ba 34.028.316/0001-03 no valor global de R$  2.000,00 (dois mil reais). Os Recursos Or\u00e7ament\u00e1rios necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e3o provenientes das seguintes Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de  Trabalho: 744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades  Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00,  Fonte de Recurso: 100.  Homologo e Ratifico, ficando Adjudicado o resultado proferido pelo  parecer da Assessoria Jur\u00eddica. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Petronio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 111/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.006887.00053/2021-58 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e a Empresa POLICOMP IMPORT. E EXPORT.  LTDA., Contratada. OBJETO: O presente Contrato tem por objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material  Permanente e de Consumo, qual seja: (C\u00e2mera Digital, Cart\u00e3o Sandisk  256gb, Cage Gaiola Estabilizador C\u00e2meras e Bateria Np-Fw50), conforme especifica\u00e7\u00e3o e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia,  com a finalidade de atender \u00e0s necessidades do CONTRATANTE.  VALOR: R$ 17.339,38 (dezessete mil, trezentos e trinta e nove reais e  trinta e oito centavos). PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de  assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro do respectivo exerc\u00edcio  financeiro, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa com a execu\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os de que trata o objeto correr\u00e1 \u00e0 conta de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios consignados ao CONTRATANTE, para o exerc\u00edcio de 2021, sob  a seguinte classifica\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 744 201 261222277  427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 3.34.90.30.00.00, 3.3.90.39.00.00 e  4.4.90.52.00.00; e Fonte de Recurso: 100 \u2013 RP.  LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo Contratante e JOS\u00c9 MILTON CHERRI, pela Contratada. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 689, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC,  institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de  mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba  10.690, de 2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o  do imposto sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional,  classificado na posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI)  e o art. 12, VII, da Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a  isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC II - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - AMANDA RODRIGUES DANTAS \u2013 CRP 08894/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA  CLIASMP com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no  dia 30/09/2021 (quinta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27  de setembro 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 689, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 698, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em  Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 6/2021/DETRAN - CGAB - DIROP (2386149), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora Elisangela da Silva Lopes Brasil, matr\u00edcula n\u00ba 9315535, para responder pela Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es deste  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 29/09/2021 \u00e1 01/10/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de  remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 699, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere  (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1  outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o Diretor Administrativo e Financeiro, Manoel Ger\u00f4nimo Filho, para responder pela Presid\u00eancia deste Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia da titular, no per\u00edodo de 29/09/2021 a 01/10/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 700, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em  Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  teor do MEMORANDO N\u00ba 157/2021/DETRAN - DIRAF (2393569), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o Chefe de Departamento, Christian Roberto Rodrigues Lopes, matr\u00edcula n\u00b0 9508074, para responder pela Diretoria Administrativa e Financeira deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 29/09/2021 a 01/10/2021  do corrente ano, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 28 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 706, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em  Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO que o Policiamento de Tr\u00e2nsito se dar\u00e1 de forma regionalizada, proporcionando uma proximidade e envolvimento maior de cada  grupo com sua regi\u00e3o de atua\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO o que consta no art. 21, V, no art. 22, I, IV e V, no art. 24, VI, e no art. 25, caput, todos do CTB \u2013 C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; CONSIDERANDO o que consta no Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Financeira n\u00ba 001/2021, celebrado entre este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre - PMAC; CONSIDERANDO OF\u00cdCIO N\u00ba 14910/2021/PMAC (2390605), RESOLVE: Art. 1\u00ba CREDENCIAR o Policial Militar abaixo relacionado, como Agente da Autoridade de Tr\u00e2nsito para atua\u00e7\u00e3o no Estado do Acre: Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 28 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC  ",
            "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE DECIS\u00c3O DE RECURSO DE TR\u00c2NSITO EM 1\u00aa INST\u00c2NCIA, JARI/AC N\u00b0 001/2021 A Junta Administrativa de Recurso de Infra\u00e7\u00f5es \u2013 JARI/AC, com fulcro no artigo 288 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, na Resolu\u00e7\u00e3o 619, do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN, considerando que foram esgotadas as tentativas de entrega e, ainda, endere\u00e7amentos insuficientes e  fora da \u00e1rea de entrega por parte da Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos-ECT das Notifica\u00e7\u00f5es de Decis\u00e3o de Recurso em 1\u00aa Inst\u00e2ncia,  de infra\u00e7\u00f5es lavradas pelo \u00d3rg\u00e3o Autuador DETRAN/AC, DER/AC e Prefeitura Municipal de Rio Branco\u2013AC, NOTIFICAMOS os recorrentes abaixo  relacionados a respeito das decis\u00f5es exaradas pela Junta para, caso queiram, adotem as provid\u00eancias pertinentes conforme o caso. - RECURSOS INDEFERIDOS/N\u00c3O PROVIMENTO - Das decis\u00f5es de INDEFERIMENTO/N\u00c3O PROVIMENTO cabe recurso em 2\u00aa Inst\u00e2ncia a ser interposto junto ao Conselho Estadual de Transito  CETRAN, no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir desta publica\u00e7\u00e3o; \u2013 RECURSOS DEFERIDOS/PROVIDOS 2.1 - As decis\u00f5es de DEFERIMENTO/PROVIMENTO foram homologadas pela Autoridade de Tr\u00e2nsito e os autos de infra\u00e7\u00e3o foram cancelados e  arquivados. Caso tenha efetuado o pagamento da multa, poder\u00e1 requerer a devolu\u00e7\u00e3o do valor pago, junto a Divis\u00e3o Financeira do DETRAN/AC; 3 - RECURSOS EM QUE FOI GARANTIDO NOVO PRAZO 3.1 - Das decis\u00f5es de NOVO PRAZO o propriet\u00e1rio do ve\u00edculo dever\u00e1 comparecer, no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, a secretaria da JARI ou em  qualquer um dos \u00f3rg\u00e3os representantes do DETRAN/AC nos Munic\u00edpios, para certifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o do colegiado. Encerrado o prazo estipulado  para a certifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, n\u00e3o havendo qualquer manifesta\u00e7\u00e3o inerente ao referido processo, o propriet\u00e1rio ser\u00e1 notificado pela Autoridade de  Tr\u00e2nsito quanto \u00e0 possibilidade de imposi\u00e7\u00e3o da penalidade, bem como do prazo dispon\u00edvel para o recurso pertinente; 4 \u2013 RECURSOS ARQUIVADOS SEM RESOLU\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO 4.1 \u2013 Das decis\u00f5es de ARQUIVAMENTO SEM RESOLU\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO, o interessado poder\u00e1 interpor recurso no prazo de 30 (trinta) dias contados da publica\u00e7\u00e3o ou da notifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, conforme estipulado no art. 288 do CTB; Rio Branco \u2013 Acre, 28 de Setembro de 2021.  Michele Rodrigues dos Santos Pereira Chefe da Secretaria de Apoio \u00e0 JARI  Portaria n\u00ba 83/2021  DETRAN/AC "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 576, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o disposto no artigo 11 da Lei 2.180, de 10 de dezembro de 2009, o disposto no inciso III do artigo 11 do Decreto n\u00ba 4.731, de 16 de  outubro de 2012; Considerando ainda o relat\u00f3rio final, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos do anexo desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Homologar o resultado final da promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, tendo em vista o disposto no Plano de  Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Aos servidores cujas promo\u00e7\u00f5es encontram-se homologadas nesta Portaria fica declarada a conclus\u00e3o do processo avaliativo para a  eleva\u00e7\u00e3o de classe ANEXO \u00daNICO Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Glauber Feitoza Maia Presidente do IAPEN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 570, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o disposto no artigo 11 da Lei 2.180, de 10 de dezembro de 2009, o disposto no inciso III do artigo 11 do Decreto n\u00ba 4.731, de 16 de  outubro de 2012; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Retificar parcialmente os termos do anexo \u00fanico da Portaria n\u00ba 309 de 28 de mar\u00e7o de 2017, publicada no D.O.E. n\u00ba 12.023 de 30 de mar\u00e7o  de 2017, somente no que se refere ao servidor Ant\u00f4nio Alberto de Menezes: Onde se l\u00ea: Leia-se: Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Glauber Feitoza Maia Presidente do Iapen/Ac, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 593, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o disposto no artigo 11 da Lei 2.180, de 10 de dezembro de 2009, o disposto no inciso III do artigo 11 do Decreto n\u00ba 4.731, de 16 de  outubro de 2012; Considerando ainda o relat\u00f3rio final, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos do anexo desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Homologar o resultado final da promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, tendo em vista o disposto no Plano de  Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Aos servidores cujas promo\u00e7\u00f5es encontram-se homologadas nesta Portaria fica declarada a conclus\u00e3o do processo avaliativo para a eleva\u00e7\u00e3o de classe. ANEXO \u00daNICO Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 233/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E  O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 214/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR, publicada no Di\u00e1rio N\u00ba 13.132, do dia 22 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 28 de setembro de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O C\u00c2MARA T\u00c9CNICA/DPC/IEPTEC N\u00ba 004/2021 A C\u00e2mara T\u00e9cnica do Conselho Consultivo do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC-Dom Moacyr, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere a Delibera\u00e7\u00e3o 01/2021 do CEE e a Portaria n\u00ba 145/2021/GAB/IEPTEC. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar, com base no Parecer C\u00e2mara T\u00e9cnica n\u00ba 004, de 15/09/2021, o reconhecimento do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Log\u00edstica \u2013  Eixo Tecnol\u00f3gico Gest\u00e3o e Neg\u00f3cio \u2013 Concomitante \u2013 PRONATEC/MEDIOTEC, a ser ofertado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  em Servi\u00e7o Campos Pereira, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba - Aprovar a Matriz Curricular do referido Curso, conforme quadro abaixo: Quadro 1. Detalhamento da matriz curricular do curso.   Art. 3\u00ba - Determinar o cadastramento do referido curso no Sistema Nacional de Informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 SISTEC para  homologa\u00e7\u00e3o desta C\u00e2mara e posterior cadastramento dos alunos para fins de validade nacional. Art. - 4\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor com data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Coordenador Geral da C\u00e2mara T\u00e9cnica Portaria n\u00ba 145/2021/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE ATA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 04/2021 PROCESSO N\u00ba: 2021.01.004 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 068/2021 CPL 02 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia (IEPTEC DOM MOACYR) - CONTRATANTE as Empresa: L.A.V  DA CUNHA EIRELI, E.N. LIMA VERDE, SABEL COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O IMPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI E J.E COM\u00c9RCIO & CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. OBJETO: destina-se \u00e0 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (expediente, limpeza e \u00e1gua mineral) para atender o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC Dom Moacyr e Unidade Descentralizada CEFLORA, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. DESCRI\u00c7\u00c3O E DETALHAMENTO DOS ITENS VALOR: R$38.112,95 (Trinta e Oito mil, Cento e Doze reais e Noventa e Cinco centavos) DATA DA ASSINATURA: 16 de setembro de 2021. VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (Doze) meses. ASSINAM: Francineudo Sousa da Costa, pelo CONTRATANTE e Luiz Antonio Vieira da Cunha, Francisco Souza dos Santos Junior, Jose Elder  Mesquita dos Santos e Eliton da Silva Nascimento pelas CONTRATADAS. "
        ],
        "IMAC": [
            "3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 06/2021 DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DA NOVA SEDE DO IMAC QUE  CELEBRAM ENTRE SI O INSTITUTO DE  MEIO AMBIENTE DO ACRE E A EMPRESA ROTINA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI. O INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013 IMAC, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba. 14.339.097/0001-76, com sede na Rua Rui Barbosa, n\u00ba. 135, Centro,  CEP: 69.900-084, Rio Branco-Acre, neste ato, representado por seu Presidente, Sr. ANDR\u00c9 LUIZ PEREIRA HASSEM, brasileiro, casado, portador do  RG n\u00ba. 0.275.654 SSP/AC e do CPF n\u00ba. 612.172.392-00, nomeado por meio do Decreto n\u00ba. 033, de 03/01/2019, D.O.E 12.464, com endere\u00e7o profissional  citado, doravante denominado apenas CONTRATANTE, e, de outro lado, ROTINA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI, inscrita no CNPJ/MF sob o  n\u00ba 07.262.977/0001-26, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.016.719/001-31, sediada na Rua Hermanegildo Macambira, 328, Bairro Cidade Nova, CEP: 69.990-000,  Feij\u00f3-Acre, neste ato representada pela Sr\u00aa. DIANA MARIA NASCIMENTO DE CARVALHO BERTANHA, brasileira, solteira, administradora, portadora do  RG n\u00ba 360211 SSP/AC e do CPF n\u00ba 648.487.282-15, residente e domiciliada no Conjunto Manoel Juli\u00e3o, Bloco C4, Apartamento 316, Rio Branco-Acre  (Procura\u00e7\u00e3o - 2391733), doravante designada CONTRATADA, tendo em vista o contido no Processo Administrativo n\u00b0 4022.005082.00005/2021-00,  referente \u00e0 Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os n.\u00ba 06/2021 BID/IMAC - CEL 01, e Parecer PGE/PA n\u00ba 263/2021 (2348088), com fundamento no artigo 65, \u00a71\u00ba, da Lei  n\u00ba 8.666/93, celebram o 3\u00ba Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 06/2021 (1139573), mediante as seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto realizar acr\u00e9scimo de 17,08% ao valor total origin\u00e1rio do Contrato n\u00ba 06/2021, referente a aditamento de  quantitativo para o atendimento das necessidades do contratante, conforme estipulado na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Quinta, intitulada \u201cDos Acr\u00e9scimos e Supress\u00f5es\u201d, e de acordo com o artigo 65, \u00a71\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL O presente instrumento est\u00e1 amparado na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Quinta, intitulada \u201cDos Acr\u00e9scimos e Supress\u00f5es\u201d do Contrato n\u00ba 06/2021 e no artigo  65, \u00a71\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR O valor acrescido \u00e9 de R$ 916.316,58 (novecentos e dezesseis mil, trezentos e dezesseis reais e cinquenta e oito centavos) correspondente ao  aditamento de 17,08% de que trata a Cl\u00e1usula D\u00e9cima Quinta, conforme Parecer n\u00ba 43/2021/SEPLAG - DEAEN/SEPLAG - DIRCAM/SEPLAG -  SEAPLAN (2263510) . PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO \u2013 Em raz\u00e3o do acr\u00e9scimo, o Contrato n\u00ba 06/2021, cujo valor global origin\u00e1rio era de R$ 5.364.065,66 (cinco milh\u00f5es, trezentos  e sessenta e quatro mil, sessenta e cinco reais, e sessenta e seis centavos), passar\u00e1 para o valor total de R$ 6.280.382,24 (seis milh\u00f5es, duzentos  e oitenta mil, trezentos e oitenta e dois reais e vinte e quatro centavos). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa de Trabalho 720.202.3355.0000 (Fortalecimento do Monitoramento e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o Ambiental); Elemento de Despesa: 44.90.51.00.00; Fonte de Recursos: 500 (BID). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA INALTERABILIDADE Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estipuladas no contrato original. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICIDADE O contratante providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato deste Termo Aditivo, no prazo de 20 (vinte) dias, contados de sua assinatura, no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 61, da Lei n\u00ba 8.666/93. E, por estarem de pleno acordo, depois de lido e achado conforme, foi o presente Termo Aditivo lavrado em 02 (duas) vias de igual teor e forma,  assinado pelas partes, juntamente com as testemunhas abaixo. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de setembro de 2021. ANDR\u00c9 LUIZ PEREIRA HASSEM PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013 IMAC CONTRATANTE DIANA MARIA NASCIMENTO DE CARVALHO BERTANHA ROTINA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI CONTRATADA  Testemunhas:  Assinatura:_______________________  Nome:__________________________  RG: ____________________________ Assinatura:_______________________ Nome: __________________________  RG:_____________________________  "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 44, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de 2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.112, de 23 de agosto de 2021, CONSIDERANDO o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 001/2021, celebrado entre o Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  Ambientais e a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Designar a Servidora MARIA DE NAZAR\u00c9 COSTA DE MAC\u00caDO - Matr\u00edcula n.\u00ba 92867482, para atuar como Fiscal do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o  T\u00e9cnica n\u00ba 001/2021, celebrado entre o Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais e a Secretaria de Estado do Meio  Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas. Par\u00e1grafo \u00fanico. O Fiscal dever\u00e1: I \u2013 anotar em registro pr\u00f3prio todas as ocorr\u00eancias relacionadas \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o do objeto, adotando as medidas necess\u00e1rias \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o das  falhas observadas; II \u2013 verificar o cumprimento das metas do Plano de Trabalho nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. DEGMAR APARECIDA FERRETI Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 ",
            "EXTRATO DE CONTRATO: N.\u00ba 004/2021 PROCESSO SEI N.\u00ba 0820.013389.00008/2021-53 PARTES:  ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC e a EMPRESA  MAXFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado  de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com  fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de combust\u00edveis para frota, m\u00e1quinas e equipamentos pertencentes ou sob responsabilidade dos \u00f3rg\u00e3os e  entidades do Poder Executivo Estadual. DO VALOR: O Valor Global do presente contrato \u00e9 de R$ 55.636,80 (cinquenta e cinco mil, seiscentos e trinta e seis reais e oitenta e centavos). PRAZO/VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato s\u00e3o de 12 meses e inicia-se na data de sua assinatura, podendo ser prorrogado  atrav\u00e9s de Termo Aditivo, conforme a necessidade da Administra\u00e7\u00e3o, havendo concord\u00e2ncia entre as partes, nos termos do Art. 57, II, da Lei 8.666/93. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho 720.215.1854.11419.3363.0000 \u2013 Incentivos a Servi\u00e7os Ambientais; elemento de Despesas:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica \u2013 Fonte de Recursos:  200 - Programa REM ACRE FASE II. DATA DO CONTRATO: 21 DE SETEMBRO DE 2021. ASSINAM: DEGMAR APARECIDA FERRETI pelo IMC e HENRIQUE AVELINO DOS ANJOS pela empresa MAXFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA "
        ],
        "ISE": [
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N.\u00ba 02/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL -  SRP N\u00b0 046/2021 \u2013 CPL 05. PROCESSO SEI N\u00b0 4025.013666.00002/2021-22 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE FORNECEDOR: R. A DE SOUZA EIRELI 1. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO \u00d3RG\u00c3O QUE AUTORIZA ESTA LICITA\u00c7\u00c3O  1.1 Esta licita\u00e7\u00e3o foi regularmente autorizada pelo Instituto Socioeducativo - ISE.  2. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO OBJETO  2.1 O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o com o fornecimento Ininterruptos de alimenta\u00e7\u00e3o  pronta, abrangendo Caf\u00e9 da Manh\u00e3, Almo\u00e7o, Jantar, Ceia e Alimenta\u00e7\u00e3o Complementar para Gestantes, composto de pratos variados diariamente  com base no card\u00e1pio, apresentado pelo Instituto, acondicionado em embalagem t\u00e9rmica individual ou em bandejas a serem servidas nos Centros  Socioeducativos de Rio Branco/AC. 3. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  3.1 Os recursos para pagamento das despesas encontram-se dispon\u00edveis no Programa de Trabalho: 14.122.1421. 4286.0000 - Manuten\u00e7\u00e3o das  Atividades Administrativas e Operacionais.  Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros, Pessoa Jur\u00eddica e 33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo.  Fonte 100 \u2013 RP.  5. CL\u00c1USULA QUINTA - DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS 5.1 \u2013 CARD\u00c1PIO 5.2 \u2013 A aquisi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 conforme o especificado no Termo de Refer\u00eancia, parte integrante da presente Ata. 6. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DO FORNECIMENTO 6.1 \u2013 A partir desta data 28 de setembro de 2021 fica registrados no Instituto Socioeducativo do Estado do Acre/ISE, os pre\u00e7os do fornecedor a seguir relacionados, com fins ao objeto da presente ATA, visando atender as necessidades da Institui\u00e7\u00e3o acima indicada, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no ato convocat\u00f3rio. 6.2 \u2013 Detentor da Ata (R.A DE SOUZA EIRELI), CNPJ n\u00b0 09.599.536/0001-40, com sede na Av. Rui Lino n\u00b0 1204, Raimundo Chaar, Cep: 69.932000, neste ato representado legalmente pelo Jeferson Albuquerque Ribeiro, na cidade de Brasil\u00e9ia/AC, telefone (68) 99981 9527 \u2013 e-mail: jeferson_albuquerque@hotmail.com, residente no endere\u00e7o citado acima, portador (a) do RG n\u00b0 402685 SSP/AC e CPF n\u00b0 833.230.822-49. 6.3 \u2013 O valor total estimado da presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 3.260.980,80 (tr\u00eas milh\u00f5es, duzentos e sessenta mil, novecentos e oitenta reais e oitenta  centavos), correspondente ao valor global do lote \u00fanico. 7. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VALIDADE DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 7.1 \u2013 A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura, observado o que disp\u00f5e o art. 7\u00ba, do  Decreto Estadual n\u00b0 5.967/10, quando a proposta continuar se mostrando vantajosa. DATA DA ASSINATURA: 28/09/2021. ASSINAM: Pelo Instituto Socioeducativo do Estado do Acre \u2013 ISE, o Sr. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas e pela R.A de Souza Eireli a Sra. Raynara  Albuquerque de Souza. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNDHACRE": [
            "CONTRATO N\u00ba: 012/2021 PROCESSO N\u00ba: 0039.007053.00004/2021-16 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N06/2021 SRP 052/2020 - POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE \u2013 PCAC. PARTES: CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE E CONTRATADA: S. M. GADELHA LTDA OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA QUE, SOB DEMANDA, PRESTAR\u00c1 SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL PREVENTIVA (VISITA PERI\u00d3DICA), CORRETIVA (EVENTUAIS) E PEQUENAS REFORMAS, COM FORNECIMENTO DE MATERIAIS E M\u00c3O DE OBRA, COM O MAIOR DESCONTO A SER APLICADO NA FORMA ESTABELECIDA EM PLANILHAS DE SERVI\u00c7OS E INSUMOS, CONSTANTES DA TABELA SINAPI, NECESS\u00c1RIOS PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EM TODOS OS SETORES PERTENCENTES OU ALOCADAS PELA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL  DO ACRE -  FUNDHACRE. OS SERVI\u00c7OS E OS MATERIAIS SER\u00c3O PAGOS DE ACORDO COM OS VALORES CONSTANTES DA TABELA SINAPI  ESTABELECIDA PARA O ESTADO DO ACRE, COM INCID\u00caNCIA DO DESCONTO OFERTADO PELA LICITANTE, ACRESCIDO DO BDI CONFORME  ANEXO IV, PELO PER\u00cdODO DE 12 (DOZE) MESES, EM CONFORMIDADE COM O TERMO DE REFER\u00caNCIA, O EDITAL E SEUS ANEXOS, QUE  INTEGROU O EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O MODALIDADE PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS,  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP  N\u00ba 052/2020, PROPOSTA DA CONTRATADA E DEMAIS DOCUMENTOS CONSTANTES DO PROCESSO N\u00ba. SEI 0039.0007053.00004/2021-16. DA VIG\u00caNCIA: O CONTRATO TER\u00c1 COMO TERMO INICIAL DE VIG\u00caNCIA A DATA DE SUA ASSINATURA, VIGER\u00c1 DURANTE 12 (DOZE)  MESES, PODENDO SER PRORROGADO, DENTRO DA VIG\u00caNCIA DO PRAZO ANTERIOR, AP\u00d3S O PARECER DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA  DA FUNDHACRE, POR PER\u00cdODOS SUBSEQUENTES DE AT\u00c9 12 (DOZE) MESES, AT\u00c9 O LIMITE M\u00c1XIMO DE 60 (SESSENTA) MESES, NOS  TERMOS DO QUE DISP\u00d5E O ARTIGO 57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N. \u00ba 8.666/93. DO VALOR: O VALOR GLOBAL DO PRESENTE CONTRATO \u00c9 DE R$ 2.500.000,00 (DOIS MILH\u00d5ES E QUINHENTOS REAIS, SEU PRE\u00c7O \u00c9  FIXO E IRREAJUST\u00c1VEL. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: AS DESPESAS DECORRENTES DA CONTRATA\u00c7\u00c3O DO OBJETO DESTE INSTRUMENTO CORRER\u00c3O \u00c0 CONTA DOS RECURSOS ESPEC\u00cdFICOS CONSIGNADOS NO OR\u00c7AMENTO DA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE,  ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.39.00 E PROGRAMA DE TRABALHO: 721.302.4289.0000, FONTE DE RECURSOS: 400-SUS. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: FUNDAMENTO NA LEI 8.666/1993, OBSERVANDO-SE AS NORMAS CONSTANTES NA LEI 10.520/2002, NA  LEI COMPLEMENTAR 123/2006, DECRETO ESTADUAL N\u00ba. 5.972/2010 (PREG\u00c3O PRESENCIAL), E SUBSIDIARIAMENTE A LEI N\u00b0.8.078/90  C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - AC, 22 DE SETEMBRO DE 2021. ASSINAM: O PRESIDENTE O SENHOR JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA, CONTRATANTE PELA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013  FUNDHACRE E PELA EMPRESA S. M. GADELHA LTDA, A SENHORA ELISSANDRA SILVA ALMEIDA ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O n\u00ba 2/2021/FUNDHACRE TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 06/2021 - PCAC DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 052/2020 - CPL 05/PCAC, QUE  ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE, E A EMPRESA S.  M. GADELHA LTDA. A FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE, com sede na BR-364, Km 02, Bairro Distrito Industrial, neste Munic\u00edpio, inscrito no  CNPJ sob o n\u00ba. 63.602.940/0001-70, neste ato representada por seu Presidente, Decreto N\u00ba 8.644, de 13 de Abril de 2021, Sr. Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva,  brasileiro, psic\u00f3logo, portador de RG n\u00b0 1021565-4 SSP/AC e CPF n\u00ba 884.422.412-72, com endere\u00e7o profissional localizado na BR-364, Km 02, Bairro Distrito Industrial, Rio Branco \u2013 Acre, nos termos do artigo 15 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93, ADERE a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 06/2021 oriunda do Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 052/2020 \u2013 PCAC (Processo SEI N\u00ba 0064.014656.00006/2021-11), firmada entre a POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE - PCAC,  sede na Av. Ant\u00f4nio da Rocha Viana, n\u00b0 1.294, Bosque \u2013 Rio Branco/AC, neste ato representada por seu Delegado Geral de Pol\u00edcia Civil, o Sr.\u00aa. Josemar  Moreira Fortes, brasileiro, domiciliada nesta capital, no uso das atribui\u00e7\u00f5es, e a empresa: S. M. GADELHA LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ/MF: n\u00b0 04.027.957/0001-82, com sede na Rua Marte, n\u00b0 1771, bairro Morada do  Sol, CEP: 69.901-091 aqui representada por sua procuradora a Senhora Elissandra Silva Almeida, brasileira, divorciada, portadora da c\u00e9dula de  identidade (RG) n\u00b0: 438766/SSP-AC, inscrito no CPF/MF: sob o n\u00b0 740.464.972-20, residente e domiciliado na Rua Coronel Alexandrino, n\u00b0 202,  bairro Bosque no munic\u00edpio de Rio Branco-AC; firmam o presente TERMO DE ADES\u00c3O. DO OBJETO Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 06/2021 oriunda do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 052/2020 \u2013 PCAC, para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa que, sob demanda, prestar\u00e1 servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva (visita peri\u00f3dica), corretiva (eventuais) e pequenas reformas, com fornecimento de materiais e m\u00e3o  de obra, com o maior desconto a ser aplicado na forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos, constantes da TABELA SINAPI, necess\u00e1rios  para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em todos os setores pertencentes ou alocadas pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre -  FUNDHACRE, no munic\u00edpio de  Rio Branco \u2013 AC, conforme condi\u00e7\u00f5es e pre\u00e7os estabelecidos neste Termo de Ades\u00e3o, bem como no Edital, assim discriminado: DA VIG\u00caNCIA DA ATA  A Ata tem vig\u00eancia do per\u00edodo de 26.07.2021 a 26.07.2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da FUNDHACRE, Programa de Trabalho: 721.302.4289.0000. Elemento de Despesa: 30.90.39.00.00 (Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica) \u2013 Fonte de Recursos: 400 (SUS). DA RESCIS\u00c3O                       O inadimplemento das cl\u00e1usulas estabelecidas neste Termo de Ades\u00e3o, bem como na Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 06/2021 oriunda do Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 052/2020 \u2013 PCAC, que ora se adere, por qualquer das partes, assegurar\u00e1 \u00e0 outra o direito de rescindi-lo, a qualquer tempo,  mediante comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito no prazo m\u00ednimo de 30 (trinta) dias de anteced\u00eancia, em conson\u00e2ncia com o disposto no artigo 77 c/c  80, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, estando assegurada \u00e0 outra parte o contradit\u00f3rio e a ampla defesa. DO FUNDAMENTO O presente Termo de Ades\u00e3o est\u00e1 fundamentado na Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 06/2021  oriunda do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 052/2020 \u2013 PCAC. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas previstas na Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 06/2021 oriunda do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 052/2020 \u2013 PCAC  obrigando-se as partes, em face desta ades\u00e3o, \u00e0 observ\u00e2ncia de todos os termos, direitos e obriga\u00e7\u00f5es, previstos no aludido ajuste, no \u00e2mbito das  respectivas compet\u00eancias. Rio Branco/AC, 21 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto n\u00ba. 8.644/2021 ADERENTE Elissandra Silva Almeida Representante legal S. M. GADELHA LTDA "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 12 DE 21 DE JULHO DE 2021 \u201cNomeia os Membros para Comiss\u00e3o Anual de Invent\u00e1rio, Levantamento e Avalia\u00e7\u00e3o Patrimonial de Bens M\u00f3veis da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia  do Acre/FUNTAC, ,Funda\u00e7\u00e3o de Amparo a pesquisa do Estado do Acre-FAPAC e o Fundo de Desenvolvimento Cientifico e Tecnol\u00f3gico-FDCT.\u201d O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019. CONSIDERANDO a necessidade de se proceder o invent\u00e1rio patrimonial,  para efeito de comprova\u00e7\u00e3o de exist\u00eancia f\u00edsica dos bens m\u00f3veis, de sua  localiza\u00e7\u00e3o, bem como de sua utiliza\u00e7\u00e3o e estado de conserva\u00e7\u00e3o.  CONSIDERANDO o que estabelece o Manual de Administra\u00e7\u00e3o de  Bens M\u00f3veis item 3.1. CONSIDERANDO a Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989. CONSIDERANDO a Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964 e suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es. CONSIDERANDO a Lei n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es pela Lei n\u00b0 8.883/94. CONSIDERANDO, que se faz necess\u00e1rio a baixa de materiais permanentes e de consumo que se encontram absoletos, antiecon\u00f4micos ou  inserv\u00edveis em disponibilidade. CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o feita pelo Departamento de Bens P\u00fablicos e Documenta\u00e7\u00e3o \u2013 DEGAB/SEPLAG, atrav\u00e9s do OF\u00cdCIO-CIRCULAR N\u00b0 64/2021/SEPLAG para apresentar a Portaria que constitui a  Comiss\u00e3o Inventariante Anual de Bens M\u00f3veis. R E S O L V E:           Art. 1\u00ba CONSTITUIR a COMISS\u00c3O ANUAL INVENTARIANTE DE  BENS M\u00d3VEIS desta Funda\u00e7\u00e3o de tecnologia do Estado do Acre-FUNTAC,Funda\u00e7\u00e3o de Amparo a pesquisa do Estado do Acre-FAPAC  e o Fundo de Desenvolvimento Cientifico e Tecnol\u00f3gico-FDCT com o  objetivo de realizar a reavalia\u00e7\u00e3o, a baixa, o registro, o controle, a carga  e a supervis\u00e3o dos bens patrimoniais m\u00f3veis no \u00e2mbito desta Funda\u00e7\u00e3o, composta pelos seguintes servidores: I.Presidente: Katia Nubia Guedes da Costa, matr\u00edcula n\u00b0. 9157778-6. II.Membros: Jorge Alves da Silva, matr\u00edcula n\u00b0. 317900-1.  Deborah Tays Siva dos Santos, matr\u00edcula n\u00b0. 9570594 Victor Carlos Domingos Neto, matr\u00edcula n\u00b0 .9495762-2 Art. 2\u00ba Para fins desta Portaria considera-se: 1.Patrim\u00f4nio - conjunto de bens, direitos e obriga\u00e7\u00f5es suscet\u00edveis de  aprecia\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica, obtida por meio de compra, doa\u00e7\u00e3o, permuta  ou por outra forma de aquisi\u00e7\u00e3o, devidamente identificada e registrada; 2.Bens m\u00f3veis - aqueles que, pelas suas caracter\u00edsticas e natureza, podem ser transportados sem perda de forma e valor, sendo classificados  como materiais permanentes; 3.Bens inserv\u00edveis - todo material que esteja em desuso, obsoleto ou  irrecuper\u00e1vel para o servi\u00e7o p\u00fablico estadual; 4.Aliena\u00e7\u00e3o - procedimento de transfer\u00eancia da posse e propriedade de  bens m\u00f3veis patrimoniais; 5.Baixa de bens - procedimento de exclus\u00e3o de bem do acervo patrimonial do Poder Executivo; 6.Descarte de bens - inutiliza\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis patrimoniais. Art. 3\u00b0. A Comiss\u00e3o Anual de Invent\u00e1rio de Bens Permanentes da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Acre tem por finalidade coordenar a realiza\u00e7\u00e3o  do Invent\u00e1rio de Bens Permanentes e apresentar relat\u00f3rio, quanto aos  resultados da verifica\u00e7\u00e3o quantitativa e qualitativa dos equipamentos  e materiais permanentes em uso na Institui\u00e7\u00e3o com os registros patrimoniais e cadastrais e dos valores avaliados conforme os registros  constantes no Sistema GRP (m\u00f3dulo de Bens M\u00f3veis).  Art.4\u00b0. Compete \u00e0 Comiss\u00e3o Inventariante Anual de Bens M\u00f3veis: 1.Programar, coordenar, orientar, controlar e fiscalizar as atividades referentes ao Patrim\u00f4nio da FUNTAC; 2.Promover a avalia\u00e7\u00e3o  e controle de bens integrantes do acervo da  Funda\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos registros constantes no Sistema GRP; 3.Realizar levantamentos espec\u00edficos no tocante ao uso e disponibilidade de bens integrantes do cadastro patrimonial; 4.Realizar o invent\u00e1rio anual dos bens patrimoniais; 5.Manter o registro dos respons\u00e1veis por bens integrantes do patrim\u00f4nio; 6.Avaliar o estado dos bens e propor o seu reparo e reposi\u00e7\u00e3o; 7.Emitir Ata circunstanciada ap\u00f3s realiza\u00e7\u00e3o de todo trabalho; 8.Realizar outras atividades correlatas. Art. 5\u00ba. A Comiss\u00e3o de Invet\u00e1rio Anual de Bens Permanentes, em estreita  articula\u00e7\u00e3o com os agentes respos\u00e1veis, coordenar\u00e1 as a\u00e7\u00f5es relativas a:  1.Verifica\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia f\u00edsica dos equipamentos e materiais permanentes em uso na Institui\u00e7\u00e3o. 2.Levantamento da situa\u00e7\u00e3o e estado de conserva\u00e7\u00e3o dos bens permanentes e suas necessidade de manuten\u00e7\u00e3o e reparo; 3.Concilia\u00e7\u00e3o dos bens permanentes da Funda\u00e7\u00e3o e consolida\u00e7\u00e3o dos  dados levantandos; 4.Apura\u00e7\u00e3o de qualquer irregularidade ocorrida com o bem permanentes, de acordo com as normais legais pertinentes. Art.6\u00b0. O Chefe do Patrim\u00f4nio ser\u00e1 respons\u00e1vel pela presta\u00e7\u00f5es das informa\u00e7\u00f5es, solicitadas pela Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio Anual de Bens M\u00f3veis. Art.7\u00b0. Fica vedada a movimenta\u00e7\u00e3o de bens permanentes, at\u00e9 que seja  cumprido o prazo estabelecido para a execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o, exceto, mediante autoriza\u00e7\u00e3o do chefe imediato do setor.    Art. 8\u00b0. Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para realiza\u00e7\u00e3o do  servi\u00e7o podendo ser prorrogado, mediante solicita\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o.  Art. 9\u00b0. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente PORTARIA N\u00ba 42 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 ",
            "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019.                                                                                                     R E S O L V E: Art. 1\u00ba DESIGNAR, os abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO  N\u00ba 024/2021, celebrado entre a FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO  ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, e a empresa  MAXIFROTA SERVI\u00c7OS E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA, inscrita no CNPJ sob o  n\u00ba 27.284.516/0001-61, que tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o  de despesas com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso  de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de combust\u00edveis para frota, m\u00e1quinas e equipamentos pertencentes ou sob responsabilidade dos \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo  Estadual, tudo em conformidade de acordo com os anexos do presente processo que integram o instrumento independente  de transcri\u00e7\u00e3o,  para todos os fins  e efeitos legais. Visando atender as atividades da  Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre. Gestor Titular: Claudio Eduardo Maranh\u00e3o de Lima matr\u00edcula n\u00ba 955730-2 Gestor Substituto: Lui Silva Arag\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 9417109-3 Fiscal Titular: Jean Assem F\u00e9lix matr\u00edcula n\u00ba 9555528-1 Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Jesus da Silva Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba 9573089-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.    Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CAGEACRE": [
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b005/2021 Processo N\u00b0 0032.0006708.00183/2021-76 O Presidente da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre  \u2013 CAGEACRE, Sr. JESS\u00c9 SILVA DA CRUZ, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  Processo N\u00b0 0032.0006708.00183/2021-76, analisado pelo PARECER JUR\u00cdDICO/DEPJUR/CAGEACRE/N\u00b0011/2021, datado de 21 de setembro de  2021, com fundamento na Lei Federal N\u00b013.303/16, resolve RATIFICAR A  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, a contrata\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo pelo per\u00edodo de 04 (quatro) meses para  atender demanda da empresa no valor global de R$ 20.000,00 (vinte mil  reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o de Marlon Jones Pereira, Pessoa F\u00edsica, inscrita no CPF n\u00b0 729.812.292-49, com sede na Rua Xapuri,  N\u00b0180, Bairro  Bela Vista, CEP: 69911-316, Rio Branco, Acre. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 753.401.4270.0000, elemento de despesa: 33.90.36.00, fonte de  recurso: 100. Rio Branco, Acre, 22 de setembro de 2021. Jess\u00e9 Silva da Cruz Presidente da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre  - CAGEACRE "
        ],
        "EMATER": [
            "PORTARIA N\u00ba66/2021/GAB/EMATER DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.969/2020 de 30 de  setembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.893, de  02 de outubro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Declarar vac\u00e2ncia do Cargo Auxiliar Administrativo e Operacional da EMATER-ACRE, em decorr\u00eancia de demiss\u00e3o, a pedido, do  empregado AIRTON SARAIVA DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula 263753-1.  Art. 2\u00ba - Esta portaria surtir\u00e1 seus efeitos a contar de 1\u00ba de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor Presidente   Decreto n\u00ba 6.969/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 67/2021/GAB/EMATER DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00b06.969/2020 de 30 de  setembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.893, de  02 de outubro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Designar a empregada da EMATER Maria Vanderlei de Lima  Souza, Tecn\u00f3loga, matr\u00edcula, 264300-2, para responder pelo N\u00facleo do  Escrit\u00f3rio Local do Bujari, no \u00e2mbito da EMATER-ACRE. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de outubro de 2021. Art. 3\u00ba \u2013 Registre-se, d\u00ea-se Ci\u00eancia e Cumpra-se. Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor Presidente Decreto n\u00ba6.969/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 68/2021/GAB/EMATER DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00b06.969/2020 de 30 de  setembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.893, de  02 de outubro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Designar o empregado da EMATER Gilmar Maranho, T\u00e9cnico Administrativo e Operacional, matr\u00edcula, 264415-3, para responder  pelo N\u00facleo do Escrit\u00f3rio Local de Senador Guiomard, no \u00e2mbito da  EMATER-ACRE. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de outubro de 2021. Art. 3\u00ba \u2013 Registre-se, d\u00ea-se Ci\u00eancia e Cumpra-se. Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor Presidente Decreto n\u00ba6.969/2020 "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "COHAB": [
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA Pelo presente Edital,ficam convocados os Senhores Acionistas da Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre - COHAB/ACRE, na forma legal e estatut\u00e1ria,  para Reuni\u00e3o da Assembl\u00e9ia Geral Extraordin\u00e1ria, que realizar-se-\u00e1 no dia  04/10/2021, \u00e0s 9h, na Sede Social da empresa, situada \u00e0 Rua Val\u00e9rio Magalh\u00e3es, 172, nesta cidade, a fim de deliberar sobre a seguinte ordem do dia: ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA a) - Mudan\u00e7a na Presid\u00eancia da Companhia; b) - Outros assuntos de interesse da Companhia. Rio Branco, 24 de setembro de 2021 PEDRO DE OLIVEIRA SILVA Diretor-Presidente "
        ]
    },
    "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA": [
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. 012/2021 A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio  do Pregoeiro abaixo assinado, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o objetivando a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de \u00e1gua mineral  natural, sem g\u00e1s, garrafas de 500 ml em pacotes com 12 unidades e em  garraf\u00e3o pl\u00e1stico de 20 litros, para atender as demandas da Assembleia  Legislativa do Estado do Acre - ALEAC. O Edital e demais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidos atrav\u00e9s do site do  Tribunal de Contas do Estado do Acre (http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/) e do site da Assembleia Legislativa do Estado do Acre (http:// www.al.ac.leg.br) no banner \u201cAvisos de Licita\u00e7\u00f5es\u201d, bem como atrav\u00e9s de  solicita\u00e7\u00e3o encaminhada ao e-mail cplaleac@hotmail.com, em fun\u00e7\u00e3o da  pandemia do COVID-1 pelo per\u00edodo de 29/09/2021 a 08/10/2021. O Preg\u00e3o ser\u00e1 realizado no dia 13/10/2021, \u00e0s 10h00min, na sala de  reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Arlindo  Porto Leal, n. 241, Centro, Sede do Poder Legislativo. Rio Branco, 28 de setembro de 2021. Edilene Dulcila Soares Pregoeira/ALEAC Consta no Processo Original Assinada  "
    ],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PODER LEGISLATIVO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 006/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 003/2021 TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas e fundamenta\u00e7\u00f5es relatadas, e ainda, nos termos do Parecer Jur\u00eddico expedido pela Assessoria Jur\u00eddica, O PRESIDENTE  DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, o Sr. GILBERTO FRANSA DA  SILVA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RATIFICA a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  N\u00ba. 003/2021, com fulcro no art. 24, inciso II da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es \u2013  referente \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de Certifica\u00e7\u00e3o Digital de Pessoa F\u00edsica Tipo A1, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades, exig\u00eancias e estimativas para a C\u00e2mara de Acrel\u00e2ndia, estabelecidas no Projeto B\u00e1sico e Anexos \u2013 em favor do proponente,  a empresa ACRE SEGURAN\u00c7A DIGITAL LTDA, CNPJ: 23.995.205/0001-50,  com valor total de R$ 268,00 (duzentos e sessenta e oito reais), tendo em vista  os elementos que instruem o Processo Administrativo 006/2021. Acrel\u00e2ndia/AC, 27 de setembro de 2021. Atenciosamente,   GILBERTO FRANSA DA SILVA Presidente da CMA CPF: 769.881.042-91 "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 309/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 26.382/2021 RESOLVE: Nomear para o Cargo de Assessor Parlamentar AP-II, a partir de 1\u00ba de outubro do ano em curso, a senhora Kaliny Custodio do Carmo, o qual prestar\u00e1 servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Raimundo Castro. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 310/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 26.382/2021 RESOLVE: Nomear para o Cargo de Assessor Parlamentar AP-II, a partir de 1\u00ba de outubro do ano em curso, o senhor Heros Felipe dos Santos Castro, o qual  prestar\u00e1 servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Raimundo Castro. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 311/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 26.382/2021 RESOLVE: Nomear para o Cargo de Assessor Parlamentar AP-II, a partir de 1\u00ba de outubro do ano em curso, a senhora Ana Maria de Oliveira, o qual prestar\u00e1  servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Raimundo Castro. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 312/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 26.382/2021 RESOLVE: Remanejar, com efeitos a contar de 1\u00ba de outubro do ano em curso os Assessores Parlamentares a seguir, os quais continuar\u00e3o prestando seus  servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Raimundo Castro. Francimar Sotero da Silva, do AP-XVI para AP-VII Yurika Gon\u00e7alves da Silva, do AP-XI para AP-XV Tahinara de Lima Lopes, do AP-III para AP-II Maria Raimunda Cavalcante, do AP-III para AP-II REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [
            "PORTARIA  N\u00ba 047/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de meia di\u00e1ria aos vereadores desta C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard-AC.\u201d O presidente da Mesa Diretora desta C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard, Estado do Acre, vereador Magildo de Souza Lima, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 10 de novembro de 2015,  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba  Ressarcir aos vereadores abaixo relacionados, das despesas com combust\u00edvel e alimenta\u00e7\u00e3o durante o deslocamento ao munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, no dia 24/09/2021, com o objetivo de participarem de uma Reuni\u00e3o T\u00e9cnica da Elabora\u00e7\u00e3o do Plano Anual de Trabalho para o ano de  2022, no Audit\u00f3rio do SENAR/AC, Rua Quintino Bocaiuva, n\u00ba 1779, Bosque, Rio Branco/AC, concedendo-lhes o pagamento de meia di\u00e1ria, conforme valores individuais demonstrados abaixo: Art. 2\u00ba  Autorizar ao Setor Financeiro deste Legislativo, providenciar a emiss\u00e3o das Notas de Empenhos, Liquida\u00e7\u00f5es e Ordens de Pagamentos em  favor dos vereadores citados acima, de acordo com seus respectivos valores, obedecendo as formalidades legais. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE. CUMPRA-SE. C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard \u2013 Acre. Em 27 de setembro de 2021. Magildo de Souza Lima Presidente "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "PORTARIA N\u00b0 026 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O DA SENHORA, CLEUZIMAR MARIA DA SILVA KOLLER, COMO GESTOURA DO SINAPIR. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE ACRELANDIA/AC, OLAVO FRANCELINO DE REZENDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o oferecidas pelo  art. 57\u00b0, Inciso II e V da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia. CONSIDERANDO; O SINAPIR \u00e9 um instrumento fundamental para a institucionaliza\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Nacional de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade  Racial. A partir da ades\u00e3o de Estados, DF e munic\u00edpios ao sistema, fortalece-se a atua\u00e7\u00e3o conjunta para a implementa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es e  potencializa\u00e7\u00e3o de resultados. RESOLVE: Art: 1\u00ba- NOMEAR; a Senhora SENHORA CLEUZIMAR MARIA DA SILVA KOLLER como respons\u00e1vel no Munic\u00edpio pelo SINAPIR (SISTEMA NACIONAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL), sem \u00f4nus. Art: 2\u00ba- A Secretaria Nacional de Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial - SNPIR, do Minist\u00e9rio da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos  - MMFDH, \u00e9 respons\u00e1vel pela articula\u00e7\u00e3o ministerial e pela coordena\u00e7\u00e3o central do Sistema. A estrutura do SINAPIR engloba o Conselho Nacional  de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial - CNPIR, a SNPIR, o F\u00f3rum Intergovernamental de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial - FIPIR e a Ouvidoria Permanente em Defesa da Igualdade Racial Art: 3\u00ba- Esta Portaria entra em vigor com efeitos da data de 01 de Setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/ac, aos 22 de setembro de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito de Acrel\u00e2ndia ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. O CONSELHO MUNICIPAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DE IGUALDADE RACIAL - COMPIR, em Reuni\u00e3o Extra -ordin\u00e1ria, realizada no dia 21 de setembro  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 575 de 07 de agosto de 2015. Considerando, Art. 57. Inciso II e V da lei Org\u00e2nica Compete ao Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o de Igualdade Racial: Aprovar a ades\u00e3o do SINAPIR. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar por unanimidade a ades\u00e3o do SINAPIR. Art. 2\u00ba Aprovar a logomarca que ser\u00e1 utilizada pelo COMPIR. Art. 3\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Acrel\u00e2ndia-Ac 27 de setembro de 2021. Cleuzimar Maria da Silva Koller Presidente do COMPIR  "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 347/2021 A Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia -  Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art.1\u00ba - Divulgar o Relat\u00f3rio Resumido da Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria referente ao 4\u00ba bimestre de 2021 e o Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o Fiscal referente ao 2\u00ba  Quadrimestre de 2021 do Poder Executivo Municipal, em cumprimento a Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, arts. 52, 53, 54 e 55 e Resolu\u00e7\u00e3o  TCE/AC n\u00ba 089/2014. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 27 de setembro de 2021. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasil\u00e9ia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 167/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Benedito Lima Rocha, Gerente de Esportes, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Xapuri \u2013 Acre,  no dia 18 de junho de 2021, para tratar assuntos referentes \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da I Copa Alto Acre de Futebol. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 22 de junho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 169/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Ieve Terranova Freitas de Sousa, Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, 02 (duas) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a  cidade de Rio Branco \u2013 Acre, nos dias 18 e 25 de junho de 2021, ocasi\u00e3o em que o mesmo participou de reuni\u00f5es junto \u00e0 CUFA, para tratar assuntos  referentes as atividades de anivers\u00e1rio do munic\u00edpio. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 28 de junho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                      PORTARIA N\u00ba. 170/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Janilda Jer\u00f4nimo do Amaral, Coordenadora de compras, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de  Rio Branco \u2013 Acre, no dias 18 de junho de 2021, para acompanhar o Secret\u00e1rio de Cultura em reuni\u00e3o junto \u00e0 CUFA, para tratar assuntos referentes  as atividades de anivers\u00e1rio do munic\u00edpio.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 28 de junho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 002/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO 054/2021 A Prefeitura de Brasileia, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL torna P\u00fablico a PRORROGA\u00c7\u00c3O da sess\u00e3o p\u00fablica de abertura sob  a modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 002/2021 cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de engenharia para implanta\u00e7\u00e3o de  melhorias sanit\u00e1rias domiciliares, no Munic\u00edpio de Brasileia-Acre, conforme Conv\u00eanio n\u00b0 207/2016/FUNASA, marcada 13 de outubro de 2021, \u00e0s  09h00min. A nova data da abertura ser\u00e1 dia 15 de outubro de 2021, \u00e0s 09h00min. Brasileia/AC, 28 de setembro de 2021. Eva de Souza Vieira Presidente da CPL ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 067/2019 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 009/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2019 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA, inscrita no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato representado pela Sra.  Fernanda Souza Hassem, brasileira, casada, RG n\u00ba 370143/SSP-AC, CPF n\u00ba 665.295.902-00, domiciliada e residente nesta cidade de Brasileia na  Av. Odilon Pratagi, n\u00ba 155, Centro. CONTRATADO: APURIN\u00c3 - EIRELI, CNPJ: 03.200.207/0001-06, estabelecida na Rua Col\u00f4mbia, n\u00ba. 187, Bairro: Bosque, em Rio Branco - AC,  neste ato representada por Nixon da Silva Pessoa, inscrito no CPF N\u00b0 359.832.482-00. DO OBJETO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 67/2019 a Contrata\u00e7\u00e3o De Empresa Especializada Para Amplia\u00e7\u00e3o Do Centro Do Idoso \u2013 Andrelino  Avelino Da Silva, Com Recursos Do Conv\u00eanio N\u00ba. 529/DPCN2017. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES:  2.1. Prorroga-se o prazo de vig\u00eancia contratual por mais 150 (cento e cinquenta) dias, alterando Cl\u00e1usula Segunda, Item 2.1, do 1\u00ba Termo Aditivo  ao Contrato n\u00ba. 67/2019, prorrogando do dia 30 de outubro de 2020 at\u00e9 28 de mar\u00e7o de 2021. 2.2. Prorroga-se o prazo de execu\u00e7\u00e3o, alterando Cl\u00e1usula Segunda, Item 2.2, do 1\u00ba Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba. 67/2019, prorrogando do dia 30  de outubro de 2020 at\u00e9 28 de mar\u00e7o de 2021. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original que n\u00e3o tenham sido alteradas por este termo Aditivo. Brasileia - AC, 16 de outubro de 2020,  assinam, FERNANDA HASSEM, Prefeita Municipal, (CONTRATANTE) e APURIN\u00c3 - EIRELI, CNPJ: 03.200.207/0001-06, (CONTRATADA). "
        ],
        "BUJARI": [
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER. DECRETO/N\u00ba 204 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021. Cria a Comiss\u00e3o Disciplinar Municipal Desportiva que atuar\u00e1 no Campeonato Municipal de Futebol Amador 2021 do Munic\u00edpio de Bujari. JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA, Prefeito do Munic\u00edpio de Bujari, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei,  DECRETA:         Art. 1\u00ba - Fica criada a Comiss\u00e3o Disciplinar para atua\u00e7\u00e3o no Campeonato de Futebol amador composta por 5 (cinco) membros, conforme artigo  5\u00ba do Regulamento do campeonato. Art. 2\u00ba - S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o Disciplinar: San\u00e7\u00f5es decorrentes das infra\u00e7\u00f5es cometidas durante as disputas, e  constantes nas sumulas ou documentos similares dos \u00e1rbitros, ou ainda  decorrentes de infring\u00eancias ao regulamento do campeonato. Art. 3\u00ba - A Comiss\u00e3o Disciplinar de que trata artigo 5\u00ba do Regulamento  interno que ser\u00e1 composto pelos seguintes integrantes: I -. Jos\u00e9 Arimateia Souza da Cunha, CPF: 443.933.182-34. II-. Expedito Oliveira de Souza, CPF: 523.655.062-91. III-. Raimundo Menezes da Silva, CPF: 638.120.612-87.  IV-. Edson Alves Bel\u00e9m, CPF: 523.779.382-72. V-. Ayrton Viana de Lima, CPF: 217.699.582-15. Art. 4\u00ba - Os representantes da Comiss\u00e3o Disciplinar ser\u00e3o indicados  pela comiss\u00e3o de honra e organizadora; Art. 5\u00ba - Os representantes da Comiss\u00e3o Disciplinar ser\u00e3o indicados  pela comiss\u00e3o de honra e organizadora. Art. 6\u00b0 - Fica vedada a Comiss\u00e3o Disciplinar; N\u00e3o ter liga\u00e7\u00e3o com nenhuma equipe participante. Art. 6\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retrativo a partir do dia 18 de setembro de 2021. Bujari/AC, de 28 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari. ",
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI  GABINETE DO PREFEITO CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO  ADOLESCENTE DE BUJARI/AC Resolu\u00e7\u00e3o 004/2021 Disp\u00f5e sobre a Inclus\u00e3o e Registro da Associa\u00e7\u00e3o Desportiva Filhos do  Rei \u2013 ASDEFIR, no Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente, e d\u00e1 outras providencias. O CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE \u2013 CMDCA do Munic\u00edpio de Bujari - AC, usando das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Federal n\u00b0 8.069, 13 de julho de 1990 nos  artigos 90 e 91, Lei Municipal n\u00ba 522 de 02 de maio de 2013, alterado pela  Lei Municipal 565 de 22 de dezembro de 2015, art. 19, item VII. CONSIDERANDO  a necessidade de fortalecimento dos princ\u00edpios  constitucionais da descentraliza\u00e7\u00e3o pol\u00edtico-administrativa na consolida\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o integral infanto-juvenil em \u00e2mbito Municipal; CONSIDERANDO os princ\u00edpios fundamentais da Rep\u00fablica Federativa  do Brasil, em especial a preval\u00eancia dos direitos humanos, o respeito \u00e0  diversidade e \u00e0 dignidade da pessoa humana; CONSIDERANDO sua fun\u00e7\u00e3o deliberativa e controladora das a\u00e7\u00f5es da  Pol\u00edtica de Promo\u00e7\u00e3o, Atendimento e Defesa dos Direitos da Crian\u00e7a e  do Adolescente; RESOLVE: Art. 1\u00ba - DEFERIR o pedido de inclus\u00e3o da entidade Associa\u00e7\u00e3o Filhos do Rei  \u2013 ASDEFIR no Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente; Art. 2\u00ba - CONCEDER a Associa\u00e7\u00e3o filhos do Rei \u2013 ASDEFIR, Certificado  de Registro n\u00ba 001.09.2021, de 24 de setembro de 2021; Art. 3\u00ba - O CMDCA far\u00e1 comunica\u00e7\u00e3o do registro emitido a entidade ao  Conselho Tutelar, ao Poder Judici\u00e1rio e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00f3rg\u00e3os e  autoridades competentes para fiscalizar as entidades, nos termos do  caput do Art. 91 e 95, ambos da Lei n\u00b0 8.069/1990. Art. 4\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Com  efeito, retroativo a 24 de setembro de 2021. Bujari \u2013 AC, 28 de setembro de 2021. Edina Alves Bel\u00e9m Presidente do CMDCA/Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO  ADOLESCENTE DE BUJARI/AC. Criado pela Lei Municipal n\u00ba 522 de 02 de maio de 2013, alterado pela  Lei Municipal 565 de 22 de dezembro de 2015. CERTIFICADO DE REGISTRO DE ENTIDADE Certificamos para os devidos fins legais que a entidade abaixo identificada possui seu Registro no Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente de acordo com o artigo n\u00ba 19 item VII da Lei Municipal n\u00ba 565, e os Artigos 90 e 91 da Lei 8.069 de 13 de julho de 1990.  A entidade apresentou documenta\u00e7\u00e3o exigida e relat\u00f3rio de atividades  que s\u00e3o desenvolvidas. Bujari \u2013 Acre, 24 de setembro de 2021. Edina Alves Bel\u00e9m Presidente do CMDCA/Bujari ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O 01/2021 Preg\u00e3o Presencial N\u00ba004/2020 Contrato administrativo de n\u00b0 022/2020. Destinat\u00e1rio: CENTERDATA AN\u00c1LISES DE SISTEMAS E SERVI\u00c7OS  INFORM\u00c1TICA EIRELI \u2013 EPP, CNPJ: 02.596.872/0001-90. Sediada na  Avenida \u00c1guas Claras, QS 06, Lote C27 \u2013 Aguas Claras /DF. ASSUNTO: Descumprimento de Cl\u00e1usula Contratual. Senhor Representante, Cumprimentando-o cordialmente, venho \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria,  notificar quanto ao descumprimento do preg\u00e3o presencial n\u00ba034/2018,  processo n\u00ba 3.120/2018. Contrato de n\u00b0 022/2020. Conforme os demonstrativos em anexos ao pr\u00e9vio procedimento administrativo foram requeridos \u00e0 empresa supracitada objeto de natureza  permanente, equipamento de inform\u00e1tica, conforme Cl\u00e1usula Primeira,  subitem 1.1 do contrato de n\u00b0 022/2020. Acontece que empresa at\u00e9 o  presente momento entregou material diverso daquele homologado no  Registro de Pre\u00e7o SRP n\u00b0 004/2020. Descumprindo dessa forma Cl\u00e1usula Contratual 1.1, Cl\u00e1usula Decima Primeira, subitem 11.4. Dessa maneira, vimos atrav\u00e9s deste NOTIFICAR esta empresa que dever\u00e3o  os mesmos ser entregues impreterivelmente at\u00e9 10(dez) dias corridos da data  de recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, ou da publica\u00e7\u00e3o em di\u00e1rio oficial. Em caso da n\u00e3o entrega, passamos a notific\u00e1-lo quanto ao prazo para  ampla defesa e contradit\u00f3rio, para que apresente no prazo de 5(cinco)  dias \u00fateis, contados da data de recebimento do of\u00edcio, esclarecimentos  e/ou provid\u00eancias para resolu\u00e7\u00e3o das eventuais irregularidades apontadas, pelo prazo de 05 (cinco dias) nos termos do inciso I do art. 109 da  Lei Federal 8.666/93. Publique-se o presente termo na imprensa oficial, e notifique-se  a CENTERDATA AN\u00c1LISES DE SISTEMAS E SERVI\u00c7OS INFORM\u00c1TICA EIRELI \u2013 EPP. Ocorrendo o sil\u00eancio por parte da empresa, ser\u00e1 atuado imediatamente  o procedimento administrativo para apurar a conduta e o ressarcimento  ao er\u00e1rio p\u00fablico. Bujari \u2013 AC, 28 de setembro 2021. FRANCISCO ABREU DE OLIVEIRA Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. ",
            "AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 001/2021 \u2013  CPL/PMBJ Fica PRORROGADA a abertura da Tomada de Pre\u00e7os 01-2021 -  Constru\u00e7\u00e3o de uma Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade no Projeto de Assentamento  Walter Acer, publicada no DOU 162 Se\u00e7\u00e3o 3 Pag. 150, e adiada no DOE  13.126 de 14 de Setembro de 2021 pag. 75. Data da Abertura: 04/10/2021 \u00e0s 09h00min. Conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Bujari-AC, 28 de setembro de 20210. Heldenildes Gomes de Souza \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 017/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constante no processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o presencial SRP n\u00ba 017/2021, e considerando que foram cumpridos todos os pressupostos previstos em lei, nos termos do Artigo 4\u00ba, inciso XXI da lei 10.520/02, HOMOLOGO, com fundamento no Artigo 7\u00ba inciso IV, do Decreto n\u00ba  3.555/2000, o resultado do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 017/2021, foi ADJUDICADO o seu objeto pelo Pregoeiro dessa Prefeitura, em favor dos licitantes:  MASTER MANUTEN\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS \u2013 LTDA CNPJ: 28.436.059/0001-46, vencedor nos itens 01, 04, 05, 06, 07, 09, 14, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 30,  31, 34, 35, 38, 42, 43, 46, 47, 49, 51, 53, 54, 56, 57, 58, 59, 60, 61, 62, 63, 64, 65, 66, 67, 68, 69 e 71, com o valor total de R$ 728.769,50 (setecentos e vinte  e oito mil setecentos e sessenta e nove reais e cinquenta centavos); G. R. DA ROSA, vencedor nos itens 10, 13, 15, 16, 17, 18, 19, 28, 29, 33, 37,39, 40,  44, 45, 50, 55, 68 e 70, com o valor total de R$ 762.251,00 (setecentos e sessenta e dois mil duzentos e cinquenta e um reais); LEGALMART SERVI\u00c7OS  EM EVENTOS EIRELI CNPJ: 07.204.141/0001-75 vencedor nos itens 02, 03, 08, 11, 12, 20, 32, 36, 41, 48, 52 e 66, com o valor total de R$ 199.035,00  (cento e noventa e nove mil e trinta e cinco reais). Vencedores do certame por terem apresentado as propostas dentro dos padr\u00f5es exigido pelo Edital,  ofertando por meio de lances verbais, os menores pre\u00e7os, com um valor Global de 1.690.055,50 (Um milh\u00e3o seiscentos e noventa mil cinquenta e cinto  reais e cinquenta centavos), conforme consta na Ata de julgamento do certame e relat\u00f3rio de lance, e o disposto no inciso XI, do Artigo 4\u00ba da lei 10.520/02.  Publique-se. Capixaba/AC, 28 de setembro de 2021. Manoel Maia Beserra Prefeito de Capixaba "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 037/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, homologo os trabalhos do Pregoeiro e adjudico o objeto licitado conforme Preg\u00e3o Presencial  SRP n\u00ba 037/2021, do tipo menor pre\u00e7o por item, destinado ao registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de \u00e1gua mineral  500 ml n\u00e3o gasosa, \u00e1gua mineral 500 ml gasosa, \u00e1gua mineral/copo 200 ml n\u00e3o gasosa, gelo em barra e gelo em cubo, visando atender ao consumo das secretarias municipais de Epitaciol\u00e2ndia e do Gabinete do Prefeito, em favor das empresas: C. C. Correia Eireli, CNPJ n\u00ba 33.087.296/000189, vencedora dos itens 01 e 04, com valor global de R$ 18.312,50 (dezoito mil, trezentos e doze reais e cinquenta centavos) e  Prime Eventos  Eireli, CNPJ n\u00ba 14.458.781/0001-77, vencedora dos itens 02, 03 e 05, com valor global de R$ 22.046,50 (vinte e dois mil, quarenta e seis reais e  cinquenta centavos). Epitaciol\u00e2ndia-AC, 24 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 006/2021. N\u00b0 do Contrato: 088/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Isadora Pompeo 04965247043 (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de show gospel com a cantora Isadora Pompeo, no dia 23 de outubro de 2021, na cidade de  Epitaciol\u00e2ndia/AC, durante a II Semana Evang\u00e9lica, conforme solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Cultura e Esporte. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VIG\u00caNCIA: 60 (sessenta) dias. VALOR: R$ 45.000,00 (quarenta e cinco mil reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  12.10.13.392.0119.2.048 \u2013 Apoio as Promo\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas, Populares e Culturais. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recursos: 001 \u2013 RPM. DATA DA ASSINATURA: 27/09/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e pela Contratada, Isadora Pompeo. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 005/2021. N\u00b0 do Contrato: 087/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Jadson de Aguiar Teixeira 76307905204 (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de show gospel com o cantor Davi Sacer, no dia 22 de outubro de 2021, na cidade de Epitaciol\u00e2ndia/AC, durante a II Semana Evang\u00e9lica, conforme solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Cultura e Esporte. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VIG\u00caNCIA: 60 (sessenta) dias. VALOR: R$ 30.000,00 (trinta mil reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 12.10.13.392.0119.2.048 \u2013 Apoio as Promo\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas, Populares e Culturais. Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recursos: 001 \u2013 RPM. DATA DA ASSINATURA: 27/09/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e pela Contratada, Jadson de Aguiar Teixeira. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE TERMO ADITIVO ESP\u00c9CIE: Quinto Termo Aditivo. N\u00daMERO DO CONTRATO: 084/2019. CONTRATANTE: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. CONTRATADA: Construtora Maciel Com. e Rep. Ltda. OBJETO: altera\u00e7\u00e3o das Cl\u00e1usulas  Segunda e Oitava do Contrato n\u00ba 084/2019. RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DA ASSINATURA: 10/06/2021. ASSINAM: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza - Prefeito Municipal, e pela Contratada, Alexandre da Costa Maciel, Procurador. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 030/2021 A Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 13 do Decreto Federal n\u00ba. 7.892/2013, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 030/2021, homologado  pelo Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, resolve publicar os pre\u00e7os registrados na ARP n\u00ba. 022/2021.  1) Empresa: Executiva Servi\u00e7os Com\u00e9rcio Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Eireli, CNPJ n\u00ba 01.878.439/0001-84: Data de assinatura: 22 de setembro de 2021. Validade da Ata: 22 de setembro de 2022. ASSINAM: Pela Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal e pela empresa Executiva Servi\u00e7os Com\u00e9rcio Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Eireli, Otemir Gomes de Farias, Procurador. "
        ],
        "JORD\u00c3O": [],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 86/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 023/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, (Fardamentos escolares, fardamentos ACS, camisetas) CONTRATADO: M E PEREIRA DE SOUZA -ME CNPJ: 10.227.152/0001-85. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e a Sra. Maria Eulinete Pereira de Souza RG: 162603 SSPC/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 16 de setembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 87/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 023/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, (Fardamentos escolares, fardamentos ACS, camisetas) CONTRATADO: F. L. RODRIGUES - ME, CNPJ: 12.194.177/0001-55. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e a Sra. Alessandra Rodrigues Pereira RG: 10977309 SJSP/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 16 de setembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 88/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 023/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, (Fardamentos escolares, fardamentos ACS, camisetas) CONTRATADO: E. C. S MALHARIA- ME CNPJ: 30.621.535/0001-40. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Leomar da Pascoa Lima RG: 362558 SSPC/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 16 de setembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 89/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 023/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, (Fardamentos escolares, fardamentos ACS, camisetas) CONTRATADO: R. P. CRUZ ME, CNPJ: 14.325.029/0001-58. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e a Sra. Rosinei Pequeno da Cruz RG: 373259 SSP/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 16 de setembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 90/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 30/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Fornecimento de materiais de constru\u00e7\u00e3o (Tijolo, areia, barro, manilha, pedra de meio fio e brita) CONTRATADO: J. M SILVA DE QUEIROZ \u2013 ME CNPJ: 07.989.440/0001-62. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Jose Marcio Silva de Queiroz RG: 16394054 SJSP/AM M\u00e2ncio Lima/AC, 20 de setembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 91/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 30/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Fornecimento de materiais de constru\u00e7\u00e3o (Tijolo, areia, barro, manilha, pedra de meio fio e brita) CONTRATADO: J. B. CORR\u00caA & CIA LTDA \u2013 ME CNPJ: 04.786.148/0001-54. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Jairo Bandeira Corr\u00eaa RG: 356782 SJSP/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 20 de setembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 023/2021 Contrato n\u00b0 171/2021. Contratado: M E PEREIRA DE SOUZA -ME CNPJ: 10.227.152/0001-85 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, (Fardamentos escolares, fardamentos ACS, camisetas), Valor Total de R$ 311.230,00 (Trezentos e onze  mil duzentos e trinta reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: RP/FUNDEB/SUS/SUAS.  Assinam: Maria Eulinete Pereira de Souza - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 17 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 023/2021 Contrato n\u00b0 172/2021. Contratado: F. L. RODRIGUES - ME, CNPJ: 12.194.177/0001-55 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, (Fardamentos escolares, fardamentos ACS, camisetas), Valor Total de R$ 460.586,50 (Quatrocentos e sessenta mil quinhentos e oitenta e seis reais e cinquenta centavos). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a  partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: RP/FUNDEB/SUS/SUAS. Assinam: Alessandra Rodrigues Pereira - CONTRATADO, Isaac  de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 17 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 023/2021 Contrato n\u00b0 173/2021. Contratado: E. C. S MALHARIA- ME CNPJ: 30.621.535/0001-40 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, (Fardamentos escolares, fardamentos ACS, camisetas), Valor Total de R$ 354.005,50 (Trezentos e cinquenta e quatro mil cinco reais e cinquenta centavos). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso:  RP/FUNDEB/SUS/SUAS. Assinam: Leomar da Pascoa Lima - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 17 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 023/2021 Contrato n\u00b0 174/2021. Contratado: R. P. CRUZ ME, CNPJ: 14.325.029/0001-58 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, (Fardamentos escolares, fardamentos ACS, camisetas), Valor Total de R$ 573.487,50 (Quinhentos e  setenta e tr\u00eas mil quatrocentos e oitenta e sete reais e cinquenta centavos). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: RP/FUNDEB/SUS/SUAS. Assinam: Rosinei Pequeno da Cruz - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 17 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 030/2021 Contrato n\u00b0 176/2021. Contratado: J. M SILVA DE QUEIROZ - ME, CNPJ: 07.989.440/0001-62 Objeto: Fornecimento de materiais de constru\u00e7\u00e3o (Tijolo, areia, barro, manilha, pedra de meio fio e brita), Valor Total de R$ 302.070,00 (Trezentos e  dois mil e setenta reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: RP/FUNDEB/SUS/SUAS.  Assinam: Jose Marcio Silva de Queiroz - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 21 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 030/2021 Contrato n\u00b0 177/2021. Contratado: J. B. CORR\u00caA & CIA LTDA \u2013 ME CNPJ: 04.786.148/0001-54 Objeto: Fornecimento de materiais de constru\u00e7\u00e3o (Tijolo, areia, barro, manilha, pedra de meio fio e brita), Valor Total de R$ 703.410,00 (Setecentos  e tr\u00eas mil quatrocentos e dez reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: RP/FUNDEB/ SUS/SUAS. Assinam: Jairo Bandeira Corr\u00eaa - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 21 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "DECRETO N\u00ba 000087/21 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 Abre cr\u00e9dito adicional - Suplementar - origin\u00e1rio do Or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O Prefeito Municipal de Manoel Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do munic\u00edpio de Manoel Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o  contida na Lei Municipal n\u00ba 000468/20 de 22 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 510.400,00 para as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 05 - SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS  05.10 - GABINETE DO SEC. DE FINAN\u00c7AS 05.10.04.123.0002.2.005-3.3.90.93.00.00.00.00 - Indeniza\u00e7\u00f5es e Restitui\u00e7\u00f5es 300.000,00 06 - SECRETARIA MUNICIPAL DE PRODU\u00c7\u00c3O E ABASTECIMENTO  06.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE  06.10.20.605.0007.2.023-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo    44.500,00 06.10.20.605.0007.2.023-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                          6.000,00 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA 07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.365.0003.2.016-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo     50.000,00 07.10.12.365.0003.1.031-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo    50.000,00 07.10.12.365.0003.2.017-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                        24.100,00 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7O P\u00daBLICOS 08.20.15.451.0008.1.052-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo     8.000,00 08.20.17.512.0008.1.066-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo    11.800,00 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.1.075-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo      8.000,00 10.20.08.244.0009.1.072-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo     5.000,00 10.20.08.244.0009.1.072-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                            3.000,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior que ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total  das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  04 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINSITRA\u00c7\u00c3O  04.10 - GABINETE DO SECRETARIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10.04.123.0002.2.004-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo    24.100,00 06 - SECRETARIA MUNICIPAL DE PRODU\u00c7\u00c3O E ABASTECIMENTO  06.10 - GABINETE DO SECRETARIO DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE  06.10.20.608.0007.1.046-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo 3.651,94 06.10.20.608.0007.1.046-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                         9.288,64 05.10.20.605.0007.2.023-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                            10.757,27 06.10.20.608.0007.1.046-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                          5.463,64 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.361.0003.2.013-3.3.90.92.00.00.00.00 -Despesas de Exerc\u00edcios Anteriores                                                                                                   3.835,35 07.10.12.361.0003.2.013-3.3.90.93.00.00.00.00 - Indeniza\u00e7\u00f5es e Restitui\u00e7\u00f5es      1.092,73 07.10.12.361.0003.2.013-3.3.90.95.00.00.00.00 - Indeniza\u00e7\u00e3o pela Execu\u00e7\u00e3o de Trabalho de Campo                                                                                      1.092,73 07.10.12.361.0003.1.002-4.4.90.51.00.00.00.00 - Obras e Instala\u00e7\u00f5es       50.000,00 07.10.12.361.0003.1.002-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                50.000,00 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS  08.20 - DEPARTAMENTO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS  08.20.15.452.0010.2.009-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                             5.463,64 08.20.15.451.0008.1.050-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                            10.927,27 08.20.15.452.0010.2.009-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                          10.927,27 08.20.15.452.0010.2.025-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                         5.463,64 08.20.17.512.008.1.010-4.4.90.51.00.00.00.00 - Obras e Instala\u00e7\u00f5es         300.000,00 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIT\u00caNCIA SOCIAL  10.10 - GABINETE DA SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.10.08.244.0009.2.011-3.1.90.91.00.00.00.00 - Senten\u00e7as Judiciais         1.092,73 10.10.08.244.0009.2.011-3.1.90.94.00.00.00.00 - INDENIZA\u00c7\u00d5ES E RESTITUI\u00c7\u00d5ES TRABALHISTAS                                                                 1.092,73 10.10.08.244.0009.2.011-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                  150,42 10.20 - FUNDO MUNICIPAL ASSISTENCIA SOCIAL  10..20.08.244.0009.1.074-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo     10.000,00 10.20.244.0009.1.073-3.3.90.36.00.00.00.00 0 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                             6.000,00 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.    GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 22 DE SETEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba 000088/21 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Abre cr\u00e9dito adicional - Suplementar - origin\u00e1rio do Or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O Prefeito Municipal de Manoel Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do munic\u00edpio de Manoel Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o  contida na Lei Municipal n\u00ba 000468/20 de 22 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 100.000,00 para as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  09.20 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE 09.20.10.122.0006.2.033-3.3.90.32.00.00.00.00 -MATERIAL BEM OU SERVI\u00c7O PARA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O GRATUITA                                                        100.000,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior que ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total  das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  09.20 - FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE 09.20.10.122.0006.2.033-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo          100.000,00 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.    GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 27 DE SETEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 108/2021                                      Manoel Urbano \u2013 Acre, 28 de setembro de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao senhor Jacques Magalh\u00e3es da Silva, Procurador Municipal, 01 (uma) di\u00e1ria no valor de R$ 250,00 (Duzentos e Cinquenta Reais). Destinada ao custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e hospedagem durante uma viagem \u00e0 cidade de Rio Branco - AC, onde estar\u00e1 participando  de uma reuni\u00e3o que se realizar\u00e1 no dia 30 de setembro de 2021, \u00e0s 90h00min, no Audit\u00f3rio da Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do Acre \u2013 AMAC \u2013 Rio  Branco/AC, com o Sr. Rubens de Oliveira, representante do Escrit\u00f3rio de Advocacia \u201cGustavo Freitas Macedo \u2013 Sociedade Individual de Advocacia,  onde ser\u00e1 exposto aos prefeitos e procuradores municipais como proceder com recupera\u00e7\u00e3o e revis\u00e3o de receitas p\u00fablicas a t\u00edtulo de Royalites da  Agencia Nacional de Petr\u00f3leo, G\u00e1s Natural e Biocombust\u00edvel, visando a propositura de A\u00e7\u00e3o Judicial. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, 28 DE SETEMBRO DE 2021. Raimundo Toscano Velozo Prefeito em exerc\u00edcio de Manoel Urbano CPF/MF: 339.415.562-15 "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 005 DE 04 DE JANEIRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a NOMEA\u00c7\u00c3O do servidor para o Cargo em Comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Deporto e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o conferidas por lei, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. NOMEAR o Sr\u00ba ECL\u00cdNIO FURTADO DO NASCIMENTO, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Deporto at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, aos 04 (quatro) dias do m\u00eas de janeiro de 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 312 de 23 de setembro de 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a planta Gen\u00e9rica de Valores do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre e d\u00e1 outras providencias\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO - ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, e em conformidade com o disposto no art. 14 da Lei Complementar Municipal n\u00ba 03 de 12 de novembro de 2018,  RESOLVE Art. 1\u00b0 - Fica estipulada a Planta Gen\u00e9rica de Valores dos terrenos, em conformidade com o valor vigente da Unidade Fiscal do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 UFMMTH expressa em Moeda Corrente Nacional, para Terrenos Urbanos e de Expans\u00e3o Urbana e a tabela de Pre\u00e7o  das  Constru\u00e7\u00f5es para o exerc\u00edcio de 2021, para efeito de c\u00e1lculo do valor venal dos im\u00f3veis a ser utilizado para lan\u00e7amento do IPTU \u2013 Imposto Sobre  a Propriedade Predial e Territorial Urbana a vigorar a partir do exerc\u00edcio de 2021, conforme constante dos anexos I deste Decreto.  Art. 2\u00b0 - Nos casos de im\u00f3veis n\u00e3o cadastrados ou loteamentos e condom\u00ednios horizontais, que n\u00e3o possuam na Planta Gen\u00e9rica de Valores, ser\u00e1 determinado pelo \u00f3rg\u00e3o Municipal competente com base em valores equivalentes aos im\u00f3veis lindeiros ou confinantes, guardadas as diferen\u00e7as f\u00edsicas. Art. 3\u00b0 - A al\u00edquota a ser aplicada para c\u00e1lculo do imposto s\u00e3o: I -  Quanto ao fator de Corre\u00e7\u00e3o para Terrenos de Esquina 120% II - Quanto ao fator de Corre\u00e7\u00e3o para Terrenos de Meio de Quadra 90% III - Para im\u00f3veis edificados a al\u00edquota ser\u00e1 de: IIII - Classifica\u00e7\u00e3o por pontos: - Im\u00f3vel Constru\u00eddo considerado BOA de 0 a 16 pontos. - Im\u00f3vel Constru\u00eddo considerado REGULAR de 17 a 29 pontos. - Im\u00f3vel Constru\u00eddo considerado RUIM de 30 a 50 pontos. Para im\u00f3veis Constru\u00eddos considerados p\u00e9ssimos em toda \u00e1rea urbana ser\u00e1 fixado um valor de R$ 15,90 (Quinze Reais e Noventa Centavos). ",
            "QUADRAS DO CENTRO A \u2013 B \u2013 C \u2013 I \u2013 J \u2013 H \u2013 G \u2013 L \u2013 M \u2013 T \u2013 K QUADRAS INTERMEDIARIAS E \u2013 F \u2013 N \u2013 S \u2013 O - W QUADRAS DO INTORNO P \u2013 Q \u2013 R \u2013 U \u2013 V Para Im\u00f3veis Comerciais a Al\u00edquota ser d COMERCIAL CENTRO COMERCIAL INTERMEDIARIAS COMERCIAL ENTORNO Art. 4 \u2013 O imposto sobre a propriedade Predial e Territorial Urbana (IPTU), ser\u00e1 lan\u00e7ado com base no valor venal dos im\u00f3veis atribu\u00eddos dos anexos  deste Decreto. Art. 5\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  PREFEITO MUNIC\u00cdPIO MARECHAL THAUMATURGO - AC ANEXO I Planta Gen\u00e9rica de Valores dos Terrenos Urbanos e de Expans\u00e3o Urbana e da tabela de pre\u00e7os das Constru\u00e7\u00f5es. 1 \u2013 Avalia\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis: \u2013 C\u00e1lculo para encontrar o Valor Venal do Lote: Formula: AT x VM\u00b2 = VVT x FC x ALQ  Onde: AT- \u00c1rea do Terreno. VM\u00b2 - Valor do Metro Quadrado. VVT \u2013 Valor Venal do Terreno.  FC \u2013 Fator de Corre\u00e7\u00e3o. ALQ \u2013 Al\u00edquota. - C\u00e1lculo para encontrar o Valor Venal Da Constru\u00e7\u00e3o: FORMULA: AC x VM\u00b2 = VVC x ALQ  AC - \u00c1rea Da Constru\u00e7\u00e3o. VMC\u00b2 - Valor do Metro Quadrado da Constru\u00e7\u00e3o VVC \u2013 Valor Venal da Constru\u00e7\u00e3o ALQ \u2013 Al\u00edquota.  1.3 - C\u00e1lculo para IPTU: VVT + VVC = Valor do Imposto C\u00e1lculo para IPTU: VVL x al\u00edquota = Valor do Imposto ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO   Extrato de Distrato n\u00ba 322/2020 \u2013 DISPENCA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 60/2020. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO, contratado MARIA CLEICE CHAGAS DA CUNHA, INSCRITO NO CPF:  031.053.562-07, INDENTIDADE 1197862-7, COMUNIDADE COCAL, RIO BAJ\u00c9, ZONA RURAL, CEP: 96.983-000., CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAL DE T\u00c9CNICO DE ENFERMAGEM PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRET\u00c1RIA DE SA\u00daDE. O presente DISTRATO \u00e9 irrevog\u00e1vel e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o cabendo arrependimento das partes, obrigando-se por si, seus herdeiros e sucessores. Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. Assinam ISSAC DA SILVA PYANKO pela Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO e MARIA CLEICE CHAGAS DA CUNHA, INSCRITO  NO CPF: 031.053.562-07, INDENTIDADE 1197862-7, COMUNIDADE COCAL, RIO BAJ\u00c9, ZONA RURAL, CEP: 96.983-000. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO   Extrato de Distrato n\u00ba 324/2020 \u2013 DISPENCA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 60/2020. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO, contratado MARIA MASCINETE RODRIGUES CASSIANO, INSCRITO NO  CPF: 890.603.502-00, INDENTIDADE 1044086-0, RUA RAIMUNDO BEZERRA N\u00ba S/N BAIRRO CENTRO, CEP: 96.983-000, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  PROFISSIONAL DE AUXILIAR OPERACIONAL DE SERVI\u00c7OS DIVERSOS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRET\u00c1RIA DE SA\u00daDE. O presente DISTRATO \u00e9 irrevog\u00e1vel e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o cabendo arrependimento das partes, obrigando-se por si, seus herdeiros e sucessores. Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. Assinam ISSAC DA SILVA PYANKO pela Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO e MARIA MASCINETE RODRIGUES CASSIANO, INSCRITO NO CPF: 890.603.502-00, INDENTIDADE 1044086-0, RUA RAIMUNDO BEZERRA N\u00ba S/N BAIRRO CENTRO, CEP: 96.983-000 "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "REAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. \u00ba 023/2021. DATA PARA RETIRADA DO EDITAL: 29/09/2021 \u00e0 14/09/2021. TIPO DE LICITA\u00c7\u00c3O: Menor pre\u00e7o por item. DATA DA ABERTURA: 15 de outubro de 2021. HORARIO: 09h00min (nove) horas. LOCAL: Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00b0 146 \u2013 Sede da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC. OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de MATERIAL ODONTOL\u00d3GICO, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro - AC, de acordo com  as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia anexo I. As pastas contendo condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es relativas ao presente Edital, encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CMPL, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do  e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro reserva-se ao direito de a todo e qualquer tempo, desistir, revogar adiar ou mesmo anular total ou  parcialmente esta Licita\u00e7\u00e3o, sem que isto represente direito dos interessados a qualquer pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, reembolso ou compensa\u00e7\u00e3o dos  valores.  Pl\u00e1cido de Castro/AC, 28 de setembro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 138/2021 ",
            "PROMULGA\u00c7\u00c3O N\u00ba 019/2021 Camilo da Silva, Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica Municipal,  faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro aprovou e ele PROMULGA o seguinte: Art. 1\u00b0 - Ficam promulgadas as seguintes Leis Municipais: LEI N\u00b0 747 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 Acrescenta o artigo 25-A na Lei Municipal 703, de 4 de fevereiro de 2021, para criar o cargo de  Secret\u00e1rio Municipal Adjunto de Sa\u00fade e Saneamento e d\u00e1 outras provid\u00eancias. Art. 2\u00b0 - Esta promulga\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, em 15 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 242/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 017/2021 PROCESSO N\u00ba 056/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: SILVEIRA E ARA\u00daJO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Reconforma\u00e7\u00e3o de Plataforma da Rua Jos\u00e9 de Souza Mota - Vila  do \u201cV\u201d, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre/AC. VALOR: R$ 45.139,46 (quarenta e cinco mil, cento e trinta e nove reais e quarenta e seis centavos);  VIG\u00caNCIA: A contar da data de assinatura at\u00e9 31 de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 12.01.04.122.2001.2.062 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete da Secretaria Municipal de Infraestrutura \u2013 Elemento de Despesas: 4.4.90.51.00.00.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es \u2013 Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 17 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e a Sr.\u00aa Nayara de Ara\u00fajo Pontes pela empresa  SILVEIRA E ARA\u00daJO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 017/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 056/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele conferidas, com fundamento no Inciso II do Art. 75 e inciso IV e \u00a7 4\u00ba  do Art. 71 da Lei Federal 14.133 de 1\u00ba de abril de 2021 e demais normas aplic\u00e1veis, e CONSIDERANDO, emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico e do  Controle Interno Municipal favor\u00e1veis, RESOLVE: HOMOLOGAR o Processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 017/2021, tendo como objeto a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Reconforma\u00e7\u00e3o de Plataforma da Rua Jos\u00e9 de Souza Mota - Vila  do \u201cV\u201d, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre/AC, em favor da empresa SILVEIRA E ARA\u00daJO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 14.328.215/0001-40, com Valor Global de R$ 45.139,46 (quarenta e cinco mil, cento e trinta e nove reais  e quarenta e seis centavos). Porto Acre \u2013 Acre, 16 de setembro de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00b0 364, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cCRIA A COORDENADORIA MUNICIPAL DE POL\u00cdTICAS E PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO WALTER - ACRE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas por Lei, FA\u00c7O SABER que o  Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Porto Walter/AC votou, aprovou e eu  sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica institu\u00edda a pol\u00edtica municipal de promo\u00e7\u00e3o da igualdade  racial, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Porto Walter-Acre, regida pela Secretaria Municipal de Gabinete, que ser\u00e1 efetivada por meio de: I. Programas e servi\u00e7os sociais b\u00e1sicos de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, recrea\u00e7\u00e3o,  esportes, cultura, lazer, profissionaliza\u00e7\u00e3o e outros que assegurem a  plena inser\u00e7\u00e3o s\u00f3cia econ\u00f4mico dos etnicamente exclu\u00eddos com prioridade voltada para negros e ind\u00edgenas; II. Programas de assist\u00eancia social em car\u00e1ter supletivo aos previstos  no inciso anterior, para aqueles que dele necessitarem; III. Programas de a\u00e7\u00f5es afirmativas. Art. 2\u00ba \u2013 Para garantir a efetiva\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica municipal de promo\u00e7\u00e3o da  igualdade racial fica criado: I. Coordenadoria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial; II. Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial. Art. 3\u00b0 - A Coordenadoria Municipal de Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial e o Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial  ficar\u00e3o vinculados \u00e0 Secretaria Municipal de Gabinete quanto \u00e0 estrutura administrativa, ao espa\u00e7o f\u00edsico, equipamentos e quadro de pessoal. Art. 4\u00ba - A Coordenadoria Municipal de Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial tem por finalidade coordenar e acompanhar as a\u00e7\u00f5es de  promo\u00e7\u00e3o da igualdade \u00e9tnica e racial desenvolvidas no munic\u00edpio, em  conson\u00e2ncia com o Estatuto da Igualdade Racial e as linhas decorrentes da Pol\u00edtica Nacional e Estadual de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial,  com competindo-lhe: Promover, estimular, acompanhar e zelar pelo cumprimento do Estatuto  da Igualdade Racial; Orientar, acompanhar e avaliar a execu\u00e7\u00e3o de programas, projetos e  a\u00e7\u00f5es da pol\u00edtica municipal no \u00e2mbito de sua atua\u00e7\u00e3o; Contribuir na formula\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de atendimento, promo\u00e7\u00e3o e defesa  da igualdade racial; Apoiar tecnicamente os \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal, entidades e outras institui\u00e7\u00f5es no desenvolvimento de pol\u00edticas voltadas  para a promo\u00e7\u00e3o da igualdade \u00e9tnica e racial; Contribuir para que os cidad\u00e3os superem situa\u00e7\u00f5es de risco pessoal e  social decorrentes de qualquer forma de discrimina\u00e7\u00e3o \u00e9tnica e racial; Subsidiar a representa\u00e7\u00e3o da Secretaria nas inst\u00e2ncias colegiadas no  \u00e2mbito de sua atua\u00e7\u00e3o; Apreciar planos, programas e projetos de garantias de direitos; Avaliar os resultados das a\u00e7\u00f5es executadas e seu impacto para a promo\u00e7\u00e3o da igualdade \u00e9tnica e racial; Acompanhar as atividades de capacita\u00e7\u00e3o e de forma\u00e7\u00e3o de pessoas  respons\u00e1veis pelo desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o da igualdade \u00e9tnica e racial no munic\u00edpio; Apoiar, acompanhar e propor a elabora\u00e7\u00e3o de planos municipais voltados  promo\u00e7\u00e3o da igualdade \u00e9tnica e racial entre os cidad\u00e3os do munic\u00edpio. Art. 5\u00ba - O Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, \u00f3rg\u00e3o  consultivo, propositivo, deliberativo, normativo e fiscalizador das pol\u00edticas que visem \u00e0 defesa dos interesses dos etnicamente exclu\u00eddos \u2013  negros e ind\u00edgenas. Art. 6\u00b0 - O Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial ser\u00e1  composto paritariamente por representantes da sociedade civil e pelo  poder p\u00fablico, constitu\u00eddo por: Representantes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal, sendo: Secretaria Municipal de Gabinete; Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; Secretaria Municipal de Sa\u00fade; Diretoria de Cultura e Turismo. Representantes de entidades da sociedade civil, que tenha como objetivo a\u00e7\u00f5es que visem a melhoraria da qualidade de vida dos negros e  ind\u00edgenas, e outros grupos \u00e9tnicos marginalizados no munic\u00edpio. a) Juventude; b) Pastoral da Crian\u00e7a; c) Sindicato de Trabalhadores Rurais; d) Sindicato de Trabalhadores da Educa\u00e7\u00e3o; \u00a7 1\u00ba - Os representantes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica ser\u00e3o indicados pelo  Secret\u00e1rio/ Diretor de cada institui\u00e7\u00e3o, dentre os servidores com poder  de decis\u00e3o no \u00e2mbito de cada Secretaria. \u00a7 2\u00ba - Os representantes das entidades n\u00e3o governamentais, em pleno  funcionamento, pelo ser\u00e3o escolhidas dentre seus membros.  \u00a7 3\u00ba - Os conselheiros ser\u00e3o indicados pelas entidades eleitas para  mandato de dois anos, readmitindo-se uma \u00fanica recondu\u00e7\u00e3o. \u00a7 5\u00ba - Para cada conselheiro (a) titular ser\u00e1 escolhido simultaneamente,  um suplente, observados o mesmo procedimento e exig\u00eancias. \u00a7 6\u00ba - O exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro (a), titular ou suplente, \u00e9  considerado de interesse p\u00fablico relevante e n\u00e3o ser\u00e1 remunerado. Art. 7\u00b0 - O Presidente, o vice-presidente, o primeiro e segundo secret\u00e1rio, ser\u00e3o eleitos por seus pares, nos termos do Regimento Interno do  Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial. Art. 8\u00b0 - Compete ao Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial: Formular a pol\u00edtica de promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial; Deliberar sobre conveni\u00eancia e oportunidade de implanta\u00e7\u00e3o de programas de a\u00e7\u00f5es afirmativas e servi\u00e7os a que se referem \u00e0s pol\u00edticas sociais b\u00e1sicas de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, recrea\u00e7\u00e3o, esporte, lazer, profissionaliza\u00e7\u00e3o, e assist\u00eancia social em car\u00e1ter supletivo, para aqueles que  dela necessitam, para que possa assegurar a plena inser\u00e7\u00e3o na vida  pol\u00edtica, econ\u00f4mica, social e cultural dos negros e ind\u00edgenas, e outros  grupos etnicamente exclu\u00eddos; Desenvolver estudos, pesquisas e debates relativos aos problemas raciais vividos pela popula\u00e7\u00e3o negra, ind\u00edgena e cigana; Opinar sobre o or\u00e7amento do munic\u00edpio destinado ao desenvolvimento  da pol\u00edtica de promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial, indicando as modifica\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica formulada; Fixar crit\u00e9rios para celebra\u00e7\u00e3o de contratos ou conv\u00eanios entre \u00f3rg\u00e3os  governamentais e organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais representativas  dos grupos etnicamente exclu\u00eddos no munic\u00edpio; Elaborar seu regimento interno; Elaborar sua proposta or\u00e7ament\u00e1ria; Promover interc\u00e2mbio entre as entidades e o Conselho; Divulgar o Conselho e sua atua\u00e7\u00e3o junto \u00e0 sociedade em geral atrav\u00e9s  dos meios de comunica\u00e7\u00e3o; Promover e apoiar eventos em geral com o objetivo de valorizar a cultura afro-brasileira e ind\u00edgena. Propor realiza\u00e7\u00e3o de semin\u00e1rios ou encontros regionais, sobre temas  constitutivos de sua agenda, com organismos nacionais e internacionais, p\u00fablicos e privados. Art. 9\u00ba O Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial poder\u00e1  organizar-se em c\u00e2maras setoriais. Art. 10 - O Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, no  prazo de 15 (quinze) dias da nomea\u00e7\u00e3o de seus membros elaborar\u00e1  seu Regimento Interno. Par\u00e1grafo \u00fanico. A nomea\u00e7\u00e3o e posse dos Conselheiros Municipais de  Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial ser\u00e3o feitas perante o Prefeito, obedecida \u00e0 origem  das indica\u00e7\u00f5es. Art. 11 - Este decreto entra em Vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Art. 12. As despesas decorrentes desta Lei correr\u00e3o por conta de dota\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento fiscal vigente. Art. 13. Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE SETEMBRO DE 2021. REGISTRA-SE  PUBLICA-SE CUMPRA-SE Guarsonio Carlos Melo de Souza Prefeito em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00b0 365 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cCRIA A CENTRAL \u00daNICA DE MEDICAMENTOS DO MUNIC\u00cdPIO DE  PORTO WALTER-ACRE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas por Lei, FA\u00c7O SABER que o  Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Porto Walter/AC aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba- Fica criada a Central \u00fanica de Medicamentos do Munic\u00edpio de  Porto Walter- Acre. Par\u00e1grafo \u00fanico- A Central \u00danica de Medicamentos ser\u00e1 vinculada \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade, a quem, por seu Titular, compete exercer  as atribui\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias junto \u00e0s Receitas Federal e Estadual, bem  como a todos os demais \u00f3rg\u00e3os necess\u00e1rios ao registro e acompanhamento das atividades. Art. 2\u00ba- A Central \u00danica de Medicamentos tem por objetivo o aprimoramento do controle, aquisi\u00e7\u00e3o, armazenamento, conserva\u00e7\u00e3o e  dispensa\u00e7\u00e3o de medicamentos e de insumos de uso na rede b\u00e1sica  de sa\u00fade do Munic\u00edpio. Art. 3\u00ba- Os medicamentos e insumos sob a responsabilidade da Central  \u00danica de Medicamentos s\u00e3o todos os relacionados na sess\u00e3o A do anexo (elenco m\u00ednimo da assist\u00eancia farmac\u00eautica b\u00e1sica) da Portaria n\u00ba.  3.047.897 GM/MS de 28 de novembro de 2019- RENAME. Art. 4\u00ba- O hor\u00e1rio de funcionamento da Central \u00danica de Medicamentos  ser\u00e1 das 8h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h, de segunda a sexta feiras. Art. 5\u00ba- O Munic\u00edpio manter\u00e1 um respons\u00e1vel t\u00e9cnico (Farmac\u00eautico) na  Central \u00danica de Medicamentos. Art. 6\u00ba- Compete ao Farmac\u00eautico da Central \u00danica de Medicamentos: I- analisar o processo de sele\u00e7\u00e3o de medicamentos; II- supervisionar a dispensa\u00e7\u00e3o de medicamentos; III- elaborar o processo de aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos; IV- dar suporte t\u00e9cnico \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o de editais de aquisi\u00e7\u00f5es de  medicamentos e outros insumos para a sa\u00fade, bem como das outras etapas do processo; V- analisar, de forma permanente, as condi\u00e7\u00f5es existentes para o armazenamento, distribui\u00e7\u00e3o e dispensa\u00e7\u00e3o de medicamentos, em tudo  atentando para as exig\u00eancias da legisla\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria aplicada; VI- desenvolver a\u00e7\u00f5es para promo\u00e7\u00e3o do uso racional dos medicamentos  e servi\u00e7os da sa\u00fade, em total obedi\u00eancia da legisla\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria aplicada. Art. 7\u00ba- A dispensa\u00e7\u00e3o de medicamentos ser\u00e1 realizada diretamente aos  usu\u00e1rios, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de receitas v\u00e1lidas e sob a supervis\u00e3o  do Farmac\u00eautico. Art. 8\u00ba- O Munic\u00edpio adotar\u00e1 o sistema HORUS- Minist\u00e9rio da Sa\u00fade  como forma de controle na Central \u00danica de Medicamentos. Par\u00e1grafo \u00fanico- Caso ocorra a modifica\u00e7\u00e3o do programa de controle, o  Munic\u00edpio poder\u00e1 faz\u00ea-lo por Decreto ou Portaria. Art. 9 \u2013 As despesas decorrentes desta Lei correr\u00e3o por conta de dota\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento vigente. Art. 10. Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM XX DE SETEMBRO DE 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 137, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao servidor (a) ANA  FLAVIA MELO DE SOUZA, inscrito no CPF n\u00ba 957.673.682-00, na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Porto Walter  \u2013 Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, nos dias 27, 28, 29, 30 de Setembro, 01 e 02 de Outubro  de 2021. Para participar da Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Plen\u00e1rio da Comiss\u00e3o  Intergestores Bipartite (CIB).      Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 06  (seis) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 27 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO  EDITAL: 003/2021, Convoca\u00e7\u00e3o do EDITAL N\u00ba 05/2021, em 28 de Setembro de 20221,  do Processo Seletivo Simplificado da Secretaria Municipal de Sa\u00fade -  NASF e Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social - CRAS, constitu\u00edda  pelo DECRETO N\u00ba. 380/2021, DE 16 DE JUNHO DE 2021 para contrata\u00e7\u00e3o de profissionais. Normatiza Processo Seletivo Simplificado para Contrata\u00e7\u00e3o de profissionais, por Tempo Determinado, em car\u00e1ter emergencial para atuarem  junto ao N\u00facleo de Apoio \u00e0 Sa\u00fade da Fam\u00edlia \u2013 NASF e ao Centro de  Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS.  O Munic\u00edpio de Porto Walter-AC, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o do Processo  Seletivo Simplificado, constitu\u00edda pelo DECRETO N\u00ba 380/2021, DE 16  DE JUNHO DE 2021, tendo em vista o atendimento de necessidade  tempor\u00e1ria de excepcional interesse p\u00fablico em car\u00e1ter emergencial,  torna-se p\u00fablica a abertura de Processo Seletivo Simplificado para fins  de contrato administrativo, conforme o disposto no Art. 37, IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal do Brasil, que disp\u00f5e sobre a contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria  de pessoal por tempo limitado demais legisla\u00e7\u00f5es pertinentes, que ser\u00e1  regido pelas normas constantes neste Edital.  Art. 1\u00ba O convocado (a) para atender a demanda de servidor (a) p\u00fablico  (a) do Quadro de Provis\u00f3rios do Munic\u00edpio de Porto Walter, na secretaria  Municipal de Sa\u00fade.    Art. 2\u00ba fica publicado (a), at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  NUTRICIONISTA 1\u00ba Lugar Marcilene da Silva Ferreira \u2013 RG: 0306285 Art. 3\u00ba O (a) Servidor (a) convocado (a) se apresente com seus documentos no Setor de Recursos Humanos em dois dias \u00fateis, posterior a  data de publica\u00e7\u00e3o.  Porto Walter \u2013 Acre 28/09 de 2021 Registra-se  Publica-se  Cumpra-se  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Maria Luciana da Silva Martinez Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "EXTRATO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 88/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo  desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento,  RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para Publica\u00e7\u00f5es de atos oficiais  para atender demanda da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de  Porto Walter, da empresa MIDI\u00c3 LEBRE DE S\u00c1, inscrita no CNPJ N\u00ba  34.394.735/0001-69, situada na Avenida Rodrigues Alves, 71 Sala 17 \u2013  Centro em Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, com o valor mensal de R$ 2.000,00  (dois mil reais), por um per\u00edodo de 12 meses, perfazendo um total de  R$ 24.000,00 (vinte e quatro mil reais), fundamentado no INCISO II, do  ART. 75 da Lei 14.133/21 Publique-se.  Porto Walter/AC, 24 de agosto de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 088/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0301/2021.  Contratada: MIDI\u00c3 LEBRE DE S\u00c1, inscrita no CNPJ N\u00ba 34.394.735/0001-69 Objeto: Publica\u00e7\u00f5es de atos oficiais para atender demanda da Secretaria  de Administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Porto Walter. Objeto da DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 087/2021, com R$ 2.000,00 (dois mil reais), por um per\u00edodo  de 12 meses, perfazendo um total de R$ 24.000,00 (vinte e quatro mil reais).  Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do Or\u00e7amento  Municipal para o exerc\u00edcio vigente com elemento de despesa 3.3.90.39.00  \u2013 outros servi\u00e7os terceiros pessoa jur\u00eddica. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de  Andrade pelo CONTRATANTE e Midi\u00e3 Lebre de S\u00e1 pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 24 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "EXTRATO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 89/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo  desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento,  RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza para escolas da rede municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Porto Walter, da  empresa A. O. SANTOS - ME inscrita no CNPJ N\u00ba 15.735.524/0001-06,  estabelecida na Av. Get\u00falio Vargas, 1187 em Cruzeiro do Sul - Acre, com  o valor total de R$ 33.979,00 (trinta e tr\u00eas mil, novecentos e setenta e  nove reais), fundamentado no INCISO II, do ART. 75 da Lei 14.133/21 Publique-se. Porto Walter/AC, 27 de setembro de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 089/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0322/2021.  Contratada: A. O. SANTOS - ME inscrita no CNPJ N\u00ba 15.735.524/0001-06 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza para escolas da rede municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Porto Walter Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba 089/2021, com valor total de 33.979,00 (trinta e tr\u00eas mil, novecentos  e setenta e nove reais). Vig\u00eancia: 03 (tr\u00eas) meses a partir da data da  assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o  \u00e0 conta dos recursos do Or\u00e7amento Municipal para o exerc\u00edcio vigente  com elemento de despesa 3.3.90.30.00 \u2013 material de consumo. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Arisson  Oliveira dos Santos CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 28 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 148, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.292/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 6.456/98, o Regimento Interno da autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97, e ainda a Lei n\u00ba. 1.698, de  04 de abril de 2008 e suas altera\u00e7\u00f5es, considerando o pedido de gozo  de f\u00e9rias da servidora titular, respons\u00e1vel pelo Setor de controle Interno  no \u00e2mbito do SAERB. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o senhor Raimundo Carlos Mota Monteiro, matr\u00edcula n\u00ba  713175/3, ocupante do cargo em comiss\u00e3o de Assessor da Presid\u00eancia,  para responder acumuladamente pela Unidade de Controle Interno do  SAERB, sem \u00f4nus, pelo per\u00edodo de 27/09/2021 a 16/10/2021, ou enquanto durar a aus\u00eancia da titular. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 27 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente Dec. Munic. n\u00ba 478/2021 PORTARIA N\u00ba. 148, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 210, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 006/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 023/2021, Contrato n\u00ba 056/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  e a Empresa STAR COM\u00c9RCIO DE SUPRIMENTOS LTDA \u2013 CNPJ  05.252.941/0001-36, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses a contar de  08/09/2021, tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (higiene pessoal e expediente), para atender as demandas da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e suas Unidades Administrativas. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo   Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Mateus Lima Maia Pereira \u2013 Matr\u00edcula: 713.068-1 Fiscal Substituto: Roseane Ramos de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 542.957-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 211, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 006/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 023/2021, Contrato  n\u00ba 057/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a  Empresa J S CORDEIRO - EIRELI \u2013 CNPJ 18.255.882/0001-00, com  vig\u00eancia de 12 (doze) meses a contar de 08/09/2021, tendo como objeto  a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (higiene pessoal e expediente),  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e suas  Unidades Administrativas. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo   Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Mateus Lima Maia Pereira \u2013 Matr\u00edcula: 713.068-1 Fiscal Substituto: Roseane Ramos de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 542.957-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 212, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 006/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 023/2021, Contrato n\u00ba  058/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a Empresa DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI \u2013 CNPJ 01.279.761/0001-97, com  vig\u00eancia de 12 (doze) meses a contar de 13/09/2021, tendo como objeto  a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (higiene pessoal e expediente),  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e suas  Unidades Administrativas. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Mateus Lima Maia Pereira \u2013 Matr\u00edcula: 713.068-1 Fiscal Substituto: Roseane Ramos de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 542.957-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 213, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 006/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 023/2021, Contrato  n\u00ba 059/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a  Empresa NOVA COROA COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS LTDA \u2013 CNPJ  31.201.320/0001-33, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses a contar de  08/09/2021, tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (higiene pessoal e expediente), para atender as demandas da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e suas Unidades Administrativas. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Mateus Lima Maia Pereira \u2013 Matr\u00edcula: 713.068-1 Fiscal Substituto: Roseane Ramos de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 542.957-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 214, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 006/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 023/2021, Contrato  n\u00ba 060/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a  Empresa RICHARD S. MIRANDA \u2013 CNPJ 07.650.136/0001-96, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses a contar de 08/09/2021, tendo como objeto  a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (higiene pessoal e expediente),  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e suas  Unidades Administrativas. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Mateus Lima Maia Pereira \u2013 Matr\u00edcula: 713.068-1 Fiscal Substituto: Roseane Ramos de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 542.957-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 215, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 006/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 023/2021, Contrato  n\u00ba 061/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a  Empresa U. L. FERNANDEZ IMP. E EXP. \u2013 CNPJ 14.869.791/0001-03,  com vig\u00eancia de 12 (doze) meses a contar de 08/09/2021, tendo como  objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (higiene pessoal e expediente), para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e suas Unidades Administrativas. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Mateus Lima Maia Pereira \u2013 Matr\u00edcula: 713.068-1 Fiscal Substituto: Roseane Ramos de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 542.957-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 216, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 008/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 031/2021, Contrato  n\u00ba 062/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a  Empresa ALAB & ALAB \u2013 CNPJ 01.673.229/0001-50, com vig\u00eancia de  09/09/2021 at\u00e9 31/12/2021 ou at\u00e9 o consumo total dos itens contratados, tendo como objeto o fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios n\u00e3o  perec\u00edveis com o objetivo de atender aos alunos do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEF, PNAEP, PNAEC e PNAEJA) da Rede de Ensino  do Munic\u00edpio de Rio Branco, de acordo com os quantitativos, condi\u00e7\u00f5es  e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia, para atender a Rede  Municipal de Ensino desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, assim como a execu\u00e7\u00e3o de conv\u00eanios financiados com recursos federais que  poder\u00e3o surgir durante o per\u00edodo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Tony Maik de Paula Guimar\u00e3es Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 702960-1 Fiscal Substituto: Maria Nascimento dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 702751-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 217, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 008/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 031/2021, Contrato  n\u00ba 063/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a  Empresa SANTOS & BARBOSA LTDA \u2013 ME, CNPJ 00.415.832/000179, com vig\u00eancia de 09/09/2021 at\u00e9 31/12/2021 ou at\u00e9 o consumo total  dos itens contratados, tendo como objeto o fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis com o objetivo de atender aos alunos do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEF, PNAEP, PNAEC e PNAEJA) da  Rede de Ensino do Munic\u00edpio de Rio Branco, de acordo com os quantitativos, condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia,  para atender a Rede Municipal de Ensino desta Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, assim como a execu\u00e7\u00e3o de conv\u00eanios financiados  com recursos federais que poder\u00e3o surgir durante o per\u00edodo de vig\u00eancia  da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Tony Maik de Paula Guimar\u00e3es Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 702960-1 Fiscal Substituto: Maria Nascimento dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 702751-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 218, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 008/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 031/2021, Contrato  n\u00ba 064/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a  Empresa E C O MOURA \u2013 CNPJ 28.572.074/0001-11, com vig\u00eancia de  09/09/2021 at\u00e9 31/12/2021 ou at\u00e9 o consumo total dos itens contratados, tendo como objeto o fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis com o objetivo de atender aos alunos do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEF, PNAEP, PNAEC e PNAEJA) da Rede de Ensino  do Munic\u00edpio de Rio Branco, de acordo com os quantitativos, condi\u00e7\u00f5es  e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia, para atender a Rede  Municipal de Ensino desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, assim como a execu\u00e7\u00e3o de conv\u00eanios financiados com recursos federais que  poder\u00e3o surgir durante o per\u00edodo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Tony Maik de Paula Guimar\u00e3es Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 702960-1 Fiscal Substituto: Maria Nascimento dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 702751-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 219, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 008/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 031/2021, Contrato  n\u00ba 065/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a  Empresa AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO \u2013 CNPJ 05.511.061/0001-37, com  vig\u00eancia de 09/09/2021 at\u00e9 31/12/2021 ou at\u00e9 o consumo total dos itens  contratados, tendo como objeto o fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios  n\u00e3o perec\u00edveis com o objetivo de atender aos alunos do Programa de  Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEF, PNAEP, PNAEC e PNAEJA) da Rede de  Ensino do Munic\u00edpio de Rio Branco, de acordo com os quantitativos,  condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia, para  atender a Rede Municipal de Ensino desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, assim como a execu\u00e7\u00e3o de conv\u00eanios financiados com  recursos federais que poder\u00e3o surgir durante o per\u00edodo de vig\u00eancia da  Ata de Registro de Pre\u00e7os. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Tony Maik de Paula Guimar\u00e3es Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 702960-1 Fiscal Substituto: Maria Nascimento dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 702751-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 220, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 029/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 039/2021, Contrato n\u00ba 071/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  e a Empresa STAR COMERCIO DE SUPRIMENTOS EIRELI \u2013 CNPJ  05.252.941/0001-36, com vig\u00eancia de 14/09/2021 at\u00e9 31/12/2021, tendo  como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Copa e Cozinha),  com a finalidade de atender a Rede Municipal de e Pr\u00e9dios Administrativos desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, conforme condi\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Mateus Lima Maia Pereira \u2013 Matr\u00edcula: 713068-1  Fiscal Substituto: Maria Nascimento dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 702751-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 221, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 029/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 039/2021, Contrato  n\u00ba 072/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a  Empresa J. S. COM\u00c9RCIO IMP. EXP. LTDA \u2013 CNPJ 11.338.721/000122, com vig\u00eancia de 14/09/2021 at\u00e9 31/12/2021, tendo como objeto a  aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Copa e Cozinha), com a finalidade  de atender a Rede Municipal de e Pr\u00e9dios Administrativos desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, conforme condi\u00e7\u00f5es contidas no  Termo de Refer\u00eancia. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Mateus Lima Maia Pereira \u2013 Matr\u00edcula: 713068-1  Fiscal Substituto: Maria Nascimento dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 702751-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 222, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do  Processo Administrativo n\u00ba 029/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba  039/2021, Contrato n\u00ba 073/2021, celebrado entre a Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a Empresa SJ COMERCIO DE UTILIDADES - EIRELI \u2013 CNPJ 05.252.941/0001-36, com vig\u00eancia  de 14/09/2021 at\u00e9 31/12/2021, tendo como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o  de Material de Consumo (Copa e Cozinha), com a finalidade de  atender a Rede Municipal de e Pr\u00e9dios Administrativos desta  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, conforme condi\u00e7\u00f5es  contidas no Termo de Refer\u00eancia. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Mateus Lima Maia Pereira \u2013 Matr\u00edcula: 713068-1  Fiscal Substituto: Maria Nascimento dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 702751-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 223, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do  Processo Administrativo n\u00ba 029/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba  039/2021, Contrato n\u00ba 074/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a Empresa D.D. DE ALENCAR - EIRELI \u2013 CNPJ  63.482.595/0001-90, com vig\u00eancia de 14/09/2021 at\u00e9 31/12/2021,  tendo como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Copa e Cozinha), com a finalidade de atender a Rede Municipal de e Pr\u00e9dios  Administrativos desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME,  conforme condi\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Mateus Lima Maia Pereira \u2013 Matr\u00edcula: 713068-1  Fiscal Substituto: Maria Nascimento dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 702751-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 224, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do  Processo Administrativo n\u00ba 029/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba  039/2021, Contrato n\u00ba 075/2021, celebrado entre a Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a Empresa D.L. RAMOS \u2013 ME, CNPJ  05.146.814/0001-52, com vig\u00eancia de 14/09/2021 at\u00e9 31/12/2021,  tendo como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Copa  e Cozinha), com a finalidade de atender a Rede Municipal de e  Pr\u00e9dios Administrativos desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  \u2013 SEME, conforme condi\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Mateus Lima Maia Pereira \u2013 Matr\u00edcula: 713068-1  Fiscal Substituto: Maria Nascimento dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 702751-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, decide:  Tornar sem efeito o TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, que visava a contrata\u00e7\u00e3o da empresa CLEAR SERVI\u00c7OS  GERAIS EIRELI, publicada no DOE n\u00b0 13.135, pagina 135, ocorrida em  27 de setembro de 2021.  Publique-se.  Normando Rodrigues Sales  Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente  Decreto - 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA EXTRATO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 010/2021 Considerando que esta Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013  SEMEIA, tem se ressentido a muito tempo de significativas car\u00eancias relacionadas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para atividades acess\u00f3rias, sejam elas instrumentais ou complementares. Tais car\u00eancias  s\u00e3o produtos, principalmente, do ineg\u00e1vel alargamento das compet\u00eancias do \u00f3rg\u00e3o, que traz como consequ\u00eancias imediatas exig\u00eancias relacionadas \u00e0s atividades de suporte. Considerando que  a Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013SEMEIA, realizou uma  contrata\u00e7\u00e3o direta, contrato n\u00ba 01150015/2021, por apenas 90 (noventa) dias os quais n\u00e3o foram suficientes para a realiza\u00e7\u00e3o de um  novo processo licitat\u00f3rio devido a eventos imprevis\u00edvel que ocorreram e quais prejudicaram a conclus\u00e3o do processo que tinha  como objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados para suprir  as necessidades da SEMEIA, visto a impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o de contrato com a empresa fornecedora dos servi\u00e7os, MAIA  E PIMENTEL, a \u00e9poca por motivos de irregularidade fiscal.Considerando que o novo processo de licita\u00e7\u00e3o j\u00e1 se encontra protocolado na COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 CPL da  Prefeitura Municipal de Rio Branco Acre, na data de 18/08/2021,  sob o n\u00famero de protocolo 23671/2021, estando por tanto na fase  externa do processo licitat\u00f3rio, preg\u00e3o eletr\u00f4nico para contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em fornecimento de servi\u00e7os terceirizados de apoio t\u00e9cnico administrativo e operacional;  Considerando consulta \u00e0 Procuradoria Geral do Munic\u00edpio pela  possibilidade de contrata\u00e7\u00e3o direta do objeto atrav\u00e9s de Dispensa  de Licita\u00e7\u00e3o; Considerando ainda que os servi\u00e7os prestados por  esta Secretaria s\u00e3o indispens\u00e1veis a continuidade da presta\u00e7\u00e3o  do servi\u00e7o p\u00fablico, e sua interrup\u00e7\u00e3o pode gerar preju\u00edzos irrepar\u00e1veis, tais como morte dos animais do parque chico mendes que  necessitam de cuidados di\u00e1rios, paralisa\u00e7\u00e3o do recebimento dos  res\u00edduos domiciliares coletados das resid\u00eancias da popula\u00e7\u00e3o de  Rio Branco, fechamento dos Parques Chico Mendes e Horto Florestal, por aus\u00eancia de pessoal que realiza a manuten\u00e7\u00e3o, trabalha na portaria, poda de \u00e1rvores, parte el\u00e9trica, ro\u00e7o, atendimento,  e recep\u00e7\u00e3o da secretaria que fica situada dentro do Horto Florestal, al\u00e9m do preju\u00edzo a salubridade e ao patrim\u00f4nio ou seja, haver\u00e1  paraliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados pela SEMEIA. Considerando  ainda o Parecer SAJ n\u00ba 2021.02.1130, da Lavra da Procuradora  Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco, opinando pela contrata\u00e7\u00e3o por  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, observadas todas as formalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente; Considerando, ainda que a pessoa jur\u00eddica a CLAER SERVI\u00c7OS GERAIS EIRELI, pessoa jur\u00eddica de  direito privado, inscrita no CNPJ/MF sob n\u00ba 04.983.028/0002-28,  com sede no endere\u00e7o Rua B. n\u00ba 388, Quadra 27, Lote 05, Bairro Cidade Nova, Parauapebas \u2013 PA, apresentou melhor proposta dentre as negocia\u00e7\u00f5es realizadas para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de publicidade e propaganda, valor global de valor total de R$  1.278.276,06 (Um milh\u00e3o, duzentos e setenta e oito mil, duzentos  e setenta e seis reais e seis centavos), per\u00edodo de 90 (noventa)  dias; AUTORIZO a dispensa de licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 010/2021, para Contrata\u00e7\u00e3o de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada,  com fulcro no artigo n\u00ba 24, IV da Lei n\u00ba 8.666/93. Rio Branco, Acre  \u2013 16 de setembro de 2021. Publique-se. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto n\u00ba 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 16/2021/DTI  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para a Aquisi\u00e7\u00e3o de suprimentos para  atender as necessidades para a implanta\u00e7\u00e3o do Projeto E-NO\u00c9. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos servi\u00e7os (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail monica.meireles@riobranco.ac.gov.br. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 08/10/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 Sala da DTI, sito a Rua Alvorada, n\u00ba 411, Bosque, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: monica.meireles@ riobranco.ac.gov.br ou pelo telefone 3222-2212         Rio Branco, 27 de  setembro de 2021. Makllayne dos Santos Moreira Diretor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 TI Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Decreto n\u00ba. 063/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL - 02 AVISO DE SUSPENS\u00c3O   PREG\u00c3O ELET\u00d4NICO SRP N\u00ba. 057/2021 O Pregoeiro da CPL da Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre,  torna p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba. 057/2021  \u2013 CPL02/PMRB, cujo objeto \u00e9 para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de  Pessoa Jur\u00eddica, para Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais para sa\u00fade e seguran\u00e7a destinados a atender as necessidades da Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB. N\u00ba 869697 no site www. licitacoes-e.com.br, Processo CPL02/PMRB N\u00b0 131/2021, em virtude  de pedidos de esclarecimento. Rio Branco \u2013 Acre, 28 de setembro de 2021. Francisco Jo\u00e3o Ricardo Pereira Pregoeiro da CPL- 02 /PMRB PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quinto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 153/2020 Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa Jur\u00eddica TRANSCOM Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00ba 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020 Objeto do Aditamento: Reajustado o valor unit\u00e1rio do item 20 para R$ 0,60  (sessenta centavos), fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no valor  atualizado de 33.600,00 (trinta e tr\u00eas mil e seiscentos reais), sendo R$  28.000,00 (vinte e oito mil reais),  no empenho n\u00ba 175011176/2021 e a diferen\u00e7a no valor de R$ 5.600,00 (cinco mil e seiscentos reais) a empenhar.  Atualiza\u00e7\u00e3o ocorrida ap\u00f3s solicita\u00e7\u00e3o do contratado conforme os autos. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Data da Assinatura: 01 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Transcom. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quinto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 154/2020 Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa Jur\u00eddica TRANSCOM Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00ba 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020 Objeto do Aditamento: Reajustado o valor unit\u00e1rio do item 22 para R$  0,61 (sessenta e um centavos), fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no valor atualizado de 34.160,00 (trinta e quatro mil, cento e sessenta reais), sendo R$ 28.560,00 (vinte e oito mil, quinhentos e sessenta reais),  no empenho n\u00ba 175011177/2021 e a diferen\u00e7a no valor de R$  5.600,00 (cinco mil e seiscentos reais) a empenhar.  Atualiza\u00e7\u00e3o ocorrida ap\u00f3s solicita\u00e7\u00e3o do contratado conforme os autos. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Data da Assinatura: 01 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Transcom. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Quinto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 155/2020 Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Truck Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa Jur\u00eddica TRANSCOM Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00ba 365/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 011/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2020 Objeto do Aditamento: Reajustado o valor unit\u00e1rio do item 23 para R$  0,63 (sessenta e tr\u00eas centavos), fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no valor atualizado de 35.280,00 (trinta e cinco mil, duzentos e oitenta reais), sendo R$ 29.680,00 (vinte e nove mil, seiscentos e oitenta  reais),  no empenho n\u00ba 175011178/2021 e a diferen\u00e7a no valor de R$  5.600,00 (cinco mil e seiscentos reais) a empenhar.  Atualiza\u00e7\u00e3o ocorrida ap\u00f3s solicita\u00e7\u00e3o do contratado conforme os autos. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Data da Assinatura: 01 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Transcom. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: D\u00e9cimo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 039/2017 Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de equipamento  Rolo Compactador Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a  pessoa Jur\u00eddica MARTS TRANSPORTE E SERVI\u00c7OS LTDA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00ba 011/2017 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 012/2017 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 012/2017 Objeto do Aditamento: Reajustado o valor unit\u00e1rio do item 27, cl\u00e1usula  terceira do contrato, para valor de R$11.184,01 (onze mil, cento e oitenta e quatro reais e um centavo), com base no \u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor \u2013 IPC. Fica a despesa estimada para execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio no  valor atualizado  de R$44.736,04 (quarenta e quatro mil, setecentos e  trinta e seis reais e quatro centavos), sendo 37.600,00 (trinta e sete mil e  seiscentos reais), no empenho n\u00ba175011185/2021 e a diferen\u00e7a de valor  de R$ 7.136,04 (sete mil, cento e trinta e seis reais e quatro centavos)  a empenhar.   Atualiza\u00e7\u00e3o ocorrida ap\u00f3s solicita\u00e7\u00e3o do contratado conforme os autos. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Data da Assinatura: 01 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Marts Transporte e Servi\u00e7os Ltda. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E  DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO \u2013 SAFRA Termo de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, Homologo e Adjudico todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e pela  Equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) N\u00ba. 028/2021,  Processo Administrativo N\u00ba 123/2021\u2013 CPL 01/PMRB, em favor das  Empresas; Automec\u00e2nica Metal Diesel LTDA \u2013 EPP inscrita no CNPJ  N\u00ba 19.064.790/0001-05, vencedora dos itens 1, 3, 4, 5, 6, 7, 9, 10 e  11; ABA Construcoes e Terraplenagem \u2013 LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba  14.554.275/0001-81, vencedora dos itens  2 e 8, sendo o valor global da  licita\u00e7\u00e3o de R$ 1.532.230,31 (um milh\u00e3o quinhentos e trinta e dois mil,  duzentos e trinta reais e trinta e um centavos), para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as  e acess\u00f3rios, nos tratores de esteira, p\u00e1s carregadeiras, escavadeiras  hidr\u00e1ulicas, tratores de pneus, colheitadeiras e implementos agr\u00edcolas  de diversas marcas pertencentes \u00e0 frota operacional da SAFRA. Cumpre ainda informar que n\u00e3o houve vencedor para o item 12, sendo este  considerado fracassado. Rio Branco- Acre, 28 de setembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA  Decreto n\u00ba. 012 de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS - SASDH Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00b0. 03/2021. Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  \u2013 SASDH e Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos dos Excepcionais \u2013 APAE. Objeto: Tornar p\u00fablica o termo de colabora\u00e7\u00e3o que atende o projeto \u201cInclus\u00e3o de Pessoas com Defici\u00eancia\u201d, a ser firmado com a Organiza\u00e7\u00e3o da  Sociedade Civil Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos dos Excepcionais - APAE. Modalidade: Termo de Colabora\u00e7\u00e3o. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Com base no que exp\u00f5em o dispositivo do Art.  29, da Lei 13.019 de 31 de julho de 2014 e suas respectivas altera\u00e7\u00f5es  atrav\u00e9s da Lei 13.204 de 2015. Justificativa: Por se tratar de um recurso decorrente de emenda parlamentar, n\u00e3o procede a realiza\u00e7\u00e3o do chamamento p\u00fablico de acordo  com a Lei 13.019 de 31 de julho de 2014. Vig\u00eancia: O presente instrumento vigora at\u00e9 dia 31 de dezembro de  2021, a partir da data de sua assinatura. Valor: R$ 14.512,25 (quatorze mil, quinhentos e doze reais e vinte e  cinco centavos). Programa de Trabalho: 01.020.605.08.0205.2432.0000 \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de  Pais e Amigos dos Excepcionais do Acre - APAE. Elemento de Despesa: 3.3.50.41.00.00.00. Fonte de Recurso: 101. Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica: O Sr. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito do Munic\u00edpio de  Rio Branco e a Sra. Marfiza de Lima Galv\u00e3o \u2013 Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, a Sra. Cec\u00edlia Maria  Garcia Lima de Souza \u2013 Presidente(a) da Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos  dos Excepcionais \u2013 APAE, Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS - SASDH Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00b0. 04/2021. Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  \u2013 SASDH e Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos dos Excepcionais \u2013 APAE. Objeto: Tornar p\u00fablica o termo de colabora\u00e7\u00e3o que atende o projeto  \u201cApoio \u00e0s Atividades Desenvolvidas pela APAE de Rio Branco\u201d, a ser  firmado com a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil Associa\u00e7\u00e3o de Pais e  Amigos dos Excepcionais - APAE. Modalidade: Termo de Colabora\u00e7\u00e3o. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Com base no que exp\u00f5em o dispositivo do Art.  29, da Lei 13.019 de 31 de julho de 2014 e suas respectivas altera\u00e7\u00f5es  atrav\u00e9s da Lei 13.204 de 2015. Justificativa: Por se tratar de um recurso decorrente de emenda parlamentar, n\u00e3o procede a realiza\u00e7\u00e3o do chamamento p\u00fablico de acordo  com a Lei 13.019 de 31 de julho de 2014. Vig\u00eancia: O presente instrumento vigora at\u00e9 dia 31 de dezembro de  2021, a partir da data de sua assinatura. Valor: R$ 23.000,00 (vinte e tr\u00eas mil reais). Programa de Trabalho: 01.020.001.08.244.0601.2200.0003 \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos dos Excepcionais do Acre - APAE. Elemento de Despesa: 3.3.50.41.00.00.00. Fonte de Recurso: 101. Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica: O Sr. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito do Munic\u00edpio de  Rio Branco e a Sra. Marfiza de Lima Galv\u00e3o \u2013 Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, a Sra. Cec\u00edlia Maria  Garcia Lima de Souza \u2013 Presidente(a) da Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos  dos Excepcionais \u2013 APAE, Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS - SADH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 46/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o  de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei  complementar municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba  8.742 de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social  (LOAS), e Considerando o art. 23, inciso XXIV da Lei complementar  municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 que disp\u00f5e sobre as atribui\u00e7\u00f5es do CMAS, precipuamente em acompanhar, avaliar e fiscalizar a  gest\u00e3o dos recursos, bem como os ganhos sociais e o desempenho dos  servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais do SUAS; Considerando o Decreto n\u00ba 10.035, de 1\u00ba de outubro de 2019 que Institui  a Plataforma +Brasil no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica federal, precipuamente o art. 4\u00ba que disciplina a pactua\u00e7\u00e3o, a execu\u00e7\u00e3o e a presta\u00e7\u00e3o  de contas das transfer\u00eancias de recursos operacionalizadas na Plataforma +Brasil observar\u00e3o as legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis a cada modalidade  de transfer\u00eancia. Considerando a PORTARIA INTERMINISTERIAL ME/ SEGOV N\u00ba 6.411, DE 15 DE JUNHO DE 2021 que disp\u00f5e em estabelece as normas de execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira da transfer\u00eancia  especial a estados, Distrito Federal e munic\u00edpios de que trata o art. 166A da Constitui\u00e7\u00e3o. Considerando o OF\u00cdCO N\u00ba 300/2021/DAS/SASDH de 14 de setembro  de 2021 de que solicita reuni\u00e3o desse Colegiado para apreciar e aprovar as propostas n\u00ba 040577/2021 e 040772/2021 da Plataforma +Brasil. Considerando a reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada no dia 24 de setembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a proposta n\u00ba: 040577/2021 de emenda parlamentar para a  constru\u00e7\u00e3o de um Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social no Segundo Distrito de Rio Branco no valor de R$ 1.241.500,00 (um milh\u00e3o, duzentos quarenta  e um mil e quinhentos reais) inserido na Plataforma +Brasil. Art. 2\u00ba D\u00c1 CI\u00caNCIA ao \u00d3rg\u00e3o Gestor que toda presta\u00e7\u00e3o de contas das  transfer\u00eancias de recursos operacionalizadas na Plataforma +Brasil objeto  dessa proposta, dever\u00e1 ser encaminhada ao CMAS, conforme art. 23, XX  da Lei complementar municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 24 de setembro de 2021. Ana Paula da Silva Gomes Vice-Presidente do CMAS no exerc\u00edcio da Presid\u00eancia ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS - SADH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 47/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o  de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei  complementar municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba  8.742 de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social  (LOAS), e Considerando o art. 23, inciso XXIV da Lei complementar  municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 que disp\u00f5e sobre as atribui\u00e7\u00f5es do CMAS, precipuamente em acompanhar, avaliar e fiscalizar a  gest\u00e3o dos recursos, bem como os ganhos sociais e o desempenho dos  servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais do SUAS; Considerando o Decreto n\u00ba 10.035, de 1\u00ba de outubro de 2019 que  Institui a Plataforma +Brasil no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica federal, precipuamente o art. 4\u00ba que disciplina a pactua\u00e7\u00e3o, a execu\u00e7\u00e3o  e a presta\u00e7\u00e3o de contas das transfer\u00eancias de recursos operacionalizadas na Plataforma +Brasil observar\u00e3o as legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis a  cada modalidade de transfer\u00eancia. Considerando a PORTARIA INTERMINISTERIAL ME/SEGOV N\u00ba 6.411, DE 15 DE JUNHO DE 2021  que disp\u00f5e em estabelece as normas de execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e  financeira da transfer\u00eancia especial a estados, Distrito Federal e munic\u00edpios de que trata o art. 166-A da Constitui\u00e7\u00e3o. Considerando OF\u00cdCO N\u00ba 300/2021/DAS/SASDH de 14 de setembro de  2021 de que solicita reuni\u00e3o desse Colegiado para apreciar e aprovar as  propostas n\u00ba 040577/2021 e 040772/2021 da Plataforma +Brasil. Considerando a reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada no dia 24 de setembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a proposta n\u00ba: 040772/2021 oriundo de emenda parlamentar, que se destina a reforma de Centros de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social e Unidade de Acolhimento Institucional em Rio Branco  no valor de R$ 957.000,00 (novecentos e cinquenta e sete mil reais)  inserido na Plataforma +Brasil. Art. 2\u00ba D\u00c1 CI\u00caNCIA ao \u00d3rg\u00e3o Gestor que toda presta\u00e7\u00e3o de contas das  transfer\u00eancias de recursos operacionalizadas na Plataforma +Brasil objeto  dessa proposta, dever\u00e1 ser encaminhada ao CMAS, conforme art. 23, XX  da Lei complementar municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 24 de setembro de 2021. Ana Paula da Silva Gomes Vice-Presidente do CMAS no exerc\u00edcio da Presid\u00eancia ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 04 Contrato n\u00ba 179/2020 Processo n\u00ba 7172/2020 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37  e AZ Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Representa\u00e7\u00e3o, Imp. e Exp. LTDA \u2013 CNPJ  n\u00ba 08.078.762/0001-12. Objeto do Contrato: Reforma da URAP Ros\u00e2ngela Pimentel, localizado  na Estrada do Calafate, no Munic\u00edpio de Rio Branco. Objeto do Aditamento: Constitui objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia contratual e execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os pelo  per\u00edodo de 60 dias. Vig\u00eancia: 03/08/2021 a 01/10/2021. Com efeitos a contar 26/07/2021. Execu\u00e7\u00e3o: 26/07/2021 a 23/09/2021. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: com amparo legal previsto no Art. 57, inciso II da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93 Data de Assinatura: 26/07/2021  Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Francisco Silva Lima e, pela Contratada,  S\u00f3stenis da Silva Taumaturgo. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 CPL-02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009/2021 Objeto: o registro de pre\u00e7o para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e  corretiva especializada em manuten\u00e7\u00e3o el\u00e9trico e eletr\u00f4nico, com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios originais, destinados atender as necessidades da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB. Origem: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB. Data da Abertura: 11/10/2021 \u00e0s 8h 30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 30/09/2021 a 11/10/2021 Hor\u00e1rio: 08h \u00e0s 17h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco-AC, 28 de setembro de 2021. FRANCISCO JO\u00c3O RICARDO PEREIRA Pregoeiro da CPL-02/PMRB ",
            "PREFEITURA DE RIO BRANCO SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI EXTRATO DO 4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 008/2018 PROCESSO N\u00ba 004/2018 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 037/2017 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 036/2017 DO OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS SOB DEMANDA, DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL CORRETIVA E PEQUENAS REFORMAS COM  FORNECIMENTO DE PE\u00c7AS, EQUIPAMENTOS, MATERIAIS E M\u00c3O  DE OBRA, NA FORMA ESTABELECIDA EM PLANILHAS DE SERVI\u00c7OS E INSUMOS DIVERSOS DESCRITOS NO SISTEMA NACIONAL  DE PESQUISA DE CUSTOS E \u00cdNDICES DA CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL,  DORAVANTE DENOMINADO SINAPI. DO VALOR: O VALOR ESTIMADO DO PRESENTE TERMO ADITIVO  SER\u00c1 DE R$ 300.000,00 (TREZENTOS MIL REAIS). PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O PRESENTE TERMO ADITIVO TER\u00c1 VIG\u00caNCIA DE 12 (DOZE) MESES A CONTAR DO DIA 18 DE  SETEMBRO DE 2021 A 17 DE SETEMBRO DE 2022, PODENDO SER  PRORROGADO POR IGUAL PER\u00cdODO CASO HAJA INTERESSE DE  AMBAS AS PARTES. PROGRAMA DE TRABALHO: 01.008.003.2092.0000   ELEMENTO DE DESPESAS: 3.3.90.39.00  FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 PR\u00d3PRIO.         DATA DA ASSINATURA: 17 DE SETEMBRO DE 2021.  ASSINAM: ANT\u00d4NIO  SECRETARIA  E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI, E ANT\u00d4NIO  MONTEIRO DE SOUSA NETO PELA EMPRESA BOMFIM &  SOUSA COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E LIMPEZA LTDA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O PROCESSO N\u00b0 21227/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 014/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude RATIFICO a  decis\u00e3o de homologa\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 014/2021, contida  nos autos do Processo n\u00ba 21227/2021, em favor das empresas: MD IMP  E EXP - EIRELI, inscrita sob o CNPJ n\u00ba: 27.664.758/0001-80, com o  valor total de R$ 4.486,50 (quatro mil, quatrocentos e oitenta e seis reais e cinquenta centavos), GOLDENPLUS \u2013 COMERCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrita sob o CNPJ  n\u00ba 17.472.278/0001-64, com o valor total de R$ 139.879,00 (cento e  trinta e nove mil, oitocentos e setenta e nove reais), A THOMAZINI COELHO FARMA \u2013 EIRELI, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 28.649.167/0001-05,  com o valor total de R$ 163.750,68 (cento e sessenta e tr\u00eas mil, setecentos e cinquenta reais e sessenta e oito centavos), JR DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS MED HOSPITALARES LTDA, inscrita sob o CNPJ  n\u00ba 38.182.923/0001-84, com o valor total de R$ 94.820,00 (noventa e  quatro mil, oitocentos e vinte reais), MASTER COMERCIO SERVI\u00c7OS  \u2013 EIRELI, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 09.344.708/0001-34, com o valor total  de R$ 52.820,00 (cinquenta e dois mil, oitocentos e vinte reais), J. S.  NUNES, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 40.802.993/0001-30, com o valor total  de R$ 34.584,23 (trinta e quatro mil, quinhentos e oitenta e quatro reais  e vinte e tr\u00eas centavos) e RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA,  inscrita sob o CNPJ n\u00ba 04.598.413/0001-70, com o valor total de R$  399.725,76 (trezentos e noventa e nove mil, setecentos e vinte e cinco  reais e setenta e seis centavos),  que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de  Material M\u00e9dico Hospitalar e Material de Consumo Odontol\u00f3gico, para  atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 Acre com quantidades estimadas para aproximadamente 03 (tr\u00eas)  meses, devidamente aprovada pela Procuradoria Geral do Munic\u00edpio \u2013  PGM, atrav\u00e9s do Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 2021.02.001010, com fulcro na Lei  Federal n\u00ba 8.666/93. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio. Dec. n\u00b0 1.313, de 13 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O PROCESSO N\u00b0 24184/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 016/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude RATIFICO a  decis\u00e3o de homologa\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 015/2021, contida nos autos do Processo n\u00ba 24173/2021, em favor da empresa: LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba:  03.033.345/0001-30, com o valor total de R$ 643.146,16 (seiscentos e  quarenta e tr\u00eas mil, cento e quarenta e seis reais, e dezesseis centavos), que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o dos Reagentes para Realiza\u00e7\u00e3o  dos Diagn\u00f3sticos, visando atender as demandas do Centro de Apoio  Diagn\u00f3stico \u2013 CAD, por um per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses, da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco - Acre, devidamente aprovada pela  Procuradoria Geral do Munic\u00edpio \u2013 PGM, atrav\u00e9s do Parecer Jur\u00eddico n\u00ba  2021.02.001030, com fulcro na Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Data da Assinatura: 08 de setembro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio. Dec. n\u00b0 1.281/2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                                                SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 03/2021 \u2013 CPL 01/PMRB Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a  decis\u00e3o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 03/2021 \u2013 CEL/PMRB, Processo n\u00ba 868056/2020, cujo  objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o unit\u00e1rio por item, sendo declaradas vencedoras as empresas: CIMED IND\u00daSTRIA DE MEDICAMENTOS, inscrita sob o CNPJ:  02.814.497/0007-00, nos itens: 1, 28, 33, 46, 84, 85, 108, 130, 131,  146, 176 e 179, e 104 com o valor total de R$ 1.098.000,00 (um milh\u00e3o e noventa e oito mil reais); DISTRIBUIDORA BRASIL COML DE  PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES EIRELI, inscrita sob o CNPJ:  07.640.617/0001-10, nos itens: 2, 4, 5, 7, 15, 16, 17, 18, 22, 24, 26, 27,  29, 30, 31, 32, 52, 53, 55, 56, 60, 61, 62, 65, 66, 70, 71, 72, 73, 74, 76,  78, 80, 81, 82, 101, 107, 110, 111, 124, 125, 126, 129, 132, 135, 136,  142, 145, 149, 151, 157, 161, 163, 165, 170, 177, 178, 183  e 194  com  o valor total de R$ 5.490.780,00 (cinco milh\u00f5es, quatrocentos e noventa mil e setecentos e oitenta reais); CIR\u00daRGICA SANTA CRUZ LTDA,  inscrita sob o CNPJ: 94.516.671/0002-34, nos itens: 3, 14, 21, 25, 88,  102, 155 e 156 com o valor total de R$ 518.900,00 (quinhentos e dezoito mil e novecentos reais); DIMASTER COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS  HOSPITALARES LTDA, inscrita sob o CNPJ: 02.520.829/0001-40, nos  itens: 6, 34, 41, 67, 87,100, 105, 106, 123, 134, 144, 148, 150, 159, 164,  171, 173, 182 e 186 com o valor total de R$ 1.617.760,00 (um milh\u00e3o,  seiscentos e dezessete mil e setecentos e sessenta reais); MONACO  DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, inscrita sob o CNPJ:  29.010.039/0001-71, nos itens: 8 e 63 com o valor total de R$ 77.550,00   (setenta e sete mil, quinhentos e cinquenta reais); RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA, inscrita sob o CNPJ: 04.598.413/0001-70,  nos itens: 9, 57, 113, 121, 127 e 180 com o valor total de R$ 258.708,00  (duzentos e cinquenta e oito mil e setecentos e oito reais); CIENT\u00cdFICA  M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA, inscrita sob o CNPJ: 07.847.837/000110, nos itens 10, 12 e 54 com valor total de R$ 270.900,00 (duzentos e  setenta mil e novecentos reais) e COMERCIAL CIR\u00daRGICA RIOCLARENCE, inscrita sob o CNPJ: 67.729.178/0004-91, nos itens: 11, 19,  20, 39, 42, 89, 90, 91, 92, 122, 137, 166 e 167 com o valor total de R$  740.032,00 (setecentos e quarenta mil e trinta e dois reais); CENTERMEDI COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALRES LTDA, inscrita sob  o CNPJ: 03.652.030/0003-32, nos itens: 13, 37, 38, 40, 43, 47, 48, 51,  58, 59, 69, 83, 96, 98, 104, 112, 114, 138, 139, 143, 152, 154 160, 162,  169, 172, 184, 187 e 197 com valor total de R$ 1.868.120,00  (um milh\u00e3o,  oitocentos e sessenta e oito mil e cento e vinte reais); UNI HOSPITALAR  LTDA, inscrita sob o CNPJ: 07.484.373/0001-24, nos itens: 35, 36 e 50  com valor total de R$ 297.980,00 (duzentos e noventa e sete mil, novecentos e oitenta reais); PREMIUM HOSPITALAR EIRELI, inscrita sob o  CNPJ: 27.325.768/0001-91, nos itens: 44 e 190 com valor total de R$  205.000,00 (duzentos e cinco mil reais); LABORAT\u00d3RIO TEUTO BRASILEIRO, inscrita sob o CNPJ: 17.159.229/0001-76, no item: 49 com  valor total de R$ 350.000,00 (trezentos e cinquenta mil reais); DISACRE  COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPOSRTA\u00c7\u00c3O  LTDA, inscrita sob o CNPJ: 05.888.612/0003-48, nos itens: 97 e 109  com valor total de R$ 70.600,00 (setenta mil e seiscentos reais); CONQUISTA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALRES EIRELI, inscrita sob o CNPJ: 12.418.191/0001-95, no item:  117 com valor total de R$ 231.000,00 (duzentos e trinta e um mil reais); AGLON COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita sob o  CNPJ: 65.817.900/0001-71, nos itens: 118, 120, 191 e 196 com valor total de R$ 302.480,00 (trezentos e dois mil, quatrocentos e oitenta reais);  STOCK MED PRODUTOS M\u00c9DICO - HOSPITALARES LTDA, inscrita  sob o CNPJ: 06.106.005/0001-80, no item: 140 com valor total de R$  20.000,00 (vinte mil reais); PROMEFARMA MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrita sob o CNPJ: 81.706.251/000198, no item: 153 com valor total de R$ 12.000,00 (doze mil reais) e  PRO-SA\u00daDE DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI, inscrita  sob o CNPJ: 21.297.758/0001-03, nos itens: 158 e 168 com valor total  de R$ 32.559,99 (trinta e dois mil, quinhentos e cinquenta e nove reais,  e noventa e nove centavos). Rio Branco/AC, 20 de setembro de 2021. Sheila Andrade Vieira  Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio  Decreto n\u00ba. 1.313 de 14 de setembro de 2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB      EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL       EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 090/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa G.S. Silveira - ME. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO  a contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba  882818/2019 \u2013 ARTE DA PAZ \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre  de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 266,98 (duzentos e sessenta e seis  reais e noventa e oito centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Daniel Nascimento Moura, representante da G.S.  SILVEIRA \u2013 ME, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 027/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa Damasceno e CIA LTDA. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO a loca\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 817951 \u2013  PELC \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos  e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 008/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 101.999,97 (cento e um mil novecentos e noventa e nove reais e noventa e sete centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1258.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.811.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.2031.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Maria Saionara Soares Damasceno, representante  da DAMASCENO E CIA LTDA, como contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL     EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 035/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa J.O. Arruda ME. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO  a contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba  882818/2019 \u2013 ARTE DA PAZ \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre  de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 950,00 (novecentos e cinquenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso:  01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e o Josimar de Oliveira Arruda, representante da J.O.  ARRUDA \u2013 ME, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL     EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 057/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa T.P.P SILVA - ME. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO a  contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de servi\u00e7o de  loca\u00e7\u00e3o de ilumina\u00e7\u00e3o para palco, para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 882818/2019 \u2013 ARTE DA PAZ \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no  Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 063/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 5.000,00 (cinco mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e o Terezinha Pontes Pinheiro da Silva, representante  da T. P. P. SILVA - ME, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL     EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL     EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 089/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa S.L. de Castro Eireli. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO a contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de  material gr\u00e1fico para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 882818/2019 \u2013 ARTE DA PAZ \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com  os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 930,00 (novecentos e trinta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e a Samara Lima de Castro, representante da S.L. DE  CASTRO EIRELI, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COMPRA - EMERGENCIAL A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo do  objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o  vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o servi\u00e7o: Aquisi\u00e7\u00e3o de Fraldas Descart\u00e1vel, conforme na descri\u00e7\u00e3o do objeto para atender as  demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DO PRAZO DE ENTREGA A empresa dever\u00e1 entregar o material dentro do prazo estipulado na contrata\u00e7\u00e3o. (15 dias para entrega). LOCAL DE ENTREGA O local de entrega dos materiais ser\u00e1 no Almoxarifado Central da SEMSA, situado \u00e0 R. Projetada, n\u00ba. 70, CEP:  69.918-084, Abra\u00e3o Alab na cidade  de Rio Branco, Estado do Acre. Sendo o frete, carga e descarga por conta do fornecedor at\u00e9 o local de armazenamento. ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA PREENCHIMENTO Favor utilize este formul\u00e1rio para encaminhar proposta. \u00c9 imprescind\u00edvel o preenchimento do cadastro acima. Antes de enviar a proposta, por favor  imprimir, carimbar e encaminh\u00e1-la novamente via e-mail. (Se enviado por e-mail). Rio Branco/AC 28 de setembro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 06/2021. CONTRATO N\u00b0 68/2021 Contratada: FIBRA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O & LOGISTICA EIRELI, CNPJ n.\u00ba 29.887.078/0001-51. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS AGRICOLAS/IMPLEMENTOS PARA O MUNICIPIO DE RODRIGUES ALVES, PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO 06/2021, ITEM: 04 CARACTERISTICAS M\u00cdNIMAS DO EQUIPAMENTO: Caminh\u00e3o Toco, Peso Bruto Total 14300KG, Carga \u00datil M\u00e1xima 9710KG, Dist\u00e2ncia entre eixos 3,56 M, Pot\u00eancia 185CV, Carroceria Fixa Aberta de Madeira para Transporte Geral de Carga Seca, Dimens\u00f5es  aproximadas 2,5x5,5x0,50M, MARCA: IVECO/ TECTOR 150E21, Quantidade: 01, Valor unit\u00e1rio: R$ 355.900,00 (Trezentos e cinquenta e cinco mil  e novecentos reais), Vig\u00eancia: 06 (seis) meses a partir do recebimento da ordem de entrega. Elemento de Conv\u00eanios, 904952/2020, Proposta n\u00ba  006282/2020 firmado entre a Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves e, SUPERINTEND\u00caNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZ\u00d4NIA \u2013 SUDAM e RP. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 e RP. Assinam FIBRA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O & LOGISTICA EIRELI, CNPJ n.\u00ba 29.887.078/0001-51- CONTRATADO, JAILSON PONTES DE AMORIM - CONTRATANTE. Rodrigues Alves, 20 de Setembro de 2021.  Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 24/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 12/10/2021. Hor\u00e1rio: 09h00min  Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176. OBJETO:  Fornecimento de \u00c1gua Mineral e Gelo em Escamas. Rodrigues Alves-Ac, 28 de Setembro de 2021.   No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "DECRETO N\u00ba 098 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A COMPOSI\u00c7\u00c3O DOS NOVOS MEMBROS DO CONSELHO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 CME DO MUNIC\u00cdPIO DE SANTA  ROSA DO PURUS-AC E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS, ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela lei org\u00e2nica do munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus, e:  Considerando o disposto na Lei Municipal n\u00ba 009, de 26 de outubro de 2018; Considerando a import\u00e2ncia do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 CME; DECRETA: Art. 1\u00ba. Ficam nomeados os novos membros para compor o Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 CME do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus, Estado  do Acre, sendo eles representantes das seguintes entidades e institui\u00e7\u00f5es sediadas no Munic\u00edpio, que assim ficar\u00e1: 1 \u2013 REPRESENTANTE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  Titular: Lu\u00eds Carlos Oliveira Pinheiro Suplente: Moizeis Silva de Melo Titular: Maria Francisca Vaz da Silva Penha Suplente: Suzana dos Santos Rodrigues D\u2019avila 2 \u2013 REPRESENTANTE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE Titular: Alessandra Santos de Ara\u00fajo  Suplente: Josiane Lopes de Santana Melo 3- REPRESENTANTES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  Titular: Jamille Moura de Souza Pereira Suplente: Naiane Costa Saldanha 4 \u2013 REPRESENTANTES DO CONSELHO TUTELAR Titular: Dayane Almeida de Melo Suplente: Vanessa Ribeiro Ver\u00edssimo 5 \u2013 REPRESENTANTES DE PAIS Titular: Hilda Hil\u00e1ria Paima Macahuachi Suplente: Iasmim Nonato Nascimento Kaxinawa Titular: Weliton Marques Lima Suplente: Kelcinaira Carvalho Pinheiro Magalh\u00e3es 6 \u2013 REPRESENTANTES DOS SERVIDORES EM EDUCA\u00c7\u00c3O Titular: Elizandra Santos de Moura Suplente: Rafiza Patrice de Souza Titular: Viviane Pereira da Silva Suplente: Adessandra Santos de Ara\u00fajo Gomes Art. 2\u00ba. \u2013 O Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-CME ter\u00e1 como presidente Lu\u00eds Carlos Oliveira Pinheiro e como Vice-Presidente Rafiza Patrice de Souza. Art. 3\u00ba. - O exerc\u00edcio do mandato dos Conselheiros nomeados do artigo anterior ser\u00e1 sem \u00f4nus. Art. 4\u00ba. - O mandato dos Conselheiros ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de tempo de 4 (quatro) anos (quadri\u00eanio), compreendido entre os anos 2021/2025. Art. 5\u00ba. \u2013 Fica revogado a portaria n\u00ba 0443 de 11 de dezembro de 2018. Art. 6\u00ba. Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus - Acre, aos vinte e um dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Jose Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Santa Rosa do Purus "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 074/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 001/2019 CONTRATADO:  R M CONSTRU\u00c7OES LTDA CNPJ N\u00b0 08.731.640/0001-83 OBJETO:  CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESCOLA. DADOS DO OBJETO: CONSTRUCAO DE ESCOLA COM 12 SALAS DE AULA \u2013 PADR\u00c3O FNDE, conforme o Conv\u00eanio n\u00ba 201804362/2018, NO  MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA/AC. VALOR GLOBAL:  R$ 2.046.232,28 (Dois milh\u00f5es quarenta e seis mil duzentos e trinta e dois reais e vinte e oito centavos). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 11/08/2022 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 11 DE AGOSTO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD PORT/GAB/SECADM N\u00ba 20/2021                                                  \u201cDisp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Gestor e Fiscal do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o que entre si celebram a prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por meio da secretaria municipal de administra\u00e7\u00e3o, empresa sem fronteiras telecomunica\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 CNPJ N\u00b0 11.972.556/0001-66.  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Senador Guiomard \u2013 AC, David Lima de Oliveira, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais ... RESOLVE: Artigo 1\u00ba - Designar os Servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como Gestor e Fiscal do TERMO DE CONTRATO  N\u00ba 202/2021, referente a contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 PF, SEM FRONTEIRAS TELECOMICA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 CNPJ: 11.972.556/0001-66, REFERENTE AO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 016/2021, ATA DE REGISTO DE PRE\u00c7O N\u00ba 015/2021, PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 013/2021,  Celebrado com o Munic\u00edpio de Senador Guiomard, com vig\u00eancia at\u00e9 12/12/2021, a contar da data da assinatura do Contrato, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o da empresa especializada em servi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es para implementa\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de um link de acesso, acordo com as  especifica\u00e7\u00f5es constante no TERMO DE REFERENCIA do respectivo Contrato, afim de atender as necessidades da CONTRATANTE: DANYELLE NICOLINI DE SOUZA \u2013 GESTOR KELMA CRUZ NASCIMENTO \u2013 FISCAL  Artigo 2\u00ba - Compete ao servidor, designado como gestor dos contratos de que trata essa Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 3\u00ba - Compete aos servidores, designados como fiscal dos contratos em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os  incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. PUBLIQUE-SE, REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. Senador Guiomard \u2013 Acre, 24 de setembro 2021. David Lima de Oliveira Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 016/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 016/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021 Aos 27 (vinte e sete) dias de setembro de 2021, A Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/Ac, neste ato representada pela sua Prefeita, Sr\u00aa.  Rosana Pereira da Silva, portadora do CPF n\u00ba 644.181.462-53 e RG n\u00ba 0298983 SSP/AC, residente e domiciliada nesta Cidade de Senador  Guiomard/AC, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado CONTRATANTE, no uso da compet\u00eancia que lhe  foi atribu\u00edda regimentalmente, nos termos das normas gerais das Leis nos 10.520/2002, 8.429/1992, 8.666/93, Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e  altera\u00e7\u00f5es, dos Decretos Federais n\u00bas 3.555/2000 e 7.892/2013 e 8250/2014 e, observadas as altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos referidos  diplomas normativos. Em face da classifica\u00e7\u00e3o das propostas apresentadas no Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 021/2021, e HOMOLOGA\u00c7\u00c3O publicada  no DOE n\u00ba 13.136, p\u00e1gina n\u00ba 114, resolve Registrar os Pre\u00e7os para a eventual contrata\u00e7\u00e3o dos itens elencados, ENCARTE I, mediante as cl\u00e1usulas  e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: Constitui o Objeto da presente Ata \u00e9 o Registro de Pre\u00e7o para CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA, QUANDO NECESS\u00c1RIO O FORNECIMENTO DE PE\u00c7AS PARA EQUIPAMENTOS ODONTOL\u00d3GICOS, para  atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, conforme especifica\u00e7\u00e3o constante no  Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. 1) EMPRESA: SERTEC ODONTO COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 CNPJ N\u00b0 04.130.919/0001-50, estabelecida na Rua Marechal Deodoro, N\u00b0 837, Bairro: Ipase em Rio Branco \u2013 Acre, CEP: 69.900-333, Fone: (068) 3222 7540, EMAIL: sertecodonto@uol.com.br, Representante:  Leylane Cavalcante L. Pereira, CPF: 580.691.002-49 e RG n\u00b0 0266283 SSP/AC.  O Valor Global desta Ata de Registro de Pre\u00e7o \u00e9 de R$ 45.860,00 (quarenta e cinco mil, oitocentos e sessenta reais). Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da Silva pela Contratante, e a Sr\u00aa. Leylane Cavalcante L. Pereira, pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD EXTRATO DO TERMO ADES\u00c3O TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 012/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 015/2020. ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 069/2020 \u2013 CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL PARA O DESENVOLVIMENTO AMBIENTAL SUSTENT\u00c1VEL  DO NORTE DE MINAS - CODANORTE. A Prefeitura Municipal de Senador Guiomard, no uso das atribui\u00e7\u00f5es e com fundamento na lei, 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e o Decreto Federal N.\u00ba  7.892/13 e suas altera\u00e7\u00f5es, e manifesta\u00e7\u00e3o positiva atrav\u00e9s de parecer da procuradoria jur\u00eddica deste Munic\u00edpio, e conforme a Ades\u00e3o a Ata de Registro  de Pre\u00e7os na condi\u00e7\u00e3o \u201cCARONA\u201d visando contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de ve\u00edculos, do tipo unidade m\u00f3vel de sa\u00fade, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC. Homologado pela Prefeita Municipal de Senador Guiomard,  resolve publicar os pre\u00e7os do TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 012/2020 em favor da Empresa: MABEL\u00ca COM\u00c9RCIO DE VE\u00cdCULOS EIRELI, inscrita no CNPJ  sob o N\u00ba 35.457.127/0001-19, com o valor total de R$ 230.206,30 (Duzentos e trinta mil, duzentos e seis reais e trinta centavos). Empresa: MABEL\u00ca COM\u00c9RCIO DE VE\u00cdCULOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 35.457.127/0001-19, estabelecida na Av. Lu\u00eds Viana Filho, N\u00ba 6462,  Condom\u00ednio Manhattan Square. Ed. Wall Street West, Bloco B, sala 523, Bairro: Paralela, CEP: 41.730-101, na cidade de Salvador/BA, neste ato representada pela Sr\u00aa Camile Vianna Freitas, inscrito no CPF N\u00ba 928.915.865-49, Contato: (71) 2137-8851. E-mail: mabele@mabeleveiculos.com.br.   OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de ve\u00edculos, do tipo unidade m\u00f3vel de sa\u00fade, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, especificado no item 29 do termo de refer\u00eancia, anexo I do edital do preg\u00e3o eletr\u00f4nico  SRP N\u00ba 015/2020 do CODANORTE. DATA DA ASSINATURA: 27 de setembro de 2021. ASSINAM: Rosana Pereira da Silva pela CONTRATANTE e Camile Vianna Freitas pela CONTRATADA. "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 036/2021 Tipo Menor Pre\u00e7o por Item Objeto: Registro de Pre\u00e7os para Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Realizar a expans\u00e3o, eficientiza\u00e7\u00e3o, moderniza\u00e7\u00e3o, fornecimento de  software de gest\u00e3o e inventario com identifica\u00e7\u00e3o dos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o publica de todo o parque do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, de acordo com as  especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia anexo I. Data da Abertura: 08 de outubro de 2021, sexta-feira, \u00e0s 08h30min. Retirada do Edital: a partir de 29/09/2021 atrav\u00e9s do e-mail: setordelicitacoestk@gmail.com, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ( site do Tribunal de Contas do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac - https://www.tarauaca. ac.gov.br/licitacoes.Tarauac\u00e1 - Ac, 28/09/2021. Jana\u00edna Santos Silva Pregoeira/CPL. "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO TERMO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO  PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA na ordem de classifica\u00e7\u00e3o estabelecida pela rela\u00e7\u00e3o dos classificados, de acordo com o Edital 03/2021/FUNDAPE do Processo Seletivo Simplificado, autorizado pela Lei Municipal n\u00ba  1097 de 25 de maio de 2021, os classificados abaixo discriminados: SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE CARGO: CIRURGI\u00c3O DENTISTA / ZONA URBANA E RURAL 01 ELAINE SABRINA DE LIMA CARGO: ENFERMEIRO (enfermagem psiqui\u00e1trica - sa\u00fade mental) /  ZONA URBANA E RURAL. 01 AGDA MENEZES CABRAL CARGO: MOTORISTA CATEGORIA \u201cA/B\u201d / ZONA URBANA E RURAL 01 RIVANILSON DE SOUZA ALMEIDA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CARGO: AGENTE EDUCACIONAL \u2013 PRIMEIRA INF\u00c3NCIA / ZONA RURAL 01 S\u00d4NIA ALMEIDA FALC\u00c3O  COMUNIDADE TUP\u00c1 02 MARIA DO SOCORRO N. BARROS COMUNIDADE SIMITUMBA 03 ELDAN ARA\u00daJO DA SILVA  COMUNIDADE RECANTO DO EQUADOR 04 NEURIANE FERREIRA DE SOUZA COMUNIDADE ESPALHA CARGO: PROFESSOR 1\u00aa A 5\u00aa ANO/ ZONA RURAL 01 GLEICE DE FRAN\u00c7A SANTOS  ESCOLA RURAL JOFRE ALVES KOURI CARGO: PROFESSOR MEDIADOR / ZONA URBANA 01 MARIA DE NAZAR\u00c9 UCHOA BARROSO  Para no prazo de 03 (tr\u00eas dias) \u00fateis, portanto do dia 29 de setembro a  01 de outubro de 2021, sob pena de preclus\u00e3o da posse, apresentar toda  documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 posterior assinatura de contrato e posse ao  cargo selecionado. A documenta\u00e7\u00e3o referida ser\u00e1 recebida na Secretaria  Municipal de Planejamento, Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Geral  \u2013 SEPLACOGE, situada na Rua 24 de Janeiro \u2013 240 \u2013 centro, no hor\u00e1rio  das 08:00 horas \u00e0s 12:00 horas e das 14:00 horas \u00e0s 17:00 horas. Os candidatos aprovados dever\u00e3o apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: \u2022 RG; (c\u00f3pia e original) \u2022 CPF (c\u00f3pia e original) \u2022 T\u00edtulo Eleitor; (c\u00f3pia e original) \u2022 Carteira de Trabalho; (c\u00f3pia e original) \u2022 Comprovante de resid\u00eancia; (c\u00f3pia) \u2022 Comprovante de escolaridade, conforme o edital; (c\u00f3pia e original); Esta convoca\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser alterada conforme o interesse da administra\u00e7\u00e3o. Nada mais a tratar para o momento. \u00c9 a presente convoca\u00e7\u00e3o. Xapuri/Acre, 28 de setembro de 2021. Francisco Ubiracy Machado Vasconcelos Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO TERMO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO  PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA na ordem de classifica\u00e7\u00e3o estabelecida pela rela\u00e7\u00e3o dos classificados, de acordo com a Lei Municipal n\u00ba 1111  de 23 de setembro de 2021, que autoriza o Poder Executivo Municipal fazer  contrata\u00e7\u00e3o de candidatos que alcan\u00e7aram pontua\u00e7\u00e3o inferior ao previsto  no dispositivo 8.37 do edital do processo seletivo simplificado n\u00ba 003/2021  e d\u00e1 outras provid\u00eancias, os classificados abaixo discriminados: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CARGO: PROFESSOR 1\u00aa A 5\u00aa ANO/ ZONA RURAL 01ELIZETE CARNEIRO DE BRITO  ESCOLA  ARNALDO F. MATOS 01 SILVANE DA SILVA MAGALHAES  ESCOLA BELO JARDIM 02 GILVAN DA CONCEI\u00c7\u00c3O NASCIMENTO ESCOLA BELO JARDIM 01 LUZANIRA RIBEIRO DA SILVA  ESCOLA CUMAR\u00da 01 MARLUCIA TRAJANO DA SILVA  ESPA\u00c7O ANITA CASTRO 01 JOS\u00c9 CARLOS DE SOUZA S. FILHO   ESPA\u00c7O JOS\u00c9 J\u00daLIO 01 GENIVAL DA SILVA DIOGO  ESPA\u00c7O JUPTER DA SILVA 01 EV\u00c3NIA JER\u00d4NIMO DE L. RIBEIRO  ESPA\u00c7O RECANTO DO  EQUADOR 01 MARIA SANDREIA LOPES RIBEIRO  ESPA\u00c7O TRACO\u00c1 01 RAIMUNDO ALVES DA SILVA  ESPA\u00c7O SANTA JULIANA 01 MARIA SANDRA S.P. RODRIGUES  01 TAIS SILVA DE ALMEIDA   ESCOLA JOANA ROCHA 01 MARIA DE LOUDES D. BRAGA ESCOLA JOS\u00c9 PETRONILIO 01 ADALCILENE ROCHA DA SILVA ESCOLA MARIA REGINA 01 ADAIDES DE SALES THEODOSIO ESCOLA MARTA FERNANDES 01  MARIZALDA M. DE ALBUQUERQUE ESCOLA RAIMUNDO P. DO  NASCIMENTO 01 B\u00c1RBARA MARIA M. DE MOURA ESCOLA SANTA CLARA 01 JOCIMAR DE OLIVEIRA SOUZA ESCOLA S\u00c3O FRANCISCO 01 MARIA DAS DORES G. DA SILVA ESCOLA S\u00c3O PEDRO 01 AD\u00c3O SILVA DE MELO ESCOLA TANCREDO NEVES CARGO: PROFESSOR MEDIADOR / ZONA RURAL 01 MARIZA FRANCISCA S. DE MOURA  01 CLEITIANE MATA DOS A. NASCIMENTO ESPA\u00c7O NOVA ALIAN\u00c7A 01 ROS\u00c2NGELA JER\u00d4NIMO DA CUNHA ESCOLA GET\u00daLIO DORNELES CARGO: PSIC\u00d3LOGO / ZONA URBANA E RURAL 01 INAYARA SUELLEM DA S. DE OLIVEIRA ZONA URBANA E RURAL Para no prazo de 03 (tr\u00eas dias) \u00fateis, portanto do dia 29 de setembro a  01 de outubro de 2021, sob pena de preclus\u00e3o da posse, apresentar toda  documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 posterior assinatura de contrato e posse ao  cargo selecionado. A documenta\u00e7\u00e3o referida ser\u00e1 recebida na Secretaria  Municipal de Planejamento, Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Geral  \u2013 SEPLACOGE, situada na Rua 24 de Janeiro \u2013 240 \u2013 centro, no hor\u00e1rio  das 08:00 horas \u00e0s 12:00 horas e das 14:00 horas \u00e0s 17:00 horas. Os candidatos aprovados dever\u00e3o apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: \u2022 RG; (c\u00f3pia e original) \u2022 CPF (c\u00f3pia e original) \u2022 T\u00edtulo Eleitor; (c\u00f3pia e original) \u2022 Carteira de Trabalho; (c\u00f3pia e original) \u2022 Comprovante de resid\u00eancia; (c\u00f3pia) \u2022 Comprovante de escolaridade, conforme o edital; (c\u00f3pia e original); Esta convoca\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser alterada conforme o interesse da administra\u00e7\u00e3o. Nada mais a tratar para o momento. \u00c9 a presente convoca\u00e7\u00e3o. Xapuri/Acre, 28 de setembro de 2021. Francisco Ubiracy Machado Vasconcelos Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO  DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  Lista de desclassificados e desistentes do processo seletivo n\u00ba 003/2021  para preenchimento das vagas na Secretaria Municipal de Sa\u00fade por n\u00e3o  atenderem os requisitos exigidos no Edital e no Termo de Convoca\u00e7\u00e3o Ord Nome do candidato Cargo  Requisito n\u00e3o Atendido 01 Elielson da Silva Oliveira  N\u00e3o Apresentou Especializa\u00e7\u00e3o 02 Mirclei Neves Soares Motorista Z. Urbana e Rural \u2013 Categoria A/B   Desistente 02 Ruan Carlos Silva da Silva Cirurgi\u00e3o Dentista \u2013 Z, Urbana e Rural   N\u00e3o Compareceu Xapuri \u2013 AC 28 de setembro de 2021 Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri "
        ]
    },
    "DIVERSOS": [
        "AGROPECUARIA BURITI S/A CNPJ N.\u00ba 02.266.524/0001-54 RELAT\u00d3RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Senhores Acionistas, De acordo com as disposi\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, submetemos \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o de V. Sas. as demonstra\u00e7\u00f5es financeiras comparativas para os exerc\u00edcios findos em 31 de dezembro de 2020 e 2019, acompanhando notas  explicativas. Essa Diretoria coloca-se ao inteiro dispor de Vossas Senhorias  para quaisquer esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1rios. Rio Branco \u2013 Acre, 31 de Dezembro de 2020. BALAN\u00c7O PATRIMONIAL EM 31/12/2020 ",
        "DEMONSTRA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO DO EXERC\u00cdCIO EM 31/12/2020 DEMONSTRA\u00c7\u00c3O DOS FLUXO DE CAIXA EM 31/12/2020 DEMONSTRA\u00c7\u00c3O DO VALOR ADICIONADO DO EXERC\u00cdCIO FINDO  EM 31/12/2020 DEMONSTRA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO ABRANGENTE \u2013 AJUSTE DE  AVALIA\u00c7\u00c3O PATRIMONIAL EM 31/12/2020 ",
        "DEMONSTRATIVO DAS MUTA\u00c7\u00d5ES DO PATRIM\u00d4NIO L\u00cdQUIDO EM 31/12/2020 NOTAS EXPLICATIVAS AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS EXERC\u00cdCIOS FINDOS EM 31/12/2020. CONCEITO OPERACIONAL: 1.1 - A empresa foi fundada em 13 de Outubro de 1997, sob a forma de sociedade An\u00f4nima de Capital Fechado, conforme Ata de Assembleia Geral  realizada em 30/10/1997, registrada na JUCEA 1230000071-5 em 20 de Novembro de 1997, sob o Controle Acion\u00e1rio Nacional e com apoio da  \u00e1rea de Incentivos Fiscais da SUDAM. 1.2 - Tem como atividade preponderante a explora\u00e7\u00e3o pecu\u00e1ria de corte, compreendendo as diferentes fases de cria, recria e engorda. 2 \u2013 APRESENTA\u00c7\u00c3O DAS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONTABEIS: As demonstra\u00e7\u00f5es financeiras foram elaboradas de acordo com as pr\u00e1ticas cont\u00e1beis adotadas no Brasil, as quais abrangem a legisla\u00e7\u00e3o societ\u00e1ria  e os pronunciamentos, as orienta\u00e7\u00f5es e as interpreta\u00e7\u00f5es emitidas pelo Comit\u00ea de Pronunciamentos Cont\u00e1beis \u2013 CPC. 3 - RESUMO DAS PRINCIPAIS PR\u00c1TICAS CONT\u00c1BEIS: 3.1 \u2013 Ado\u00e7\u00e3o inicial da Lei n\u00ba. 11.638/2007 As modifica\u00e7\u00f5es introduzidas pela referida legisla\u00e7\u00e3o caracterizam-se como mudan\u00e7a de pratica cont\u00e1bil. Entretanto, conforme facultado pelo  Pronunciamento T\u00e9cnico CPC 13 \u2013 ado\u00e7\u00e3o inicial da Lei n\u00ba. 11.638/07, e pela Lei 11.941/2009, todos os ajustes com impacto no resultado foram  efetuados na conta de resultado foram efetuados a conta lucro e preju\u00edzos, na data de transi\u00e7\u00e3o e nos termos do art. 186 da Lei n\u00ba. 6.404/76 sem  efeitos retrospectivos sobre as demonstra\u00e7\u00f5es financeiras. 3.2 \u2013 Resumo das principais pr\u00e1ticas cont\u00e1beis Apura\u00e7\u00e3o do resultado O resultado \u00e9 apurado em conformidade com regime de compet\u00eancia. Ativos circulantes e n\u00e3o circulantes Contas a receber de clientes As contas a receber s\u00e3o registradas pelo valor faturado, ajustado ao valor presente quando aplic\u00e1vel, incluindo os respectivos impostos diretos de  responsabilidade tributaria da Companhia, menos os impostos retidos na fonte, os quais s\u00e3o considerados cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios. Estoques  Os estoques s\u00e3o avaliados com base no custo hist\u00f3rico de aquisi\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o, acrescido de gastos relativos a transportes, armazenagem e  impostos n\u00e3o recuper\u00e1veis, e a valor de mercado os animais nascidos no exerc\u00edcio fiscal. Os valores de estoques contabilizados n\u00e3o excedem os  valores de mercado. Ativo Imobilizado Registrado pelo custo de aquisi\u00e7\u00e3o ou constru\u00e7\u00e3o, inclusive juros e demais encargos financeiros capitalizados. A deprecia\u00e7\u00e3o dos ativos \u00e9 calculada  pelo m\u00e9todo linear, levando em considera\u00e7\u00e3o o tempo de vida \u00fatil estimado dos bens com os respectivos valores residuais. Outros gastos s\u00e3o capitalizados apenas quando h\u00e1 um aumento nos benef\u00edcios econ\u00f4micos desse item do imobilizado. Qualquer outro tipo de gasto  \u00e9 reconhecido no resultado como despesa quando incorrido. Passivo circulante e n\u00e3o circulante Os passivos circulantes e n\u00e3o circulantes s\u00e3o demonstrados pelos valores conhecidos ou calcul\u00e1veis e acrescidos, quando aplic\u00e1vel, dos correspondentes encargos, varia\u00e7\u00f5es monet\u00e1rias e/ou cambiais incorridas at\u00e9 a data do balan\u00e7o patrimonial. Quando aplic\u00e1vel os passivos circulantes  e n\u00e3o circulantes s\u00e3o registrados pelo seu valor presente, transa\u00e7\u00e3o a transa\u00e7\u00e3o, com base em taxas de juros que refletem o prazo, a moeda e o  risco de cada transa\u00e7\u00e3o. A contrapartida dos ajustes e valor presente \u00e9 contabilizada contra as contas de resultado que deram origem ao referido  passivo. A diferen\u00e7a entre o valor presente de uma transa\u00e7\u00e3o e o valor de face do passivo \u00e9 apropriada ao resultado ao longo do prazo do contrato,  com base no m\u00e9todo do custo amortizado e da taxa de juros efetiva. Provis\u00e3o IRRJ e CSLL N\u00e3o efetuada tendo em vista o preju\u00edzo acumulado evidente e com previs\u00e3o legal da compensa\u00e7\u00e3o total pelo exerc\u00edcio da atividade rural.  5- PATRIM\u00d4NIO L\u00cdQUIDO: 5.1 - O Capital social em 31 de Dezembro de 2020 \u00e9 de R$ 4.858.738,18 (Quatro milh\u00f5es oitocentos e cinquenta e oito mil e setecentos e trinta e  oito reais e dezoito centavos) divididos em A\u00e7\u00f5es Ordin\u00e1rias com valor nominal de R$ 1,00 (um) real cada. Rio Branco - Acre 31 de dezembro de 2020. AGROPECUARIA BURITI S/A ASSUERO DOCA VERONEZ           Diretor Presidente       CPF: 346.396.758-87  VANDR\u00c9 DA COSTA PRADO       CRC 001142/O-9 \u2013 CPF: 433.878.702-30     Contador        Trav. Alexandre Lopes \u2013 Jos\u00e9 Augusto           ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE. APLICA PENA DISCIPLINAR DE CENSURA P\u00daBLICA EM PUBLICA\u00c7\u00c3O OFICIAL AO M\u00c9DICO DR. STANLEY BITTAR DE ALMEIDA - CRM-AC 2084 O Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre, em conformidade com o disposto na Lei n\u00ba 3.268, de 30 de setembro de 1957, tendo em vista a decis\u00e3o prolatada nos autos do Processo \u00c9tico-Profissional CRM-AC n\u00ba 01/2019, julgado na C\u00e2mara do Tribunal Superior  de \u00c9tica M\u00e9dica do Conselho Federal de Medicina, torna p\u00fablica a aplica\u00e7\u00e3o da penalidade de CENSURA P\u00daBLICA EM PUBLICA\u00c7\u00c3O  OFICIAL, prevista na al\u00ednea \u201cc\u201d do art. 22 da mencionada Lei, por infra\u00e7\u00e3o aos artigos 18, 75, 111, 112, 115 e 118 do C\u00f3digo de \u00c9tica  M\u00e9dica (Resolu\u00e7\u00e3o CFM n\u00ba 1931/2009, DOU 13.10.2009), cujos fatos tamb\u00e9m est\u00e3o previstos nos artigos 18, 75, 111, 112, 114 e 117  do C\u00f3digo de \u00c9tica M\u00e9dica (Resolu\u00e7\u00e3o CFM n\u00ba 2.217/2018, DOU 01.11.2018) ao DR. STANLEY BITTAR DE ALMEIDA, inscrito neste  Conselho sob o n\u00ba 2084. Rio Branco, 22 de setembro de 2021 Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos PRESIDENTE ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 3  Contrato Processo n\u00ba 04/2019  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 02/2019  Partes: Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre, e, do outro, como contratada ESTA\u00c7\u00c3O VIP SEGURAN\u00c7A PRIVADA EIRELI.  Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de 1 (um) posto de vigil\u00e2ncia n\u00e3o armada 44 (quarenta e quatro) horas semanais de segunda a sexta feira e  monitoramento eletr\u00f4nico com alarmes e circuito de TV fechado 24 horas, sete dias por semana, a serem executados no pr\u00e9dio sede do Conselho  Regional de Medicina do Estado do Acre.  Objeto do Aditamento: O Presente Termo Aditivo tem por objeto a repactua\u00e7\u00e3o do valor mensal, que ser\u00e1 de R$ 6.886,97 (seis mil, oitocentos e  oitenta e seis reais e noventa e sete centavos), perfazendo valor global repactuado de R$ 106.433,35 (cento e seis mil, quatrocentos e trinta e tr\u00eas  reais e trinta e cinco centavos).   Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Com amparo legal previsto no Art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93.  Data de Assinatura: 30 de agosto de 2021.  Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Leuda Maria da Silva D\u00e1valos, pela Contratada, Luiz Ivan da Silva Ara\u00fajo. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 03/2021 O Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre, por interm\u00e9dio de sua Pregoeira, nomeada pela Portaria n\u00ba 14, de 28 de julho de 2021, torna  p\u00fablica o seguinte edital de licita\u00e7\u00e3o:  Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 03/2021 - Processo Licitat\u00f3rio n\u00ba 59/2021.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para aquisi\u00e7\u00e3o de poltronas, para audit\u00f3rio, incluindo os servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o e montagem, visando  atender \u00e0s necessidades do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre.  Data da Sess\u00e3o: 13/10/2021 \u00e0s 09hs00min.  Retirada do Edital: 29/09/2021 \u00e0 08/10/2021 - Hor\u00e1rio: de segunda-feira \u00e0 quinta-feira das 08:00h \u00e0s 12:00h e das 14:00h \u00e0s 18:00h e sexta-feira  das 08:00h \u00e0s 14:00h. Atrav\u00e9s do e-mail: compra-secontratos.crmac@gmail.com ou na sede do CRM-AC \u2013 Nova Avenida Cear\u00e1, n\u00ba 933 \u2013 Bairro:  Jardim de Alah, CEP: 69.915-526 - Rio Branco/AC - Fone (68) 3227-1313 / 3227-5777. Rio Branco - Acre, 27 de setembro de 2021. Edla Dias Lima Sobrinha Pregoeira ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE - ANSSAU EXTRATO DO CONTRATO DE SALDO DO SRP 025/2020 CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE - ANSSAU. CONTRATADA:  MARCOS A. S. CORDEIRO VIG\u00caNCIA: 17/09/2022. 1. CLA\u00daSULA PRIMEIRA 1.1. DO OBJETO 1.2. O presente Contrato tem por objeto o fornecimento de derivados do petr\u00f3leo, saldo da Ata 060/2020 resultante do Preg\u00e3o SRP 025/2020 da  Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul/AC, referente aos itens 01 e 03 (gasolina comum e \u00f3leo comum).                                                                                                               2.  \u2013 CLAUSULA SEGUNDA - DO VALOR DO CONTRATO E DA QUANTIDADE CONTRATADA 2.1. O valor  do Contrato de Saldo nos itens 01 e 02 (gasolina comum e \u00f3leo diesel) ter\u00e1 o percentual  de desconto de 1,00% (um por cento) tendo  como refer\u00eancia o valor de at\u00e9 R$ 30.210,39 (trinta mil duzentos e dez reais e trinta nove centavos). 2.2- A quantidade contratada pode ser at\u00e9 243 (duzentos e quarenta tr\u00eas) litros de gasolina comum, 4.663 (quatro mil seiscentos e sessenta tr\u00eas)  litros de \u00f3leo diesel comum. 7.0 - CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  7.1 - Todas as despesas decorrentes do objeto do presente Contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do V Termo de Parceria mantido entre a ANSSAU e a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre. DATA DO CONTRATO: 17/09/2021 ASSINATURA: Pela Contratante a Senhora Joana Pedro dos Santos e pela Contratada o senhor Marcos A.S. Cordeiro. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0039/2021. PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL  \u2013 SENAI representado por seu Diretor regional do SENAI/DR-AC, JO\u00c3O C\u00c9SAR DOTTO. OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o da consultoria Empresa Mais Produtiva em empresas do setor de ind\u00fastria, localizadas no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, tendo  como foco o aumento da produtividade e efici\u00eancia energ\u00e9tica.  DOS PRAZOS: O contrato ter\u00e1 prazo de execu\u00e7\u00e3o de 05 (cinco) meses e o prazo de vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir de sua assinatura, podendo ser prorrogado, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021.  DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: O Sebrae no Acre pagar\u00e1 \u00e0 Contratada a import\u00e2ncia global de R$ 405.000,00  (quatrocentos e cinco mil reais). MODALIDADE: PROCESSO ADMINISTRATIVO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 202120456728 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos financeiros inerentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto deste documento correr\u00e3o a conta de recursos espec\u00edficos  consignados no or\u00e7amento do Sebrae, estando vinculados a: Unidade: Escrit\u00f3rio Regional do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira; Atividade: 00641 - AC \u2013 Atendimento Territorial - Juru\u00e1 Tarauc\u00e1/Envira \u2013 COM; A\u00e7\u00e3o:  000014 \u2013 Interven\u00e7\u00e3o - Covid 19; Natureza de despesa: Servi\u00e7os especializados; Fonte de recursos: CSN/CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 23 de agosto de 2021.      Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS, Diretor T\u00e9cnico LAURO DA VEIGA SANTOS e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013 SENAI representado por seu Diretor regional do SENAI/DR-AC, JO\u00c3O C\u00c9SAR DOTTO. ",
        "ANEXO I - DESEMBOLSO FINANCEIRO O investimento total do Sebrae/AC como contratante da consultoria de execu\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 405.000,00 (quatrocentos e cinco mil reais). O cronograma de desembolso previsto est\u00e1 demonstrado na tabela a seguir: Horas Consultoria: Despesas de Viagem: Investimento Total: "
    ]
}