{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.044, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, AUR\u00c9LIO DE OLIVEIRA SILVA do Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.666,  de 12 de agosto de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.045, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ARUD ALMEIDA DE FREITAS para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT.  Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 4.070, de 17 de setembro de 2019 Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.046, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, LUCAS MATHEUS DA SILVA ABREU  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de  Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.048, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar MARIA JOS\u00c9 ALVES DE SOUZA do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-2, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 1.376, de 18 de mar\u00e7o de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.049, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar JOS\u00c9 VALCLEIR CARVALHO DO NASCIMENTO do  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, nomeado atrav\u00e9s do Decreto  n\u00ba 3.621, de 2 de agosto de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.050, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar JOS\u00c9 DE SOUSA GOMES do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes \u2013 SEE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.228, de 11 de  julho de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.051, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, DANIELE SOUZA LIMA para exercer  o cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.052, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, KATLEN DE ANDRADE MESQUITA  para exercer o cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.055, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui-\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o da servidora RAVENA NOGUEIRA DE  CARVALHO, Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, da Secretaria de  Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET para a Secretaria de  Estado de Comuni-ca\u00e7\u00e3o - SECOM. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.056, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui-\u00e7\u00e3o Estadual, DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o do servidor ROBSON DIEGO VIDAL BARROS, Chefe de Departamento, da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres \u2013 SEASDHM para  a Secreta-ria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.057, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, CAIO CESAR PEREIRA PINHEIRO  para exercer o cargo de Chefe de Departamento na Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para  Mulheres \u2013 SEASDHM. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.065, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar MARIVANGELA LIMA BEZERRA do cargo de Gerente  de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade, na Unidade Mista de Marechal Thaumaturgo,  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nomeada atrav\u00e9s do  Decreto n\u00ba 1.487, de 25 de mar\u00e7o de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.066, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear S\u00c2MIA VANESSA MARTINS DA ROCHA para exercer o  cargo de Gerente de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade da Unidade Mista de Sa\u00fade de  Marechal Thaumaturgo, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.067, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar MICHERLANDRO DE MELO SOUZA do cargo de Gerente Administrativo da Unidade Mista de Marechal Thaumaturgo, da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 1.486, de 25 de mar\u00e7o de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.068, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ANT\u00d3NIO ELSON SILVA DA COSTA para exercer o cargo de Gerente Administrativo da Unidade Mista de Sa\u00fade de Marechal  Thaumaturgo, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.069, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JOS\u00c9 NIALLEN DA SILVA para exercer o cargo de Gerente de Geral na Unidade Mista de Marechal Thaumaturgo, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.070, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar CLAUBIA CABRAL GOMES DE SOUSA COSTA do  cargo de Gerente Administrativo da Unidade Mista de Santa Rosa do  Purus, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 7.926, de 9 de fevereiro de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.071, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, JAMERSON VAZ DA SILVA para exercer o cargo de Gerente Administrativo da Unidade Mista de Sa\u00fade de  Santa Rosa do Purus, na Secretaria de Estado da Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.072, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 Altera o Regulamento do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS, aprovado pelo  Decreto n\u00ba 008, de 26 de janeiro de 1998.  O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso IV, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; e CONSIDERANDO o Conv\u00eanio ICM65/88, de 06 de dezembro de 1988; DECRETA:  Art. 1\u00ba O Regulamento do ICMS, aprovado pelo Decreto n\u00ba 008, de 26  de janeiro de 1998, passa a vigorar com as seguintes altera\u00e7\u00f5es: \u201cArt. 3\u00ba... ... \u00a7 3\u00ba S\u00e3o isentas as sa\u00eddas de produtos industrializados de origem nacional para comercializa\u00e7\u00e3o ou industrializa\u00e7\u00e3o na Zona Franca de Manaus  ou \u00c1rea de Livre Com\u00e9rcio, desde que o estabelecimento destinat\u00e1rio  tenha domic\u00edlio na \u00e1rea incentivada e atendidas as demais condi\u00e7\u00f5es  previstas no Conv\u00eanio ICM 65/1988, Conv\u00eanio ICMS 23/2008, Ajuste  SINIEF 10/2012 e ainda o seguinte: I - a isen\u00e7\u00e3o n\u00e3o se aplica \u00e0s opera\u00e7\u00f5es com armas e muni\u00e7\u00f5es, perfumes,  fumos, bebidas alco\u00f3licas, a\u00e7\u00facar de cana e autom\u00f3veis de passageiros; II - a isen\u00e7\u00e3o n\u00e3o se aplica aos produtos industrializados semi-elaborados previstos no Conv\u00eanio ICMS 15/91 e suas altera\u00e7\u00f5es; III - para efeito de frui\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio, o estabelecimento remetente dever\u00e1  abater do pre\u00e7o da mercadoria o valor indicado expressamente na nota  fiscal, equivalente ao imposto que seria devido se n\u00e3o houvesse a isen\u00e7\u00e3o; IV - a isen\u00e7\u00e3o fica condicionada \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da entrada efetiva dos  produtos no estabelecimento destinat\u00e1rio. \u00a7 4\u00ba A prova da entrada da mercadoria no estabelecimento destinat\u00e1rio  ser\u00e1 produzida mediante comunica\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia da Zona  Franca de Manaus - SUFRAMA \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda  do Estado do Acre, na forma estabelecida em conv\u00eanio celebrado com  aquela Superintend\u00eancia.\u201d (NR) Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.073, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 Altera o Decreto n\u00ba 5.693, de 25 de abril de 2013, que regulamenta o  Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 38, de 30 de mar\u00e7o de 2012, que concede isen\u00e7\u00e3o  do ICMS nas sa\u00eddas de ve\u00edculos destinados a pessoas portadoras de  defici\u00eancia f\u00edsica, visual, mental ou autista. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso IV da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; e tendo em  vista as disposi\u00e7\u00f5es contidas nos Conv\u00eanios ICMS n\u00ba 59, de 30 de julho  de 2020; 108, de 14 de outubro de 2020, 05, de 21 de janeiro de 2021 e  28, de 12 de mar\u00e7o de 2021,  DECRETA: Art. 1\u00ba O Decreto n\u00ba 5.693, de 25 de abril de 2013 passa a vigorar com  a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 1\u00ba ... ... VI - O benef\u00edcio previsto neste artigo somente se aplica a opera\u00e7\u00e3o de  sa\u00edda amparada por isen\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Produtos Industrializados - IPI, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o federal vigente.\u201d (NR) \u201cArt. 2\u00ba  ... I - defici\u00eancia f\u00edsica, aquela que apresenta altera\u00e7\u00e3o completa ou parcial de um ou mais segmentos do corpo humano alcan\u00e7ando, t\u00e3o somente, as defici\u00eancias de grau moderado ou grave, assim entendidas  aquelas que causem comprometimento parcial ou total das fun\u00e7\u00f5es dos  segmentos corp\u00f3reos que envolvam a seguran\u00e7a da dire\u00e7\u00e3o veicular,  acarretando o comprometimento da fun\u00e7\u00e3o f\u00edsica e a incapacidade total  ou parcial para dirigir apresentando-se sob a forma de paraplegia, paraparesia, monoplegia, monoparesia, nanismo, tetraplegia, tetraparesia,  triplegia, triparesia, hemiplegia, hemiparesia, amputa\u00e7\u00e3o ou aus\u00eancia  de membro, paralisia cerebral, membros com deformidade cong\u00eanita  ou adquirida, exceto as deformidades est\u00e9ticas e as que n\u00e3o produzam  dificuldades para o desempenho de fun\u00e7\u00f5es; ... V - defici\u00eancia: toda perda ou anormalidade de uma estrutura ou fun\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, fisiol\u00f3gica ou anat\u00f4mica que gere incapacidade para o  desempenho de uma atividade, dentro do padr\u00e3o considerado normal  para o ser humano; VI - defici\u00eancia permanente: a que ocorreu ou se estabilizou durante um  per\u00edodo de tempo suficiente para n\u00e3o permitir recupera\u00e7\u00e3o ou ter probabilidade de que se altere, apesar de novos tratamentos; VII - incapacidade: uma redu\u00e7\u00e3o efetiva e acentuada da capacidade  de integra\u00e7\u00e3o social, com necessidade de equipamentos, adapta\u00e7\u00f5es,  meios ou recursos especiais para que a pessoa com defici\u00eancia possa  receber ou transmitir informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao seu bem-estar e ao  desempenho de fun\u00e7\u00e3o ou atividade a ser exercida. \u00a7 1\u00ba A comprova\u00e7\u00e3o de uma das defici\u00eancias descritas nos incisos I e II  do caput deste artigo, bem como do comprometimento da fun\u00e7\u00e3o f\u00edsica  e da incapacidade total ou parcial para dirigir, ser\u00e1 feita por laudo pericial  constante no Anexo II do conv\u00eanio ICMS 38/2012, emitido por prestador  de servi\u00e7o p\u00fablico de sa\u00fade ou prestador de servi\u00e7o privado de sa\u00fade,  contratado ou conveniado, que integre o Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS). ... \u00a7 4\u00ba  Para fins do \u00a7 3\u00ba, poder\u00e3o ser indicados at\u00e9 3 (tr\u00eas) condutores  autorizados, sendo permitida a substitui\u00e7\u00e3o destes, desde que o benefici\u00e1rio da isen\u00e7\u00e3o, diretamente ou por interm\u00e9dio de seu representante  legal, informe esse fato \u00e0 autoridade de que trata a cl\u00e1usula terceira  deste conv\u00eanio, apresentando, na oportunidade, um novo Anexo VI  com a indica\u00e7\u00e3o de outro(s) condutor(es) autorizado(s) em substitui\u00e7\u00e3o  \u00e0quele (s), devendo os condutores comprovarem resid\u00eancia na mesma  localidade do benefici\u00e1rio. \u00a7 5\u00ba A exig\u00eancia do laudo pericial de que trata o \u00a7 1\u00b0 poder\u00e1 ser suprida por: I - laudo apresentado \u00e0 Secretaria da Receita Federal do Brasil para  concess\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o de IPI; II - laudo pericial, conforme modelo constante no Anexo II do conv\u00eanio  ICMS 38/2012, emitido por prestador de servi\u00e7o p\u00fablico de sa\u00fade ou  prestador de servi\u00e7o privado de sa\u00fade, contratado ou conveniado, que  integre o Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS). \u00a7 6\u00ba O benef\u00edcio previsto neste decreto somente poder\u00e1 ser concedido  se a defici\u00eancia atender cumulativamente aos crit\u00e9rios de defici\u00eancia,  defici\u00eancia permanente e incapacidade, manifestando-se sob uma das  formas de defici\u00eancia f\u00edsica moderada ou grave, visual, mental severa  ou profunda, ou autismo. \u00a7 7\u00ba Para as defici\u00eancias previstas do inciso I do caput, a indica\u00e7\u00e3o de  terceiro condutor somente ser\u00e1 permitida, se declarado no laudo pericial  a que se refere o Anexo II do conv\u00eanio ICMS 38/2012, que o benefici\u00e1rio  se encontra em incapacidade total para dirigir ve\u00edculo automotor. \u00a7 8\u00ba Responde solidariamente pelo pagamento do imposto devido, o  profissional da \u00e1rea de sa\u00fade, caso seja comprovado fraude em laudo  pericial, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais e civis cab\u00edveis, e a apresenta\u00e7\u00e3o de den\u00fancia ao Conselho Regional de Medicina.\u201d (NR) \u201cArt. 3\u00ba  ... ... \u201cIV - comprovante de resid\u00eancia: a) do interessado portador de uma das defici\u00eancias descritas nos incisos I a III do caput do art. 2\u00ba ou autista; b) dos condutores autorizados referidos no \u00a7 4\u00ba do art. 2\u00ba, quando aplic\u00e1vel. ...\u201d (NR) Art. 2\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir da data estabelecida pelos respectivos Conv\u00eanios. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.915, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, C/C com o disposto no art. 62, da Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018 e CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o autuada nos autos do processo  SEI n\u00ba 0050.003761.00023/2021-75, RESOLVE: Art. 1\u00ba Colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o  Elias Mansour \u2013 FEM, o servidor LUIZ CARLOS GOMES DE SOUZA,  matr\u00edcula n\u00ba 87024-1, pertencente ao Quadro de Pessoal da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, pelo per\u00edodo de 1 (um) ano, com \u00f4nus  para o \u00f3rg\u00e3o de origem.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de janeiro de 2021. Rio Branco-Acre, 26 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "CONTROLADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA CGE N\u00ba 42, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O CONTROLADOR-GERAL DO ESTADO, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 037/2019, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.464 de 04 de janeiro de 2019, Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.258, de 31 de mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30 de dezembro de 2010; Considerando o disposto no processo eletr\u00f4nico SEI/N\u00ba 4004.013519.00008/2021-41; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor CLEILTON NUNES SAMPAIO, matr\u00edcula n\u00ba 9158758-7, ocupante do cargo de Analista de Sistemas,  lotado na Controladoria Geral do Estado - CGE, para a Classe ESPECIAL, Refer\u00eancia 1, com efeitos a contar de 12/08/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021.    Luis Almir Brand\u00e3o Soares Controlador-Geral do Estado Decreto n\u00ba 4.509/2019 "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 491, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o servidor Jonatha Souza de Assis para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Manuten\u00e7\u00e3o Veicular - NUMAV. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 500, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 472, de 19 de junho de 2015, que lotou o Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil LEONARDO DA SILVA ROCHA, exercendo suas fun\u00e7\u00f5es  na Delegacia de Flagrantes-DEFLA; II - Lotar o servidor acima mencionado para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia de Repress\u00e3o \u00e0s A\u00e7\u00f5es Criminosas Organizadas \u2013 DRACO. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 501, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 241 de 03 de maio de 2020 que designou o Agente de Pol\u00edcia Civil MAYLON TAUMATURGO OLIVEIRA como Chefe da   Divis\u00e3o de Compras, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos. II - Designar o referido servidor como Chefe da Divis\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es - DILIC.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 503, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de 2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de maio  de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor CALILE DE MELO SARAH NETO, matr\u00edcula 9161600-3, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00351/2021-77, lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 01/07/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 497, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o per\u00edodo  aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 20 (vinte) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor  ROMULLO DA SILVA NOLASCO, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 08/08/2014 a 07/08/2019, a serem gozados a partir de 03/01/2022. Registre-se e Cumpra-se.                                             Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 502, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de 2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de maio  de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor ISAIAS GOMES DO NASCIMENTO, matr\u00edcula 9204601-3, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil,  Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00366/2021-35, lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 18/08/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 018/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 124/2021 \u2013 CPL 05 VALIDADE: 12 (doze) meses. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender a necessidades do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses. Rio Branco \u2013 AC, 15 de setembro de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e os Srs. Paulo Victor Cordeiro de Castro e Rafael de Faria e Silva, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  Empresa: ATIVIDADE COMERCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 33.772.464/0001-75, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 10.764.725-7, com sede \u00e0 Rua 7, quadra 53-A, Lote 08, Vila Bras\u00edlia, CEP: 74.911-060 \u2013 Aparecida de Goi\u00e2nia-GO ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 016/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 124/2021 \u2013 CPL 05 VALIDADE: 12 (doze) meses. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender a necessidades do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses. Rio Branco \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Sr. \u00c1lvaro Pereira do Nascimento Neto, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  Empresa: CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba. 10.940.181/0001-90, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.022.276/001-70, com sede \u00e0 Rua Manoel Ces\u00e1rio, n\u00ba 142-A, bairro Capoeira \u2013 Rio Branco/AC. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 0192021 PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 124/2021 \u2013 CPL 05 VALIDADE: 12 (doze) meses. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender a necessidades do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses. Rio Branco \u2013 AC, 15 de setembro de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Sra. Rosana Miranda Rodrigues, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  Empresa: MP\u00c9RIO IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE BANDEIRAS EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba. 21.589.394/0001-35, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 10.619.6170, com sede na Rua Rodrigo Veiga Gouthier, s/n, quadra 31, Lote 27, Parque Veiga Jardim, CEP: 74.954-500 \u2013 Aparecida de Goi\u00e2nia-GO. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 0192021 PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 124/2021 \u2013 CPL 05 VALIDADE: 12 (doze) meses. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender a necessidades do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses. Rio Branco \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Sra. Pamela Guerke Lopes, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  Empresa: PGSA COMERCIAL LTDA., Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba. 38.398.257/0001-16, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba  070288625-6, com sede na Avenida das Ind\u00fastrias, 680, Cidade Industrial, Curitiba/PR. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 020/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 124/2021 \u2013 CPL 05 VALIDADE: 12 (doze) meses. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender a necessidades do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses. Rio Branco \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Sr. Hudson Ant\u00f4nio Modesto Bazarim, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  Empresa: MIRAZAB COMERCIO E SERVICOS TECNICOS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba. 30.223.033/0001-61,  com sede \u00e0 Rua Pedro de Andrade, n\u00b0 29, Vila Ester, S\u00e3o Paulo/SP. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 73 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/CG, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  70/2021, celebrado entre a POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE e a Empresa,  M.  V. CALIL DA SILVA EIRELI, assinado no dia 14/09/2021, com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de refei\u00e7\u00f5es prontas, lanches e marmitex, a fim de atender a Pol\u00edcia Militar do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o processo de Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 044/2021  \u2013 CPL 05 e Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 021/2021, partes integrantes deste  instrumento, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: Edjane Maciel Moraes \u2013 1\u00ba TEN PM -  Matr\u00edcula 9082760-2; II - Gestor Substituto: Jakes Gomes de Almeida \u2013 1\u00ba SGT PM -  Matr\u00edcula 9082344-1; III - Fiscal Titular: Ana Kelli Nunes Souza \u2013 CB PM - Matr\u00edcula: 9404538-1; III - Fiscal Substituto: Iago Get\u00falio Nascimento de Ara\u00fajo \u2013 CB PM -  Matr\u00edcula: 9380124-1. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; II \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 15 de setembro de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 TC PM Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 70/2021 PROCESSO N\u00ba 0044.009708.00008/2021-64 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 44/2021 \u2013 CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 021/2021 DAS PARTES: \u2022 CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE \u2022 CONTRATADA: M. V. CALIL DA SILVA EIRELI DO OBJETO:  O presente contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de refei\u00e7\u00f5es prontas, lanches e  marmitex, a fim de atender a Pol\u00edcia Militar do Acre. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 13.995,00 (Treze mil, novecentos e noventa e cinco Reais). DA VIG\u00caNCIA O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, a contar da data  de sua assinatura, conforme artigo 57, caput da lei 8.666/93. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 3391.0000; 4285.0000 e 4295.0000;              Elementos de Despesas: 33.90.39.00;  Fonte: 100 (RP), 200 (CONV\u00caNIOS) e 700 (FUNDESEG). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 14 de setembro de 2021. ASSINAM: O senhor Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 Cel. PM, pela Contratante, e a senhora Maria Vilma Calil da Silva, pela Contratada.     "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1847, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Comit\u00ea de acompanhamento do retorno das aulas presenciais no ensino p\u00fablico estadual, que trata a Portaria n\u00ba 1.562 de 11 de agosto de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial  n\u00ba 13106 de 13 de agosto de 2021, conforme abaixo discriminado: Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o: Maria de F\u00e1tima Miranda de Lima, matr\u00edcula n\u00ba 127094-1 em substitui\u00e7\u00e3o ao membro suplente Elisete Silva Machado Art. 2\u00ba Permanecem inalterados os demais dispositivos da portaria. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de agosto de 2021.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1837, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora ROSIMARI FERREIRA DA SILVA, Matr\u00edcula n\u00ba 268380-1/2, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Geral da Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, do  munic\u00edpio do Epitaciol\u00e2ndia. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1838, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO  DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor CLEOMAR PORTELA EDUINO, CPF n\u00ba  435.238382-15, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o Geral da Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, do  munic\u00edpio do Epitaciol\u00e2ndia. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 061/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 116/2020 - CPL 04 PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013909.00058/2021-28 ",
            "ADES\u00c3O SEASDHM  DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento o acr\u00e9scimo de  25% (vinte e cinco por cento) do valor referente ao LOTE I  do CONTRATO/ SEE N\u00ba 061/2021, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o e intermedia\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva,  incluindo o fornecimento de pe\u00e7as/insumos, acess\u00f3rios e m\u00e3o de obra, da  frota de ve\u00edculos oficiais da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes - SEE, nos termos do art. 65, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93, tudo  em conformidade com o PARECER N\u00ba 318/2021/SEE - DILIC/SEE \u2013 DEAJ  e demais documentos constantes nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DO VALOR: O valor total do acr\u00e9scimo \u00e9 de R$ 39.200,00 (trinta e nove mil e  duzentos reais) que somado ao valor inicialmente contratado de R$ 223.920,00  (duzentos e vinte e tr\u00eas mil, novecentos e vinte reais), perfaz o valor global de  R$ 263.120,00 (duzentos e sessenta e tr\u00eas mil, cento e vinte reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do  presente termo aditivo est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho:  717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais; Elementos de despesas: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ) e 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte  de Recurso: 100 (RP). DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do termo origin\u00e1rio que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. Rio Branco - AC, 15 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Elecilda Garcia Rodrigues \u2013 Automec\u00e2nica Metal Diesel Ltda - EPP \u2013  Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES. COMIT\u00ca EXECUTIVO Kairala Jos\u00e9 Kairala COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL CONVITE N\u00ba 01/2021 EDITAL DE PUBLICA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O A Escola Kairala Jos\u00e9 Kairala, de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 a LICITA\u00c7\u00c3O a  seguir caracterizada: CONVITE N\u00ba 01/2021 OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: Contrata\u00e7\u00e3o de empresas especializadas em  servi\u00e7os e manuten\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades da Escola Kairala Jos\u00e9 Kairala. DATA DA ABERTURA DAS PROPOSTAS: 27/09/2021 HOR\u00c1RIO: 10 horas LOCAL: Rua Jos\u00e9 Kairala, n\u00ba 072, Bairro: Raimundo Chaar, Brasil\u00e9ia \u2013 AC. Edital completo poder\u00e1 ser obtido pelos interessados no mesmo endere\u00e7o, nos hor\u00e1rios de 08h \u00e0s 11h e das 14h as 17h, dos dias 20/09 \u00e0  24/09/2021, de segunda-feira a sexta-feira, ou via SAAL. Brasil\u00e9ia-Acre, 16 de setembro de 2021. MESSIAS DA SILVA LOPES Presidente da CPL ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES. COMIT\u00ca EXECUTIVO Kairala Jos\u00e9 Kairala COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL CONVITE N\u00ba 02/2021 EDITAL DE PUBLICA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O A Escola Kairala Jos\u00e9 Kairala, de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 a LICITA\u00c7\u00c3O a  seguir caracterizada: CONVITE N\u00ba 02/2021 OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, did\u00e1tico pedag\u00f3gico e limpeza, para atender as necessidades da Escola  Kairala Jos\u00e9 Kairala. DATA DA ABERTURA DAS PROPOSTAS: 27/09/2021 HOR\u00c1RIO: 16 horas LOCAL: Rua Jos\u00e9 Kairala, n\u00ba 072, Bairro: Raimundo Chaar, Brasil\u00e9ia \u2013 AC. Edital completo poder\u00e1 ser obtido pelos interessados no mesmo endere\u00e7o, nos hor\u00e1rios de 08h \u00e0s 11h e das 14h as 17h, dos dias 20/09 \u00e0  24/09/2021, de segunda-feira a sexta-feira, ou via SAAL. Brasil\u00e9ia-Acre, 16 de setembro de 2021. MESSIAS DA SILVA LOPES Presidente da CPL ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES SEI n\u00ba. 0014.008951.01224/2021-67 TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA Considerando a Nota Explicativa emitida pelo Departamento de Transportes,  e tendo em vista o que determina a Instru\u00e7\u00e3o Normativa PGE n\u00ba. 001/2010,  alterada pela Instru\u00e7\u00e3o Normativa PGE n\u00b0 02/2014. RECONHE\u00c7O a d\u00edvida no  valor de R$ 1.472,00 (mil quatrocentos e setenta e dois reais), referente a servi\u00e7os de Transporte Escolar Fluvial (pessoa f\u00edsica), com condutor, destinados a  atender aos alunos da rede Estadual de Ensino no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC,  no in\u00edcio do ano letivo de 2020, com base nos documentos acostados ao Processo de Reconhecimento de D\u00edvida SEI n\u00ba. 0014.008951.01224/2021-67 e  no PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 158/2021, emitido pela Assessoria Jur\u00eddica SEE. Desta forma, DETERMINO o empenho, no valor total acima mencionado, em favor do credor ALDENIS PERES DE AMORIM, visando o  pagamento da d\u00edvida, bem como encaminhamento de c\u00f3pia do processo \u00e0 Divis\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar para an\u00e1lise e, se  necess\u00e1ria, abertura de processo de sindic\u00e2ncia.   MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO N\u00ba 0014.013892.00007/2021-31 TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 19/2021/SEE  Pelo presente termo, a SECRETARIA DE ESTADO DE DE EDUCA\u00c7\u00c3O,  CULTURA E ESPORTES, CNPJ/MF n\u00b0 04.033.254/0001-67, com sede na  Rua Rio Grande do Sul, n\u00b01907, bairro Conjunto Castelo Branco, neste Munic\u00edpio de Rio Branco, neste ato representada pela Secret\u00e1ria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, cultura e Esportes a Senhora Maria do Socorro Neri Medeiros  de Souza , nomeada por meio do Decreto n\u00b0 8.821, de 03/05/2021  com  base nos documentos carreados ao processo administrativo em ep\u00edgrafe, e  em observ\u00e2ncia ao DESPACHO CONCLUSIVO PGE/PPI N\u00ba 70/2021, RECONHECE A D\u00cdVIDA, em favor da Empresa AUTO POSTO CORRENT\u00c3O  LTDA, CNPJ N\u00ba 06.189.982/0001-98, no valor de R$ 87.096,64 (Oitenta e  sete mil, noventa e seis reais e sessenta e quatro centavos), referente \u00e0  loca\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) galp\u00f5es localizados na Rodovia BR 364, n\u00b0. 4773, Km  01, Santa In\u00eas, Munic\u00edpio de Rio Branco, para atender as necessidades da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Desta forma, DETERMINO o empenho no valor total acima mencionado, em favor do credor Empresa AUTO POSTO CORRENT\u00c3O LTDA,  visando o pagamento da d\u00edvida, bem como encaminhamento de c\u00f3pia  do processo \u00e0 Divis\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar para an\u00e1lise e, se necess\u00e1ria, abertura de processo de sindic\u00e2ncia. D\u00ea-se ci\u00eancia a empresa. Publique-se. Rio Branco, 14 de setembro de 2021.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto N\u00ba 8.821, de 03/05/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO N\u00ba 0014.013892.00008/2020-03 TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 18/2021/SEE Pelo presente termo, a SECRETARIA DE ESTADO DE DE EDUCA\u00c7\u00c3O,  CULTURA E ESPORTES, CNPJ/MF n\u00b0 04.033.254/0001-67, com sede na  Rua Rio Grande do Sul, n\u00b01907, bairro Conjunto Castelo Branco, neste  Munic\u00edpio de Rio Branco, neste ato representada pela Secret\u00e1ria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, cultura e Esportes a Senhora Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza , nomeada por meio do Decreto n\u00b0 8.821, de 03/05/2021  com base nos documentos carreados ao processo administrativo em  ep\u00edgrafe, e em observ\u00e2ncia ao DESPACHO CONCLUSIVO PGE/PPI N\u00ba  117/2021, RECONHECE A D\u00cdVIDA, em favor do Sr. WALDOMIRO SOSTER, CPF N\u00ba 088.102.499-68, no valor de 29.961,29 (Vinte e nove mil  novecentos e sessenta e um reais e vinte e nove centavos), referente \u00e0  loca\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) galp\u00f5es localizados na Rodovia BR 364, n\u00b0. 4773, Km  01, Santa In\u00eas, Munic\u00edpio de Rio Branco, para atender as necessidades da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Desta forma, DETERMINO o empenho no valor total acima mencionado, em favor do credor o Sr. WALDOMIRO SOSTER  , visando o pagamento da d\u00edvida, bem como encaminhamento de c\u00f3pia do processo \u00e0  Divis\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar para an\u00e1lise e, se necess\u00e1ria, abertura de processo de sindic\u00e2ncia. D\u00ea-se ci\u00eancia a empresa. Publique-se. Rio Branco, 14 de setembro de 2021.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto N\u00ba 8.821, de 03/05/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 3/2021/SEE Ratifico, por este termo, a Dispensa Emergencial de Licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o Direta da empresa MONTEIRO & SOARES CONSTRUCOES LTDA \u2013 ME,  cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza e conserva\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios e equipamentos escolares, visando  \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos, para atender as demandas da Rede Estadual de Ensino, Pr\u00e9dio e anexos na Regional do Juru\u00e1/AC (Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima, Marechal  Thaumaturgo, Porto Walter, Rodrigues Alves), com previs\u00e3o de 180 (cento e oitenta) dias, pelo valor total de R$ 3.647.394,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, seiscentos e  quarenta e sete mil, trezentos e noventa e quatro reais), com suped\u00e2neo no art. 24, incisos IV da Lei n\u00ba 8.666/93, no PARECER PGE/PA N\u00ba 269/2021 e sua  respectiva aprova\u00e7\u00e3o, bem como os elementos que instruem o Processo PGE.NET N\u00ba 2021.02.001289 e Processo SEI N\u00ba 0014.015403.00029/2021-09. Rio Branco/AC, 16 de setembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Processo n\u00ba 0014.004858.00006/2021-31 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e equipe de apoio,  referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 251/2021 - CPL 02, em favor da empresa: LUMEN COM\u00c9RCIO ESERVI\u00c7OS DE MOTORS ELETRICOS EIRELI - ME, para os Itens 14 e 30 no valor total de R$ 1.326,95 (mil, trezentos e vinte e seis reais e noventa e cinco centavos). Rio Branco/AC, 16 de setembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 042/2021 PROCESSO  SEI N\u00ba 0014.007026.00120/2021-51 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 248/2021 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da  Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de  2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, nos munic\u00edpios da Regional de JURU\u00c1, para o ano letivo de 2021. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Jadilson Le\u00e3o Malpartida \u2013 J. V. Com\u00e9rcio Eireli \u2013 EPP \u2013 Pelo Fornecedor "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 293, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 381/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2317087), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; Considerando a Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 382/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2317113), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; Considerando a Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 383/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2317153), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 9,5 (nove e meia) di\u00e1rias, aos servidores: Maria Janete Maia Diniz, matr\u00edcula n\u00ba 68560-1, Gerente da Divis\u00e3o de Almoxarifado e  Patrim\u00f4nio; Jos\u00e9 Dejavan Prado da Silva, matr\u00edcula n\u00ba: 9545190-1, Cargo em Comiss\u00e3o e Teliseu Bonfim Machado, matr\u00edcula  n\u00ba 9147837-9, Cargo  em Comiss\u00e3o,  haja vista que os referidos servidores ir\u00e3o realizar um levantamento patrimonial, registrar ocorr\u00eancias na realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos,  elaborar relat\u00f3rios e termos de responsabilidades, nos munic\u00edpios de Sena Madureira/AC, Feij\u00f3/AC, Tarauac\u00e1/AC, M\u00e2ncio Lima/AC e Cruzeiro do  Sul/AC, no per\u00edodo de 20 a 29 de setembro de 2021. A sa\u00edda de Rio Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 20/09/2021 \u00e0s  e o retorno no dia 29/09/2021,  correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 294, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 380/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2312821), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 9,5 (nove e meia) di\u00e1rias, ao servidor Valciney Santos da Silva, matr\u00edcula  n\u00ba 9542191, haja vista que o referido servidor ir\u00e1 conduzir os servidores Maria Janete Maia Diniz, Jos\u00e9 Dejavan Prado da silva, Teliseu Bonfim Machado, que ir\u00e3o realizar um levantamento patrimonial,  registrar ocorr\u00eancias na realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos, elaborar relat\u00f3rio e termos de responsabilidade, nos munic\u00edpios de Sena Madureira/AC, Feij\u00f3/ AC, Tarauac\u00e1/AC, M\u00e2ncio Lima/AC e Cruzeiro do Sul/AC, no per\u00edodo de 20 a 29 de setembro de 2021. A sa\u00edda de Rio Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no  dia 20/09/2021 \u00e0s  e o retorno no dia 29/09/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE RESOLU\u00c7\u00c3O CODIP/ICMS N\u00ba 3, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021  Publica o \u00cdndice de Participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios no produto da arrecada\u00e7\u00e3o do ICMS (IPM/ICMS provis\u00f3rio) aplic\u00e1vel no exerc\u00edcio de 2022. O Conselho Deliberativo do \u00cdndice de Participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios no ICMS - CODIP/ICMS, no exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 8\u00ba, da Lei  n\u00ba 3.532, de 30 de outubro de 2019; e Considerando o disposto no art. 11, da Lei 3.532/2019, que atribui ao CODIP/ICMS a publica\u00e7\u00e3o anual do \u00cdndice de Participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios;  Resolve:  Art. 1\u00ba Publicar, conforme Anexo I a esta Resolu\u00e7\u00e3o, o \u00cdndice de Participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios no produto da arrecada\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transportes Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o  provis\u00f3rio (IPM/ICMS provis\u00f3rio), aplic\u00e1vel no exerc\u00edcio de 2022. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os \u00edndices que comp\u00f5em o IPM/ICMS provis\u00f3rio de 2022 conforme seus respectivos percentuais constam dos Anexos II, III, IV,  V e VI desta Resolu\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Os prefeitos municipais e a Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do Acre \u2013 AMAC, ou seus representantes, poder\u00e3o impugnar os dados e os \u00edndices  provis\u00f3rios constantes desta Resolu\u00e7\u00e3o, no prazo de trinta dias corridos contados de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Em nenhuma hip\u00f3tese ser\u00e3o aceitas impugna\u00e7\u00f5es fora do prazo estabelecido.    Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre - AC, 15 de setembro de 2021. Breno Geovane Azevedo Caetano Presidente do CODIP/ICMS ANEXO I ANEXO III 18 32 51 20 41 88 68 49 28 45 22 46 39 14 34 64 62 21 35 12 59 14 "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 174, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A de 02 de janeiro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor JORDY WESLLEY OLIVEIRA DE ALBUQUERQUE, Matricula n\u00ba 9529764-1, para responder como Chefe da Divis\u00e3o  de Manuten\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, com efeitos a contar de 01 de setembro de 2021.  Registre-se, Publique-se, e Cumpra-se. Rio Branco, 15 de setembro de 2021.                                    Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 175, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A  de 02 de janeiro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor AMILCAR MELO DE ARA\u00daJO J\u00daNIOR, Matricula n\u00ba 9529713-1 para responder como Chefe da Divis\u00e3o de Almoxarifado.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021.  Registre-se, Publique-se, e Cumpra-se. Rio Branco, 15 de setembro de 2021.                                    Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 176, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A de  02 de janeiro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a servidora FRANCISCA SAMIRA CRUZ DE SOUSA,  Matricula n\u00ba 9571639-1, para responder como Chefe da Divis\u00e3o de  Humaniza\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021.  Registre-se, Publique-se, e Cumpra-se. Rio Branco, 15 de setembro de 2021.                                    Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Para que produza seus efeitos legais em sua plenitude, atentando para a  legalidade do processo licitat\u00f3rio, HOMOLOGO todos os atos praticados  pela comiss\u00e3o e pela equipe de apoio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR REGISTRO DE PRE\u00c7OS N. 057/2021 - CPL 04 - SEICT, cujo  objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Suporte a Sala-Cofre  Certificada conforme Norma ABNT NBR 15247, a ser prestado empresa  especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de suporte t\u00e9cnico \u201con site\u201d, 24  (vinte quatro) horas por dia e 7 (sete) dias por semana, inclusive feriados,  com manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e evolutiva, incluindo a substitui\u00e7\u00e3o  de componentes, para Sala-Cofre localizada no Pal\u00e1cio das Secretarias e  OCA, Rio Branco/AC, com objetivo de suprir as demandas da Secretaria de  Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT, em favor de:   Rio Branco - Acre, 14 de setembro de 2021.    Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 188, DE 14 DE AGOSTO DE 2021 SEI: 0820.009831.00039/2021-34 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093, 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como fiscais do contrato celebrado entre a  CONSERVATION INTERNACIONAL e a empresa MJD MARQUES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para a Constru\u00e7\u00e3o e infraestrutura do Galp\u00e3o Viveiro da Floresta, unidade descentraliza da SECRETRARIA DE ESTADO DE MEIO  AMBIENTE \u2013 SEMA, no munic\u00edpio de Rio Branco, a fim de atender as  necessidades da CONTRATANTE. I - Fiscal Titular Eng. Civil: La\u00e9rcio Miranda da Cunha J\u00fanior, CREA  11.644 - D/PA; II - Fiscal Substituto:  Eng. Civil: Ewerton Souza Santos, CREA 20446-  D/AC, Matr\u00edcula 9469753-1. Art. 2\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico. O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativo  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data da assinatura do contrato. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se.   Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 189, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 SEI: 0053.011188.00001/2020-75 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093, 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como fiscais do Contrato 004/2021 celebrado entre o INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE - ITERACRE e a empresa EDIFICAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES REPRESENTA\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO  LTDA,  que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na \u00e1rea de Engenharia para executar a Adequa\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o do  pr\u00e9dio Sede do INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE - ITERACRE, de  acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes na Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os n\u00ba  036/2021, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE. I- Eng\u00b0 Civil Samuel Alencar Cavalcante, CREA 38272 D/CE, Matr\u00edcula:  9262350; II- Eng\u00ba Eletricista Anderson Oliveira do Nascimento, CREA 21.239-D/AC. Art. 2\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico. O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativo  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.       Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor a partir do dia 10/09/2021. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 193, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a Servidora, Iara Barbosa de Sousa Pontes, matr\u00edcula n\u00ba 9336788-1, para responder Interinamente pela Diretoria T\u00e9cnica  na Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria SEINFRA n\u00ba 160, de 18 de agosto de 2021,  publicada no DOE n\u00ba 13.110, de 19 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "SEI: 4016.011932.00191/2021-75 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONV\u00caNIO N\u00ba  01/2021, firmado com o CONSELHO REGIONAL DE ENGENHARIA E  AGRONOMIA DO ACRE - CREA-AC, cujo objeto \u00e9 a coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua  entre o CREA-AC e a SEINFRA, a fim de otimizar os tr\u00e2mites burocr\u00e1ticos, promovendo o interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es entre os \u00f3rg\u00e3os e a  valoriza\u00e7\u00e3o dos profissionais do Sistema CONFEA/CREA, garantindo  que sejam realizados os registros de documento pr\u00f3prio denominado  Anota\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica - ART, visando atender demandas da Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA: I - Gestor(a) Titular: Douglas Azevedo Galv\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 9114777-10; II - Gestor(a) Substituto: Daniel Francisco da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 202100-2; III - Fiscal Titular: Kennethy Anderson Lima de Freitas, matr\u00edcula  n\u00ba 9573100-1; e, IV - Fiscal Substituto:  Ruth Pereira de Queiroz Melo, matr\u00edcula n\u00ba 951165-2.  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Conv\u00eanio firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento, a fim de proceder \u00e0s  dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou  ao encerramento, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e demais legisla\u00e7\u00e3o pertinente e causar dano de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto,  em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e demais legisla\u00e7\u00e3o pertinente e causar dano de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data da assinatura do Conv\u00eanio.  Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 260 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00ba 105/2021 Processo SEI  n\u00ba 0819.012899.00021/2021-19, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa CLARO S/A, com  vig\u00eancia de 15/09/2021  a 13/03/2022, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa de telecomunica\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de acesso \u00e0  rede mundial de computadores (internet), como o fornecimento de Acesso \u00e0 Internet 10 (dez) Mbps Com Velocidade garantia de 100% da banda  contratada (Fibra), tanto para upload quanto para download, para atender  \u00e0s necessidades do Centro Integrado de Comando e Controle \u2013 CICC, da  Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o 0819.012899.00021/2021-19 - Emergencial I \u2013 Gestor Titular: MAJ PM Felipe Ant\u00f4nio de Ara\u00fajo Russo Rodrigues;  matr\u00edcula: 9192956-1 II \u2013 Fiscal Titular: Franks de Ara\u00fajo Souza; matr\u00edcula: 9121374 III - Fiscal Titular: Joel Barrozo Braga; matr\u00edcula: 9004807-1. Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados  na Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As inscri\u00e7\u00f5es devem  ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/ e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica  ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 261, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de  2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba. 10.026, de 8 de setembro de  2021, publicado no DOE/AC n\u00ba. 13.126, de 14 de setembro de 2021, CONSIDERANDO o teor do Despacho n\u00ba 633/2021/SEJUSP \u2013 DIRGAE  (evento n\u00ba 2317532) RESOLVE: Art. 1\u00ba - Lotar o servidor PAULO S\u00c9RGIO TEIXEIRA, para exercer a  fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social da SEJUSP. Art. 2\u00ba - Revogar a PORTARIA SEJUSP N\u00ba 117, DE 20 DE ABRIL DE  2021 (evento n\u00ba 1430852). Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 262 DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00ba  096/2021 Processo SEI  n\u00ba 0819.012789.00009/2020-44, celebrado  entre a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa STAR MOTOS LTDA, com vig\u00eancia de 03/09/2021 a 31/01/2022,  que tem como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de 14 (quatorze) QUADRIC\u00cdCLO 4X4,  ITEM 04, para atender \u00e0 Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a  P\u00fablica-SEJUSP, atrav\u00e9s da PROPOSTA N\u00ba 015330/2019/SENASP/ MJ, Conv\u00eanio  n\u00b0 892626/2019/SENASP/MJ, visando o reaparelhamento das Unidades do Sistema Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica-SISP/ Acre, com a  aquisi\u00e7\u00e3o de viaturas terrestres, n\u00e1uticas e equipamentos  relacionados, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N.\u00ba 130/2020 CPL 05. I \u2013 Gestor Titular: Reginaldo Rocha de Souza, matr\u00edcula: 9006141-1 II \u2013 Gestor Subst\u00edtuto: TC Assis Martins dos Santos - Mat 9014314-3 III \u2013 Fiscal Titular: 3\u00ba SGT PM RG 4144 THIAGO VIEIRA CAVALCANTE  - Matr\u00edcula: 9295186-1 IV \u2013 Fiscal Subst\u00edtuto: 3\u00ba SGT PM RG 3180 LUIZ CLAUDIO DE SOUZA  - Matr\u00edcula: 9121510-1 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados  na Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As nscri\u00e7\u00f5es devem  ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/ e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N. 065/2021 - CEL 01 - SEPLAG/SEMAPI PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013312.00606/2021-99 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00ecgenas - SEMAPI , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto n\u00ba 10/2019, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, para que se  produzam os efeitos legais em sua plenitude, ADJUDICA e HOMOLOGA  todos os atos praticados pela Pregoeira e demais membros da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, referente a COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N.  065/2021 - CEL 01 - SEPLAG/SEMAPI, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra (motoristas e  operadores de m\u00e1quinas pesadas) para a patrulha mecanizada de apoio a  manuten\u00e7\u00e3o da infraestrutura de ramais para atender as demandas da Secretaria do Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI,  no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA  II \u2013 Contrato de Empr\u00e9stimo BR-L 1289 \u2013 BID, em favor da empresa D  R LIMA COMERCIO & SERVICOS LTDA, CNPJ n.\u00ba 17.525.591/0001-13,  classificada com o valor total de R$ 189.976,04 (cento e oitenta e nove mil  novecentos e setenta e seis reais e quatro centavos). Rio Branco \u2013 AC, 15 de setembro de 2021. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 047/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013296.00006/2020-95 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMA E  A EMPRESA NORTE \u2013 CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica para apoio no  gerenciamento t\u00e9cnico e administrativo das atividades de implementa\u00e7\u00e3o do Subprograma Territ\u00f3rios Ind\u00edgenas, Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o  Ambiental \u2013 PRA e demais projetos que se fa\u00e7am necess\u00e1rios, para  atender as necessidades da Secret\u00e1ria de Estado de Meio Ambiente  \u2013 SEMA, no \u00e2mbito do Programa de Redu\u00e7\u00e3o de Desmatamento e Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental/REDD Early Movers (REM) ACRE \u2013 FASE II. DO VALOR: O valor total do presente Contrato \u00e9 de R$: 801.599,68  (oitocentos e um mil quinhentos e noventa e nove reais e sessenta e  oito centavos), conforme Notas de Empenho n\u00ba 7200010187/2021,  7200010188/2021, 7200010189/2021 datadas de 31/03/2021 e  7200010201/2021 datada de 05/04/2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 720.001.185.421.416.3341.0000 \u2013 Programa  de Desenvolvimento da Gest\u00e3o Territorial, Ambiental, Produ\u00e7\u00e3o e Cultural  em Territ\u00f3rios de Povos Ind\u00edgenas \u2013 Elementos de Despesa: 33.90.37.00  (Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra) e 33.90.39.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros  Pessoa Jur\u00eddica) \u2013 Fonte de Recurso: 200 \u2013 REM KfW \u2013 Fase II. DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 como termo inicial de vig\u00eancia a data de  sua assinatura, viger\u00e1 durante 15 (quinze) meses, podendo ser prorrogado, dentro da vig\u00eancia do prazo anterior, at\u00e9 o limite m\u00e1ximo de 60  (sessenta) meses, nos termos do que disp\u00f5e o artigo 57, inciso II, da Lei  Federal n\u00b0 8.666/93 e dentro da vig\u00eancia do Contrato de Colabora\u00e7\u00e3o  Financeira KfW 2016 69 092 e o Contrato Financeiro de Implementa\u00e7\u00e3o  KfW 3020 00 198, com objetivo de financiar a segunda fase do Programa Global REDD+ para Early Movers \u2013 REM. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca da Capital Rio Branco, Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela CONTRATANTE e RODRIGO AUGUSTO DE CASTRO SANTANA, pela CONTRATADA. "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 244, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 0852.014475.00023/2021-43. RESOLVE:               Art. 1\u00ba - Conceder com base no Art. 132 da Lei Complementar n\u00ba 39, de  29.12.93, Licen\u00e7a Pr\u00eamio de 90 (noventa) dias referente ao per\u00edodo aquisitivo 01.08.2006 a 31.07.2011, a servidora MARIA DO CARMO PORTELA, matricula n\u00ba 228923-3, lotado na Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio - SEPA, com in\u00edcio em 10.11.2021 e t\u00e9rmino em 07.02.2022.         Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar de 10 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 247, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de 26 de mar\u00e7o  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00ba 13.010/2021. CONSIDERANDO o DECRETO N\u00ba 10.036, DE 13 DE SETEMBRO DE  2021, publicado no DOE N\u00ba 13.126 de 14 de setembro de 2021 e Despacho n\u00ba 1454/2021/SEPA - GABIN. RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a PORTARIA SEPA N\u00ba 132, DE 27 DE ABRIL DE  2021, publicado no DOE N\u00ba 13.032 de 29 de abril de 2021, que designou  a servidora KATIUCYA JULI\u00c3O DE MOURA MANFREDINI, matricula n\u00ba  9571132-1, como Chefe de Gabinete desta SEPA. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a partir de 14  de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 248, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de 26 de mar\u00e7o  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00ba 13.010/2021. CONSIDERANDO DECRETO N\u00ba 10.037, DE 13 DE SETEMBRO DE  2021, publicado no DOE N\u00ba 13.126, publicado em 14 de setembro de  2021 e Despacho n\u00ba 1454/2021/SEPA - GABIN. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR a servidora SHEYLA INGRID DIAS LUSTOSA,  matr\u00edcula n\u00ba 181820-02, para responder como Chefe de Gabinete desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a partir de 14  de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 847, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em exerc\u00edcio, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.021, de 8 de  setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.124, de  10 de setembro de 2021, e Considerando o teor do processo 0844.013391.00140/2021-10, OF\u00cdCIO N\u00ba 588/2021/FUNTAC, de 14 de setembro de 2021 e OF\u00cdCIO N\u00ba  1256/2021/SEDUR, de 14 de setembro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba- Designar, a partir de 14 de setembro de 2021, o servidor Aldeci  Leite Costa, Datil\u00f3grafo, matr\u00edcula n\u00ba 32662, pertencente ao quadro do  Instituto de Pesos e Medidas do Estado do Acre, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Secretaria de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR,  at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba- Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 842, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em  exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  10.021, de 08 de Setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.124, de 10 de Setembro de 2021:  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00b0 50/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Planejamento  e Gest\u00e3o e a empresa DUTECH INFORM\u00c1TICA LTDA, assinado em  26/08/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o  de equipamentos de inform\u00e1tica e eletr\u00f4nicos, tipo notebooks, oriundo da  Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 003/2021, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 035/2020 - MP/AC e Processo n\u00ba 4010.012290.00020/2021-16: Gestor Titular: \u00c1lef Nogueira de Lima - Matr\u00edcula: 9457577 - 1  Gestor Substituto: Anderson Lima de Oliveira - Matr\u00edcula: 9545468 Fiscal Titular: Magno Adriano Santos da Costa - Matr\u00edcula: 9104046-11 Fiscal Substituto: Amilton Brito - Matr\u00edcula: 197602  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. Par\u00e1grafo Primeiro: Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e  impedimentos legais dos titulares. Par\u00e1grafo Segundo: Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los  de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 10.021, de 08/09/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 804, DE 06 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  0066.006418.00027/2021-82.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do (a) servidor (a) M\u00c1RCIA SENA DE  OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba. 9260609-1, ocupante do cargo de Gestor de  Pol\u00edticas P\u00fablicas, lotado (a) no (a) Instituto de Previd\u00eancia do Estado  do Acre, para a Cl. Especial, Ref. 1, com efeitos a contar de 08/08/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Luiz Victor Diniz Bonecker  Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - Em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 842, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em  exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  10.021, de 08 de Setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.124, de 10 de Setembro de 2021: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00b0 50/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Planejamento  e Gest\u00e3o e a empresa DUTECH INFORM\u00c1TICA LTDA, assinado em  26/08/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o  de equipamentos de inform\u00e1tica e eletr\u00f4nicos, tipo notebooks, oriundo  da Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 003/2021, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 035/2020 - MP/AC e Processo n\u00ba 4010.012290.00020/2021-16: Gestor Titular: \u00c1lef Nogueira de Lima - Matr\u00edcula: 9457577 - 1  Gestor Substituto: Anderson Lima de Oliveira - Matr\u00edcula: 9545468 Fiscal Titular: Magno Adriano Santos da Costa - Matr\u00edcula: 9104046-11 Fiscal Substituto: Amilton Brito - Matr\u00edcula: 197602 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem  como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. Par\u00e1grafo Primeiro: Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e  impedimentos legais dos titulares. Par\u00e1grafo Segundo: Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los  de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por LUIZ VICTOR DINIZ  BONECKER, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em  exerc\u00edcio, em 15/09/2021 ",
            "AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS AP\u00d3S DECIS\u00c3O DO RECURSO  ADMINISTRATIVO CONCORRENCIA N.\u00ba 014/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 DERACRE Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, CONS\u00d3RCIO LARANJEIRA composto pelas empresas (M.S.M. INDUSTRIAL LTDA, CONSTRUTORA  SANTA MARIA LTDA e MARTS TRANSPORTES E SERVI\u00c7OS LTDA),  2\u00aa colocada, CONS\u00d3RCIO ADINN & ATLAS composto pelas empresas  (ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI e ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO EIRELI-ME). Licitante Desclassificada: OLIVEIRA ENGENHARIA EIRELI. O processo ser\u00e1 encaminhado ao Departamento de Estrada de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE,  para provid\u00eancias de homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os ap\u00f3s decis\u00e3o do recurso administrativo, dispon\u00edvel no site  www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 16 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 03  ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DE VAGAS PARA O  CARGO DE ALUNO SOLDADO DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO  ACRE - PMAC EDITAL N\u00ba 104 SEPLAG/PMAC, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Pol\u00edcia  Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  tornam p\u00fablica a homologa\u00e7\u00e3o das matr\u00edculas no Curso de Forma\u00e7\u00e3o  de Aluno Soldado, objeto do Edital n\u00ba 103 SEPLAG/PMAC, de 08 de  setembro de 2021, conforme abaixo: 1 DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DAS MATR\u00cdCULAS NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE ALUNO SOLDADO. 1.1 Homologa\u00e7\u00e3o das matr\u00edculas na seguinte ordem: cargo, classifica\u00e7\u00e3o final, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato em ordem de classifica\u00e7\u00e3o e nota. 1.1.1 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES  \u2013 MASCULINO 381\u00ba, 567.055-1, JO\u00c3O PAULO DE OLIVEIRA SILVA BORTOLOZO,  76,50 / 382\u00ba, 583.913-0, BRUNO LIMA MARINHO, 76,50. 1.2 As matr\u00edculas no curso de forma\u00e7\u00e3o para o provimento de vagas do  cargo de Aluno Soldado da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, ficam devidamente homologadas nesta data pela Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e pela Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC. 2 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 2.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Concurso P\u00fablico, junto \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado, por meio dos telefones  (68) 3227-8070 ou (68) 3213-1906. Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DOS CARGOS DE  AGENTE DE POL\u00cdCIA, AUXILIAR DE NECROPSIA, DELEGADO DE  POL\u00cdCIA E ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO  DO ACRE - PCAC EDITAL N\u00ba 145 SEPLAG/PCAC, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  considerando as nomea\u00e7\u00f5es realizadas por meio do Decreto n\u00ba 10.059  de 15 de setembro de 2021, tornam p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para a inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica, entrega de documentos e posse. 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o na seguinte ordem: cargo, classifica\u00e7\u00e3o, n\u00famero de  inscri\u00e7\u00e3o, nome em ordem classificat\u00f3ria e nota. 1.1.1 DELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVIL 9\u00ba, 254.626-4, ANTONIO MARCOS DAGA (RECLASSIFICADO), 103,50  / 19\u00ba, 255.651-0, LEONILSON PEREIRA DE SOUSA (RECLASSIFICADO), 100,60 / 21\u00ba, 265.744-9, ANDRE JOSE LOPES (RECLASSIFICADO), 100,50 / 30\u00ba, 255.430-5, RAFAEL FERNANDES GUIMAR\u00c3ES  (RECLASSIFICADO), 99,50. 2 DOS EXAMES M\u00c9DICOS 2.1 Os candidatos dever\u00e3o providenciar, \u00e0s suas expensas, os exames a seguir especificados, emitidos em at\u00e9 90 dias anteriores \u00e0 sua apresenta\u00e7\u00e3o. 2.1.1 Avalia\u00e7\u00e3o cardiol\u00f3gica com ECG (eletrocardiograma) e Raio X de  t\u00f3rax com laudos; 2.1.2 Avalia\u00e7\u00e3o neurol\u00f3gica; 2.1.3 Avalia\u00e7\u00e3o oftalmol\u00f3gica com exame de Acuidade Visual (informando qualquer defici\u00eancia em algum dos olhos); 2.1.4 Avalia\u00e7\u00e3o infectol\u00f3gica; 2.1.5 Avalia\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica; e 2.1.6 Avalia\u00e7\u00e3o ortop\u00e9dica com Raio X total de coluna. 2.2 Ap\u00f3s obter todos os laudos m\u00e9dicos nas especialidades supracitadas, os candidatos dever\u00e3o se dirigir \u00e0 Junta M\u00e9dica Oficial do Estado,  at\u00e9 o dia 07 de outubro de 2021, das 8h \u00e0s 11h, no Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre (Acreprevid\u00eancia), situado na Rua Benjamin  Constant n\u00b0 351, Bairro Cer\u00e2mica - Rio Branco/AC. 2.2.1 Os candidatos dever\u00e3o comparecer para inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica, munidos de documento de identifica\u00e7\u00e3o original de acordo com o subitem  2.4 deste Edital. 2.2.2 Por ocasi\u00e3o da inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica oficial, poder\u00e3o ser solicitados  novos exames, se necess\u00e1rios, para a conclus\u00e3o do diagn\u00f3stico. 2.2.3 Ap\u00f3s a an\u00e1lise dos laudos comprobat\u00f3rios, poder\u00e1 ser emitido o  Atestado de Sanidade e Capacidade F\u00edsica e Mental do candidato. 2.2.4 Caso o candidato deixe de entregar algum laudo m\u00e9dico ou n\u00e3o  apresente outros exames solicitados pela inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica oficial, n\u00e3o  far\u00e1 jus ao atestado de sanidade e capacidade f\u00edsica e mental. 2.2.5 N\u00e3o ser\u00e3o recebidos exames m\u00e9dicos fora do prazo estabelecido  neste Edital. 2.2.6 Os candidatos convocados dever\u00e3o comparecer, ao local referido no  item 3, munidos de todos os laudos exigidos, que dever\u00e3o estar acondicionados em envelopes com o nome do candidato, cargo e regi\u00e3o. 2.3 Caso o candidato se encontre fora do Estado do Acre poder\u00e1: realizar os mesmos exames, solicitar os respectivos laudos e submeter-se \u00e0  inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica oficial do Estado. Neste caso, o atestado de sanidade  e capacidade f\u00edsica e mental dever\u00e1 ser entregue pelo pr\u00f3prio candidato  ou por procurador, legalmente habilitado para esse fim, \u00e0 Junta M\u00e9dica  Oficial do Estado do Acre, com c\u00f3pias autenticadas dos laudos m\u00e9dicos,  para ser homologado. 2.4 Ser\u00e3o considerados documentos de identifica\u00e7\u00e3o, para fins de inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica: carteiras expedidas pelos Comandos Militares, pelas  Secretarias de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelos Institutos de Identifica\u00e7\u00e3o e  pelos Corpos de Bombeiros Militares; carteiras expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os  fiscalizadores de exerc\u00edcio profissional (ordens, conselhos e outros);  Passaporte brasileiro; Certificado de Reservista; carteiras funcionais do  Minist\u00e9rio P\u00fablico; carteiras funcionais expedidas por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico que,  por lei federal, valham como identidade; Carteira de Trabalho e Carteira  Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o, de acordo com modelo aprovado pelo artigo  159 da Lei n\u00b0 9.503, de 23 de setembro de 1997. 3 DA DoCUmentA\u00c7\u00c3O 3.1 Para a entrega de documentos, os candidatos convocados dever\u00e3o  comparecer at\u00e9 o dia 08 de outubro de 2021, das 8h \u00e0s 13h, \u00e0 Coordenadoria de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil, situada na Avenida  Ant\u00f4nio da Rocha Viana, 1.294, Bosque \u2013 Rio Branco/AC. 3.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 01 (uma) foto 3x4 recente; b) Documento de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia); h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia: p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) \u00daltima declara\u00e7\u00e3o do IRPF (Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica) ou  declara\u00e7\u00e3o de regularidade do CPF, junto \u00e0 Receita Federal; j) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de n\u00edvel  superior, fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 MEC, conforme requisito para o cargo (original e uma c\u00f3pia); k) Comprova\u00e7\u00e3o de, no m\u00ednimo, 03 (tr\u00eas) anos de atividade jur\u00eddica ou  policial, nos termos da Portaria n\u00ba 61, de 16 de janeiro de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00b0 11.978, de 18 de janeiro de  2017, pela Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para o cargo de Delegado de  Pol\u00edcia Civil (original e uma c\u00f3pia); l) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia); m) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Endere\u00e7o atualizado (conta de luz, telefone ou outros, original e uma c\u00f3pia); o) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); p) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br);  q) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  participa\u00e7\u00e3o em ger\u00eancia ou administra\u00e7\u00e3o de empresa privada, de sociedade civil ou exerc\u00edcio do com\u00e9rcio (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); u) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); v) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); w) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e x) Atestado de sanidade e capacidade f\u00edsica e mental, emitido pela Junta M\u00e9dica Oficial do Estado (original). 4 DA POSSE  4.1 Para a posse, os candidatos caso atendam ao solicitado no subitem  3.2, dever\u00e3o comparecer no dia 15 de outubro de 2021, \u00e0s 9h, ao Audit\u00f3rio da Policia Civil, situado na Avenida Ant\u00f4nio da Rocha Viana, 1.294,  Bosque \u2013 Rio Branco/AC. 5 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  5.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Concurso P\u00fablico junto \u00e0 Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC, por meio do  n\u00famero (68) 3224-0977 ou junto \u00e0 Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico concursos. seplag@ac.gov.br. Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 011/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/SEJUSP Licitantes Habilitadas: 1) N C M ENGENHARIA E COMERCIO EIRELI;  2) CASTRO & CUNHA ENGENHARIA. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 27/09/2021, \u00e0s 08h15min. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 16 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 03 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 019/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/CBMAC Licitantes Habilitadas:. 1) E M COSTA ENGENHARIA EIRELI, 2) SARAIVA ENGENHARIA LTDA, 3) CONSTRUTORA MACIEL COM. E REP.  LTDA, 4) LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, 5) SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES  E SERVI\u00c7OS DE TERRAPLANAGEM \u2013 EIRELI, 6) R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 7) JURUA CONSTRUTORA EIRELI. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 27/09/2021, \u00e0s 10: 00h. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 16 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 03  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 020/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/SEASDHM Licitantes Habilitadas: 1) EXECUTIVA SERVI\u00c7OS COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, 2) CONSTRUTORA MACIEL COM. E  REP. LTDA, 3) SARAIVA ENGENHARIA LTDA, 4) INDUSCON LTDA, 5)  LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, 6) CONSTRUISA SERVI\u00c7OS EIRELI,  7) R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 8) JURUA CONSTRUTORA EIRELI. Licitante Inabilitada: 1) SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE  TERRAPLANAGEM \u2013 EIRELI. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 28/09/2021, \u00e0s 08h:15min. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 16 de Setembro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 03  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 017/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/CBMAC Licitantes Habilitadas:. 1) SARAIVA ENGENHARIA LTDA, 2) CONSTRUTORA MACIEL COM. E REP. LTDA, 3) E M COSTA ENGENHARIA  EIRELI, 4) LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, 5) SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE TERRAPLANAGEM \u2013 EIRELI, 6) R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 7) JURUA CONSTRUTORA EIRELI, 8) CONSTRUISA SERVI\u00c7OS EIRELI. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 27/09/2021, \u00e0s 09:00h.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br.  Rio Branco-AC, 16 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 03  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 018/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/CBMAC Licitantes Habilitadas:. 1) SARAIVA ENGENHARIA LTDA, 2) E M COSTA ENGENHARIA EIRELI, 3) CONSTRUTORA MACIEL COM. E REP.  LTDA, 4) LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, 5) CONSTRUISA SERVI\u00c7OS EIRELI, 6) SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE TERRAPLANAGEM \u2013 EIRELI, 7) R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 8) JURUA  CONSTRUTORA EIRELI, 9) INDUSCON LTDA. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 27/09/2021, \u00e0s 11h:15min.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br.    ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 03  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 298/2021 \u2013 SEASDHM Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo diversos, material gr\u00e1fico e  contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de hospedagem em apartamento duplo, alimenta\u00e7\u00e3o preparada tipo  self-service, refei\u00e7\u00e3o preparada (marmitex) e kit lanche, visando atender  as necessidades da XII Confer\u00eancia Estadual de Assist\u00eancia Social. Fonte de Recursos: 100 e 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  29/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 16 de Setembro de 2021.   ASS Janaina Vasconcelos Cunha  CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS   N\u00ba 304/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Laboratorial (Insumos de  microbiologia),para atender a demanda do Laborat\u00f3rio Central de Sa\u00fade P\u00fablica \u2013 LACEN/AC. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2014 Ordin\u00e1rios); 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2014 SUS de origem  da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  29/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 16 de Setembro de 2021.   ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o  CAR Pregoeiro  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 313/2021 \u2013 SEJUSP Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus novos de primeiro uso, c\u00e2maras de ar e  baterias seladas (com servi\u00e7o de troca), para atender aos ve\u00edculos e  motos oficiais pertencentes a frota da Secret\u00e1ria de Estado de Justi\u00e7a e  Seguran\u00e7a P\u00fablica em Rio Branco-AC. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h: 15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 29/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 16 de Setembro de 2021.   ASS Janeth Rebou\u00e7as de Almeida  CAR Pregoeira    ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETRONICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O  N\u00ba 274/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico-hospitalar SERINGAS E AGULHAS  para atender as demandas do N\u00facleo de Imuniza\u00e7\u00e3o e Rede de Frios - PNI  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2014 Ordin\u00e1rios); 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2014 SUS de origem da Uni\u00e3o) Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 29/09/2021, \u00e0s 10h15min  (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no  anexo I do Edital. Rio Branco-AC, 16 de Setembro de 2021.   ASS Valdemir Januario de Almeida    CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA N\u00b0 287/2021 \u2013 DEPASA A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O retifica o Processo Licitat\u00f3rio, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.128, no Di\u00e1rio Oficial no Jornal Opini\u00e3o  e nos sites: www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Onde se L\u00ea:  AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 278/2021 Leia-se:  AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba  287/2021. Rio Branco-AC, 16 de Setembro de 2021.   ASS Janaina Vasconcelos Cunha  CAR Pregoeira  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00b0 290/2021 \u2013 SEFAZ  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (material de processamento  de dados - cartuchos/toners de impress\u00e3o e kit fotocondutor para impressoras), visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  17/09/2021 \u00e0s 10h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br,   www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 16 de Setembro de 2021.   ASS Bruna Souza de Almeida  CAR Pregoeira  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC RETIFICA\u00c7\u00c3O DO AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 025/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/SEJUSP A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 03 retifica o aviso  de julgamento de habilita\u00e7\u00e3o do processo licitat\u00f3rio acima mencionado. ONDE SE L\u00ca: Licitantes Habilitadas: 1) R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 2) S M GADELHA LTDA; 3) CONSTRUTORA MACIEL COM. E REP. LTDA. Licitantes Inabilitadas: 1) L\u00cdDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 2) SOLU\u2019S  ENGENHARIA; 3) M S BEZERRA CONSTRUTORA EIRELI; 4) MW  AMAZ\u00d4NIA SERVI\u00c7OS LTDA. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 24/09/2021, \u00e0s 11h00min. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br.  LEIA-SE: Licitantes Habilitadas: 1) R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 2) SOLU\u2019S  ENGENHARIA 3) S M GADELHA LTDA; 4) CONSTRUTORA MACIEL  COM. E REP. LTDA. Licitantes Inabilitadas: 1) L\u00cdDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 2) M S BEZERRA CONSTRUTORA EIRELI; 3) MW AMAZ\u00d4NIA SERVI\u00c7OS LTDA. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 27/09/2021, \u00e0s 15h00min. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 15 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 03  ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo n\u00ba 4010.012316.00016/2020-22 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o -  CPL 05, alusivos ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 062/2021, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica especializada para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos  com vistas a atender demandas da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, adjudicada em favor dos licitantes  abaixo citados:    Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 972 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 701/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.014998.00017/2021-57, celebrado  entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa OXINAL OXIG\u00caNIO  NACIONAL LTDA, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva com fornecimento de pe\u00e7as de grupo motor gerador, a fim de atender \u00e0s necessidades da Usina de Gases do Hospital de Campanha de Rio Branco,  em aten\u00e7\u00e3o as necessidades desta Secretaria de Estado de Sa\u00fade do  Acre \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Anderson Luiz Rola da Silva - Matricula/CPF: 9152075-5 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 247 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, MARIA RITA DE MOREIRA MORAIS, matr\u00edcula n\u00ba  755700-1 para responder pelo N\u00facleo de Controle de Escalas e Plant\u00f5es, no  per\u00edodo de 05/07/2021 \u00e0 25/07/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor, com efeitos a contar de 05 de julho  de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 253 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, JADSON DE ALMEIDA CORREIA, matr\u00edcula N\u00ba  910978-1 para responder pelo Divis\u00e3o de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo  de 16 a 30 de setembro de 2021, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade RETIFICA\u00c7\u00c3O  PORTARIA N\u00b0 201 DE 13 DE AGOSTO DE 2021 No Art. 1\u00b0: Onde se l\u00ea: \u201csendo-lhe atribu\u00edda gratifica\u00e7\u00e3o equivalente a 25 (vinte e cinco  por cento) da remunera\u00e7\u00e3o da Gerente Geral da Unidade de refer\u00eancia\u201d Leia-se: \u201csendo-lhe atribu\u00edda gratifica\u00e7\u00e3o equivalente a 20 (vinte por  cento) da remunera\u00e7\u00e3o da Gerente Geral da Unidade de refer\u00eancia\u201d Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 974 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 155 de 28 de janeiro de 2021.  Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o  do Contrato n\u00ba 605/2019, e/ou seus substitutos, oriundo da TOMADA DE  PRE\u00c7OS N\u00b0 016/2018 \u2014 CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa D. Z. CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, cujo objeto \u00e9  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de  Engenharia para executar os servi\u00e7os de Reforma de unidade de aten\u00e7\u00e3o  especializada em sa\u00fade, Reforma do Centro Cir\u00fargico do Hospital Jo\u00e3o  C\u00e2ncio Fernandes, localizado no munic\u00edpio de Sena Madureira/AC. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Ant\u00f4nio Lucas da Silva Almeida \u2013 Matricula/CPF: 9139524 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 975 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 156 de 28 de janeiro de 2021.  Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 606/2019, e/ou seus substitutos, oriundo da CONCORR\u00caNCIA N\u00b0 031/2018 \u2014 CPL 01, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa D. Z. CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, cujo  objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os de Engenharia para executar os servi\u00e7os de amplia\u00e7\u00e3o de unidade de aten\u00e7\u00e3o especializada em sa\u00fade, Amplia\u00e7\u00e3o do Hospital Jo\u00e3o  C\u00e2ncio Fernandes, localizado no munic\u00edpio de Sena Madureira/AC I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Ant\u00f4nio Lucas da Silva Almeida \u2013 Matricula/CPF: 9139524 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 967 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 864 de 05 de agosto de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 627/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 169/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, CEDIMP \u2013 CENTRO DE DIAGN\u00d3STICO  POR IMAGEM DRS. MAIRA E MARCOS PARENTE LTDA, cujo objeto \u00e9 a  Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica especializada, visando \u00e0 futura e eventual  contrata\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados, de imagem diagn\u00f3stica e procedimentos terap\u00eauticos correlatos com fornecimento de insumos,  equipamentos e pessoal, no \u00e2mbito da rede estadual de sa\u00fade. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Adriana Salom\u00e3o da Silva - Matricula/CPF: 9099042-4 Substituto: Jomara Martins do Nascimento - Matricula/CPF: 9339884-3 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Jorge Alex Cambessa Silva - Matricula/CPF: 9570195 Substituto: Bruna Cunha de Souza - Matricula/CPF:9432647-1 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 969 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 461 de 23 de mar\u00e7o de 2021.  Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 799/2018, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 217/2018, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa AIRES TURISMO LTDA - EPP, cujo  objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de agenciamento de passagens a\u00e9reas (intermunicipais, interestaduais  e internacional), compreendendo reserva, emiss\u00e3o, remiss\u00e3o e marca\u00e7\u00e3o, cancelamento e entrega de bilhetes de passagens a\u00e9reas, a fim de  atender as demandas da Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE E  TRATAMENTO FORA DE DOMICILIO \u2013 TFD. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Cl\u00edvia Gabriele Amorim de Freitas \u2013 Matricula/CPF: 887.907.892-53 Substituto: Pedrini Penha e Penha \u2013 Matricula/CPF: 621.254.602-97 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Maria Jos\u00e9 de Melo Magalh\u00e3es \u2013 Matricula/CPF: 468.631.684-72 Substituto: Ant\u00f4nia Maria Barbosa de Souza Sales - Matricula/CPF:  322.588.442-15 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PORTARIA N\u00b0 965 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba revogar portaria n\u00ba 931 de 30 de Agosto de 2021. Art.2\u00baDesignar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao  disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 142/2018, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 010/2017 \u2013 CARONA UFAC, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, BRAND\u00c3O E SILVA LTDA - ME, cujo  objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, retirada e instala\u00e7\u00e3o de condicionadores de ar, cortina de ar e elabora\u00e7\u00e3o do PMOC \u2013 plano de Manuten\u00e7\u00e3o  e Controle de Opera\u00e7\u00f5es dos condicionadores de ar existentes no \u00f3rg\u00e3o,  manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva de bebedouros, geladeiras, freezers e  c\u00e2maras frigor\u00edficas, incluindo materiais de limpeza e reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Marcelo Nery Viturino   \u2013 Matricula/CPF: 9238727 Substituto: Carlos Alberto de Souza Maia - Matricula/CPF: 301019 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Samea Taumaturgo de Abreu - Matricula/CPF: 9081313 (Hemon\u00facleo  de   Cruzeiro do Sul) Francisco Delv\u00e2nio Oliveira da Silva - Matricula/CPF: 004.097.042-61  (Hosp. Dermatol\u00f3gico CZS) Raudinei de Oliveira Queiros - Matricula/CPF: 874.340.592-49 (Hosp.  da Mulher e da Crian\u00e7a do Juru\u00e1) Gislane Silva Leite - Matricula/CPF: 9545425-1 (CAPS N\u00e1uas Tereza Biloto) Francisco Cleiton de Souza Costa - Matricula/CPF: 9374540 (SAMU- CZS) Cati\u00facia Pinheiro Rosas - Matricula/CPF: 583.424.272-34 (Coordena\u00e7\u00e3o do Juru\u00e1) Luciano Silva Cunha - Matricula/CPF: 004.301.062-89 (Unidade Mista de Santa Luzia- CZS)Elciane de Souza Maia - Matricula/CPF:  9561790-1(Hospital Dr. Abel Pinheiro Filho) Renilson Freitas Pequeno - Matricula/CPF: 509.364.682-20 (Unidade  Mista Rodrigues Alves) Jos\u00e9 Raimisson Benedito da Silva - Matricula/CPF: 815.409.302-20  (Unidade Mista Marechal Thaumaturgo) Erasmo Oliveira Sales - Matricula/CPF: 589306712-68 (Unidade Mista  de Porto Walter) Carlos Alberto Nogueira - Matricula/CPF: 096.912.273-04 (Hospital Geral de Feij\u00f3) Laura Elisa Pontes Soares - Matricula/CPF: 804.635.172-53 (Hospital  Dr. Sans\u00e3o Gomes) Laura Elisa Pontes Soares - Matricula/CPF: 804.635.172-53 (Maternidade Ethel Muriel) Abra\u00e3o Lima Velozo - Matricula/CPF: 954.469.662-87-(Unidade Mista  de Manoel     Urbano) Michel Kelles de Souza Silva - Matricula/CPF: 911754392-15 (Hospital  Jo\u00e3o C\u00e2ncio Fernandes) Lamartine Maia Nascimento - Matricula/CPF: 207292-04 (Hosp. Dr. Ary  Rodrigues) Leidiomaria Gomes Machado - Matricula/CPF: 9419764 (Unidade Mista  de Acrel\u00e2ndia) Al\u00edpio Pessoa Lima - Matricula/CPF: 939.739.502-53 (Hosp. Dr. Manoel  Marinho Monte) Jozimar dos Santos Silva - Matricula/CPF:649.310.722-91 (Hospital   Epaminondas J\u00e1come) Francisco de Assis Rocha de Melo - Matricula/CPF: 9016341-21 (Unidade Mista Assis Brasil) Gleisson Luis da Silva Costa - Matricula/CPF: 9550968-1(UPA Jaques  Pereira Braga \u2013 Vale Do Juru\u00e1) Francisca das Chagas Oliveira da Silva - Matricula/CPF: 9531327 (N\u00facleo de Hemoterapia de Brasil\u00e9ia) Michela Thaumaturgo de Moura - Matricula/CPF: 011.513.102-71 (Unidade Mista de Santa Rosa) Ant\u00f4nio Marlindo Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 9542485-1 (Unidade Mista  de Jord\u00e3o) Anselmo Muniz da Silva Filho - Matricula/CPF: 91535197-1 (Vigil\u00e2ncia  em Sa\u00fade Cruzeiro do Sul) Wallace Francisco Leite Costa \u2013 Matricula/CPF: 495.522.602-72 (HUERB) Jerry Queiroz Campos \u2013 Matricula/CPF: 443084 (OFICINA ORTOP\u00c9DICA) Pedro Pascoal D. Pinheiro \u2013 Matricula/CPF: 395.492.568-04 (Servi\u00e7o de  Atendimento M\u00f3vel de Urg\u00eancia \u2013 SAMU Rio Branco) Josiane Bezerra de Oliveira \u2013 Matricula/CPF: 317152-01 (HEMOACRE) Kamila Martins Taborga \u2013 Matricula/CPF: 894.222.362-15 (Policl\u00ednica  do Tucum\u00e3) Rossana Freitas Spiguel \u2013 Matricuka/CPF: 9110801-2 (MMH) Valcicl\u00e9ia Ferreira Pereira - Matricula / CPF:9099123 (CAPS/AD III) Edna Maria Gomes Gon\u00e7alves - Matricula/CPF: 40339-1 (SAE) Renata Aparecida Rossato Quiles \u2013 Matricula/CPF: 127668-2 (PNI) Franciely Gomes Gon\u00e7alves \u2013 Matricula/CPF: 319139-6 (Servi\u00e7o de Especializado em Dermatologia Sanit\u00e1ria) Rachid Amin Neto \u2013 Matricula/CPF: 923342-4 (DAFI) Rachid Amin Neto \u2013 Matricula/CPF:923342-4 ( CEME) Rachid Amin Neto \u2013 Matricula/CPF:923342-4 ( CREME) Domingos Avelino da Silva Filho- Matricula/CPF:33556-1(Maternidade  Barbara Heliodora) Domingos Avelino da Silva Filho - Matricula/CPF: 33556-1 (Hospital da Crian\u00e7a) Paulo Cezar de Melo Leite \u2013 Matricula/CPF: 308568172-87 (UPA Cidade do Povo) Priscilla Augusta Maia de Faria Murad \u2013 Matricula/CPF: 9236333-3 (CECON) Maria Auxiliadora Vitorino de Souza \u2013 Matricula/CPF: 300063-1 (UPA  2\u00ba Distrito) Carlos Cardoso Modesto \u2013 Matricula/CPF: 207101-1 (UPA da Sobral  Franco Silva) Janete Tain\u00e3 Nascimento Rodrigues \u2013 Matricula/CPF: 9214445-03 (LACEN) Jeamyson Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-1 (HOSMAC) Ana Luiza Felix Vasconcelos \u2013 Matricula/CPF: 951191-1 (CER III) Eliane Alves Costa - Matricula/CPF: 35969-1 (CEREST) Luiz Felipe Lindoso Fonseca - Matricula/CPF: 9414154-1 (Gest\u00e3o  Documental) Nilciany de Oliveira Vila\u00e7o - Matricula/CPF: 9522964 (UNACON) Anderson Luiz R. da Silva - Matricula/CPF: 9152075-6 (INTO) Samira Zaire Lima - Matricula/CPF: 317365-1 (Complexo Log\u00edstico \u2013  SESACRE) Adriano Feitosa da Silva - Matricula/CPF: 2756315-1 (SESACRE SEDE) Thais Bestene Lins - Matricula/CPF: 9213082-5 (Apoio Diagnostico) Substituto: Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF: 813.796.252-20 (Hemon\u00facleo de Cruzeiro do  Sul) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF: 813.796.252-20 (hospital.  Dermatol\u00f3gico CZS) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF:813.796.252-20 ( Hospital  da Mulher e da Crian\u00e7a Do Jurua) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF:813.796.252-20 (CAPS  N\u00e1uas Tereza Biloto) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF:813.796.252-20 (SAMU CZS) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF:813.796.252-20 (Coordena\u00e7\u00e3o do Juru\u00e1) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF:813.796.252-20 (Unidade  Mista de Santa Luzia- CZS) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF: 813.796.252-20 (Hospital  Dr. Abel Pinheiro Filho) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF: 813.796.252-20 (Unidade  Mista Rodrigues Alves) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF: 813.796.252-20(Unidade  Mista Marechal Thaumaturgo) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF: 813.796.252-20 (Unidade  Mista de Porto Walter) Maria Izerl\u00e2ndia Sousa Melo - Matricula/CPF: 860.990.782-15 (Hospital  Geral de Feij\u00f3) Francisco Assis Sampaio - Matricula/CPF: 9336745-1 (Hospital Dr. Sans\u00e3o Gomes) Francisco Assis Sampaio - Matricula/CPF:9336745-1 (Maternidade  Ethel Muriel) Elquilandia  915.829.622-00 (Unidade Mista de Manoel Urbano)   Edgardina Matos Barbosa- Matricula/CPF: 608.117.732-(Hospital Jo\u00e3o  C\u00e2ncio Fernandes) Igor Silva Gomes - Matricula/CPF: 9504281 (Hosp. Dr. Ary Rodrigues)  Maria Aparecida Pereira de Oliveira - Matricula/CPF: 9528709 (Unidade  Mista de Acrel\u00e2ndia) Ana Paula Cavalcante da Silva- Matricula/ CPF: 9361543-3 (Hosp. Dr.  Manoel Marinho Monte)                 Raimunda da Concei\u00e7\u00e3o - Matricula/CPF: 676.963.332-91 (Hospital  Epaminondas J\u00e1come) Nilceia Pereira da Silva - Matricula/ CPF: 986.198.702-97- (Unidade  Mista Assis Brasil) Macson de Almeida Rosas- Matricula/ CPF: 9550976-1(UPA Jaques Pereira Braga \u2013 Vale Do Juru\u00e1) Camilo Lima da Silva - Matricula/CPF: 634.629.232-34 (N\u00facleo de Hemoterapia de Brasil\u00e9ia) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF: 813.796.252-20 (Unidade  Mista de Santa Rosa) Gladson Naber Paiva Melo \u2013 Matricula/CPF: 813.796.252-20 (Unidade  Mista de Jord\u00e3o) Michel Ribeiro Paes - Matricula/CPF: 9363122-2 (HUERB) M\u00f4nica Valeria Nascimento de Lima \u2013 Matricula/CPF: 336890 (SAMU RBO) Milena Lima Dias \u2013 Matricula/CPF: 860.151.922-91 (HEMOACRE) Alex Brzerra Lustosa \u2013 Matricula/CPF: 9523065 (Policl\u00ednica Tucum\u00e3) Jaida Moreira Nunes - Matricula/CPF: 955842-0 (CAPS AD III) Doriana Moreira da Silva \u2013 Matricula / CPF: 9429905 (SAE) Marlene Cavalcante de Albuquerque \u2013 Matricula/CPF: 9183280 (PNI) Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 (DAFI) Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 (CEME) Orlando Aguilar Fernandez- Matricula/CPF: 23521929 (CREME)  Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (Maternidade Barbara Heliodora)  Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (Hospital da Crian\u00e7a) Calixto Ferreira dos Santos - Matricula/CPF: 62928-2 (UPA Cidade do Povo)  M\u00e1rio Ferreira Penteado Filho \u2013 Matricula/CPF: 93198400-3 (CECON) Marcelo Alves de Oliveira \u2013 Matricula/CPF: 101133-1 (UPA 2\u00ba Distrito) Cleovan Meireles de Souza \u2013 Matricula/CPF: 9356789-2 (LACEN) Albemir Barbosa de Menezes- Matricula/CPF: 336572-01 (HOSMAC) Sneyla da Silva Lima \u2013 Matricula/CPF: 9468579-1 (CER III) Kelcin\u00e9ia   Ara\u00fajo de Souza \u2013 Matricula/CPF: 276510-1(UNACON) James Cunha de Ara\u00fajo \u2013 Matricula/CPF: 360.382.022-34 (INTO) S\u00f4nia Maria Freitas de Moura - Matricula/CPF: 434.885.522-68 (Complexo Log\u00edstico \u2013 SESACRE) Wilna Maria Basto Pereira - Matricula/CPF: 225849-3 (Apoio Diagnostico) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 03 de maio de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 968 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio de M\u00fatua Colabora\u00e7\u00e3o N\u00ba 001/2021 e/ou seus substitutos, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e OBRAS  SOCIAIS DA DIOCESE DE RIO BRANCO - HOSPITAL SANTA JULIANA, cujo objeto \u00e9 a PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE M\u00c9DICO  HOSPITALAR, de m\u00e9dia e alta e complexidade, pela entidade filantr\u00f3pica Obras Sociais da Diocese de Rio Branco \u2014 Hospital Santa Juliana,  em car\u00e1ter complementar \u00e0 Rede P\u00fablica de Sa\u00fade de Estado do Acre. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Kayronn de Oliveira Silva - Matricula/CPF: 9453849-2. II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Luzialeila Clementino Nascimento Matricula/CPF: 9199489-7 Substituto: Jomara Martins do nascimento - Matricula/CPF: 933988-3 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 957 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 706/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.015125.00013/2021-56, celebrado  entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o  de Detector Fetal Port\u00e1til para estruturar as Maternidades desta Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Jamayla Mendon\u00e7a da Silva - Matricula/CPF: 9561501. II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Luciano Laurentino de Ara\u00fajo - Matricula/CPF: 9431845-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 13 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 132/2020 \u2013 CPL 01. Ordem de Entrega  26083/2021.  AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E  ONCOL\u00d3GICO LTDA. CNPJ: 04.307.650/0015-30 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio  de Rio Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo, Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria  n\u00ba 151, de  30/06/2021,  v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7  1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da  abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta  praticada no sentido de deixar de atender  prontamente a quaisquer  exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, n\u00e3o efetuar o recebimento (assinar, datar e carimbar)  da ordem 26083/2021 que possui itens que s\u00e3o destinados a atender  as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da  data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es  administrativas prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula  Oitava, do Contrato Administrativo n\u00ba 494/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21  de junho de 1993. Rio Branco, 14 de setembro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222  DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 706/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.015125.00013/2021-56  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E  EXP. LTDA DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Detector Fetal Port\u00e1til para estruturar as Maternidades  desta Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 26.775,00 (vinte e seis mil  setecentos e setenta e cinco reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e  as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa:  4.4.90.52.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400 \u2013 Portaria n\u00b0 2894/2013. DA VIG\u00caNCIA  O presente termo ter\u00e1 vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias, per\u00edodo  este consecutivo e ininterrupto, vedada sua prorroga\u00e7\u00e3o, conforme determina\u00e7\u00e3o do Art. 24, IV, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 13 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E IRACILDES BUCHMEIER DE OLIVEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00b0 191/2020- CPL 01 Ordem de Entrega 24707/2021.  AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA ESPIRITO SANTO DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES  EIRELI-ME. CNPJ: 28.911.309/0001-52 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de  Rio Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,  Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro, de acordo com  a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria    n\u00ba 151, de  30/06/2020, v\u00eam \u00e0  presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do  Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de entregar no prazo contratual estabelecido,  o item  constante da Ordem de Entrega n\u00ba 24707/2021  que possui  item que \u00e9  destinado a atender as necessidades das unidades de  sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na  CL\u00c1USULA SEXTA, CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA SUBCL\u00c1USULA SEXTA E SUBCL\u00c1USULA NONA do contrato administrativo  n\u00ba426/2021 , conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 14 de setembro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE \u2013 SESACRE Torna p\u00fablico que requereu ao Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A Pr\u00e9via \u2013 LP, para CONSTRU\u00c7\u00c3O DA MATERNIDADE  MARIETA CAMELI, localizado na Avenida Presidente Medici, Bairro  Cana\u00e3, no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 720/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 086/2020 - CONCORR\u00caNCIA PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 049/2019  - CPL 02 \u2013 CARONA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE - SEE. SEI N\u00ba 0019.004661.00377/2021-70  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO EIRELI - ME DO OBJETO                                                                      Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia  por demanda para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os necess\u00e1rios \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o  preventiva e corretiva das instala\u00e7\u00f5es prediais, visando a conserva\u00e7\u00e3o das Unidades pertencentes \u00e0 secretaria de estado de estado de  sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 5.959.698,51 (cinco milh\u00f5es, novecentos e cinquenta e nove mil, seiscentos e noventa e oito reais e  cinquenta e um centavos), de acordo com os valores especificados na  Proposta e Cronograma F\u00edsico-Financeiro. No valor acima est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas diretas e indiretas, inclusive tributos e/ou impostos, encargos sociais, trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais incidentes, taxa de administra\u00e7\u00e3o, materiais de  consumo, seguro e outros necess\u00e1rios ao cumprimento integral do objeto  contratado. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato correr\u00e3o  por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00; Fontes de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura, podendo ser prorrogado por igual e sucessivo per\u00edodo, a crit\u00e9rio do  CONTRATANTE, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, conforme art. 57,  II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993; LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 16 de setembro de 2021.  ASSINAM: MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, SECRET\u00c1RIA ADJUNTA  EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E JO\u00c3O PAULO ALVES DO NASCIMENTO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 612, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0044.011986.00099/2021-18, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o,  a contar 05/07/2021, a SAMUEL CARVALHO MAC\u00caDO, matr\u00edcula n\u00ba  272221-1, no cargo de Datil\u00f3grafo, Refer\u00eancia 8, do quadro de pessoal da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, nos termos do art. 3\u00ba, da  Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos  integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 614, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO  DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere a Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista  que o Processo n\u00ba. 0064.014648.00490/2021-96,encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 904 de 13 de setembro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor ROBERTO JORGE BARROS SAMPAIO, Matr\u00edcula 32417-2, do quadro de pessoal da Secretaria  de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Refer\u00eancia 3. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, nos termos dos artigos 68 e seguintes,  da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005, em favor de: I \u2013 ROSA MARIA DE PAULA SILVA SAMPAIO, na condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge,  na modalidade tempor\u00e1ria pelo prazo de 20 (vinte) anos; e II \u2013 GABRIELA LIMA BARROS, na condi\u00e7\u00e3o de filha menor de 21 (vinte  e um) anos, na modalidade tempor\u00e1ria. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 13 de agosto de 2021.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 615, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba.  1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo  n\u00ba 0019.005691.00417/2021-25, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005;  CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-150008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 914 de 13 de setembro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO, o falecimento da servidora MARIA DE FATIMA RIBEIRO DA SILVA, Matr\u00edcula 303500-1 do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de  Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia 4; CONSIDERANDO, por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge CLODOMIRO  DE PAULA DA SILVA, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68  e seguintes da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 17 de julho de 2021.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 617, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.006420.00598/2021-12, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 911, de 13 de setembro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado FRANCISCO ALVES  DE FREITAS, Matr\u00edcula 160598-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge FRANCISCA  DAS CHAGAS DA CUNHA FREITAS, na modalidade vital\u00edcia, nos  termos dos artigos 68 ao 73, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de  dezembro de 2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 26 de julho de 2021.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 618, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00176/2021-69, encontra-se regularmente instru\u00eddo,  CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a MARIA ROM\u00c3O DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 268739-1, no cargo  de Apoio Administrativo N\u00edvel I - 25 horas, Classe I, Refer\u00eancia 6, do  quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 4\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52,  de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7  6\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 619, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00089/2021-10, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria especial por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0107) a ANTONIO LOPES DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 2384981-1,  no cargo de Professor de N\u00edvel Superior - 30 horas, Classe II, Refer\u00eancia J, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Emenda Constitucional  Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de  acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba 412 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba  2.413 de 10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE, 1\u00ba \u2013 Designar o servidor FILOG\u00d4NIO CASSIANO RIBEIRO, sob matricula n\u00ba  9078673, para responder pela Divis\u00e3o de Controle de Qualidade da \u00c1gua e  Opera\u00e7\u00f5es no Interior do Estado do Acre,  no \u00e2mbito deste Departamento. 2\u00ba \u2013 A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais e retroativos a 01  de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidenta Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "PORTARIA N\u00ba378, 11 DE AGOSTO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da Ata de Registro  de Pre\u00e7os n\u00b0038/2021, da empresa  U. L. FERNANDEZ IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O - ME, com vig\u00eancia at\u00e9 03/08/2022, cujo o objeto \u00e9  a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios  e Materiais de Expediente, destinados a atender as necessidades do  Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I\u2013Gestor Titular: Jos\u00e9 Carlos Oliveira J\u00fanior Matr\u00edcula: 9551360-1 II\u2013Gestor Substituto: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues de Ara\u00fajo Matr\u00edcula:  9557210-1 III- Fiscal Titular: Christian Ara\u00fajo de Farias da Silva Matr\u00edcula: 9057897 IV \u2013 Fiscal Substituto: Stallin Naubert Silva de Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9476636 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 080/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013  DEPASA E A EMPRESA R. M. CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: Contrato decorrente da Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba055/2020, Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 068/2020 \u2013 CPL 03. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia, para, sob demanda,  prestar servi\u00e7os de MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL PREVENTIVA E CORRETIVA com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, na  forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos diversos descritos  no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil,  doravante denominado SINAPI, nas edifica\u00e7\u00f5es Departamento de \u00c1gua  e Saneamento do Estado do Acre \u2013 DEPASA, na cidade de Rio Branco. VALOR: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 1.092.324,30  (Hum Milh\u00e3o noventa e dois mil trezentos e vinte e quatro reais e trinta  centavos). Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Financeiras do DEPASA; Elemento de  Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Servi\u00e7os de Terceiros de Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 700 (Recursos Pr\u00f3prios das  Indiretas). VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual ser\u00e1 de 12 (doze) meses, podendo ser  prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, desde que a contrata\u00e7\u00e3o ainda permane\u00e7a vantajosa para a  Administra\u00e7\u00e3o, e que ocorra atrav\u00e9s de termos aditivos, tudo em conformidade com o art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993; O prazo a que se refere o par\u00e1grafo anterior poder\u00e1, excepcionalmente,  desde que devidamente justificado e autorizado pela autoridade superior, ser prorrogado por mais 12 (doze) meses, na forma estabelecida no  artigo 57, \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 14/09/2021 REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo  CONTRATANTE e o Sr. JOS\u00c9 RENATO SOARES NASCIMENTO pela  CONTRATADA. "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0437, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/ DERACRE N\u00b0 091/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a Empresa JDS ENGENHARIA E CONSULTORIA LTDA.  Assinado no dia 17 de Agosto de 2021, o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O  DOS SERVI\u00c7OS DE SUPERVIS\u00c3O DAS OBRAS DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O E  PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RODOVIA BR-317/AC, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades, exig\u00eancias e especifica\u00e7\u00f5es discriminadas nos projetos e estabelecidas neste Edital, seus anexos e na proposta da CONTRATADA. I.Gestor Titular: Henrique Luck \u2013 Mat: 9570284-1 Fiscal Titular: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat:62499 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem  como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos  que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 15 de setembro de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 438 DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/ DERACRE 048/2021 celebrado  entre o Departamento de Estradas de  Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O E COMERCIO EIRELI \u2013 ME Assinado  no dia 02 de MAR\u00c7O de 2021, que Constitui Objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de engenharia por demanda, para  realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os necess\u00e1rios \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva  das instala\u00e7\u00f5es prediais, cuja demanda \u00e9 repetida e rotineira, visando  atender as demandas do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. I.Gestor Titular: J\u00falio Bezerra Martins \u2013 Mat: 9094016-13 II.Gestor Substituto:  Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat: 62499-3 Fiscal Titular: Roberto Froes Camar\u00e3o\u2013 Mat: 210188-2 Fiscal Substituto: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570 Fiscal Substituto: Henrique Luck \u2013Mat: 9570284-1  Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco/AC, 16 de setembro de 2021 Petronio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0439, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/DERACRE  N\u00b0 092/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a EMPRESA S\u00d3 PLACAS IND\u00daSTRIA E COM. DE PLACAS PARA VE\u00cdCULOS  LTDA.  Assinado no dia 18 de AGOSTO de 2021, o presente contrato tem  por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de Emplacamento dos Ve\u00edculos Rodovi\u00e1rios repassados ao Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e aeroportu\u00e1ria do  Acre \u2013 DERACRE, atrav\u00e9s da Secretaria de Infraestrutura do Acre \u2013 SEINFRA, adquiridos por meio do Conv\u00eanio n\u00ba 887022/2019/SUDAM. I.Gestor Titular: Adriana Cunha de Mendon\u00e7a \u2013 Mat: 9508953 II.Gestor Substituto: Francisco Carlos Leontino da Silva \u2013 Mat: 60658 Fiscal Titular: Luiz Ernesto Pereira de Souza \u2013 Mat: 144371 Fiscal Substituto: Jorge Wolney Nunes Damasceno Santos 9211101-1\u2013 Mat:  Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 16 de setembro de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 045/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 020/2021 \u2013 CPL 05  Processo SEI n\u00ba 0038.006887.00002/2021-26 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e as empresas LIMA E ABRAH\u00c3O LTDA, GABBY MALHARIA  LTDA e M. ELISA DE ALMEIDA \u2013 ME. OBJETO: Constitui objeto da presente Ata de Registro de Pre\u00e7os a futura contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado para a aquisi\u00e7\u00e3o  de uniformes visando atender as diversas frentes de trabalho dos servidores desta Autarquia. VALOR REGISTRADO: R$ 512.925,00 (quinhentos e doze mil, novecentos e vinte cinco reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da presente Ata correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o  exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 744 201  26122227742730000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais; Elemento de Despesa:  33.90.30.00.00; Fonte: 100-RP. VALIDADE: 12 (doze) meses. ASSINAM: MARIA AUXILIADORA MESQUITA DE LIMA, MARIA  LUC\u00c9LIA ALVES DE OLIVEIRA MODESTO e MARIA ELISA DE  ALMEIDA, pelas empresas. ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 015/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 061/2021  VIG\u00caNCIA DA ATA: 12/082022 O DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTUARIA DO ACRE - DERACRE,  torna p\u00fablico a sua ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 015/2021,  decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 061/2021, autorizado pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA, por meio do aceite OF\u00cdCIO N\u00ba 1884/2021/SEINFRA, e aceite, pela Empresa: E. A. DE CARVALHO E CIA LTDA (CNPJ N\u00b0 02.521.188/0001-49), atrav\u00e9s OF\u00cdCIO N\u00ba  008/2021 \u2013 EAC, para o item 01, perfazendo o valor total estimado de  R$ 1.500.000,00 (um milh\u00e3o e quinhentos mil reais), visando \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os nela registrados cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de gest\u00e3o digital de documentos, al\u00e9m de  customiza\u00e7\u00e3o de sistema de gerenciamento de documento, para atender as demandas do DERACRE. PROGRAMA DE TRABALHO: 744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais;  ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00.00, 3.3.90.39.00.00 e  4.4.90.39.00.00 FONTE DE RECURSO: 100 \u2013 RP Rio Branco, 16 de setembro de 2021.    Petronio Antunes Presidente do DERACRE Contratante Aderente ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O, RATIFICA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O DA  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude com fulcro no  PARECER N.\u00ba 112/2021/DERACRE - ASSJUR anexo aos autos do Processo SEI n.\u00ba 0038.006887.00053/2021-58, manifestando favor\u00e1vel \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no inciso II do Art. 24  e demais termos da Lei n.\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, para a Dispensa  de Licita\u00e7\u00e3o visando a contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para  aquisi\u00e7\u00e3o de  Material Permanente e de Consumo, qual seja: (C\u00e2mera Digital, Cart\u00e3o  Sandisk 256gb, Cage Gaiola Estabilizador C\u00e2meras e Bateria Np-Fw50),  em favor da empresa  POLICOMP IMPORT. E EXPORT. LTDA sob CNPJ  n\u00ba 00355.053/0001-53 no valor global de R$ 17.339,38 (dezessete mil trezentos e trinta e nove reais e trinta e oito centavos). Os Recursos Or\u00e7ament\u00e1rios necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e3o  provenientes das seguintes Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 3.34.90.30.00.00,  3.3.90.39.00.00 e 4.4.90.52.00.00, Fonte de Recurso: 100. Homologo e Ratifico, ficando Adjudicado o resultado proferido pelo parecer da Assessoria Jur\u00eddica.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 15 de setembro de 2021. Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 653, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO REQUERIMENTO DE F\u00c9RIAS SERVIDOR N\u00ba  36/2021/DETRAN - CIFTRAN (2309475); CONSIDERANDO teor do Despacho n\u00ba 2404/2021/DETRAN -  DIROP (2312748), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor Wanderson de Lima da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 9301283, para responder pela Coordenadoria Integrada de  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito \u2013 CIFTRAN, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do titular, no  per\u00edodo de 04 de outubro a 02 de novembro do corrente ano, sem  percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 04 de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 16 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 654, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, institu\u00edda atrav\u00e9s  do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  629/2021/DETRAN - DADM (2311671), RESOLVE: Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do  Contrato n\u00ba 048/2021, celebrado entre este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e a empresa Verde Service Ltda EPP,  que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para  loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo caminhonetes e passeios, sem motorista,  destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual  de Transito do Acre \u2013 DETRAN/AC, na Capital e no interior do Estado, conforme especifica\u00e7\u00e3o constante no Termo de Refer\u00eancia  \u2013 Anexo I, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 173/2020 \u2013 CPL 02, proposta da contratada, Nota de Empenho n\u00ba 7542040976/2021 e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba 0040.012751.00324/202083/2020. O Termo contratual tem vig\u00eancia de de 12(doze) meses a  partir da data de assinatura (15/09/2021). I  Gestor Titular: Jos\u00e9 Matheus do Nascimento Paiva - matr\u00edcula n\u00ba 9513310; II Gestor Suplente: Qu\u00e9zia de Souza - matr\u00edcula n\u00ba 9325425; III Fiscal Titular: Get\u00falio Mesquita de Magalh\u00e3es Neto - matr\u00edcula n\u00ba 9312749; IV Fiscal Suplente: Angela Maria Magalh\u00e3es de Sousa Oliveira - matr\u00edcula n\u00ba 9564233; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento  do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 16 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "AVISO DE LEIL\u00c3O EDITAL DE LEIL\u00c3O P\u00daBLICO N\u00ba 007/2021 \u2013 BRASIL\u00c9IA O Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Acre - DETRAN/AC torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que far\u00e1 realizar em conformidade com a Resolu\u00e7\u00e3o 623/2016, de 06 de  Setembro de 2016, do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN e com a Lei Federal 8.666/93, a  partir do dia 20 de setembro de 2021 a Abertura de Cadastramento e Registro de Pr\u00e9-Lances para  o LEIL\u00c3O ELETR\u00d4NICO ON-LINE com t\u00e9rmino previsto \u00e0s 17h00min (hor\u00e1rio Acre) e 19h00min (hor\u00e1rio Bras\u00edlia) do dia 05 de outubro de 2021, DO TIPO MAIOR LANCE, de ve\u00edculos CONSERVADOS, removidos, e retirados de circula\u00e7\u00e3o decorrentes de medida administrativa prevista no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, no munic\u00edpio de BRASIL\u00c9IA\u2013AC, tendo como Leiloeira Oficial a Sra. Maria  de F\u00e1tima Alves de S\u00e1, matricula n\u00ba 003/2005 JUCEAC (www.saleiloes.com.br). A visita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 do dia 27/09/2021 ao dia 01/10/2021, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 13h00min, no Dep\u00f3sito de Ve\u00edculos  Removidos da 6\u00aa CIRETRAN \u2013 Brasil\u00e9ia, situado na Rua 12 de Outubro, 635 \u2013 Bairro: 03 Botequins, no munic\u00edpio de BRASIL\u00c9IA-AC. Os ve\u00edculos ser\u00e3o leiloados no estado de conserva\u00e7\u00e3o em que se  encontram e ser\u00e3o liberados somente ap\u00f3s realiza\u00e7\u00e3o do tr\u00e2mite de transfer\u00eancia de propriedade para o arrematante. O Memorial Descritivo contendo as especifica\u00e7\u00f5es e as condi\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o  no Leil\u00e3o, bem como a rela\u00e7\u00e3o dos lotes de ve\u00edculos conservados com o pre\u00e7o m\u00ednimo, estar\u00e1 dispon\u00edvel dia 20/09/2021 no mural do Dep\u00f3sito de Ve\u00edculos Removidos, acima mencionados, e nos sites:  (www.saleiloes.com.br) e (www.detran.ac.gov.br). Rio Branco-AC, 15 de setembro de 2021. Carlos Alberto Silva Ara\u00fajo Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Leil\u00e3o Portaria N\u00ba 288/2019/PRES/DETRAN/AC, de 15 de Maio de 2019. D.O.E. 12.556 ",
            "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS REMOVIDOS N\u00ba 008/2021 \u2013 BRASIL\u00c9IA O Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Leil\u00e3o de Ve\u00edculos, com base no &6\u00ba do Art. 271 do CTB e no &1\u00ba do Art. 5\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o do CONTRAN n\u00b0 623, de 06  de setembro de 2016. NOTIFICA os propriet\u00e1rios, Agentes Financeiros/Bancos e Pessoas detentoras de Reserva de Dom\u00ednio, respons\u00e1veis pelos ve\u00edculos abaixo relacionados, a retirarem seus ve\u00edculos do  Dep\u00f3sito de Ve\u00edculos Removidos da 6\u00aa CIRETRAN \u2013 BRASIL\u00c9IA, situado na Rua 12 De Outubro, 635 - Bairro 03 Botequins, CEP: 69.932-000, Telefone (68) 3546-3635, no munic\u00edpio de BRASIL\u00c9IA-AC, com  a devida quita\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos a eles vinculados no prazo de 20 (VINTE) dias, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o deste Edital, sob pena de assim n\u00e3o o fazendo, o bem ir a leil\u00e3o, conforme legisla\u00e7\u00e3o em vigor. Rio Branco-AC, 14 de setembro de 2021. Carlos Alberto Silva Ara\u00fajo Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Leil\u00e3o Portaria N\u00ba 288/2019/PRES/DETRAN/AC, de 15 de maio de 2019. D.O.E. 12.556 ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba. 021/2020 PROCESSO GETRAN N\u00b0014.000293/2019 PROCESSO SEI N\u00b00068.011354.00009/2020-95 PROCESSO SEI N\u00b00068.008553.00017/2020-44 CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA R & N LIMA LTDA DO OBJETO Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo VAN MINIBUS, capacidade m\u00ednima 16 (dezesseis) lugares, SEM motorista,  para atender as unidades do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. DO VALOR  D\u00e1 - se a este contrato o pre\u00e7o total de R$ 82.680,00 (oitenta e dois mil seiscentos e oitenta reais), j\u00e1 inclu\u00eddos todos os impostos, taxas e demais despesas, tais como frete, seguro e quaisquer Outras. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas estimadas para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto deste Contrato correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 42.46.00.00- Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito.  Natureza da Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica;  Fonte de Recursos: 700 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios. DA VIG\u00caNCIA O contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, com inicio a partir de 16 de setembro de 2021 e t\u00e9rmino em 16 de setembro de 2022, podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos, conforme o art. 57, inciso II e V da Lei n\u00ba 8666/93. DATA DA ASSINATURA 16/09/2021 ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Christian Roberto Rodrigues Lopes pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e o Senhor Raimundo Nonato Alves de Lima pela empresa R & N  LIMA LTDA. "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00b0 196 DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a  obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e  Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e  indireta do Poder Executivo Estadual. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba  030/2021, celebrado entre O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, e a empresa WAGNER E SILVA LTDA, assinado no dia 10/09/2021, tendo como objeto: A contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Instala\u00e7\u00e3o, Desinstala\u00e7\u00e3o,  Manuten\u00e7\u00e3o Corretiva e Preventiva, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as em equipamentos de climatiza\u00e7\u00e3o e refrigera\u00e7\u00e3o, para atendimento aos equipamentos pertencentes ao Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal  - IDAF na capital e no interior do Estado do Acre, decorrente Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 050/2021 - CPL 04 e da Ata de Registro de Pregos  n\u00b0 14/2021, cujo \u00d3rg\u00e3o Gerenciador e a Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ/AC, conforme demais documentos constantes do Processo  SEI n\u00ba 0052.007858.00057/2021-31. I \u2013 Gestor Titular: Jos\u00e9 Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-3 II \u2013 Gestor Substituto: Celso Bezerra Sacramento \u2013 Matr\u00edcula: 9512233-2 III \u2013 Fiscal Titular: Jonas Celistrini Junior\u2013 Matricula 9327983-1 IV - Fiscal Substituto: Haroldo Sales Viga \u2013 Matr\u00edcula: 71579-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 193/PRES/IDAF, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25  de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 91/PRES/IDAF, DE 3 DE MAIO DE   2021, que designou o senhor IGOR DUTRA MESSIAS, para exercer o  Cargo em Comiss\u00e3o, Refer\u00eancia CEC-03, no \u00e2mbito deste Instituto de  Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE  PORTARIA N\u00ba 193/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 073/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR,  da Senhora Iu\u00e7ara Andrade da Costa Souza, matr\u00edcula n\u00ba 9209751-2,  publicada no Di\u00e1rio N\u00ba 13.039, do dia 07 de maio de 2021.  Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 16 de setembro de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 194/2021/GAB/IEPTEC-DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019  DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Helo\u00edsa Aldenora Oliveira Pantoja, para  exercer o cargo em comiss\u00e3o CEC 05 no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco, 16 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE  PORTARIA N\u00ba 196/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 119/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 25  de junho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.072 de 28 de junho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  027/2021, Consultor Individual, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e o Senhor CARLOS COSTA VALE, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Consultoria Individual  para moderador dos cursos de forma\u00e7\u00e3o inicial e continua para \u00e1reas  de forma\u00e7\u00e3o na floresta em manejo sustent\u00e1vel, produ\u00e7\u00e3o florestal e  promo\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cios, para atuar nas atividades do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre \u2013 PDSA FASE II, no curso  de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada em Empreendedorismo Rural. I - Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber \u2013  Matricula n\u00b0 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira \u2013 Matricula n\u00b0 286362-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 16 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 197/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 122/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 25  de junho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.072 de 28 de junho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  018/2021, Consultor Individual, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e o Senhor GESSYMAR GON\u00c7ALVES DOS SANTOS, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Consultor Individual para monitorar e coordenar os cursos de  Forma\u00e7\u00e3o Inicial  e Cont\u00ednua para \u00e1reas de forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel na Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, para atuar nas atividades do  programa de Desenvolvimento sustent\u00e1vel do Estado do Acre \u2013 PDSA-  fase II, para Execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es do Instituto Estadual de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC. I - Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber \u2013  Matricula n\u00b0 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira \u2013 Matricula n\u00b0 286362-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 16 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 198/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 134/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 01  de julho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.078 de 06 de julho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0.  031/2021, Processo ADM n\u00b0 2021.03.031 \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0  150/2020 \u2013 CPL 01, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 156/2020, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC,  e OTTOBOCK DO BRASIL T\u00c9CNICA ORTOP\u00c9DICA LTDA, que tem  como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, para atender as  demandas do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR, na execu\u00e7\u00e3o dos Est\u00e1gios Supervisionados dos  cursos T\u00e9cnicos em \u00d3rtese, Pr\u00f3tese e Imobiliza\u00e7\u00e3o Ortop\u00e9dica no \u00e2mbito do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Empregos  PRONATEC/MEDIOTEC conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes na Ata  de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 156/2020 do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 150/2020 CPL 01. I -    Gestor Titular: Aldenice Ferreira \u2013 Matricula n\u00b0 9350942-2 II -   Gestor Substituto: Silvano da Silva Soares \u2013 Matricula n\u00b0 9482555-2 III \u2013 Fiscal Titular: Maria Lucinda de Oliveira Freitas \u2013 Matricula n\u00b0 9544461-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 16 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE  PORTARIA N\u00ba 202/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE:  Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 136/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 01  de julho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.078 de 06 de julho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do processo n\u00b0 2021.03.030, contrato n\u00b0. 028/2021 \u2013 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0  192/2020 \u2013 CPL 01, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e J.V NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, para atender as demandas do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC Dom Moacyr, na execu\u00e7\u00e3o dos  Est\u00e1gios supervisionados dos cursos T\u00e9cnicos em \u00d3rtese, Pr\u00f3tese e  Imobiliza\u00e7\u00e3o ortop\u00e9dica no \u00e2mbito do Programa Nacional de Acesso  ao Ensino T\u00e9cnico e Empregos PRONATEC/MEDIOTEC conforme as  especifica\u00e7\u00f5es constantes na Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 001/2021  proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no Edital  do Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 192/2020 \u2013 CPL 01. I - Gestor Titular: Aldenice Ferreira \u2013 Matricula n\u00b0 9350942-2 II -   Gestor Substituto: Silvano da Silva Soares \u2013 Matricula n\u00b0 9482555-2 III \u2013 Fiscal Titular: Maria Lucinda de Oliveira Freitas \u2013 Matricula n\u00b0 9544461-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 16 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 203/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 137/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 01  de julho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.078 de 06 de julho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0.  030/2021 \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 150/2020 \u2013 CPL 01, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 155/2020, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e J.V NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Material  M\u00e9dico Hospitalar, para atender as demandas do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC Dom Moacyr, na execu\u00e7\u00e3o  dos Est\u00e1gios supervisionados dos cursos T\u00e9cnicos em \u00d3rtese, Pr\u00f3tese  e Imobiliza\u00e7\u00e3o ortop\u00e9dica no \u00e2mbito do Programa Nacional de Acesso  ao Ensino T\u00e9cnico e Empregos PRONATEC/MEDIOTEC conforme as  especifica\u00e7\u00f5es constantes na Ata de Registro de Pre\u00e7os 155/2020 do  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 150/2020 CPL 01. I - Gestor Titular: Aldenice Ferreira \u2013 Matricula n\u00b0 9350942-2 II - Gestor Substituto: Silvano da Silva Soares \u2013 Matricula n\u00b0 9482555-2 III \u2013 Fiscal Titular: Maria Lucinda de Oliveira Freitas \u2013 Matricula n\u00b0 9544461-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 16 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE  PORTARIA N\u00ba 204/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 138/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 01  de julho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.078 de 06 de julho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0.  032/2021 \u2013 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 239/2019 \u2013 CPL 01, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 062/2021, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e J.V NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Material  M\u00e9dico Hospitalar, para atender as demandas do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC Dom Moacyr, na execu\u00e7\u00e3o dos  Est\u00e1gios supervisionados dos cursos T\u00e9cnicos em \u00d3rtese, Pr\u00f3tese e  Imobiliza\u00e7\u00e3o ortop\u00e9dica no \u00e2mbito do Programa Nacional de Acesso ao  Ensino T\u00e9cnico e Empregos PRONATEC/MEDIOTEC conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes na Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 062/2021 do  Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 239/2019 CPL 01. I - Gestor Titular: Aldenice Ferreira \u2013 Matricula n\u00b0 9350942-2 II - Gestor Substituto: Silvano da Silva Soares \u2013 Matricula n\u00b0 9482555-2 III \u2013 Fiscal Titular: Maria Lucinda de Oliveira Freitas \u2013 Matricula n\u00b0 9544461-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 16 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE  PORTARIA N\u00ba 195/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 DO ESTATUTO DESTA  INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a Senhora Helo\u00edsa Aldenora Oliveira Pantoja, para assumir a Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Itiner\u00e1rio Formativo V, no \u00e2mbito do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 16 de setembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 205/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR  O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a Senhora Lohana de Oliveira Melo, matr\u00edcula: 9548882 para exercer Interinamente o cargo de Chefe de Gabinete no Instituto  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 20/09/2021, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 16 de setembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 199/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR  O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 120/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de  25 de junho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.072 de 28 de junho de Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba 023/2021,  Consultor Individual, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e o Senhor FRANCISCO CILDOMAR DA SILVA CORREIA, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Consultoria Individual  para moderador dos cursos de  Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Cont\u00ednua para \u00e1reas  de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e  Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, para atuar na atividade do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre \u2013 PDSA FASE ll, no curso de  forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada em Agricultura Familiar. I - Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber \u2013  Matricula n\u00b0 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira \u2013 Matricula n\u00b0 286362-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013  Matricula n\u00b0 9513108-1  Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 16 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 2002021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 121/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 25  de junho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.072 de 28 de junho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  019/2021, Consultor Individual, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e o Senhor MARCELO DE ALBUQUERQUE MOURA, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Consultor  Individual para Grava\u00e7\u00e3o, Produ\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo dos Cursos de  Capacita\u00e7\u00e3o Em Habilita\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continua para \u00e1reas  de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e  Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC Dom Moacyr, no \u00c2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA FASE II. I - Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber \u2013  Matricula n\u00b0 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: \u00c9rika Vasconcelos das Neves \u2013 Matricula n\u00b0 9319484-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 16 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 201/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 135/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 01  de julho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.078 de 06 de julho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0. 033/2021 \u2013 Processo n\u00b0 2021.03.029 \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP n\u00b0 149/2020 \u2013 CPL 01, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 159/2020,  celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013  IEPTEC, e J.V NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA,  que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, para  atender as demandas do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC Dom Moacyr, na execu\u00e7\u00e3o dos Est\u00e1gios supervisionados dos cursos T\u00e9cnicos em \u00d3rtese, Pr\u00f3tese e Imobiliza\u00e7\u00e3o  ortop\u00e9dica no \u00e2mbito do Programa Nacional de Acesso ao Ensino  T\u00e9cnico e Empregos PRONATEC/MEDIOTEC. I -    Gestor Titular: Aldenice Ferreira \u2013 Matricula n\u00b0 9350942-2 II -   Gestor Substituto: Silvano da Silva Soares \u2013 Matricula n\u00b0 9482555-2 III \u2013 Fiscal Titular: Maria Lucinda de Oliveira Freitas \u2013 Matricula n\u00b0 9544461-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 16 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE   EDITAL 027.17/2020 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo  Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablico A CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A SEGUNDA FASE DO  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E  ADMINISTRATIVAS PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO  PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC,  observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e  suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece  o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas  neste Edital. 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ENTREVISTA:  * AS ENTREVISTAS INICIAR\u00c3O NO HOR\u00c1RIO ABAIXO DESCRITO,  SEM LIMITE DE TOLER\u00caNCIA. 1.1 A CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A ENTREVISTA SEGUE NA SEGUINTE ORDEM: LOCAL: CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  \u2013 CEFLORA - CRUZEIRO DO SUL. ENDERE\u00c7O: RUA PARAN\u00c1, N\u00ba 865, BAIRRO 25 DE AGOSTO. DATA: 20/09/2021 (2\u00aa FEIRA) HORA DA ENTREVISTA: 08:30, MANH\u00c3 LOCAL: N\u00daCLEO DE EDUCA\u00c7\u00c3O ENDERE\u00c7O: TRAVESSA ARMANDO GERALDO N\u00ba 58 \u2013 CENTRO \u2013  EM FRENTE A CITOLAB DATA: 20/09/2021 (2\u00aa FEIRA) HORA DA ENTREVISTA: 08:30, MANH\u00c3 2. SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E  ELIMINAT\u00d3RIO). 2.1 Os candidatos convocados para a Entrevista dever\u00e3o observar todas  as instru\u00e7\u00f5es contidas no subitem 8.1.2 do Edital de Abertura 027.17/2020. 2.2 Os candidatos dever\u00e3o comparecer no local da Entrevista munidos  de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade, conforme subitem 6.3 do Edital 027.17/2020.   2.3 Os candidatos selecionados e convocados para a Entrevista, que n\u00e3o  comparecerem ao local, na data e hor\u00e1rios estabelecidos neste edital de convoca\u00e7\u00e3o, estar\u00e3o automaticamente desclassificados deste Processo Seletivo Simplificado conforme al\u00ednea \u201ch\u201d do subitem 8.1.2 do Edital 027.17/2020. 2.4 Os candidatos ser\u00e3o conduzidos para uma sala de espera at\u00e9 o in\u00edcio da  Entrevista e ser\u00e3o atendidos por ordem de chegada, devendo chegar no hor\u00e1rio previsto neste edital de acordo com sua convoca\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s este hor\u00e1rio,  n\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada de candidatos sem disponibilidade de tempo de  toler\u00e2ncia. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso de aparelho de celular ou gravador por  parte dos candidatos na sala de espera e nem durante a Entrevista. 2.5 A Entrevista ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e gravada.  EDITAL DE ABERTURA 027.17/2020 - SEGUNDA FASE: ENTREVISTA  (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E ELIMINAT\u00d3RIO). a) A Entrevista ser\u00e1 realizada em local e hor\u00e1rio a serem divulgados no  Edital de convoca\u00e7\u00e3o, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre -  DOE, (www.diario.ac.gov.br), e corresponder\u00e1 a 40 pontos. b) Tendo como base a lista organizada na forma estabelecida no ANEXO I e a TABELA III, ser\u00e3o convocados para a entrevista os candidatos  classificados na an\u00e1lise curricular no quantitativo de 03 (tr\u00eas) vezes o  n\u00famero de vagas dos cargos, respeitados os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. c) A entrevista, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada  em sess\u00e3o p\u00fablica e contemplar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios:  I - conhecimento e dom\u00ednio de conte\u00fado da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o (25 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de apresentar na entrevista dados e informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas consistentes e corretas do ponto de  vista te\u00f3rico e que demonstre aplicabilidade em situa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas em  sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. II - habilidade de comunica\u00e7\u00e3o (15 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade  do candidato de expressar verbalmente seus pensamentos de forma  objetiva, completa, permitindo a compreens\u00e3o do seu interlocutor e observando o uso adequado da l\u00edngua culta portuguesa.  d) A Entrevista ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo  Simplificado. e) Ser\u00e3o convocados para entrevista os candidatos selecionados pela  an\u00e1lise curricular por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o. Havendo empate na raz\u00e3o de cinco vezes o n\u00famero de vagas, ser\u00e3o chamados todos  os candidatos que estiverem empatados com a \u00faltima nota dessa raz\u00e3o. f) Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de entrevistas munidos  de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade. g) A entrevista, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada  em sess\u00e3o p\u00fablica e avaliar\u00e1 o conhecimento e a experi\u00eancia dos candidatos no cargo pretendido. h) Os candidatos selecionados e convocados para a entrevista que n\u00e3o  comparecerem ao local, data e hor\u00e1rio previamente estabelecidos estar\u00e3o automaticamente eliminados deste Processo Seletivo. Rio Branco, 16 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 003.08/2021 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna  p\u00fablico O RESULTADO DA PRIMEIRA FASE DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE  DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS, PARA  ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE  ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua  nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o  Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ENTREVISTA:  * AS ENTREVISTAS INICIAR\u00c3O NO HOR\u00c1RIO ABAIXO DESCRITO,  SEM LIMITE DE TOLER\u00caNCIA. 1.1 A CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A ENTREVISTA SEGUE NA SEGUINTE ORDEM: LOCAL: CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  \u2013 CEFLORA - CRUZEIRO DO SUL. ENDERE\u00c7O: RUA PARAN\u00c1, N\u00ba 865, BAIRRO 25 DE AGOSTO. DATA: 21/09/2021 (3\u00aa FEIRA) HORA DA ENTREVISTA: 08:30, MANH\u00c3 2. SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E  ELIMINAT\u00d3RIO). 2.1 Os candidatos convocados para a Entrevista dever\u00e3o observar  todas as instru\u00e7\u00f5es contidas no subitem 8.1.2 do Edital de Abertura  003.08/2021. 2.2 Os candidatos dever\u00e3o comparecer no local da Entrevista munidos  de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade, conforme subitem 6.3 do Edital 003.08/2021.   2.3 Os candidatos selecionados e convocados para a Entrevista, que n\u00e3o  comparecerem ao local, na data e hor\u00e1rios estabelecidos neste edital de  convoca\u00e7\u00e3o, estar\u00e3o automaticamente desclassificados deste Processo Seletivo Simplificado conforme al\u00ednea \u201ch\u201d do subitem 8.1.2 do Edital  003.08/2021. 2.4 Os candidatos ser\u00e3o conduzidos para uma sala de espera at\u00e9 o in\u00edcio  da Entrevista e ser\u00e3o atendidos por ordem de chegada, devendo chegar  no hor\u00e1rio previsto neste edital de acordo com sua convoca\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s este  hor\u00e1rio, n\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada de candidatos sem disponibilidade  de tempo de toler\u00e2ncia. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso de aparelho de celular  ou gravador por parte dos candidatos na sala de espera e nem durante a  Entrevista. 2.5 A Entrevista ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e gravada.  EDITAL DE ABERTURA 003.08/2021 - SEGUNDA FASE: ENTREVISTA  (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E ELIMINAT\u00d3RIO). a) A Entrevista ser\u00e1 realizada em local e hor\u00e1rio a serem divulgados no  Edital de convoca\u00e7\u00e3o, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre -  DOE, (www.diario.ac.gov.br), e corresponder\u00e1 a 40 pontos. b) Tendo como base a lista organizada na forma estabelecida no ANEXO  I e a TABELA III, ser\u00e3o convocados para a entrevista os candidatos classificados na an\u00e1lise curricular no quantitativo de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero  de vagas dos cargos, respeitados os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. c) A entrevista, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada  em sess\u00e3o p\u00fablica e contemplar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios:  I - conhecimento e dom\u00ednio de conte\u00fado da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o (25 pontos):  ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de apresentar na entrevista dados e informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas consistentes e corretas do ponto de vista te\u00f3rico e que demonstre aplicabilidade em situa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas em sua \u00e1rea de  atua\u00e7\u00e3o. II - habilidade de comunica\u00e7\u00e3o (15 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade  do candidato de expressar verbalmente seus pensamentos de forma  objetiva, completa, permitindo a compreens\u00e3o do seu interlocutor e observando o uso adequado da l\u00edngua culta portuguesa.  d) A Entrevista ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. e) Ser\u00e3o convocados para entrevista os candidatos selecionados pela an\u00e1lise curricular por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o. Havendo  empate na raz\u00e3o de cinco vezes o n\u00famero de vagas, ser\u00e3o chamados todos os candidatos que estiverem empatados com a \u00faltima nota  dessa raz\u00e3o. f) Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de entrevistas munidos de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade. g) A entrevista, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e avaliar\u00e1 o conhecimento e a experi\u00eancia dos candidatos  no cargo pretendido. h) Os candidatos selecionados e convocados para a entrevista que n\u00e3o comparecerem ao local, data e hor\u00e1rio previamente estabelecidos estar\u00e3o  automaticamente eliminados deste Processo Seletivo. Rio Branco, 16 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 023.41/2020 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO  \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e  suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. *PARA ENTREGA DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO NOS DIAS 21, 22 E 23 DE SETEMBRO DE 2021,  DAS 8:00H \u00c0S 12:00H. 1 - LOCAL PARA ENTREGA DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO: 2 - DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA O TERMO DE COMPROMISSO: O convocado dever\u00e1 comparecer munido de 01 (uma) c\u00f3pia e original dos seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-quitacao-eleitoral);  Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/);  Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir  cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br;  k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o recrutamento, conforme Anexo IV; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo V. 3 - REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA O CARGO: 3.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; 3.2 Experi\u00eancia Profissional conforme especificado para o ANEXO I.  Rio Branco, 16 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa  Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 "
        ],
        "IMAC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013 IMAC PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 005/2021 CREDENCIAMENTO DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 001/2018 PROCESSO ADMNISTRATIVO N\u00b0 4022.013457.00006/2020-33 DO OBJETO:  O presente Termo Aditivo tem por objeto corrigir erro material identificado na cl\u00e1usula d\u00e9cima do Contrato n\u00ba 05/2021, e reajustar o  valor do aux\u00edlio-transporte previsto nos par\u00e1grafos primeiro e segundo da cl\u00e1usula oitava, o qual passar\u00e1 de R$ 7,00 (sete reais) por dia efetivamente estagiado para R$ 8,00 (oito reais), nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 201, de 19 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado  n\u00ba. 12.763, de 20 de mar\u00e7o de 2020. O valor total das despesas com os est\u00e1gios ficar\u00e1 estimado conforme planilha abaixo: DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora aditando e de seus anteriores Termos Aditivos que n\u00e3o  colidirem com as disposi\u00e7\u00f5es do presente instrumento. E, por estarem justas e contratadas, as partes firmam o presente Instrumento em 2 (duas) vias, de  igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de setembro de 2021. ASSINAM: Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem \u2013 Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC \u2013 pela contratante; Jorge Luiz Ara\u00fajo Vila Nova \u2013 Instituto  Euvaldo Lodi \u2013 IEL/NR-AC, pela CONTRATADA. "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 35, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de 2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.112, de 23 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar o servidor ADJAN DE ARA\u00daJO PAULA do Cargo em Comiss\u00e3o - CEC-3 do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os Ambientais - IMC, nomeado atrav\u00e9s da Portaria/IMC n.\u00ba 16, de 17 de junho de 2019. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 13 de setembro de 2021. Registre-se. Cientifique-se. Cumpra-se. Degmar Aparecida Ferreti Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 ",
            "PORTARIA IMC N\u00ba 36, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de 2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.112, de 23 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar a servidora MARIA APARECIDA PEREIRA DA SILVA do Cargo em Comiss\u00e3o - Refer\u00eancia CEC-4 no Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC, nomeada atrav\u00e9s da Portaria/IMC n.\u00ba 17, de 17 de junho de 2019. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 13 de setembro de 2021. Registre-se. Cientifique-se. Cumpra-se. Degmar Aparecida Ferreti Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 ",
            "PORTARIA IMC N\u00ba 37, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de 2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.112, de 23 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear DANILO VIANNA LOPES, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o - Refer\u00eancia CEC-3, no Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 13 de setembro de 2021. Registre-se. Cientifique-se. Cumpra-se. Degamar Aparecida Ferreti Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 ",
            "PORTARIA IMC N\u00ba 38, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de 2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.112, de 23 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear NEILSON DA CUNHA LIMA, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o - Refer\u00eancia CEC-2, no Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 13 de setembro de 2021. Registre-se. Cientifique-se. Cumpra-se. Degmar Aparecida Ferreti Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 ",
            "PORTARIA IMC N\u00ba 40, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de  2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.112, de 23 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear WELICA DOS SANTOS PEREIRA MACEDO, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o - Refer\u00eancia CEC-2, no Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 13 de setembro de 2021. Registre-se. Cientifique-se. Cumpra-se. Degmar Aparecida Ferreti Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 ",
            "PORTARIA IMC N\u00ba 39, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de  2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.112, de 23 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear FRANCISCO PEREIRA DE MELO, para exercer o Cargo  em Comiss\u00e3o - Refer\u00eancia CEC-2, no Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas  e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 13 de setembro de 2021. Registre-se. Cientifique-se. Cumpra-se. Degmar Aparecida Ferreti Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 "
        ],
        "ISE": [
            "            PORTARIA N\u00ba 229 DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de Outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar a portaria 104 de 30 de abril de 2021, que designou o  senhor Valdenor Leandro Vieira, matr\u00edcula: 9239600-2, para responder  pela dire\u00e7\u00e3o do Centro Socioeducativo Purus. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de Setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 230 DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar a portaria 114 de 13 de Maio de 2021, que designou o  servidor Janeldo Damasceno Lima, matr\u00edcula 9503102-1, para a fun\u00e7\u00e3o  de Coordenador de Seguran\u00e7a do Centro Socioeducativo CS Purus.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de Setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 231 DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, CONSIDERANDO a necessidade quanto ao atendimento da exig\u00eancia  estabelecida no SINASE (Resolu\u00e7\u00e3o 119/2006 CONANDA) para preenchimento da fun\u00e7\u00e3o de diretor em programas que executam medida  socioeducativa de interna\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO a necessidade do interesse p\u00fablico; RESOLVE: Art.1\u00ba Designar o servidor Janeldo   Damasceno Lima, matr\u00edcula: 95031021, para responder pela dire\u00e7\u00e3o do Centro Socioeducativo Purus.  Art. 2\u00ba   Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 232 DE 16 DE SETEMBRO  DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar o servidor Francisco da Silva Oliveira, matr\u00edcula  9221670-5, para fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Seguran\u00e7a do Centro Socioeducativo Purus.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas  Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC "
        ],
        "PROCON/AC": [
            "PORTARIA N\u00ba 057 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba de 02, de 05 de janeiro de 2021, publicada  no DOE n\u00ba de 12.954 de 06 de janeiro de 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666/93, compor a  equipe respons\u00e1vel pelo acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba  06/2020, oriundo do Processo Administrativo N\u00ba 000.022/2020, celebrado entre Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor-PROCON e a  Empresa ACRE SEGURAN\u00c7A DIGITAL LTDA, cujo o objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de certificado digital A1 pessoa jur\u00eddica, destinado a atender \u00e0s necessidades do Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor \u2013 Procon. I \u2013 Gestor do Contrato: a) Titular: Jo\u00e3o Ricardo Oliveira da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 933664-8; b) Substituto: Joquebede Oliveira da Silva Furtado \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9217584-2; II - Fiscal do Contrato: a) Titular: Jos\u00e9 Cleberson Monteiro da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9261648; b) Substituto: Inaldo Vilela dos Santos J\u00fanior \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9344640-1. Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome  as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar  as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado  pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31 de mar\u00e7o de 2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "Portaria n\u00b0 XXX/2021 O Presidente da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E COMUNICA\u00c7\u00c3O ELIAS MANSOUR, fazendo uso dos poderes que lhe conferem o Decreto Estadual  n\u00b0 047/2019 e Decreto Estadual n\u00b0 7.020, e em aten\u00e7\u00e3o ao art. 6, inciso VI da Lei 14.017/2020, art. 4\u00b0, inciso VI do Decreto Federal n\u00b0 10.464/2020  e art. 5\u00b0, inciso VI do Decreto Estadual n\u00b0 7.020, RESOLVE: Art. 1. NOMEAR os membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o dos Editais da 2\u00b0 fase da Lei Aldir Blanc, conforme a seguir: Art.2\u00b0. Compete a referida comiss\u00e3o analisar as propostas de acordo com os crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o do edital e sua pertin\u00eancia e emitir parecer de  aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o das propostas apresentadas, bem como a formula\u00e7\u00e3o do ranking de pontua\u00e7\u00e3o dentro das vagas. Art. 3\u00b0. Os trabalhos da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o seguir\u00e3o o cronograma vigente do edital, devendo se atentar aos prazos de entrega do resultado \u00e0  Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo a Cultura \u2013 DFIC Rio Branco, 16/09/2021 MANOEL PEDRO DE SOUZA GOME Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "LEI DE EMERG\u00caNCIA CULTURAL ALDIR BLANC EDITAL DE ARTE E PATRIM\u00d4NIO N\u00ba 002/2021 CONSIDERANDO a Lei Federal n\u00ba 14.017/2020, Lei Aldir Blanc, que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas em decorr\u00eancia do dos efeitos econ\u00f4micos e sociais da pandemia Covid-19; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 10.464, de 17 de agosto de 2020, que regulamenta a Lei Aldir Blanc, e suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, o decreto estadual  n\u00ba 7.020/2020, que regulamenta os procedimentos de gest\u00e3o dos recursos p\u00fablicos oriundos da Lei no \u00e2mbito do estado do Acre; CONSIDERANDO o Decreto Governamental n\u00ba 5465 de 16 de mar\u00e7o de 2020, que disp\u00f5e sobre medidas tempor\u00e1rias a serem adotadas, no \u00e2mbito  do estado do Acre, para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica decorrente da doen\u00e7a COVID-19, causada pelo coronav\u00edrus SARS-CoV-2,  bem como suas posteriores altera\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO a Lei federal n\u00ba 14.017/2021, e suas altera\u00e7\u00f5es, que prorrogou os prazos de execu\u00e7\u00e3o dos recursos da Lei Aldir Blanc, O GOVERNO DO ESTADO DO ACRE, por meio da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E COMUNICA\u00c7\u00c3O ELIAS MANSOUR - FEM, neste ato representado por seu Presidente, que no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 047, de 03 de janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC  n\u00ba 12.467, torna p\u00fablico o presente Edital de Chamada P\u00fablica para sele\u00e7\u00e3o de pessoas f\u00edsicas e/ou jur\u00eddicas que atendam aos requisitos previstos,  atendendo ainda aos princ\u00edpios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia e os demais aplic\u00e1veis \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. O presente Edital possui como objetivo geral a continuidade da difus\u00e3o cultural fomentada pelo Governo do estado do Acre, por meio desta  Funda\u00e7\u00e3o. 1. DO OBJETO 1.1. Constitui objeto do presente Edital a sele\u00e7\u00e3o de 45 (quarenta e cinco) propostas nas \u00e1reas de Arte e Patrim\u00f4nio Cultural destinadas \u00e0 pesquisa,  publica\u00e7\u00e3o, divulga\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o, documenta\u00e7\u00e3o, exposi\u00e7\u00e3o, sal\u00e3o de arte, circuitos integrados de cultura e eventos, com o objetivo de apoiar  a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es culturais, estimulando o apoio \u00e0 cultura e a constru\u00e7\u00e3o e compartilhamento de conhecimentos, t\u00e9cnicas e modos de fazer,  contribuindo, dessa forma, para o desenvolvimento art\u00edstico-cultural dos 22 (vinte e dois) munic\u00edpios do estado do Acre. 1.2. As propostas podem ser apresentadas em todas as modalidades culturais, inclusive \u00e1rea t\u00e9cnica, com exce\u00e7\u00e3o dos segmentos da m\u00fasica e audiovisual, sendo estas \u00faltimas privativas de seus editais espec\u00edficos. 1.3. Todas as atividades decorrentes da realiza\u00e7\u00e3o das propostas contempladas dever\u00e3o ser oferecidas gratuitamente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, sendo poss\u00edvel  sua execu\u00e7\u00e3o de forma presencial ou n\u00e3o presencial.  1.4. S\u00e3o diretrizes deste edital:  a) Reconhecer a import\u00e2ncia das manifesta\u00e7\u00f5es culturais ligadas \u00e0s artes e ao patrim\u00f4nio material e imaterial para o desenvolvimento do estado  do Acre. b) Auxiliar na manuten\u00e7\u00e3o de iniciativas culturais de artistas, grupos, produtores, fazedores de cultura, t\u00e9cnicos, arte-educadores, entre outros  trabalhadores da cultura, durante o per\u00edodo pand\u00eamico da Covid-19. c) Democratizar e ampliar o acesso gratuito da popula\u00e7\u00e3o acreana a bens, servi\u00e7os e produtos art\u00edstico-culturais.  1.5. S\u00e3o anexos deste Edital: a) Anexo I \u2013 Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o e Descri\u00e7\u00e3o da Proposta; b) Anexo II \u2013 Curr\u00edculo Cultural; c) Anexo III \u2013 Carta de Autoriza\u00e7\u00e3o Grupo Informal d) Anexo IV \u2013 Relat\u00f3rio de Presta\u00e7\u00e3o de Contas. 2. DAS DEFINI\u00c7\u00d5ES 2.1. Para efeitos deste edital, entende-se por: a) A\u00e7\u00f5es presenciais, com a presen\u00e7a f\u00edsica do p\u00fablico, sendo sua realiza\u00e7\u00e3o condicionada \u00e0s normas sanit\u00e1rias de acordo com as recomenda\u00e7\u00f5es  das autoridades de sa\u00fade e decreto governamental n\u00ba 5.496 de 20 de mar\u00e7o de 2020, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. b) A\u00e7\u00f5es n\u00e3o presenciais, com intera\u00e7\u00e3o em tempo real por meio de plataforma integrada de aprendizagem digital, aplicativos e redes sociais, de  acordo com o plano de trabalho/proposta. 2.2. Das defini\u00e7\u00f5es das modalidades:  a) Pesquisa: pr\u00e1tica investigativa, de dimens\u00e3o cultural, geradora de conhecimento a partir de estudos sistematizados, resultando no aprofundamento ou na produ\u00e7\u00e3o de saberes que possam embasar o desenvolvimento e/ou aprimoramento de produtos, t\u00e9cnicas e servi\u00e7os art\u00edsticos-culturais, bem como aumentar o potencial produtivo de pr\u00e1ticas interpretativas, de processos criativos, do exerc\u00edcio profissional e das pr\u00e1ticas  pessoais do trabalhador da cultura.  b) Publica\u00e7\u00e3o: processo de edi\u00e7\u00e3o que vai da organiza\u00e7\u00e3o \u00e0 impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de obra f\u00edsica e/ou em formato digital (e-book). A publica\u00e7\u00e3o em formato f\u00edsico dever\u00e1 atender minimamente \u00e0s normas da ABNT. Para publica\u00e7\u00f5es em formato digital, o proponente se compromete a manter o material acess\u00edvel e gratuito  aos usu\u00e1rios. As publica\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ter car\u00e1ter liter\u00e1rio, art\u00edstico-documental ou de mem\u00f3ria em formato de pesquisas, cr\u00edticas, ensaios, relatos, cartografias,  mapeamentos, peri\u00f3dicos, revistas, sites e an\u00e1lises que visem \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o ou \u00e0 reflex\u00e3o sobre determinado aspecto do campo da cultura. c) Produ\u00e7\u00e3o Cultural: a\u00e7\u00f5es realizadas de forma individual e/ou coletiva, voltadas para a difus\u00e3o, promo\u00e7\u00e3o, valoriza\u00e7\u00e3o, reconhecimento e fortalecimento das express\u00f5es culturais tanto no campo das artes como do patrim\u00f4nio material e imaterial do Acre, podendo ser proposto: encontros  culturais, espet\u00e1culos, performances, instala\u00e7\u00f5es, interven\u00e7\u00f5es urbanas, circuitos liter\u00e1rios, processos criativos abertos, resid\u00eancias art\u00edsticas,  masterclass, saraus. As a\u00e7\u00f5es devem se organizar de forma que incluam uma programa\u00e7\u00e3o com desdobramentos, associando pr\u00e1ticas reflexivas,  formativas ou sociais, ampliando o seu potencial de gerar resultados.  d) Documenta\u00e7\u00e3o: registros formais e sistematizados de acervos art\u00edstico-culturais e do patrim\u00f4nio material e imaterial do Acre, por meio de invent\u00e1rio, com cataloga\u00e7\u00e3o de obras de arte, objetos, pe\u00e7as hist\u00f3ricas e outros. O material produzido deve se constituir em documento de utilidade cultural  e social e ser disponibilizado \u00e0 livre consulta.  e) Exposi\u00e7\u00e3o: exibi\u00e7\u00e3o p\u00fablica, individual e coletiva, de obras de arte - esculturas, pinturas, gravuras, desenhos (manuais e digitais), fotografias,  figurinos e/ou pe\u00e7as criativas, objetos, instala\u00e7\u00f5es, em espa\u00e7os diversos, virtuais e f\u00edsicos, interativas ou n\u00e3o.    f) Sal\u00e3o de Arte: sala de exposi\u00e7\u00e3o onde s\u00e3o selecionadas, exibidas e premiadas express\u00f5es art\u00edsticas relacionadas \u00e0s categorias de pintura, desenho, gravura,  arte digital, fotografia, escultura, objeto, instala\u00e7\u00e3o, assemblagem, performance, considerando a promo\u00e7\u00e3o e a valoriza\u00e7\u00e3o do cen\u00e1rio local e nacional. g) Divulga\u00e7\u00e3o: a\u00e7\u00f5es para difus\u00e3o e populariza\u00e7\u00e3o de trabalhos art\u00edsticos, de projetos culturais, de a\u00e7\u00f5es, atividades e empreendimentos da economia criativa e solid\u00e1ria, estimulando seu fortalecimento, manuten\u00e7\u00e3o e continuidade, de forma que garanta a sustentabilidade de agentes, de  espa\u00e7os, de iniciativas, de produ\u00e7\u00f5es, de projetos e neg\u00f3cios interrompidos por for\u00e7a das medidas de isolamento social causado pela dissemina\u00e7\u00e3o  do novo coronav\u00edrus.  h) Circuito Cultural Integrado: a\u00e7\u00f5es integradas, presenciais ou n\u00e3o presenciais, de car\u00e1ter experimental, cuja proposta inclua a conex\u00e3o entre diferentes linguagens, est\u00e9ticas, proposi\u00e7\u00f5es e/ou n\u00facleos art\u00edsticos, promovendo e estimulando o desenvolvimento de processos de cria\u00e7\u00e3o conjunta  e contemplando diferentes formatos/meios de produ\u00e7\u00e3o e espa\u00e7os de realiza\u00e7\u00e3o no estado do Acre. As iniciativas devem proporcionar a troca de  informa\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias, rodas de di\u00e1logos e interc\u00e2mbio entre artistas, grupos, produtores, t\u00e9cnicos, agentes culturais e p\u00fablico.  i) Eventos: iniciativas como mostras, feiras comunit\u00e1rias, feiras liter\u00e1rias, festividades juninas de bairro, desfiles de moda, entre outras, que tenham  obrigatoriamente finalidade p\u00fablica e cultural e que estejam ligadas \u00e0s artes, \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es da cultura tradicional e popular, ao patrim\u00f4nio cultural e \u00e0 economia criativa. Os eventos devem promover: interc\u00e2mbio art\u00edstico-cultural, forma\u00e7\u00e3o de p\u00fablico, dinamiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es empreendedoras  por meio da gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda a uma cadeia produtiva envolvendo artistas, grupos, brincantes, t\u00e9cnicos, coletivos, com\u00e9rcio local e  trabalhadores da informalidade. 3. DAS CONTRAPARTIDAS \u00c0 SOCIEDADE 3.1. As propostas aprovadas dever\u00e3o conter expressa finalidade cultural, enquadrando-se em uma ou mais das seguintes condi\u00e7\u00f5es: 3.1.1. Perten\u00e7am \u00e0 \u00e1rea cultural e/ou art\u00edstica; 3.1.2. Promovam a valoriza\u00e7\u00e3o das artes, a preserva\u00e7\u00e3o e a frui\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio cultural material e imaterial do estado, ou seja, dos bens culturais  portadores de refer\u00eancias \u00e0 mem\u00f3ria e \u00e0 identidade dos grupos sociais formadores da sociedade acreana. 4. DOS CRIT\u00c9RIOS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O 4.1. Poder\u00e3o participar como proponentes deste edital: a) Pessoa F\u00edsica maior de 18 anos, capaz, brasileiro nato ou naturalizado, assim como estrangeiro residente em territ\u00f3rio nacional, acreano ou  radicado no Acre, com atua\u00e7\u00e3o na cadeia produtiva da cultura dentro ou fora do estado, sendo necess\u00e1rio anexar, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, comprova\u00e7\u00e3o  de endere\u00e7o no territ\u00f3rio acreano.  b) Pessoa Jur\u00eddica de direito privado, com ou sem fins lucrativos e atua\u00e7\u00e3o direta ou indireta no setor cultural, legalmente constitu\u00edda e sediada no  Estado do Acre, em plena regularidade jur\u00eddico-fiscal; c) MEI: Microempreendedor Individual, que apresente expressamente, em seus atos constitutivos, finalidade ou atividade de cunho  art\u00edstico ou cultural. d) Grupos Informais (sem constitui\u00e7\u00e3o jur\u00eddica), que tenham natureza ou finalidade cultural e cujo ramo de atividade seja compat\u00edvel e pertinente ao  objeto da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os deste Edital. 4.2. Est\u00e3o impedidos de atuar como proponentes: a) Membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o das propostas, bem como seus parentes em at\u00e9 2\u00ba grau; b) Titulares de cargos efetivos, comissionados, empregados tempor\u00e1rios e terceirizados lotados na Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour (FEM) e/ ou vinculados a esta; c) Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica que esteja suspensa ou que for declarada inid\u00f4nea para licitar e contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Federal, Estadual ou Municipal. 4.3. Fica estabelecido que cada proponente, pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, poder\u00e1 ter uma \u00fanica proposta aprovada em qualquer dos editais. Em caso  de inscri\u00e7\u00e3o em mais de um edital, ser\u00e1 considerada a primeira inscri\u00e7\u00e3o realizada. 4.4. Fica vedada a aprova\u00e7\u00e3o de proposta que j\u00e1 tenha sido contemplada com o mesmo objeto em outro edital da Lei Aldir Blanc. 4.5. Fica vedada a inclus\u00e3o de uma mesma Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica em mais de tr\u00eas planilhas or\u00e7ament\u00e1rias, ainda que de proponentes diferentes e para exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00f5es distintas. Em caso de descumprimento, a FEM notificar\u00e1 os proponentes, de acordo com a ordem de inscri\u00e7\u00e3o, que  dever\u00e3o proceder com a substitui\u00e7\u00e3o do(s) prestador(es) de servi\u00e7o. Par\u00e1grafo \u00danico. Os casos excepcionais dever\u00e3o ser devidamente justificados e avaliados pela Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura, que,  ap\u00f3s an\u00e1lise, emitir\u00e1 parecer conclusivo. 5. DA INSCRI\u00c7\u00c3O 5.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gratuitas e poder\u00e3o ser realizadas no per\u00edodo de 22 de setembro a 18 de outubro de 2021, em dias corridos, por meio do  endere\u00e7o online femcultura.artepatrimonio@gmail.com, em formul\u00e1rio pr\u00f3prio a ser disponibilizado no portal da FEM (www.femcultura.ac.gov.br). 5.1.1. Tamb\u00e9m poder\u00e3o ser realizadas inscri\u00e7\u00f5es presenciais nos munic\u00edpios considerando o per\u00edodo j\u00e1 indicado no item 5.1, ficando os formul\u00e1rios dispon\u00edveis tamb\u00e9m nos endere\u00e7os presenciais. Nesse caso, exceto finais de semana e sendo considerado o hor\u00e1rio de funcionamento dos locais indicados. 5.2. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es enviadas ou entregues fora do prazo designado, bem como por qualquer outra forma distinta das especificadas neste Edital; 5.3. Os proponentes, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o anexar/entregar toda documenta\u00e7\u00e3o em original digitalizada ou c\u00f3pia nos termos do art. 32 da  Lei 8.666/93, devendo, ainda, declarar que toda documenta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e9 verdadeira. 5.4. As informa\u00e7\u00f5es prestadas, assim como a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, s\u00e3o de inteira responsabilidade do proponente e n\u00e3o ser\u00e3o devolvidas,  ficando sob a guarda da FEM. 6. DOS RECURSOS FINANCEIROS E VALORES DAS PROPOSTAS 6.1. Por meio deste edital, ser\u00e3o disponibilizados recursos financeiros no valor total de R$ 1.360.000,00 (um milh\u00e3o, trezentos e sessenta mil reais)  destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de 45 propostas de Arte e Patrim\u00f4nio Cultural. 6.2. O valor total dispon\u00edvel para a aprova\u00e7\u00e3o das propostas ser\u00e1 distribu\u00eddo nas seguintes modalidades, quantidades e valores: 6.3. No caso de n\u00e3o haver demanda suficiente para concorrer aos recursos disponibilizados para alguma das modalidades, a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o poder\u00e1 remanejar o valor remanescente para a modalidade de a\u00e7\u00e3o que tenha maior n\u00famero de propostas inscritas. Caso n\u00e3o tenham propostas inscritas ou classificadas em n\u00famero suficiente neste Edital para o esgotamento do recurso, o saldo remanescente poder\u00e1 ser transferido para  a\u00e7\u00f5es aprovadas e n\u00e3o contempladas com recursos financeiros do Edital da Lei Aldir Blanc com maior n\u00famero de propostas inscritas, obedecendo  \u00e0 estrita ordem de classifica\u00e7\u00e3o, e assim sucessivamente. 6.4. Ser\u00e1 destinado 50% do n\u00famero de vagas neste edital para propostas de candidatos residentes em munic\u00edpios do interior do Acre.  Par\u00e1grafo \u00danico. Em caso de sobra de vagas, mesmo ap\u00f3s contempladas todas as propostas exequ\u00edveis advindas do interior, poder\u00e3o as vagas  remanescentes serem destinadas para propostas da capital. 7. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA INSCRI\u00c7\u00c3O 7.1. PESSOA F\u00cdSICA: a) Ficha de inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I); b) Curr\u00edculo Cultural (Anexo II); c) C\u00f3pia de RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o (declara\u00e7\u00f5es de resid\u00eancia, contratos de aluguel, contas de \u00e1gua, luz ou telefone/internet, boletos  ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda); d) Carta de Autoriza\u00e7\u00e3o de Grupo Informal (Anexo III) \u2013 no caso de Grupo Informal. 7.2. PESSOA JUR\u00cdDICA: a) Ficha de inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I); b) Curr\u00edculo Cultural (Anexo II); c) C\u00f3pia do CNPJ; d) C\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o da pessoa jur\u00eddica (declara\u00e7\u00f5es de resid\u00eancia, contratos de aluguel, contas de \u00e1gua, luz ou telefone/internet,  boletos ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda);  e) C\u00f3pia do ato constitutivo, estatuto ou contrato social em vigor, com a \u00faltima altera\u00e7\u00e3o, ou do certificado da condi\u00e7\u00e3o do MEI; f) C\u00f3pia da ata de elei\u00e7\u00e3o e posse da atual diretoria; g) C\u00f3pia de RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o do representante legal. 8. DOS PROCEDIMENTOS DE AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 8.1. A Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour acusar\u00e1 o recebimento do e-mail com a apresenta\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o em at\u00e9 2 (dois) dias \u00fateis, indicando  um n\u00famero de protocolo de recebimento. No caso das inscri\u00e7\u00f5es realizadas presencialmente, o proponente receber\u00e1 um comprovante de inscri\u00e7\u00e3o  com o n\u00famero de protocolo; 8.2. A documenta\u00e7\u00e3o encaminhada em conformidade ser\u00e1 analisada pela Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura - DFIC. O preenchimento incorreto do formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o, bem como a aus\u00eancia de qualquer dos documentos exigidos, ensejar\u00e1 no indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o apresentada;  8.3. O ato de inscri\u00e7\u00e3o da proposta n\u00e3o implica na sua sele\u00e7\u00e3o, habilita\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o por parte da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour.   8.4. O resultado provis\u00f3rio das inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas ser\u00e1 publicado em DOE, conforme cronograma constante no item 13; 8.5. Os proponentes ter\u00e3o o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ao resultado, que poder\u00e1 ser enviado, preferencialmente, no  e-mail fem.recurso@gmail.com ou entregue presencialmente nos locais constantes no subitem 5.1.1. 8.6. Os recursos interpostos ser\u00e3o analisados pela Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2013 DFIC, que ter\u00e1 o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para an\u00e1lise  e posterior publica\u00e7\u00e3o em Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme cronograma constante no item 13, do resultado final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas. 8.7. N\u00e3o caber\u00e1 recurso ao resultado final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas.   8.8. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 9. DA COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O 9.1. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 composta por membros nomeados pela Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour, por meio de portaria espec\u00edfica  publicada em Di\u00e1rio Oficial do Estado, nos termos do art. 22 do decreto n\u00ba 7.020. 9.2. Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o: 9.2.1. Analisar as propostas de acordo com os crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o de cada edital e sua pertin\u00eancia; 9.2.2. Emitir parecer de aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o das propostas apresentadas; 9.3. O resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise de m\u00e9rito realizada pela comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser entregue \u00e0 Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0  Cultura - DFIC no prazo constante em cronograma, que proceder\u00e1 com a publica\u00e7\u00e3o; 9.4. Os proponentes ter\u00e3o o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ao resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise de m\u00e9rito, que poder\u00e1 ser  enviado, preferencialmente, no e-mail fem.recurso@gmail.com ou entregue presencialmente nos locais constantes no subitem 5.1.1; 9.5. Os recursos interpostos ser\u00e3o avaliados pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 entregar \u00e0 Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura - DFIC  a devolutiva com o resultado final de propostas aprovadas na an\u00e1lise de m\u00e9rito, para posterior publica\u00e7\u00e3o; 9.6. N\u00e3o caber\u00e1 recurso ao resultado final da an\u00e1lise de m\u00e9rito das propostas;  9.7. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 10. DOS CRIT\u00c9RIOS DE AVALIA\u00c7\u00c3O  10.1.  A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o analisar\u00e1 o m\u00e9rito das propostas que cumprirem todos os requisitos solicitados neste edital. As propostas receber\u00e3o  notas de 0 (zero) a 100 (cem) pontos, conforme os seguintes crit\u00e9rios: 10.2. A pontua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumulativa e as propostas que n\u00e3o atingirem a pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 60 (sessenta) pontos n\u00e3o ser\u00e3o aprovadas. 10.3. As propostas ser\u00e3o classificadas segundo a nota final em ordem decrescente. Havendo empate entre a nota final dos proponentes, o desempate seguir\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: I. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c1\u201d II. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c2\u201d III. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c3\u201d  Par\u00e1grafo \u00danico. Ser\u00e1 automaticamente desclassificada a proposta que obtiver nota zero em qualquer dos crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o. 11. DA HABILITA\u00c7\u00c3O  11.1. O proponente aprovado na an\u00e1lise de m\u00e9rito dever\u00e1 entregar a documenta\u00e7\u00e3o constante no item 12 imediatamente ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do  resultado final, no prazo constante no cronograma, para acesso ao recurso, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o da proposta. 11.2. A an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o apresentada na fase de habilita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada pela Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura  Elias Mansour (FEM), em per\u00edodo previsto no cronograma. 11.3. Ser\u00e3o consideradas habilitadas as propostas que apresentarem todos os documentos exigidos no presente Edital, devidamente v\u00e1lidos. 11.4. Em caso de desist\u00eancia ou desclassifica\u00e7\u00e3o do proponente na an\u00e1lise documental de habilita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 convocado o proponente sequencialmente classificado na an\u00e1lise de m\u00e9rito de acordo com a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, que ter\u00e1 o prazo de 1 (um) dia \u00fatil, ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o, para  entregar a documenta\u00e7\u00e3o constante no item 12. 11.5. Os proponentes desclassificados na fase de habilita\u00e7\u00e3o poder\u00e3o interpor recurso, que dever\u00e1 ser enviado, preferencialmente, no e-mail fem. recurso@gmail.com ou entregue presencialmente nos locais constantes no subitem 5.1.1. 11.6. Os recursos interpostos ser\u00e3o avaliados pela Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura - DFIC, que ter\u00e1 o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para  apresentar resposta. 11.7. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 12. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA HABILITA\u00c7\u00c3O  12.1. PESSOA F\u00cdSICA I \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Fiscais e Previdenci\u00e1rios junto \u00e0 Fazenda Nacional; II \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito junto \u00e0 Fazenda Estadual; III \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00edvida Ativa junto \u00e0 Fazenda Estadual; IV \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas; V \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais; VI \u2013 Comprovante de Conta Bancaria em nome do proponente que esteja ativa no Cadastro de Credores da SEFAZ-AC; 12.1.1. Todas as certid\u00f5es apresentadas devem estar v\u00e1lidas na data da assinatura do termo de fomento. 12.2. PESSOA JUR\u00cdDICA I \u2013 Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ II \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Fiscais e Previdenci\u00e1rios junto \u00e0 Fazenda Nacional; III \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito junto \u00e0 Fazenda Estadual; IV \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00edvida Ativa junto \u00e0 Fazenda Estadual; V \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas. VI \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais VII \u2013 Comprovante de Conta Bancaria que esteja ativa no Cadastro de Credores da SEFAZ-AC. 12.2.1. Todas as certid\u00f5es apresentadas devem estar v\u00e1lidas na data da assinatura do termo de fomento. 12.3. O proponente dever\u00e1 manter as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data de pagamento do recurso, podendo a FEM solicitar a atualiza\u00e7\u00e3o das  certid\u00f5es se necess\u00e1rio. 13. DO CRONOGRAMA 17/09/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do Edital 17/09 a 21/09/2021 \u2013 Prazo de impugna\u00e7\u00e3o do Edital 22/09/2021 \u2013 Abertura das inscri\u00e7\u00f5es 18/10/2021 \u2013 Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es 25/10/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o da lista provis\u00f3ria de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas 25/10 a 26/10/2021 \u2013 Prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos \u00e0 lista de inscri\u00e7\u00f5es 27/10 a 29/10/2021 \u2013 An\u00e1lise dos recursos pela DFIC 01/11/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o da lista final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas 03/11/2021 \u2013 In\u00edcio dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 17/11/2021 \u2013 Encerramento dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 19/11/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do resultado provis\u00f3rio de propostas aprovadas 19/11 a 22/11/2021 \u2013 Prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos ao resultado provis\u00f3rio 23/11 a 25/11/2021 \u2013 An\u00e1lise dos recursos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 26/11/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do resultado final de propostas aprovadas 26/11 a 01/12/2021 \u2013 Prazo de entrega da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o 06/12/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o da lista de propostas habilitadas 20/12/2021 \u2013 Prazo limite para pagamento das propostas habilitadas 30/04/2022 \u2013 Prazo limite para execu\u00e7\u00e3o da proposta pelos proponentes 14. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DOS RESULTADOS 14.1. Os resultados das an\u00e1lises documentais de inscri\u00e7\u00e3o e habilita\u00e7\u00e3o, bem como os resultados provis\u00f3rios e finais das avalia\u00e7\u00f5es de m\u00e9rito ser\u00e3o  publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado e no portal de cultura do governo (www.femcultura.ac.gov.br), conforme cronograma constante neste edital. 14.2. O proponente se responsabiliza pelo acompanhamento do cronograma e dos resultados referentes a este Edital. 15. DA LIBERA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS 15.1 Da libera\u00e7\u00e3o dos recursos. Os recursos ser\u00e3o repassados em 1 (uma) \u00fanica parcela, diretamente na conta banc\u00e1ria indicada pelo proponente  selecionado, no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 15.2 Da regularidade da conta banc\u00e1ria. Recomenda-se a todos os candidatos a consulta \u00e0 regularidade da conta banc\u00e1ria indicada de modo a  resolver com anteced\u00eancia eventuais pend\u00eancias. Par\u00e1grafo \u00danico: O proponente que na data do pagamento n\u00e3o estiver com a conta apresentada ativa no cadastro de credores da SEFAZ-AC n\u00e3o  receber\u00e1 o pagamento do recurso, ficando a FEM isenta de qualquer responsabilidade. 15.3 Da aplica\u00e7\u00e3o financeira dos recursos. Caber\u00e1 ao proponente a responsabilidade exclusiva pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos  recursos recebidos. 15.4 A FEM n\u00e3o se responsabiliza pelo pagamento de impostos, tarifas ou taxas que incidam sobre o recurso recebido, ficando essa responsabilidade a cargo do proponente. 16. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O 16.1. As propostas selecionadas dever\u00e3o, obrigatoriamente, quando da sua divulga\u00e7\u00e3o, fazer constar a logomarca do Governo Federal, do Governo  do Estado do Acre e da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour (FEM) em todas as pe\u00e7as publicit\u00e1rias, de acordo com os padr\u00f5es de identidade visual  fornecidos pela FEM, bem como informar o financiamento atrav\u00e9s de recursos da Lei Aldir Blanc. 16.2. O apoio tamb\u00e9m deve ser citado pelo proponente nas entrevistas e notas \u00e0 imprensa de r\u00e1dio, jornal, TV e internet, nas locu\u00e7\u00f5es durante o  evento, bem como mencionado nas apresenta\u00e7\u00f5es de lan\u00e7amento ou divulga\u00e7\u00e3o da proposta. 16.3. O flagrante descumprimento aos dispostos nos itens 16.1 e 16.2 deste edital poder\u00e1 ensejar na reprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas da proposta aprovada. 16.4. Todas as apresenta\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, bem como as pe\u00e7as de comunica\u00e7\u00e3o produzidas devem ter a classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria nos termos da legisla\u00e7\u00e3o  vigente, respeitando as orienta\u00e7\u00f5es dos seus \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores. 17. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES DA PROPOSTA 17.1. As altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho da proposta aprovada somente ser\u00e3o aceitas a t\u00edtulo excepcional, devidamente justificadas, devendo ser  aprovadas previamente pela Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura da FEM. 17.2. Caso seja necess\u00e1ria a altera\u00e7\u00e3o de data e/ou hor\u00e1rio no calend\u00e1rio apresentado na proposta selecionada, o proponente ou representante  legal dever\u00e1 comunicar previamente \u00e0 FEM da altera\u00e7\u00e3o realizada, por meio de documento, levando em considera\u00e7\u00e3o o cronograma do edital e os  prazos estabelecidos pela Lei Aldir Blanc. 18. DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS 18.1.  Para efeito de presta\u00e7\u00e3o de contas, o proponente contemplado dever\u00e1 apresentar, encerrado o prazo de execu\u00e7\u00e3o, Relat\u00f3rio Final que demonstre a efetiva execu\u00e7\u00e3o da proposta, conforme ANEXO IV. 18.2. \u00c9 imprescind\u00edvel elencar as fases, a forma de execu\u00e7\u00e3o, altera\u00e7\u00f5es de cronograma, alcance junto ao p\u00fablico-alvo, de forma a detalhar sua  execu\u00e7\u00e3o. O relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o das atividades relacionadas \u00e0 proposta \u00e9 de suma import\u00e2ncia para avalia\u00e7\u00e3o do apoio concedido. 18.3. O Relat\u00f3rio Final deve ser acompanhado de documenta\u00e7\u00e3o que comprove como foram utilizados os recursos. A documenta\u00e7\u00e3o deve incluir: I. Cronograma com datas das atividades; II. Mat\u00e9rias jornal\u00edsticas e publicit\u00e1rias, quando for o caso; III. Registros fotogr\u00e1ficos ou audiovisuais, quando poss\u00edvel; IV. Outros registros dos resultados. V. Notas Fiscais de todos os gastos; 18.4. O Relat\u00f3rio Final dever\u00e1 ser preenchido ou respondido da seguinte forma: I. Digitado 18.5. Esgotado o per\u00edodo para a execu\u00e7\u00e3o da proposta, a presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser realizada no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o  e seguir\u00e1 as exig\u00eancias legais. Sua n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o aprova\u00e7\u00e3o estar\u00e1 sujeita \u00e0s san\u00e7\u00f5es definidas pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. 18.6. O Relat\u00f3rio Final ser\u00e1 submetido \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o da Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2013 DFIC da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour, com  a finalidade de verificar a realiza\u00e7\u00e3o do objeto em conformidade com a proposta contemplada, podendo ser aprovado ou n\u00e3o. 18.7. A documenta\u00e7\u00e3o referente \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o da proposta (Relat\u00f3rio Final e anexos) de que trata os itens 18.1 e 18.3 deste edital,  dever\u00e1 ser encaminhada a: FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR - Endere\u00e7o: Rua 17 de novembro, n\u00ba 1.291, Segundo Distrito, bairro Seis de Agosto, CEP 69.905593, Rio Branco-Acre PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O proponente fica respons\u00e1vel ainda por manter c\u00f3pias das notas fiscais de pagamento guardadas em sua posse pelo per\u00edodo de cinco anos, podendo a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica requerer c\u00f3pia a qualquer tempo. 19. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 19.1. At\u00e9 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis antes da data designada para a abertura das inscri\u00e7\u00f5es, qualquer pessoa poder\u00e1 impugnar este Edital. I) A impugna\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada por forma eletr\u00f4nica, pelo e-mail fem.defic@gmail.com II) Caber\u00e1 \u00e0 Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2013 DFIC decidir sobre a impugna\u00e7\u00e3o no prazo de at\u00e9 vinte e quatro horas. III) Acolhida a impugna\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 definida e publicada nova data para o edital. IV) Os pedidos de esclarecimentos referentes a este edital dever\u00e3o ser enviados para a FEM, exclusivamente por meio eletr\u00f4nico via internet, no  email fem.defic@gmail.com. V) As impugna\u00e7\u00f5es e pedidos de esclarecimentos n\u00e3o suspendem os prazos previstos no edital. 19.2. A Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour \u2013 FEM poder\u00e1 prorrogar, adiar, alterar, revogar ou anular o presente Edital, na forma da Lei, sem que  caiba aos participantes qualquer direito a reembolso, indeniza\u00e7\u00e3o ou compensa\u00e7\u00e3o. 19.3. A Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour n\u00e3o se responsabiliza pelo uso de qualquer imagem ou qualquer obra de propriedade intelectual por  parte dos habilitados. Toda a responsabilidade \u00e9 exclusivamente dos respectivos proponentes de propostas aprovadas neste Edital; 19.4. As propostas devem obrigatoriamente respeitar a ordem, cidadania e legisla\u00e7\u00e3o urbana vigente, n\u00e3o realizando suas atividades em desrespeito, ou de forma n\u00e3o consensual, atrapalhando as atividades regulares de hospitais ou casas de sa\u00fade, escolas, locais de cultos religiosos, etc. 19.5. A inexatid\u00e3o ou falsidade documental, ainda que constatada posteriormente \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do certame, implicar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria da  respectiva proposta, sendo declarados nulos de pleno direito a inscri\u00e7\u00e3o de todos os atos dela decorrentes, sem preju\u00edzo de eventuais san\u00e7\u00f5es de  car\u00e1ter judicial, bem como a devolu\u00e7\u00e3o do recurso ao er\u00e1rio. 19.6 As propostas dever\u00e3o atender \u00e0s diretrizes estabelecidas neste edital e n\u00e3o poder\u00e3o ser contempladas em edital(is) de munic\u00edpios acreanos  com o mesmo objeto, com recursos da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020. 19.7. Os proponentes dever\u00e3o possuir cadastro de credor junto \u00e0 SEFAZ para o recebimento do recurso. 19.8. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o em conjunto com a presid\u00eancia da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour. 19.9. \u00c9 terminantemente proibida a habilita\u00e7\u00e3o de propostas que apresentem trabalhos cujo teor contenha cunho racista, xen\u00f3fobo, sexista ou  qualquer forma de preconceito ou estimulem a viol\u00eancia. 19.10. A inscri\u00e7\u00e3o do proponente implicar\u00e1 na pr\u00e9via e integral concord\u00e2ncia com todas as normas deste Edital e seus anexos. 19.11. Fica eleito o Foro da Comarca de Rio Branco para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes do presente Edital. Rio Branco, 17 de setembro de 2021. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ANEXO I \u2013 FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O E DESCRI\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA (PARA TODAS AS CATEGORIAS) EDITAL DE ARTE E PATRIM\u00d4NIO N\u00ba 002/2021 ANEXO II \u2013 CURR\u00cdCULO CULTURAL  EDITAL DE ARTE E PATRIM\u00d4NIO N\u00ba 002/2021 ANEXO III ROTEIRO PARA RELAT\u00d3RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS Local / Data ______________, _____, _______________ de _______ Assinatura:___________________________________________. ANEXO IV - CARTA DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE GRUPO INFORMAL SEM CONSTITUI\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA EDITAL DE ARTE E PATRIMONIO N\u00ba 002/2021 Os membros do Grupo citar nome do grupo abaixo-assinados declaram para fins de participa\u00e7\u00e3o no Edital n\u00ba _____________, Edital de  ___________________, da Funda\u00e7\u00e3o Elias Mansour - FEM, que ser\u00e3o representados pelo senhor (a) _______________, CPF n\u00ba. _____________  e RG n\u00ba.  __________, na condi\u00e7\u00e3o de representante legal, a quem caber\u00e1 assinar o contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o e receber o respectivo pagamento. O representante ficar\u00e1 respons\u00e1vel por repassar a parte correspondente do pagamento aos demais membros do grupo. Membros integrantes do grupo/coletivo maiores de 18 anos: ",
            "LEI DE EMERG\u00caNCIA CULTURAL ALDIR BLANC EDITAL DE APOIO E INCENTIVO \u00c0 M\u00daSICA N\u00ba 004/2021 CONSIDERANDO a Lei Federal n\u00ba 14.017/2020, Lei Aldir Blanc, que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas em decorr\u00eancia do dos efeitos econ\u00f4micos e sociais da pandemia Covid-19; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 10.464, de 17 de agosto de 2020, que regulamenta a Lei Aldir Blanc, e suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, o decreto estadual  n\u00ba 7.020/2020, que regulamenta os procedimentos de gest\u00e3o dos recursos p\u00fablicos oriundos da Lei no \u00e2mbito do estado do Acre; CONSIDERANDO o Decreto Governamental n\u00ba 5465 de 16 de mar\u00e7o de 2020, que disp\u00f5e sobre medidas tempor\u00e1rias a serem adotadas, no \u00e2mbito  do estado do Acre, para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica decorrente da doen\u00e7a COVID-19, causada pelo coronav\u00edrus SARS-CoV-2,  bem como suas posteriores altera\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO a Lei federal n\u00ba 14.017/2021, e suas altera\u00e7\u00f5es, que prorrogou os prazos de execu\u00e7\u00e3o dos recursos da Lei Aldir Blanc, O GOVERNO DO ESTADO DO ACRE, por meio da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E COMUNICA\u00c7\u00c3O ELIAS MANSOUR - FEM, neste ato representado por  seu Presidente, que no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 047, de 03 de janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, torna  p\u00fablico o presente Edital de Chamada P\u00fablica para sele\u00e7\u00e3o de pessoas f\u00edsicas e/ou jur\u00eddicas que atendam aos requisitos previstos, atendendo ainda aos  princ\u00edpios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia e os demais aplic\u00e1veis \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. O presente Edital possui  como objetivo geral a continuidade da difus\u00e3o cultural fomentada pelo Governo do estado do Acre, por meio desta Funda\u00e7\u00e3o. 1. DO OBJETO 1.1. Constitui objeto do presente Edital a sele\u00e7\u00e3o de 220 (duzentos e vinte) propostas na \u00e1rea de M\u00fasica destinadas \u00e0 produ\u00e7\u00e3o, grava\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o de eventos musicais, com o objetivo de apoiar a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es culturais, estimulando o apoio \u00e0 cultura e a constru\u00e7\u00e3o e compartilhamento  de conhecimentos, t\u00e9cnicas e modos de fazer, contribuindo, dessa forma, para o desenvolvimento art\u00edstico-cultural dos 22 (vinte e dois) munic\u00edpios  do estado do Acre. 1.2. As propostas apresentadas devem ser diretamente e privativamente relacionadas ao segmento da m\u00fasica. 1.3. Todas as atividades decorrentes da realiza\u00e7\u00e3o das propostas contempladas dever\u00e3o ser oferecidas gratuitamente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, sendo poss\u00edvel  sua execu\u00e7\u00e3o de forma presencial ou n\u00e3o presencial. 1.4. S\u00e3o diretrizes deste edital: a) Reconhecer a import\u00e2ncia das manifesta\u00e7\u00f5es culturais ligadas ao segmento da m\u00fasica no estado do Acre. b) Auxiliar na manuten\u00e7\u00e3o de iniciativas culturais de artistas, grupos, produtores, fazedores de cultura, t\u00e9cnicos, arte-educadores, entre outros  trabalhadores da cultura; c) Democratizar e ampliar o acesso gratuito da popula\u00e7\u00e3o acreana a bens, servi\u00e7os e produtos art\u00edstico-culturais. 1.5. S\u00e3o anexos deste Edital: a) Anexo I \u2013 Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o e Descri\u00e7\u00e3o da Proposta; b) Anexo II \u2013 Curr\u00edculo Cultural; c) Anexo III \u2013 Carta de Autoriza\u00e7\u00e3o de Grupo Informal; d) Anexo IV \u2013 Relat\u00f3rio de Presta\u00e7\u00e3o de Contas. 2. DAS DEFINI\u00c7\u00d5ES 2.1. Para efeitos deste edital, entende-se por: a) A\u00e7\u00f5es presenciais, com a presen\u00e7a f\u00edsica do p\u00fablico, sendo sua realiza\u00e7\u00e3o condicionada \u00e0s normas sanit\u00e1rias de acordo com as recomenda\u00e7\u00f5es  das autoridades de sa\u00fade e decreto governamental n\u00ba 5.496 de 20 de mar\u00e7o de 2020, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. b) A\u00e7\u00f5es n\u00e3o presenciais, com intera\u00e7\u00e3o em tempo real por meio de plataforma integrada de aprendizagem digital, aplicativos e redes sociais, de  acordo com o plano de trabalho/proposta. 2.2. Das defini\u00e7\u00f5es das modalidades: a) Apresenta\u00e7\u00e3o musical individual: apresenta\u00e7\u00e3o musical presencial realizada de forma individual, em espa\u00e7o p\u00fablico alternativo (pra\u00e7as, avenidas,  terminais urbanos, espa\u00e7os culturais, escolas, teatros, bibliotecas, e demais ambientes de acesso p\u00fablico e gratuito), com dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 2h. b) Apresenta\u00e7\u00e3o musical em grupo: apresenta\u00e7\u00e3o musical presencial realizada por grupo de 2 a 5 pessoas, em espa\u00e7o p\u00fablico alternativo (pra\u00e7as, avenidas, terminais urbanos, espa\u00e7os culturais, escolas, teatros, bibliotecas, e demais ambientes de acesso p\u00fablico e gratuito), com dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 2h. c) Eventos: shows, saraus, concertos, mostras, festivais, exposi\u00e7\u00f5es, instala\u00e7\u00f5es, entre outros, que tenham obrigatoriamente finalidade p\u00fablica e  cultural e que estejam ligadas ao segmento da m\u00fasica. Os eventos devem promover: interc\u00e2mbio art\u00edstico-cultural, forma\u00e7\u00e3o de p\u00fablico, dinamiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es empreendedoras por meio da gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda a cadeia produtiva de m\u00fasica envolvendo artistas, grupos, t\u00e9cnicos,  coletivos, com\u00e9rcio local e trabalhadores da informalidade. 3. DAS CONTRAPARTIDAS \u00c0 SOCIEDADE 3.1. As propostas aprovadas dever\u00e3o conter expressa finalidade cultural, enquadrando-se em uma ou mais das seguintes condi\u00e7\u00f5es: 3.1.1. Perten\u00e7am \u00e0 \u00e1rea cultural e/ou art\u00edstica; 3.1.2. Promovam a valoriza\u00e7\u00e3o da arte, a preserva\u00e7\u00e3o e a frui\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio cultural material e imaterial do estado, ou seja, dos bens culturais  portadores de refer\u00eancias \u00e0 mem\u00f3ria e \u00e0 identidade dos grupos sociais formadores da sociedade acreana. 4. DOS CRIT\u00c9RIOS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O 4.1. Poder\u00e3o participar como proponentes deste edital: a) Pessoa F\u00edsica maior de 18 anos, capaz, brasileiro nato ou naturalizado, assim como estrangeiro residente em territ\u00f3rio nacional, acreano ou  radicado no Acre, com atua\u00e7\u00e3o na cadeia produtiva da cultura dentro ou fora do estado, sendo necess\u00e1rio anexar, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, comprova\u00e7\u00e3o  de endere\u00e7o no territ\u00f3rio acreano. b) Pessoa Jur\u00eddica de direito privado, com ou sem fins lucrativos e atua\u00e7\u00e3o direta ou indireta no setor cultural, legalmente constitu\u00edda e sediada no  Estado do Acre, em plena regularidade jur\u00eddico-fiscal; c) MEI: Microempreendedor Individual, que apresente expressamente, em seus atos constitutivos, finalidade ou atividade de cunho art\u00edstico ou cultural. d) Grupos Informais (sem constitui\u00e7\u00e3o jur\u00eddica), que tenham natureza ou finalidade cultural e cujo ramo de atividade seja compat\u00edvel e pertinente ao  objeto da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os deste Edital. 4.2. Est\u00e3o impedidos de atuar como proponentes: a) Membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o das propostas, bem como seus parentes em at\u00e9 2\u00ba grau; b) Titulares de cargos efetivos, comissionados, empregados tempor\u00e1rios e terceirizados lotados na Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour (FEM) e/ ou vinculados a esta; c) Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica que esteja suspensa ou que for declarada inid\u00f4nea para licitar e contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Federal, Estadual ou Municipal. 4.3. Fica estabelecido que cada proponente, pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, poder\u00e1 ter uma \u00fanica proposta aprovada em qualquer dos editais. Em caso  de inscri\u00e7\u00e3o em mais de um edital, ser\u00e1 considerada a primeira inscri\u00e7\u00e3o realizada. 4.4. Fica vedada a aprova\u00e7\u00e3o de proposta que j\u00e1 tenha sido contemplada com o mesmo objeto em outro edital da Lei Aldir Blanc. 4.5. Fica vedada a inclus\u00e3o de uma mesma Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica em mais de tr\u00eas planilhas or\u00e7ament\u00e1rias, ainda que de proponentes diferentes e para exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00f5es distintas. Em caso de descumprimento, a comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o notificar\u00e1 os proponentes, que dever\u00e3o proceder  com a substitui\u00e7\u00e3o do(s) prestador(es) de servi\u00e7o. Par\u00e1grafo \u00danico. Os casos excepcionais dever\u00e3o ser devidamente justificados e avaliados pela Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura, que,  ap\u00f3s an\u00e1lise, emitir\u00e1 parecer conclusivo. 5. DA INSCRI\u00c7\u00c3O 5.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gratuitas e poder\u00e3o ser realizadas no per\u00edodo de 22 de setembro a 18 de outubro de 2021, em dias corridos, por meio do  endere\u00e7o online femcultura.musica@gmail.com, em formul\u00e1rio pr\u00f3prio a ser disponibilizado no portal da FEM (www.femcultura.ac.gov.br). 5.1.1. Tamb\u00e9m poder\u00e3o ser realizadas inscri\u00e7\u00f5es presenciais nos munic\u00edpios considerando o per\u00edodo j\u00e1 indicado no item 5.1, ficando os formul\u00e1rios dispon\u00edveis tamb\u00e9m nos endere\u00e7os presenciais. Nesse caso, exceto finais de semana e sendo considerado o hor\u00e1rio de funcionamento dos locais indicados. 5.2. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es enviadas ou entregues fora do prazo designado, bem como por qualquer outra forma distinta das especificadas  neste Edital; 5.3. Os proponentes, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o anexar/entregar toda documenta\u00e7\u00e3o em original digitalizada ou c\u00f3pia nos termos do art. 32 da  Lei 8.666/93, devendo, ainda, declarar que toda documenta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e9 verdadeira. 5.4. As informa\u00e7\u00f5es prestadas, assim como a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, s\u00e3o de inteira responsabilidade do proponente e n\u00e3o ser\u00e3o devolvidas,  ficando sob a guarda da FEM. 6. DOS RECURSOS FINANCEIROS E VALORES DAS PROPOSTAS 6.1. Por meio deste edital, ser\u00e3o disponibilizados recursos financeiros no valor total de R$ 1.000.000,00 (um milh\u00e3o de reais) destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de 220 propostas de M\u00fasica. 6.2. O valor total dispon\u00edvel para a aprova\u00e7\u00e3o das propostas ser\u00e1 distribu\u00eddo nas seguintes modalidades, quantidades e valores: 6.2.1. O proponente que se inscrever na modalidade APRESENTA\u00c7\u00c3O MUSICAL INDIVIDUAL, dever\u00e1 prever na planilha or\u00e7ament\u00e1ria at\u00e9 80%  do valor total (R$ 1.200,00 (mil e duzentos reais)) para pagamento de cach\u00ea, podendo os outros 20% ser previstos para custeio de necessidades  gerais da apresenta\u00e7\u00e3o. 6.2.2. O proponente que se inscrever na modalidade APRESENTA\u00c7\u00c3O MUSICAL EM GRUPO, dever\u00e1 prever na planilha or\u00e7ament\u00e1ria at\u00e9 90% do  valor total (R$ 3.600,00 (tr\u00eas mil e seiscentos reais)) para pagamento de cach\u00ea, podendo os outros 10% ser previstos para custeio de necessidades  gerais da apresenta\u00e7\u00e3o. 6.3. No caso de n\u00e3o haver demanda suficiente para concorrer aos recursos disponibilizados para alguma das modalidades, a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o poder\u00e1 remanejar o valor remanescente para a modalidade de a\u00e7\u00e3o que tenha maior n\u00famero de propostas inscritas. Caso n\u00e3o tenham propostas inscritas ou classificadas em n\u00famero suficiente neste Edital para o esgotamento do recurso, o saldo remanescente poder\u00e1 ser transferido  para a\u00e7\u00f5es aprovadas e n\u00e3o contempladas com recursos financeiros de outro (s) Edital (ais), com recurso da Lei Aldir Blanc, obedecendo \u00e0 estrita  ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 6.4. Ser\u00e1 destinado 50% do n\u00famero de vagas neste edital para propostas de candidatos residentes no interior do Acre. Par\u00e1grafo \u00danico. Em caso de sobra de vagas, mesmo ap\u00f3s contempladas todas as propostas exequ\u00edveis advindas do interior, poder\u00e3o as vagas  remanescentes serem destinadas para propostas da capital. 7. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA INSCRI\u00c7\u00c3O 7.1. PESSOA F\u00cdSICA: a) Ficha de inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I); b) Curr\u00edculo Cultural (Anexo II); c) C\u00f3pia de RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o (declara\u00e7\u00f5es de resid\u00eancia, contratos de aluguel, contas de \u00e1gua, luz ou telefone/internet, boletos  ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda); d) Carta de Autoriza\u00e7\u00e3o de Grupo Informal (Anexo III) \u2013 no caso de Grupo Informal. 7.2. PESSOA JUR\u00cdDICA: a) Ficha de inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I); b) Curr\u00edculo Cultural (Anexo II); c) C\u00f3pia do CNPJ; d) C\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o da pessoa jur\u00eddica (declara\u00e7\u00f5es de resid\u00eancia, contratos de aluguel, contas de \u00e1gua, luz ou telefone/internet,  boletos ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda); e) C\u00f3pia do ato constitutivo, estatuto ou contrato social em vigor, com a \u00faltima altera\u00e7\u00e3o, ou do certificado da condi\u00e7\u00e3o do MEI; f) C\u00f3pia da ata de elei\u00e7\u00e3o e posse da atual diretoria; g) C\u00f3pia de RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o do representante legal. 8. DOS PROCEDIMENTOS DE AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 8.1. A Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour acusar\u00e1 o recebimento do e-mail com a apresenta\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o em at\u00e9 2 (dois) dias \u00fateis, indicando  um n\u00famero de protocolo de recebimento. No caso das inscri\u00e7\u00f5es realizadas presencialmente, o proponente receber\u00e1 um comprovante de inscri\u00e7\u00e3o  com o n\u00famero de protocolo; 8.2. A documenta\u00e7\u00e3o encaminhada em conformidade ser\u00e1 analisada pela Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura - DFIC. O preenchimento incorreto do  formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o, bem como a aus\u00eancia de qualquer dos documentos exigidos, ensejar\u00e1 no indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o apresentada; 8.3. O ato de inscri\u00e7\u00e3o da proposta n\u00e3o implica na sua sele\u00e7\u00e3o, habilita\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o por parte da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour. 8.4. O resultado provis\u00f3rio das inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas ser\u00e1 publicado em DOE, conforme cronograma constante no item 13; 8.5. Os proponentes ter\u00e3o o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ao resultado, que poder\u00e1 ser enviado, preferencialmente, no  e-mail fem.recurso@gmail.com ou entregue presencialmente nos locais constantes no subitem 5.1.1. 8.6. Os recursos interpostos ser\u00e3o analisados pela Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2013 DFIC, que ter\u00e1 o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para an\u00e1lise  e posterior publica\u00e7\u00e3o em Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme cronograma constante no item 13, do resultado final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas. 8.7. N\u00e3o caber\u00e1 recurso ao resultado final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas. 8.8. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 9. DA COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O 9.1. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 composta por membros nomeados pela Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour, por meio de portaria espec\u00edfica  publicada em Di\u00e1rio Oficial do Estado, nos termos do art. 22 do decreto n\u00ba 7.020. 9.2. Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o: 9.2.1. Analisar as propostas de acordo com os crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o de cada edital e sua pertin\u00eancia; 9.2.2. Emitir parecer de aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o das propostas apresentadas; 9.3. O resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise de m\u00e9rito realizada pela comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser entregue \u00e0 Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0  Cultura - DFIC no prazo constante em cronograma, que proceder\u00e1 com a publica\u00e7\u00e3o; 9.4. Os proponentes ter\u00e3o o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ao resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise de m\u00e9rito, que poder\u00e1 ser  enviado, preferencialmente, no e-mail fem.recurso@gmail.com ou entregue presencialmente nos locais constantes no subitem 5.1.1; 9.5. Os recursos interpostos ser\u00e3o avaliados pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o, que ter\u00e1 o prazo de 1 (um) dia \u00fatil para entregar \u00e0 Divis\u00e3o de Fomento e  Incentivo \u00e0 Cultura - DFIC a devolutiva com o resultado final de propostas aprovadas na an\u00e1lise de m\u00e9rito, para posterior publica\u00e7\u00e3o; 9.6. N\u00e3o caber\u00e1 recurso ao resultado final da an\u00e1lise de m\u00e9rito das propostas; 9.7. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 10. DOS CRIT\u00c9RIOS DE AVALIA\u00c7\u00c3O 10.1.  A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o analisar\u00e1 o m\u00e9rito das propostas que cumprirem todos os requisitos solicitados neste edital. As propostas receber\u00e3o  notas de 0 (zero) a 100 (cem) pontos, conforme os seguintes crit\u00e9rios: 10.2. A pontua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumulativa e as propostas que n\u00e3o atingirem a pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 60 (sessenta) pontos n\u00e3o ser\u00e3o aprovadas. 10.3. As propostas ser\u00e3o classificadas segundo a nota final em ordem decrescente. Havendo empate entre a nota final dos proponentes, o desempate seguir\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: I. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c1\u201d II. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c2\u201d III. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c3\u201d Par\u00e1grafo \u00danico. Ser\u00e1 automaticamente desclassificada a proposta que obtiver nota zero em qualquer dos crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o. 11. DA HABILITA\u00c7\u00c3O 11.1. O proponente aprovado na an\u00e1lise de m\u00e9rito dever\u00e1 entregar a documenta\u00e7\u00e3o constante no item 12 imediatamente ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do  resultado final, no prazo constante no cronograma, para acesso ao recurso, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o da proposta. 11.2. A an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o apresentada na fase de habilita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada pela Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura da Funda\u00e7\u00e3o de  Cultura Elias Mansour (FEM), em per\u00edodo previsto no cronograma. 11.3. Ser\u00e3o consideradas habilitadas as propostas que apresentarem todos os documentos exigidos no presente Edital, devidamente v\u00e1lidos. 11.4. Em caso de desist\u00eancia ou desclassifica\u00e7\u00e3o do proponente na an\u00e1lise documental de habilita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 convocado o proponente sequencialmente classificado na an\u00e1lise de m\u00e9rito de acordo com a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, que ter\u00e1 o prazo de 1 (um) dia \u00fatil, ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o, para  entregar a documenta\u00e7\u00e3o constante no item 12. 11.5. Os proponentes desclassificados na fase de habilita\u00e7\u00e3o poder\u00e3o interpor recurso, que dever\u00e1 ser enviado, preferencialmente, no e-mail fem. recurso@gmail.com ou entregue presencialmente nos locais constantes no subitem 5.1.1. 11.6. Os recursos interpostos ser\u00e3o avaliados pela Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura - DFIC, que ter\u00e1 o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para  apresentar resposta. 11.7. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 12. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA HABILITA\u00c7\u00c3O 12.1. PESSOA F\u00cdSICA I \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Fiscais e Previdenci\u00e1rios junto \u00e0 Fazenda Nacional; II \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito junto \u00e0 Fazenda Estadual; III \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00edvida Ativa junto \u00e0 Fazenda Estadual; IV \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas; V \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais; VI \u2013 Comprovante de Conta Bancaria em nome do proponente que esteja ativa no Cadastro de Credores da SEFAZ-AC; 12.1.1. Todas as certid\u00f5es apresentadas devem estar v\u00e1lidas na data da assinatura do termo de fomento. 12.2. PESSOA JUR\u00cdDICA I \u2013 Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ II \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Fiscais e Previdenci\u00e1rios junto \u00e0 Fazenda Nacional; III \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito junto \u00e0 Fazenda Estadual; IV \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00edvida Ativa junto \u00e0 Fazenda Estadual; V \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas. VI \u2013 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais VII \u2013 Comprovante de Conta Bancaria que esteja ativa no Cadastro de Credores da SEFAZ-AC. 12.2.1. Todas as certid\u00f5es apresentadas devem estar v\u00e1lidas na data da assinatura do termo de fomento. 13. DO CRONOGRAMA 17/09/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do Edital 17/09 a 21/09/2021 \u2013 Prazo de impugna\u00e7\u00e3o do Edital 22/09/2021 \u2013 Abertura das inscri\u00e7\u00f5es 18/10/2021 \u2013 Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es 25/10/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o da lista provis\u00f3ria de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas 25/10 a 26/10/2021 \u2013 Prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos \u00e0 lista de inscri\u00e7\u00f5es 27/10 a 29/10/2021 \u2013 An\u00e1lise dos recursos pela DFIC 01/11/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o da lista final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas 03/11/2021 \u2013 In\u00edcio dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 17/11/2021 \u2013 Encerramento dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 19/11/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do resultado provis\u00f3rio de propostas aprovadas 19/11 a 22/11/2021 \u2013 Prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos ao resultado provis\u00f3rio 23/11 a 25/11/2021 \u2013 An\u00e1lise dos recursos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 26/11/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o do resultado final de propostas aprovadas 26/11 a 01/12/2021 \u2013 Prazo de entrega da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o 06/12/2021 \u2013 Publica\u00e7\u00e3o da lista de propostas habilitadas 20/12/2021 \u2013 Prazo limite para pagamento das propostas habilitadas 30/04/2022 \u2013 Prazo limite para execu\u00e7\u00e3o da proposta pelos proponentes 14. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DOS RESULTADOS 14.1. Os resultados das an\u00e1lises documentais de inscri\u00e7\u00e3o e habilita\u00e7\u00e3o, bem como os resultados provis\u00f3rios e finais das avalia\u00e7\u00f5es de  m\u00e9rito ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado e no portal de cultura do governo (www.femcultura.ac.gov.br), conforme cronograma  constante neste edital. 14.2. O proponente se responsabiliza pelo acompanhamento do cronograma e dos resultados referentes a este Edital. 15. DA LIBERA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS 15.1 Da libera\u00e7\u00e3o dos recursos. Os recursos ser\u00e3o repassados em 1 (uma) \u00fanica parcela, diretamente na conta banc\u00e1ria indicada pelo proponente  selecionado, no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 15.2 Da regularidade da conta banc\u00e1ria. Recomenda-se a todos os candidatos a consulta \u00e0 regularidade da conta banc\u00e1ria indicada de modo a  resolver com anteced\u00eancia eventuais pend\u00eancias. Par\u00e1grafo \u00danico: O proponente que na data do pagamento n\u00e3o estiver com a conta apresentada ativa no cadastro de credores da SEFAZ-AC ser\u00e1  desclassificado, sem direito a interposi\u00e7\u00e3o de recurso. 15.3 Da aplica\u00e7\u00e3o financeira dos recursos. Caber\u00e1 ao proponente a responsabilidade exclusiva pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos  recursos recebidos. 15.4 A FEM n\u00e3o se responsabiliza pelo pagamento de impostos, tarifas ou taxas que incidam sobre o recurso recebido, ficando essa responsabilidade a cargo do proponente. 16. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O 16.1. As propostas selecionadas dever\u00e3o, obrigatoriamente, quando da sua divulga\u00e7\u00e3o, fazer constar a logomarca do Governo Federal, do Governo  do Estado do Acre e da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour (FEM) em todas as pe\u00e7as publicit\u00e1rias, de acordo com os padr\u00f5es de identidade visual  fornecidos pela FEM, bem como informar o financiamento atrav\u00e9s de recursos da Lei Aldir Blanc. 16.2. O apoio tamb\u00e9m deve ser citado pelo proponente nas entrevistas e notas \u00e0 imprensa de r\u00e1dio, jornal, TV e internet, nas locu\u00e7\u00f5es durante o  evento, bem como mencionado nas apresenta\u00e7\u00f5es de lan\u00e7amento ou divulga\u00e7\u00e3o da proposta. 16.3. O flagrante descumprimento aos dispostos nos itens 16.1 e 16.2 deste edital poder\u00e1 ensejar na reprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas da proposta aprovada. 16.4. Todas as apresenta\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, bem como as pe\u00e7as de comunica\u00e7\u00e3o produzidas devem ter a classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria nos termos da legisla\u00e7\u00e3o  vigente, respeitando as orienta\u00e7\u00f5es dos seus \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores. 17. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES DA PROPOSTA 17.1. As altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho da proposta aprovada somente ser\u00e3o aceitas a t\u00edtulo excepcional, devidamente justificadas, devendo  ser aprovadas previamente pela Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura da FEM. 17.2. Caso seja necess\u00e1ria a altera\u00e7\u00e3o de data e/ou hor\u00e1rio no calend\u00e1rio apresentado na proposta selecionada, o proponente ou representante  legal dever\u00e1 comunicar previamente \u00e0 FEM da altera\u00e7\u00e3o realizada, por meio de documento. 18. DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS 18.1. Para efeito de presta\u00e7\u00e3o de contas, o proponente contemplado dever\u00e1 apresentar, encerrado o prazo de execu\u00e7\u00e3o, Relat\u00f3rio Final que demonstre a efetiva execu\u00e7\u00e3o da proposta, conforme ANEXO IV. 18.2. \u00c9 imprescind\u00edvel elencar as fases, a forma de execu\u00e7\u00e3o, altera\u00e7\u00f5es de cronograma, alcance junto ao p\u00fablico-alvo, de forma a detalhar sua  execu\u00e7\u00e3o. O relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o das atividades relacionadas \u00e0 proposta \u00e9 de suma import\u00e2ncia para avalia\u00e7\u00e3o do apoio concedido. 18.3. O Relat\u00f3rio Final deve ser acompanhado de documenta\u00e7\u00e3o que comprove como foram utilizados os recursos. A documenta\u00e7\u00e3o deve incluir: I. Cronograma com datas das atividades; II. Mat\u00e9rias jornal\u00edsticas e publicit\u00e1rias, quando for o caso; III. Registros fotogr\u00e1ficos ou audiovisuais, quando poss\u00edvel; IV. Outros registros dos resultados. V. Notas Fiscais de todos os gastos; 18.4. O Relat\u00f3rio Final poder\u00e1 ser preenchido ou respondido das seguintes formas: I. Escrito \u00e0 m\u00e3o, usando caneta II. Digitado 18.5. Esgotado o per\u00edodo para a execu\u00e7\u00e3o da proposta, a presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser realizada no prazo de 30 (trinta) dias ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o e  seguir\u00e1 as exig\u00eancias legais. Sua n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o aprova\u00e7\u00e3o estar\u00e1 sujeita \u00e0s san\u00e7\u00f5es definidas pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. 18.6. O Relat\u00f3rio Final ser\u00e1 submetido \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o da Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2013 DFIC da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour, com  a finalidade de verificar a realiza\u00e7\u00e3o do objeto em conformidade com a proposta contemplada, podendo ser aprovado ou n\u00e3o. 18.7. A documenta\u00e7\u00e3o referente \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o da proposta (Relat\u00f3rio Final e anexos) de que trata os itens 18.1 e 18.3 deste edital,  dever\u00e1 ser encaminhada a: FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR - Endere\u00e7o: Rua 17 de novembro, n\u00ba 1.291, Segundo Distrito, bairro Seis de Agosto, CEP 69.905593, Rio Branco-Acre PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O proponente fica respons\u00e1vel ainda por manter c\u00f3pias das notas fiscais de pagamento guardadas em sua posse pelo per\u00edodo de cinco anos, podendo a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica requerer c\u00f3pia a qualquer tempo. 19. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 19.1. At\u00e9 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis antes da data designada para a abertura das inscri\u00e7\u00f5es, qualquer pessoa poder\u00e1 impugnar este Edital. I) A impugna\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada por forma eletr\u00f4nica, pelo e-mail fem.defic@gmail.com II) Caber\u00e1 \u00e0 Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2013 DFIC decidir sobre a impugna\u00e7\u00e3o no prazo de at\u00e9 vinte e quatro horas. III) Acolhida a impugna\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 definida e publicada nova data para o edital. IV) Os pedidos de esclarecimentos referentes a este edital dever\u00e3o ser enviados para a FEM, exclusivamente por meio eletr\u00f4nico via internet, no  email fem.defic@gmail.com. V) As impugna\u00e7\u00f5es e pedidos de esclarecimentos n\u00e3o suspendem os prazos previstos no edital. 19.2. A Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour \u2013 FEM poder\u00e1 prorrogar, adiar, alterar, revogar ou anular o presente Edital, na forma da Lei, sem que  caiba aos participantes qualquer direito a reembolso, indeniza\u00e7\u00e3o ou compensa\u00e7\u00e3o. 19.3. A Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour n\u00e3o se responsabiliza pelo uso de qualquer imagem ou qualquer obra de propriedade intelectual por  parte dos habilitados. Toda a responsabilidade \u00e9 exclusivamente dos respectivos proponentes de propostas aprovadas neste Edital; 19.4. As propostas devem obrigatoriamente respeitar a ordem, cidadania e legisla\u00e7\u00e3o urbana vigente, n\u00e3o realizando suas atividades em desrespeito, ou de forma n\u00e3o consensual, atrapalhando as atividades regulares de hospitais ou casas de sa\u00fade, escolas, locais de cultos religiosos e etc. 19.5. A inexatid\u00e3o ou falsidade documental, ainda que constatada posteriormente \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do certame, implicar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria da  respectiva proposta, sendo declarados nulos de pleno direito a inscri\u00e7\u00e3o de todos os atos dela decorrentes, sem preju\u00edzo de eventuais san\u00e7\u00f5es de  car\u00e1ter judicial, bem como a devolu\u00e7\u00e3o do recurso ao er\u00e1rio. 19.6 As propostas dever\u00e3o atender \u00e0s diretrizes estabelecidas neste edital e n\u00e3o poder\u00e3o ser contempladas em edital(is) de munic\u00edpios acreanos  com o mesmo objeto, com recursos da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020. 19.7. Os proponentes dever\u00e3o possuir cadastro de credor junto \u00e0 SEFAZ para o recebimento do recurso. 19.8. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o em conjunto com a presid\u00eancia da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour. 19.9. \u00c9 terminantemente proibida a habilita\u00e7\u00e3o de propostas que apresentem trabalhos cujo teor contenha cunho racista, xen\u00f3fobo, sexista ou  qualquer forma de preconceito ou estimulem a viol\u00eancia. 19.10. A inscri\u00e7\u00e3o do proponente implicar\u00e1 na pr\u00e9via e integral concord\u00e2ncia com todas as normas deste Edital e seus anexos. 19.11. Fica eleito o Foro da Comarca de Rio Branco para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes do presente Edital. Rio Branco, 17 de setembro de 2021. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour \u2013 FEM ANEXO I \u2013 FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O E DESCRI\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA (PARA TODAS AS CATEGORIAS) EDITAL DE APOIO E INCENTIVO A MUSICA N\u00b0004/2021   ANEXO II \u2013 CURR\u00cdCULO CULTURAL  EDITAL DE APOIO \u00c9 INCENTIVO \u00c0 M\u00daSICA N\u00b0004/2021  ANEXO II \u2013 CURR\u00cdCULO CULTURAL  EDITAL DE APOIO \u00c9 INCENTIVO \u00c0 M\u00daSICA N\u00b0004/2021  ANEXO III - CARTA DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE GRUPO INFORMAL SEM CONSTITUI\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA EDITAL DE APOIO E INCENTIVO \u00c0 M\u00daSICA N\u00b0004/2021 Os membros do Grupo citar nome do grupo abaixo-assinados declaram para fins de participa\u00e7\u00e3o no Edital n\u00ba _____________, Edital de  _______________, da Funda\u00e7\u00e3o Elias Mansour - FEM, que ser\u00e3o representados pelo senhor (a) _______________, CPF n\u00ba. _____________ e RG  n\u00ba.  __________, na condi\u00e7\u00e3o de representante legal, a quem caber\u00e1 assinar o contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o e receber o respectivo pagamento. O representante ficar\u00e1 respons\u00e1vel por repassar a parte correspondente do pagamento aos demais membros do grupo. Membros integrantes do grupo/coletivo maiores de 18 anos: ANEXO IV ROTEIRO PARA RELAT\u00d3RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS Local / Data ______________, _____, _______________ de _______ Assinatura:___________________________________________. "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 86 Rio Branco Acre, 17 de Setembro  de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Nelinho Furtado de Ara\u00fajo para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3 na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre; Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CODISACRE": [
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Ficam convocados os senhores acionistas da Companhia de Desenvolvimento Industrial do Acre - CODISACRE \u2013 CNPJ n\u00ba 04.039.277/000189, para se reunirem em Assembl\u00e9ia Geral Extraordin\u00e1ria a ser realizada no dia 27 de setembro de 2021, \u00e0s 9 horas na sede da Empresa,  localizada na BR 364, Km 05 \u2013 zona A, lote 01 - Distrito Industrial I, nesta  cidade de Rio Branco, para deliberarem sobre a seguinte ordem do dia. 01 \u2013 Substitui\u00e7\u00e3o da Diretora Administrativa e Financeira da CODISACRE. 02 -  Indica\u00e7\u00e3o e nomea\u00e7\u00e3o do Diretor Administrativo e Financeiro da  CODISACRE. 03 \u2013 Outros assuntos de interesse da Empresa. Rio Branco Acre, 16 de setembro de 2021. Marcelo Messias de Carvalho Diretor Presidente. "
        ],
        "CAGEACRE": [
            "PORTARIA N.\u00ba 113/2021          Rio Branco \u2013 Acre, 15 de setembro de 2021. O Diretor Presidente da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos  do Acre \u2013 CAGEACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Estabelecer, por corre\u00e7\u00e3o, a nova Estrutura Organizacional B\u00e1sica  da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE: Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor a partir de 15 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se; Publique-se e Cumpra-se. Jess\u00e9 Silva da Cruz Diretor Presidente CAGEACRE ",
            "Ata N\u00ba 002/2021 da assembleia geral Extraordin\u00e1ria da Companhia de  Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE, realizada em  30 de agosto de 2021. \u00c0s dez horas do dia trinta do m\u00eas de agosto do ano de dois mil e vinte  e um, na sede da Secretaria Estadual de Produ\u00e7\u00e3o e Agropecu\u00e1ria  \u2013 SEPA, situada \u00e0 Avenida Cear\u00e1, n\u00ba 1.832, Centro, cidade de Rio  Branco \u2013 AC, reuniram-se em Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, os  acionistas da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre  \u2013 CAGEACRE, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 04.043.493/0001-06, sendo  que compareceram todos os acionistas com direito a voz e voto, de  conformidade com o art.125 da Lei 6.404/76, sendo respectivamente, Governo do Estado, representado pelo Secret\u00e1rio da Secretaria  Estadual de Produ\u00e7\u00e3o e Agropecu\u00e1ria \u2013 SEPA, Sr. Jos\u00e9 Aristides  Junqueira Franco Junior; Companhia Nacional de Abastecimento \u2013  CONAB \u2013 representada pela Superintendente no estado Acre, Sra.  Alessandra Ferraz Cavalcante; Prefeitura de Municipal de Rio Branco \u2013 representada pelo Sr. Valtim Jos\u00e9 da Silva, Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE \u2013 representada  pelo seu Diretor Presidente, Sr. Jess\u00e9 Silva da Cruz, presentes ainda  o Diretor Administrativo e Financeiro da Companhia de Armaz\u00e9ns  Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE, Sr. Roosevelt Arnaldo  de Matos e pela Diretora Operacional da Companhia de Armaz\u00e9ns  Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE Sra. Jheice Amorim da  Silva Mendon\u00e7a, sendo secretariada a presente assembleia pela servidora da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013  CAGEACRE Sra. Leopoldina Wanderlei de Oliveira Coelho. O trabalho foi iniciado pela Secret\u00e1ria que leu o Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, com  a seguinte pauta: a) Quest\u00f5es Administrativas. Iniciado os trabalhos,  foi colocado em discuss\u00e3o o item \u201ca\u201d do Edital - Quest\u00f5es Administrativas. Considerando a sa\u00edda do Sr. Roosevelt Arnaldo de Matos  e com a consequente vac\u00e2ncia do cargo de Diretor Administrativo e  Financeiro. Ato continuo foi apresentado pelo o acionista majorit\u00e1rio,  Governo do Estado, representado pelo Secret\u00e1rio da Secretaria Estadual de Produ\u00e7\u00e3o e Agropecu\u00e1ria \u2013 SEPA, Sr. Jos\u00e9 Aristides Junqueira, para elei\u00e7\u00e3o e, em caso de aprova\u00e7\u00e3o a posse do Farmaceutico Mois\u00e9s Marcelo de Lima, brasileiro, solteiro, portador da C\u00e9dula  de Identidade 297698 SEPC/AC e CPF 509.171.372-72, residente e  domiciliado na AL GENOVA 58 APT 207, JD EUROPA, Rio Branco  \u2013 Acre, CEP 69.915-485, para o cargo de Diretor Administrativo e  Financeiro; para compor a Diretoria da CAGEACRE, na continua\u00e7\u00e3o  do Tri\u00eanio 2021/2024, o que foi aprovado por unanimidade. Todos  os presentes manifestaram-se em agradecimento ao Sr. Roosevelt  Arnaldo de Matos pela excelente gest\u00e3o. Ocasi\u00e3o em que o Sr. Valtim Jos\u00e9 da Silva se colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o em nome da Prefeitura,  para o que se fizer necess\u00e1rio. Passada a palavra para CONAB, a  Sra. Alessandra manifestou anu\u00eancia a tudo, tamb\u00e9m se colocando  \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para agregar esfor\u00e7os nas a\u00e7\u00f5es. Nada mais havendo  a tratar, deu-se por encerrada a Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria. Da  qual eu, Leopoldina Wanderlei de Oliveira Coelho, secretariei, lavrei  a presente ata, que ap\u00f3s lida e aprovada, ser\u00e1 assinada por mim,  pelos acionistas presentes, diretor presidente, diretora operacional e  diretor administrativo e financeiros, ora empossado, da CAGEACRE. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021. Leopoldina Wanderlei de Oliveira Coelho Secret\u00e1ria da Assembleia Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco Junior Representante do Governo do Estado do Acre Alessandra Ferraz Cavalcante Representante da CONAB Valtim Jos\u00e9 da Silva Representante da Prefeitura municipal de Rio Branco Jess\u00e9 Silva da Cruz Diretor Presidente da CAGEACRE Jheice Amorim da Silva Mendon\u00e7a Diretora Operacional da CAGEACRE Mois\u00e9s Marcelo de Lima Diretor Administrativo e Financeiro, empossado, da CAGEACRE "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PODER LEGISLATIVO PORTARIA N\u00b0 075/2021 S\u00famula: Nomeia Pregoeira e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Excelent\u00edssimo Presidente da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela legislatura vigente: R E S O L V E: Art. 1\u00ba - De acordo com o que estabelece a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 06/2015, de  26 de agosto de 2015 e \u00a7 1\u00ba do Art. 51 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos n\u00ba 8.666/93 de 21 de junho de 1993, e Inciso IV, da Lei Federal n\u00ba  10.520/2002, de 17 de junho de 2002, nomear Pregoeiro, que ser\u00e1 respons\u00e1vel pela operacionalidade dos certames sob a modalidade preg\u00e3o  a serem realizados no \u00e2mbito da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 De acordo com o estabelecido no art. 1\u00ba do presente  normativo, fica nomeado Pregoeira a servidora elencada abaixo: I \u2013 Pregoeira: Mara Jeane Cunha de Ara\u00fajo. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Acrel\u00e2ndia - AC, em 15 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gilberto Fransa da Silva Presidente/CMA "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE N\u00ba 01/2021 PROCESSO N\u00ba 046/2021 A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o- CPL, nos termos e para os fins do disposto na  Lei 8666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico para conhecimento dos  interessados que realizara a sess\u00e3o p\u00fablica de abertura na modalidade  CARTA CONVITE N\u00ba 01/2021, do tipo menor pre\u00e7o por item, objetivando a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo  Higiene e Limpeza,  Papelaria  , Escrit\u00f3rio, G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Material El\u00e9trico , Copa e Cozinha,  Material de Manuten\u00e7\u00e3o , visando atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Bujari, conforme especifica\u00e7\u00e3o e quantitativo estimado  constante no Termo de Refer\u00eancia-Anexo I Data de Abertura: Dia 24 de setembro de 2021, \u00e0s 16h00min, na  sede da C\u00e2mara Municipal de Bujari, na sala da CPL, situada na Rua  Jose Pereira Gurgel n\u00ba 891 \u2013 centro. Per\u00edodo de retirada do edital:  17/09/2021 a 23/09/2021, de segunda a sexta feira, no endere\u00e7o supra, no hor\u00e1rio de expediente das 7h00min \u00e0s 16h00min, ou atrav\u00e9s do  email:camarabujariac@gmail.com  Bujari-Acre 14 de setembro de 2021, ELIAS DAIER GON\u00c7ALVES PRESIDENTE DA CPL "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA": [
            "RATIFICA\u00c7\u00c2O EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO N\u00ba 004/2021 DISPENSA 004/2021 CONTRATO N\u00ba 004/2021 OBJETO: A Contratada se obriga no fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o dos computadores, de acordo com a ESPECIFICA\u00c7\u00c3O - PROPOSTA DE PRE\u00c7OS, da DISPENSA n\u00ba 004/2021. VALOR GLOBAL: R$ 2.660,00 (Dois mil, seiscentos e sessenta reais)  CIA DO CONTRATO: Manuten\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) computadores e reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as partir do recebimento da Ordem de Entrega. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA Programa de trabalho: 2001- Manuten\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Elemento de Despesa 3.3.90.39 \u2013 Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica  Fonte de Recurso:  01 Recurso Pr\u00f3prios Ordin\u00e1rios DATA DE ASSINATURA: 12 de maio de 2021 ASSINAM: \u2013AMILTON CUNHA DA COSTA (C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  CAPIXABA - CONTRATANTE), Rafael de Assis Siqueira Lopes (CONTRATADA) \u2013 (TESTEMUNHAS). "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL/ACRE RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 008/2021, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE O DESLOCAMENTO DO PRESIDENTE DESTA  CASA LEGISLATIVA \u2013 VEREADOR FRANCINEY FREITAS DE SOUZA, DO 2\u00ba SECRET\u00c1RIO - VEREADOR CRISTIANO FREIRE RODRIGUES E DO VEREADOR LEANDRO C\u00c2NDIDO DOS SANTOS, PARA  A CIDADE DE BRAS\u00cdLIA-DF, PARTICIPAR DO CURSO \u201cOR\u00c7AMENTO  P\u00daBLICO MUNICIPAL - NA PR\u00c1TICA (AN\u00c1LISE E DISCUSS\u00c3O DO  PPA PELO LEGISLATIVO).\u201d A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO  SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais FAZ SABER que, em  sess\u00e3o ordin\u00e1ria do dia 14 de setembro de 2021, o Plen\u00e1rio aprovou e  ela promulga a seguinte Resolu\u00e7\u00e3o: Art. 1\u00ba - Fica autorizado o deslocamento do Presidente desta Casa  Legislativa- vereador Franciney Freitas de Souza, do 2\u00ba Secret\u00e1rio-  vereador Cristiano Freire Rodrigues e do vereador Leandro C\u00e2ndido dos Santos, para a cidade de Bras\u00edlia-DF, participar do curso  \u201cOr\u00e7amento P\u00fablico Municipal \u2013 na Pr\u00e1tica (An\u00e1lise e Discuss\u00e3o  do PPA pelo Legislativo)\u201d, no per\u00edodo de 28 de setembro a 01 de  outubro de 2021. Art. 2\u00ba - As despesas com a execu\u00e7\u00e3o desta resolu\u00e7\u00e3o correr\u00e3o a conta  das verbas pr\u00f3prias do or\u00e7amento vigente, suplementadas, se necess\u00e1rio, inclu\u00eddo nelas o pagamento de 05 (cinco) di\u00e1rias a cada vereador. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Sala das Sess\u00f5es Ver. Luiz Maciel da Costa, em 15 de setembro de 2021 Franciney Freitas de Souza Presidente Elter de Queir\u00f3z N\u00f3brega 1\u00ba Secret\u00e1rio "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 296/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 25.598/2021 RESOLVE: Nomear para o Cargo de Assessora, Parlamentar AP-X, a partir de 1\u00ba  de setembro do ano em curso, a senhora Camila Santos Gomes, a qual  prestar\u00e1 servi\u00e7os ao Gabinete da Vereadora Michelle Melo. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 297/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo relacionadas para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem, respectivamente, como Gestora e Fiscal  em processos administrativos referentes ao objeto a seguir especificado: OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de fornecedores de cursos de capacita\u00e7\u00e3o/treinamento ou qualifica\u00e7\u00e3o GESTORA: Joana Pinheiro Lima MATR\u00cdCULA N\u00ba 11.446 FISCAL: Francisca S\u00f4nia da Silva Bezerra MATR\u00cdCULA N\u00ba 11.467 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com produ\u00e7\u00e3o de efeitos somente at\u00e9 31/12/2022. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 298/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 25.355/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Jos\u00e9 C\u00e9lio Brito da Silva e o Assessor Parlamentar  Ant\u00f4nio Rufino Coelho para participarem do curso \u201cElaborando o Or\u00e7amento P\u00fablico Municipal \u2013 No\u00e7\u00f5es Gerais e Fundamentos\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cQualificar - Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade  de Natal - RN, no per\u00edodo de 21 a 25 de setembro do ano em curso,  com sa\u00edda em 20/09/2021, e retorno em 26/09/2021, concedendo-lhes  6,5 (seis e meia) di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 299/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE,  NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO  25.627/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Hildegard Gondim Nogueira e o Assessor Parlamentar Yan da Silva Lima para participarem do curso \u201cElaborando o Or\u00e7amento P\u00fablico Municipal \u2013 No\u00e7\u00f5es Gerais e Fundamentos\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cQualificar - Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade  de Natal - RN, no per\u00edodo de 21 a 25 de setembro do ano em curso,  com sa\u00edda em 20/09/2021, e retorno em 26/09/2021, concedendo-lhes  6,5 (seis e meia) di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 300/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 25.354/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Raimundo Nonato de Castro para participar do  curso \u201cElaborando o Or\u00e7amento P\u00fablico Municipal \u2013 No\u00e7\u00f5es Gerais e  Fundamentos\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cQualificar - Capacita\u00e7\u00e3o  e Treinamento\u201d na cidade de Natal - RN, no per\u00edodo de 21 a 25 de  setembro do ano em curso, com sa\u00edda em 20/09/2021, e retorno em  26/09/2021, concedendo-lhe 6,5 (seis e meia) di\u00e1rias, nos termos da  Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "ATA PLEN\u00c1RIA, DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. ATA DA 55\u00aa SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA PRIMEIRA SESS\u00c3O LEGISLATIVA DA D\u00c9CIMA QUINTA LEGISLATURA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  RIO BRANCO, ESTADO DO ACRE. Aos quatorze dias do m\u00eas de setembro do ano de 2021, \u00e0s oito horas e  dez minutos, no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco; sob a  presid\u00eancia do vereador N. Lima, secretariado pelo vereador Samir Bestene, presentes ainda os Vereadores: Adailton Cruz, Arnaldo Barros,  C\u00e9lio Gadelha, F\u00e1bio Ara\u00fajo, Emerson Jarude, Francisco Piaba, Joaquim Flor\u00eancio, Lene Petec\u00e3o, Michelle Melo, Raimundo Castro e Rut\u00eanio S\u00e1; foi declarada aberta a sess\u00e3o. Justificada a aus\u00eancia dos vereadores: Ant\u00f4nio Morais, Ismael Machado e Raimundo Nen\u00e9m. A ata da  sess\u00e3o anterior foi aprovada por unanimidade. Constaram no EXPEDIENTE DO DIA: OF\u00cdCIO/N\u00ba. 96/2021: EM RESPOSTA AO OF\u00cdCIO/DILEGIS/N\u00b0 446/2021, OFICIALIZA O VEREADOR EMERSON JARUDE  PARA COMPOR A COMISS\u00c3O ESPECIAL DE INQU\u00c9RITO DO TRANSPORTE COLETIVO; OF\u00cdCIO/ N\u00ba. 033/2021/CMRB/GVAC; OF\u00cdCIO/N\u00ba.  15/2021/GAB. F\u00c1BIO ARA\u00daJO; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 266/2021/GAB. RBPREV;  OF\u00cdCIOS/N\u00ba. 1.425, 1.426, 1.436 e 1.462/2021/COJUR; OF\u00cdCIO/N\u00ba.  25/2021/CENTRAL DE APOIO AS ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DE MORADORES  DA SOCIEDADE CIVIL ORGANIZADA DO ESTADO DO ACRE-CEAMES e OF\u00cdCIO/N\u00ba 507/SEPLAN/2021. Neste momento, foi lido, pelo  presidente N. Lima, o teor da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00b013/2021, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Inqu\u00e9rito visando \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o do  setor de transporte p\u00fablico de Rio Branco, tendo em sua composi\u00e7\u00e3o os  membros titulares os Vereadores Rut\u00eanio S\u00e1 - PP, Michelle Melo - PDT,  Adailton Cruz - PSB, Lene Petec\u00e3o - PSD e F\u00e1bio Ara\u00fajo \u2013 PDT; e, como  membros suplentes os Vereadores Ant\u00f4nio Morais - PSB e Emerson  Jarude \u2013 MDB. Aberta a TRIBUNA POPULAR, de propositura do vereador Arnaldo Barros, com o tema: Transporte P\u00fablico de Rio Branco. Gracileidy Almeida Da Costa Bacelar - Assessora Jur\u00eddica Do Sindicato Dos  Trabalhadores Do Transporte Do Acre assomou a tribuna. Tratou das  nuances do Termo de Ajustamento de Conduta \u2013 TAC, firmado pelo sindicato, referente \u00e0s condi\u00e7\u00f5es legais do Projeto do Transporte, a ser  apreciado em Plen\u00e1rio. Ao final, a oradora saiu em defesa dos trabalhadores do setor.  Francisco Leite Marinho - Presidente Do Sindicato Dos  Trabalhadores Do Transporte Do Acre assomou a tribuna. Lamentou as  dificuldades enfrentadas pelos colaboradores do setor e solicitou ajuda  dos parlamentares. Francisco Carneiro De Brito \u2013 1\u00b0 Secret\u00e1rio do Sindicato assomou a tribuna e corroborou as falas dos que o antecederam.  Na sequ\u00eancia, os vereadores, previamente inscritos, fizeram uso da palavra. Vereador Adailton Cruz indagou acerca da morosidade do pagamento dos encargos trabalhistas aos profissionais do setor. Vereador  Emerson Jarude pontuou negativamente o descumprimento dos termos  judiciais por parte das empresas no decorrer de todo o imbr\u00f3glio ainda  em curso. Vereador Arnaldo Barros levantou questionamentos sobre a  destina\u00e7\u00e3o dos valores oriundos da compra de vales \u2013 transporte pelas  empresas de Rio Branco; e, ainda tratou da aus\u00eancia de linha em ativi- dade no Bairro Aeroporto Velho. Gracileidy Almeida Da Costa Bacelar  assomou a tribuna. Reafirmou seu compromisso em defender a categoria e associou parte dos problemas enfrentados ao empresariado, mediante repres\u00e1lias ao Sindicato. Quanto ao TAC, a assessora jur\u00eddica  afirmou ser a melhor alternativa, moment\u00e2nea, para o contexto. Sobre a  destina\u00e7\u00e3o do pagamento dos vales aludidos, a oradora n\u00e3o soube responder. Por fim, confirmou a redu\u00e7\u00e3o da frota em atividade, vista a crise  instaurada no setor de transportes da capital; pauta levantada pelo vereador Arnaldo Barros. Vereadora Michelle Melo se colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da causa dos trabalhadores. Vereador Francisco Piaba somou for\u00e7as em favor dos colaboradores. Vereador F\u00e1bio Ara\u00fajo lembrou das  tratativas visando \u00e0 solu\u00e7\u00e3o dos problemas dos coletivos e defendeu a  aprova\u00e7\u00e3o de uma mat\u00e9ria que assegure os direitos dos servidores do  Transporte. Vereadora Lene Petec\u00e3o cobrou comprometimento do empresariado do setor para com os trabalhadores, ao passo em que justificou sa\u00edda precoce da sess\u00e3o por conta de agenda na Educa\u00e7\u00e3o. Vereador N. Lima levantou questionamento sobre a previs\u00e3o de verba  federal destinada ao pagamento dos trabalhadores do setor. Gracileidy  Almeida esclareceu nuances do questionamento, confirmou acordos de  redu\u00e7\u00e3o de jornada de trabalho e projetou encaminhamento de minuta  do TAC \u00e0 C\u00e2mara, visando \u00e0 discuss\u00e3o do conte\u00fado.   Vereador N. Lima  tratou das inconsist\u00eancias encontradas no Projeto do Transporte e apresentou sugest\u00f5es ao Sindicato, como a participa\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico no TAC e, ademais, consulta ao Tribunal de Contas do Estado quando da elabora\u00e7\u00e3o do Termo. Encerrada a Tribuna Popular. Aberto o  PEQUENO EXPEDIENTE. Vereador C\u00e9lio Gadelha assomou a tribuna.  Tratou da crise h\u00eddrica no Estado e sugeriu ao poder p\u00fablico investimentos em reservat\u00f3rios, visando solu\u00e7\u00f5es para o problema. Em outra pauta, o parlamentar ainda externou preocupa\u00e7\u00e3o com a situa\u00e7\u00e3o dos trabalhadores do transporte coletivo de Rio Branco. Vereador Emerson  Jarude assomou a tribuna. \u00c0 luz do Plano Plurianual de Rio Branco, o  parlamentar confirmou apresenta\u00e7\u00e3o de emenda a fim de garantir a cria\u00e7\u00e3o da Guarda Municipal, pauta adiantada atrav\u00e9s da elabora\u00e7\u00e3o de  minuta de anteprojeto ao prefeito de Rio Branco, bem como realiza\u00e7\u00e3o  de estudo financeiro, despesa or\u00e7ada na casa dos quatro milh\u00f5es de  reais. O vereador ainda confirmou a apresenta\u00e7\u00e3o de outras seis emendas, totalizando sete ao PPA. Vereadora Michelle Melo assomou a tribuna. Registrou agenda na Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco  \u2013 SEMSA e comemorou o in\u00edcio da efetiva\u00e7\u00e3o do projeto de lei que  prev\u00ea o agendamento remoto de consultas m\u00e9dicas na capital. Na oportunidade, a parlamentar parabenizou a equipe em Sa\u00fade do Munic\u00edpio,  ao passo em que projetou realiza\u00e7\u00e3o de Tribuna Popular com os personagens envolvidos com a iniciativa. Vereador Francisco Piaba assomou  a tribuna. E, ao tratar do Projeto do Transporte P\u00fablico, saiu em defesa  dos trabalhadores mediante a previs\u00e3o, em Lei, da garantia dos direitos  dos mesmos. J\u00e1 em outra mat\u00e9ria, o orador registrou agenda na SAFRA, onde reivindicou melhorias de tr\u00e1fego \u00e0 comunidade rural do Caipora e, ainda destacou visita ao DERACRE, a fim de buscar benfeitorias  \u00e0 regi\u00e3o do Benfica. Oportunamente, o parlamentar agradeceu aos gestores contatados.  Vereador N. Lima assomou a tribuna. \u00c0 luz de relato  pessoal, apresentou indica\u00e7\u00e3o ao Executivo visando \u00e0 instala\u00e7\u00e3o de  sistema de vigil\u00e2ncia eletr\u00f4nica nos cemit\u00e9rios da capital, alvos constantes de furtos. J\u00e1 em outro assunto, o vereador destacou a import\u00e2ncia  dos esclarecimentos prestados, de interesse da CPI do Transporte, durante a tribuna popular. Encerrado o pequeno expediente. Sess\u00e3o suspensa por 10 (dez) minutos. Sess\u00e3o reaberta.  Aberto o GRANDE EXPEDIENTE. Vereador Samir Bestene assomou a tribuna. Munido de  relat\u00f3rio fotogr\u00e1fico, e ap\u00f3s visita aos bairros da capital, alertou para as  defici\u00eancias das vias contempladas com o programa Ruas do Povo, ao  mesmo tempo, o orador chamou aten\u00e7\u00e3o do Executivo para o problema.  Em aparte o vereador Rut\u00eanio S\u00e1. Num segundo momento, o parlamentar tratou da CPI do Transporte; parabenizou os edis envolvidos com a  tem\u00e1tica; comemorou a instaura\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o e projetou a garantia  dos direitos trabalhistas dos colaboradores do setor. Vereador Adailton  Cruz assomou a tribuna. Comemorou a instaura\u00e7\u00e3o da CPI do Transporte P\u00fablico; cobrou o rigor da Lei aos respons\u00e1veis legais pela crise  do setor; apresentou relatos populares evidenciando as mazelas do sistema de mobilidade urbana da capital e solicitou celeridade do Executivo quanto ao reencaminhamento do PL \u00e0 Casa Legislativa. Por fim,  tratou das mat\u00e9rias em tramita\u00e7\u00e3o nas Comiss\u00f5es da C\u00e2mara. A seguir,  o presidente N. Lima oficializou a instaura\u00e7\u00e3o da CPI do Transporte P\u00fablico de Rio Branco e confirmou presid\u00eancia da referida Comiss\u00e3o, composta pela vereadora Michelle Melo, presidente; F\u00e1bio Ara\u00fajo, vice-presidente e como relator o vereador Adailton Cruz. Na sequ\u00eancia, ainda  comunicou a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de apresenta\u00e7\u00e3o das proposi\u00e7\u00f5es  para concess\u00e3o dos t\u00edtulos de cidadania Rio-branquense e Verde. Encerrado o Grande Expediente. Aberta a ORDEM DO DIA. Registrada a  presen\u00e7a dos parlamentares: Adailton Cruz, Arnaldo Barros, C\u00e9lio Gadelha, F\u00e1bio Ara\u00fajo, Francisco Piaba, Joaquim Flor\u00eancio, Michelle Melo,  Raimundo Castro, Rut\u00eanio S\u00e1 e Samir Bestene; ausentes de toda a  Ordem do Dia, justificadamente, os edis: Ant\u00f4nio Morais, Ismael Macha- do, Lene Petec\u00e3o e Raimundo Nen\u00e9m. Lida a pauta de mat\u00e9rias: Requerimento n\u00b0153/2021, de autoria do vereador F\u00e1bio Ara\u00fajo, que requer c\u00f3pia do processo licitat\u00f3rio e contrato firmado com o posto de  combust\u00edvel respons\u00e1vel pelo abastecimento dos ve\u00edculos oficiais da  Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC e da Secretaria  Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, juntamente com os registros de consumo de combust\u00edvel e di\u00e1rio  de bordo dos motoristas; vota\u00e7\u00e3o; aprovado por unanimidade, por 10  (dez) parlamentares presentes. Requerimento n\u00b0154/2021, de autoria  do vereador Ant\u00f4nio Morais, que requer Mo\u00e7\u00e3o de Pesar aos amigos e  familiares do senhor Edson Israel Lira; vota\u00e7\u00e3o; aprovado por unanimidade, por 10 (dez) parlamentares presentes. Encerrada a Ordem do  Dia. N\u00e3o houve inscritos na EXPLICA\u00c7\u00c3O PESSOAL. Nada mais havendo a constar, a sess\u00e3o foi encerrada \u00e0s 10h45. E, para os devidos  fins, foi lavrada a presente ata que, ap\u00f3s ser lida e aprovada por unanimidade, foi assinada por ele, Presidente, e, por mim, Secret\u00e1rio.           CAP. N. LIMA Presidente  SAMIR BESTENE Secret\u00e1rio ad hoc. "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUACA PORTARIA N\u00ba. 57/2021 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021       O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias para a Vereadora NERIMAR CORNELIA DE JESUS LIMA, em complementa\u00e7\u00e3o a Portaria n\u00b0 56/2021, para  custear, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagens, na cidade de Rio Branco \u2013 AC no  per\u00edodo de 15/09/2021 a 17/09/2021, onde a Vereadora tem agenda no  IMAC, IDAF, para tratar da situa\u00e7\u00e3o de libera\u00e7\u00e3o de instala\u00e7\u00e3o de luz em  ramal e situa\u00e7\u00e3o de mortes no rebanho bovino no munic\u00edpio. Art. 2\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 15 de Setembro de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  CPF: 164.688.992-49 ",
            "ESTADO DO ACRE CAMARA MUNICIPAL DE TARAUACA PORTARIA N\u00ba. 58/2021 DE 16 DE SETEMBRO DE 2021       O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias para o Vereador JOSE MANOEL  DOS SANTOS, para custear, transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem,  na cidade de Rio Branco \u2013 AC no per\u00edodo de 15/09/2021 a 17/09/2021,  onde o Vereador tem agenda na SESACRE, IMAC, IDAF, para tratar da  situa\u00e7\u00e3o da fila de espera de cirurgias, da libera\u00e7\u00e3o de instala\u00e7\u00e3o de luz  em ramal e situa\u00e7\u00e3o de mortes no rebanho bovino no munic\u00edpio. Art. 2\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 16 de Setembro de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  CPF: 164.688.992-49 "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 008/2021 Objeto: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a Contra\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos de Transporte Escolar Terrestre (06 caminhonetes) e (01 \u00f4nibus),  com dois operadores por ve\u00edculo, sendo um motorista/condutor e outro  monitor/acompanhante destinados \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica da Rede Municipal da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Capixaba \u2013 Acre. Local de Retirada: Secretaria Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e Contratos, sito a  Av. Gov. Edmundo Pinto, n\u00ba 861, Bairro: Centro \u2013 CEP 69.931-000, das  07:00 as 13:00, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do  Acre ou atrav\u00e9s do e-mail: cplcapixaba@gmail.com Tipo: Menor pre\u00e7o por item . Data e Local da Abertura: dia 30 de setembro de 2021 \u00e0s 09:00 h, no  pr\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es - CPL, sito a Av. Gov.  Edmundo Pinto, n\u00ba 861, Bairro: Centro. Capixaba/AC, 16 de setembro de 2021. Luciano Gon\u00e7alves Brand\u00e3o Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "DECRETO N\u00ba. 246 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, Senhor Olavo Francelino de Rezende, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o  da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. RESOLVE:   Art. 1\u00ba - Nomear a senhora Gabryelle Coimbra Daniel para o cargo de  Recepcionista CC-1, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art.2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, tendo  seus efeitos retroativos a 01 de setembro de 2021, revogados as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia - Acre, 13 de setembro de 2021. Olavo Francelino de Rezende  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 023/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 077/SEMAF PMA/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES Aos 15 dias do m\u00eas de Setembro de dois mil e vinte e um, a PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador  Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o  n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o  FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, inscrito  no CNPJ/MF sob n\u00ba 11.738.889/0001-25, neste ato representado por  seu representante legal, prefeito Municipal o Sr. Olavo Francelino de  Rezende, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado CONTRATANTE, no uso da compet\u00eancia que lhe  foi atribu\u00edda regimentalmente, nos termos das Leis nos 10.520/2002,  8.429/1992, 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e altera\u00e7\u00f5es, dos Decretos Federais nos 3555/2000; 7.892/2013; 8250/2014  e 9.488/2020 e, observadas as altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos  referidos diplomas normativos. Em face da classifica\u00e7\u00e3o das propostas apresentadas no Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 034/2021, resolve REGISTRAR OS PRE\u00c7OS para a eventual contrata\u00e7\u00e3o dos itens a seguir  elencados, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Edital e Termo de Refer\u00eancia,  que passam a fazer parte integrante desta Ata, tendo sido, os referidos  pre\u00e7os, oferecidos pela empresa: JECIANE BELMONT DE BARROS (TAMPINHA FEST CLUB), inscrita  no CNPJ sob n\u00ba 28.308.394/0001-69, com sede na Rua Sete Quedas N\u00ba  535, Centro, Acrel\u00e2ndia-Acre, neste ato representada pela Sra. Jeciane  Belmont de Barros, inscrita no CPF N\u00ba 706.264.642-34. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa fornecimento de refei\u00e7\u00f5es prontas,  conforme descri\u00e7\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es constante do Termo de Refer\u00eancia \u2013  Anexo I do Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 034/2021. A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar  da data de sua assinatura. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 14.1 Ser\u00e1 anexada a esta Ata c\u00f3pia do Termo de Refer\u00eancia. 14.2 Integram o Edital, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, a Ata de Registro de Pre\u00e7os, o Termo de Refer\u00eancia e a proposta das empresas  vencedoras;  14.3 As quest\u00f5es decorrentes da utiliza\u00e7\u00e3o da presente ata, que n\u00e3o possam ser dirimidas administrativamente, ser\u00e3o processadas no foro da Comarca da cidade de Acrel\u00e2ndia/AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro. E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas que tamb\u00e9m o subscrevem. Acrel\u00e2ndia-AC, 15 de Setembro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA Contratante JECIANE BELMONT DE BARROS (TAMPINHA FEST CLUB) Contratada                                                                      ANEXO I JECIANE BELMONT DE BARROS (TAMPINHA FEST CLUB), inscrita no CNPJ sob n\u00ba 28.308.394/0001-69, com sede na Rua Sete Quedas N\u00ba 535,  Centro, Acrel\u00e2ndia-Acre, neste ato representada pela Sra. Jeciane Belmont de Barros, inscrita no CPF N\u00ba 706.264.642-34. LOTE I \u2013 REFEI\u00c7OES PRONTAS Acrel\u00e2ndia-AC, 15 de Setembro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA Contratante JECIANE BELMONT DE BARROS (TAMPINHA FEST CLUB) Contratada ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 070/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 028/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES Aos oito dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um, a PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE  com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste ato representado por seu representante legal, prefeito Municipal o Sr. Olavo Francelino de Rezende, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,  doravante denominado CONTRATANTE, no uso da compet\u00eancia que lhe foi atribu\u00edda regimentalmente, nos termos das Leis nos 10.520/2002,  8.429/1992, 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e altera\u00e7\u00f5es, dos Decretos Federais nos 3555/2000; 7.892/2013; 8250/2014  e 9.488/2018, e, observadas as altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos referidos diplomas normativos. Em face da classifica\u00e7\u00e3o das propostas  apresentadas no Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 028/2021, resolve REGISTRAR OS PRE\u00c7OS para futura aquisi\u00e7\u00e3o de pneus, c\u00e2maras, protetores e  v\u00e1lvulas desta municipalidade, a eventual, conforme descri\u00e7\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es constante no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 0028/2021, que passam a fazer parte integrante desta Ata, tendo sido, os referidos pre\u00e7os, oferecidos pelas empresas: XAPURI PNEUS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 03.942.081/0001-37, neste ato representada pelo Senhor Marcos An\u00edbal Batista; NORTE TIRES DISTRIBUIDORA DE PNEUS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 34.226.139/0002-50, neste ato representada pelo Senhor Joel dos Santos; PEMAZA DISTRIBUIDORA DE AUTOPE\u00c7AS E PNEUS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 05.215.132/0025-21, neste ato representada pelo Senhor  Gilmar Treje Salvador; AUTOMECANICA METAL DIESEL LTDA EPP, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 19.064.790/0001-05, neste ato representada pelo Senhor Jos\u00e9 Carlos Garcia Saldanha; OLIVEIRA INDUSTRIA COMERCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 02.477.407/0001-30, neste ato representada  pelo Senhor Isaac Barrozo da Silva; OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para futura aquisi\u00e7\u00e3o de pneus, c\u00e2maras, protetores e v\u00e1lvulas desta municipalidade. A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 14.1 Ser\u00e1 anexada a esta Ata c\u00f3pia do Termo de Refer\u00eancia. 14.2 Integram o Edital, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, a Ata de Registro de Pre\u00e7os, o Termo de Refer\u00eancia e a proposta das empresas vencedoras;  14.3 As quest\u00f5es decorrentes da utiliza\u00e7\u00e3o da presente ata, que n\u00e3o possam ser dirimidas administrativamente, ser\u00e3o processadas no foro da Comarca  da cidade de Acrel\u00e2ndia/AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro. E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma. Acrel\u00e2ndia-AC, 09 de Setembro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA                            CONTRATANTE XAPURI PNEUS LTDA    CONTRATADA                                 NORTE TIRES DISTRIBUIDORA DE PNEUS LTDA CONTRATADA OLIVEIRA INDUSTRIA COMERCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI CONTRATADA AUTOMECANICA METAL DIESEL LTDA EPP CONTRATADA PEMAZA DISTRIBUIDORA DE AUTOPE\u00c7AS E PNEUS LTDA CONTRATADA ENCARTE I XAPURI PNEUS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 03.942.081/0001-37, neste ato representada pelo Senhor Marcos An\u00edbal Batista. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA                      CONTRATANTE       XAPURI PNEUS LTDA                                                                 CONTRATADA ENCARTE II  NORTE TIRES DISTRIBUIDORA DE PNEUS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 34.226.139/0002-50, neste ato representada pelo senhor Joel dos Santos.: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA       CONTRATANTE                                                                          NORTE TIRES DISTRIBUIDORA DE PNEUS LTDA        CONTRATADA ENCARTE III                                                                                  PEMAZA DISTRIBUIDORA DE AUTOPE\u00c7AS E PNEUS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 05.215.132/0025-21, neste ato representada pelo Senhor  Gilmar Treje Salvador. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA      CONTRATANTE     PEMAZA DISTRIBUIDORA DE AUTOPE\u00c7AS E PNEUS LTDA CONTRATADA ENCARTE IV AUTOMECANICA METAL DIESEL LTDA EPP, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 19.064.790/0001-05, neste ato representada pelo Senhor Jos\u00e9 Carlos Garcia Saldanha. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA         CONTRATANTE AUTOMECANICA METAL DIESEL LTDA EPP CONTRATADA                                                                  ENCARTE V OLIVEIRA INDUSTRIA COMERCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 02.477.407/0001-30, neste ato representada  pelo Senhor Isaac Barrozo da Silva.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA     CONTRATANTE OLIVEIRA IND. COM. IMPORT. E EXPORT. EIRELI CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 169/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0014/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 004/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA DE ACRELANDIA, inscrita no CNPJ \u2013 84.306.737/0001-27, com sede na Avenida Edmundo Pinto n\u00ba 810, Centro  \u2013 Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, neste ato representado pelo Prefeito Municipal, Olavo Francelino Rezende, portador do CPF N\u00ba 461.088.741-04, residente e  domiciliado na Cidade de Acrel\u00e2ndia. CONTRATADA: DALCAR SERVI\u00c7OS E COM. LTDA-ME, inscrita no CNPJ 19.534.034/0001-94, com sede na Rua Boulevard Augusto Monteiro,  785, Tri\u00e2ngulo Velho, Rio Branco-Ac, neste ato representado pelo Gustavo Maldonado Martins. OBJETO: servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e assist\u00eancia t\u00e9cnica, e aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as automotivas e acess\u00f3rios novos e genu\u00ednos, de  diversas marcas, com maior desconto Percentual (%) sobre a tabela das montadoras, especificamente para manuten\u00e7\u00e3o preventiva nos ve\u00edculos  da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o deste Munic\u00edpio. O valor total de R$ 11.740,00 (Onze mil e setecentos e quarenta reais). Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 2017 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 Material de Consumo  C\u00f3digo reduzido:238. Fonte: 001 RP Programa de Trabalho: 2017 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros-Pessoa Jur\u00eddica. C\u00f3digo Reduzido: 241. Fonte: 001 RP Programa de Trabalho: 2017 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 \u2013 Equipamentos de Material Permanente.  C\u00f3digo reduzido:250 Fonte: 001 RP Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 09/09/2021. Acrel\u00e2ndia-Ac, 09 de setembro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE DALCAR SERVI\u00c7OS E COM. LTDA-ME  CONTRATADA ",
            "1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 112/2021 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 112/2021, FIRMADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA E A EMPRESA  RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS LTDA. Com base no Edital Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 004/2021, o MUNIC\u00cdPIO DE ACREL\u00c2NDIA, inscrito no CNPJ \u2013 84.306.737/0001-27, com sede na  Av. Governador Edmundo Pinto n\u00ba 810, Centro \u2013 Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, neste ato representado pelo Prefeito Municipal, Olavo Francelino de Rezende,  no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado CONTRATANTE, e, do outro lado a empresa RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS LTDA, inscrita no CNPJ 08.474.182/0001-44, com sede na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, 1579, 7 BEC, Rio Branco-Ac, neste ato representado pelo senhor Rafael Brito de S\u00e1, doravante denominada CONTRATADA, RESOLVE APOSTILAR AO CONTRATO N\u00ba 112/2021, para alterar a dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria inicialmente indicada no edital e contrato, constante na CL\u00c1USULA TERCEIRA do referido Contrato: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA Fica inclu\u00edda no contrato a seguinte Funcional Program\u00e1tica: Programa de Trabalho: 2060  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiro Pessoa Jur\u00eddica Fonte: 17 Programa de Trabalho: 2015 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiro Pessoa Jur\u00eddica Fonte: 01 Permanece inalterado, em seu inteiro teor, o restante do Contrato n\u00ba 112/2021. Acrel\u00e2ndia/AC, 15 de Setembro de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito de Acrel\u00e2ndia ",
            "AVISO DE EDITAL TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 06/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de servi\u00e7os de engenharia para, Constru\u00e7\u00e3o de Galp\u00e3o para Implementos Agr\u00edcolas - Contrato de Repasse n\u00ba  906805/2020, Firmado entre a Prefeitura de Acrel\u00e2ndia e o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional. ABERTURA DAS PROPOSTAS: 05 de Outubro de 2021, \u00e0s 08:00 hs.  LOCAL: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av. Gov. Edmundo Pinto, n\u00ba 810- Centro, Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia. RETIRADA DE EDITAL: No endere\u00e7o acima citado, munido de Pen- drive, ou CD, ou atrav\u00e9s do site do TCE ou site da Prefeitura: https://www. acrelandia.ac.gov.br/licitacoes Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 16 de Setembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Presidente da CPL "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021 CONTRATO N\u00ba 034/2021 Partes: PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL CNPJ: 04.045.993/0001-79 T.A. LOPES IMP. EXP.LTDA CNPJ N\u00ba. 42.584.295/0001-30 Objeto: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de Maquinas, Ca\u00e7ambas e ve\u00edculos. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas deste termo ocorrer\u00e3o por conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programas de Trabalho, assim compreendido: Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Obras e Servi\u00e7os; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.0001  \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica: Programas de Trabalho; Conserva\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o de Ruas e Cal\u00e7adas; Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceira Pessoa Jur\u00eddica: Programas de Trabalho: Abertura de Ramais e Estradas Vicinais; Elemento de  Despesa: 3.3.90.93.00.00.00.0001 Outros Servi\u00e7os de Terceira Pessoa Jur\u00eddica: Programas de Trabalho: constru\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o de pontes; Elemento  de Despesas: 3.3.90.93.00.00.00.0001 Outros Servi\u00e7os de Terceira Pessoa Jur\u00eddica. Data da Assinatura: 14 de setembro de 2021 Assinam: Jerry Correia Marinho Prefeito de Assis Brasil T.A.LOPES.IMP.EXP.LTDA Contratado "
        ],
        "BUJARI": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO PORTARIA/N\u00ba075 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de  1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o senhor, ANT\u00d4NIO LISBOA CARNEIRO BRAGA, servidor do quadro permanente, matricula 616, lotado na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade, para responder como Diretor T\u00e9cnico das Unidades de Sa\u00fade. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 13 de Setembro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE Extrato do Contrato n\u00ba 073/2021, TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2020, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa J. B.  BARBOSA DA CUNHA EIRELI, CNPJ n\u00ba 21.606.500/0001-41. OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade no Bairro Boca da       Alemanha. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$ 520.439,63 (Quinhentos e vinte mil, quatrocentos e trinta e nove reais e  sessenta e tr\u00eas centavos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 02.10.301.0007.1.1044          Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 Proposta n\u00ba 11370.229.0001/18-003 DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura podendo ser prorrogado mediante  justificativa t\u00e9cnica, nas hip\u00f3teses previstas no \u00a7 1\u00ba, do art. 57 c/c art. 65 da Lei 8.666/1993. DATA DA ASSINATURA: 16 de agosto de 2021. ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade - CONTRATANTE e JO\u00c3O BOSCO BARBOSA DA CUNHA pela  empresa, J. B. BARBOSA DA CUNHA EIRELI, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 284/2021 \u2013 INEXIGIBILIDADE N\u00ba 005/2021. Celebrado entre a Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e a empresa  MONTEIRO E MONTEIRO ADVOGADOS ASSOCIADOS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 35.542.612/0001-90. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Prestadora de Servi\u00e7os Jur\u00eddicos Especializada em Tributa\u00e7\u00e3o, visando atender as necessidades da Prefeitura  Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na LEI N\u00ba 14.133, DE 1\u00ba DE ABRIL DE 2021. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de Honor\u00e1rios advocat\u00edcios contratuais de 8% (oito por cento) sobre o valor do  d\u00e9bito anulado/reduzido. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  \u00d3rg\u00e3o: 07 Secretaria Municipal de Finan\u00e7as Unidade: 01 Gabinete da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as Funcional: 04.123.0002.2.014 Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as Elemento de Despesas: 3.3.90.35.00.00.00.00 0001 Servi\u00e7os de Consultoria DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 12 (doze) meses, podendo ser renovado por igual per\u00edodo, atendendo  necessidades das partes envolvidas. DATA DA ASSINATURA: 03 de setembro de 2021.  ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e MONTEIRO E MONTEIRO  ADVOGADOS ASSOCIADOS, pela empresa BRUNO ROMERO PEDROSA MONTEIRO - CONTRATADA ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Resultado Final  Credenciamento N\u00ba. 02/2021. \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul O Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba. 009/2021, torna p\u00fablico o RESULTADO  FINAL do Edital de Credenciamento N\u00ba. 02/2021. Aldemir Maciel Filho Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPML AVISO DA QUARTA SESS\u00c3O P\u00daBLICA CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 01/2021 Processo Adm n\u00ba 566/2021 A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o com poderes para processar e julgar a  Concorr\u00eancia n\u00ba 01/2021, que visa a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publicidade prestados por interm\u00e9dio de 1 (Uma)  ag\u00eancia de propaganda, compreendendo o conjunto de atividades realizadas integradamente que tenham por objetivo o estudo, o planejamento, a conceitua\u00e7\u00e3o, a concep\u00e7\u00e3o, a  cria\u00e7\u00e3o, a execu\u00e7\u00e3o interna, a intermedia\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o externa e a distribui\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es publicit\u00e1rias junto a p\u00fablicos de interesse,  visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul, por interm\u00e9dio da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o e Cerimonial.  Convoca as licitantes interessadas para participarem da quarta sess\u00e3o p\u00fablica, a ser realizada no dia 21 de setembro de 2021 as 13h:00m na Sala  de Sess\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00f5es, no Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul, Miritizal.  Cruzeiro do Sul/Ac, 16 de setembro de 2021 JONAS TORRES DE LIMA  Presidente da CPML  ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 050/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 01/10/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba  s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (moinho triturador de vidro e triturador de coco e galhos), para atender \u00e0s necessidades da Cooperativa de Catadores de Materiais Recicl\u00e1veis de Cruzeiro do Sul \u2013 COOPSUL, em raz\u00e3o do termo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica firmado entre a Prefeitura  Municipal de Cruzeiro do Sul e a Secret\u00e1ria do Meio Ambiente, no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Sala de Reuni\u00f5es  de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 16 de setembro de 2021. Matheus Sales da Costa Pregoeiro ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Suspens\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial - n\u00ba 060/2021 A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul/AC, atrav\u00e9s de seu pregoeiro, torna p\u00fablico a todos os interessados que o Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 060/2021  cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Desentupimento e Limpeza de Fossa S\u00e9ptica, Caixas d\u2019\u00e1gua,  Caixa de Gordura e Esgoto, visando atender as necessidades do Pr\u00e9dio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (SEMED) e as Institui\u00e7\u00f5es Municipais  Escolares, com abertura marcada para o dia 22/09/2021 \u00e0s 09h00min, fica suspenso para retifica\u00e7\u00f5es no edital.  Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 16 de setembro de 2021. Matheus Sales da Costa Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPML RESULTADO DO JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7O CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 01/2021 Processo Adm n\u00ba 566/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publicidade prestados por interm\u00e9dio de 1 (Uma)  ag\u00eancia de propaganda, compreendendo o conjunto de atividades  realizadas integradamente que tenham por objetivo o estudo, o planejamento, a conceitua\u00e7\u00e3o, a concep\u00e7\u00e3o, a cria\u00e7\u00e3o, a execu\u00e7\u00e3o interna, a intermedia\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o externa e a distribui\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es publicit\u00e1rias junto a p\u00fablicos de interesse, visando atender as necessidades por  interm\u00e9dio da ASSESSORIA ESPECIAL DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E CERIMONIAL, para atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul.  LICITANTE CLASSIFICADA: CIDADE AG\u00caNCIA DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA EIRELI, com a seguinte proposta de pre\u00e7os: Cruzeiro do Sul/Ac, 16 de setembro de 2021 JONAS TORRES DE LIMA  Presidente da CPML  "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3                                                                       EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 061/2021 - PMF A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do Art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 10 do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 e  suas altera\u00e7\u00f5es, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 012/2021 \u2013 Objeto: Registro de Pre\u00e7o para eventual e futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa  Jur\u00eddica para o Fornecimento de Material Odontol\u00f3gico, para as A\u00e7\u00f5es de Promo\u00e7\u00e3o, Preven\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o e Tratamento em Sa\u00fade Bucal do SUS  no N\u00edvel da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica no Munic\u00edpio de Feij\u00f3 - Acre. FORNECEDOR: DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O & EXPORTA\u00c7\u00c3O - EIRELI, inscrito no CNPJ N\u00ba  28.651.546/0001-21, com sede na Rua Abraim Farhat, n\u00ba 57, Loteamento S\u00e3o Jos\u00e9, Bairro: Vila Ivonete, CEP: 69.918-580, Rio Branco-Acre, vencedor do certame com o menor pre\u00e7o por item. ASSINAM: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/PREFEITO MUNICIPAL/CONTRATANTE e o Sr. LEANDRO SILVA DO NASCIMENTO/FORNECEDOR. DATA DE ASSINATURA: 13/09/2021. VALIDADE DA ATA: 12 (DOZE) MESES.    "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 029/2021   \u201cExonera, a pedido, a Servidora P\u00fablica Municipal, MARIA JOS\u00c9 NERI DE ARA\u00daJO do Cargo Permanente de Pedagoga lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Cultura de Jord\u00e3o-AC.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DO JORD\u00c3O \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que determina, a Carta  Magna e Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas - CLT, CONSIDERANDO o disposto no artigo 487, \u00a7 2\u00ba e seguintes, do Decreto de Lei n\u00ba \u00ba 5.452, DE 1\u00ba DE MAIO DE 1943, segundo o qual \u201ca exonera\u00e7\u00e3o  de   servidor ocupante de cargo efetivo dar-se-\u00e1 a seu pedido ou de of\u00edcio\u201d. CONSIDERANDO que foi solicitado pelo(a) Servidor(a) MARIA JOS\u00c9 NERI DE ARA\u00daJO, a sua exonera\u00e7\u00e3o, do cargo efetivo de Pedagoga na  secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o. DECRETA:  Art. 1\u00ba - Exonerar, a pedido, a partir de 02 DE SETEMBRO DE 2021, o(a) Servidor(a) MARIA JOS\u00c9 NERI DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula 386, do cargo  efetivo de PEDAGOGA, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Cultura. Art. 2.\u00ba - Declara a vac\u00e2ncia do cargo acima especificado. Art. 3 \u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 02 DE SETEMBRO DE 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito do Jord\u00e3o -Acre, 16 de setembro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito Municipal de Jord\u00e3o-Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 145/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a desina\u00e7\u00e3o do servidor Ant\u00f4nio Miguel Cavalcante Melo, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por Lei. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar o servidor, Ant\u00f4nio Miguel Cavalcante Melo, inscrito no CPF n\u00b0 006.988.322-05, digitador na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e  Cultura para atuar na Folha de Pagamento e no RH- Recursos humanos  da Secretaria Muncipal de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Cultura do Munici\u00edpio de Jord\u00e3o-AC.  Art. 2\u00ba -    Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o-AC, em 06 de setembro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 065/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo Utilit\u00e1rio tipo Pick UP, referente ao Conv\u00eanio n\u00ba 897800/2020, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos  no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. Valor do Contrato: R$ 160.000,00 (Cento e sessenta mil reais). Data da Assinatura do Contrato: 01/09/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Francisco Naudino Ribeiro Souza Prefeito Municipal de Jord\u00e3o CNPJ: 84.306.497/0001-60 CONTRATANTE CLAUDIO TEIXEIRA PINTO JUNIOR  PROPIETARIO DA EMPRESA RODA BRASIL COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA- EPP CNPJ: 15.332.890/0001-06 CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 065/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo Utilit\u00e1rio tipo Pick UP, referente ao Conv\u00eanio n\u00ba 898535/2020, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos  no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. Valor do Contrato: R$ 155.000,00 (Cento e cinquenta e cinco mil reais). Data da Assinatura do Contrato: 01/09/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA Prefeito Municipal de Jord\u00e3o CNPJ: 84.306.497/0001-60 CONTRATANTE CLAUDIO TEIXEIRA PINTO JUNIOR  PROPIETARIO DA EMPRESA RODA BRASIL COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA- EPP CNPJ: 15.332.890/0001-06 CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 067/2021 PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 005/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Ro\u00e7adeira Agr\u00edcola, referente ao convenio n\u00ba 897754/2020, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no termo  de Refer\u00eancia, anexo do Edital.  Valor do Contrato: R$ 45.450,00 (Quarenta e cinco mil quatrocentos e cinquenta reais). Data da Assinatura do Contrato: 01/09/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Francisco Naudino Ribeiro Souza Prefeito Municipal de Jord\u00e3o CNPJ: 84.306.497/0001-60 CONTRATANTE Patricia Dutra Vailante PROPIETARIO DA EMPRESA P. D. V. PE\u00c7AS EIRELLI-ME CNPJ: 28.737.608/0001-12 CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 068/2021 SRP DE N\u00ba 009/2021 OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica Especializada para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o e Suporte T\u00e9cnico de sistemas de Gest\u00e3o P\u00fablica. O valor deste contrato \u00e9 de R$ 244.620,00 (duzento e quarenta e quatro mil seis centos e vinte reais) Data da Assinatura do Contrato: 31/08/2021 Vig\u00eancia Final: 31/08/2022 Assinam:  FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA               PREFEITO MUNICIPAL DE JORD\u00c3O           CONTRATANTE MIRLENE MOTA DOS ANJOS  STATUS TECNOLOGIA EM SISTEMAS EIRELI CNPJ: 15.393.826/0001-35 CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 012/2021 \u2013 CPL/JORD\u00c3O A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 012/2021, Aquisi\u00e7\u00e3o de  Materias de Consumo (tipo hospitalar e outros), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e as unidades b\u00e1sicas de  sa\u00fade, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste edital e seus anexos Retirada do Edital: 17/09/2021 a 29/09/2021.  Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Hor\u00e1rio: 8h as 16h. Abertura ser\u00e1 dia 30/09/2021 \u00e0s 10:00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Jord\u00e3o-AC, 15 de setembro de 2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA  Prefeito Municipal de Jord\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 013/2021 \u2013 CPL/JORD\u00c3O A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 013/2021, Aquisi\u00e7\u00e3o de  Materiais de Consumo (tipo odontol\u00f3gico), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade atrav\u00e9s das Unidades B\u00e1sicas de  Sa\u00fade, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste edital e seus anexos Retirada do Edital: 20/09/2021 a 30/09/2021.  Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Hor\u00e1rio: 8h as 16h. Abertura ser\u00e1 dia 05/10/2021 \u00e0s 10:00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Jord\u00e3o-AC, 15 de setembro de 2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA Prefeito Municipal  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O  AVISO DE REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O REFERENTE \u00c0 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 01/2021 Conv\u00eanio n\u00ba 893690/2019 A PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que realizar\u00e1 a sess\u00e3o p\u00fablica de reabertura na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7O 001/2021. Objeto: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DE RUAS, LOCALIZADO NO MUNIC\u00cdPIO DE JORD\u00c3O \u2013 ACRE, em conformidade com os detalhamentos contidos neste Edital e seus Anexos, do tipo menor pre\u00e7o,  Regime de Contrata\u00e7\u00e3o Empreitada por Pre\u00e7o Global.  A \u00edntegra do Edital com seus anexos, poder\u00e1 ser obtida no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/(site do Tribunal de Contas  do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) e e-mail: cpl@jordao.ac.gov.br, a partir do dia 17/09 a 24/09/2021, no hor\u00e1rio de expediente das 07h30min \u00e0s 13h00min Hor\u00e1rio da abertura: 8h30min: Data da Abertura: 27/09/2021, na Sala de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre. Jord\u00e3o Acre 15 de abril de 2021. Jos\u00e9 da Silva e Silva Presidente da CPL "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 079/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 028/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00e1s de Cozinha (GLP). CONTRATADO: M.G. DE LIMA RODRIGUES CNPJ: 84.319.987/0001-00. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e a Sra. Maria das Gra\u00e7as de Lima Rodrigues RG: 056.345 SJSP/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 01 de setembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 080/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 029/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica e rede l\u00f3gica CONTRATADO: JOS\u00c9 L. G. COSTA - ME, Sob n\u00ba CNPJ: 06.021.515/0001-54. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Jos\u00e9 Luiz Gomes da Costa RG: 373823 SJSP/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 01 de setembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 081/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 027/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de exames de Ultrassonografia, para atender a Secretaria Municipal de Sa\u00fade. CONTRATADO: LEAL E LIMA LTDA CNPJ: 09.370.504/0001-78. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Dilmeres Freitas de Souza RG: 402529 SSP/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 08 de setembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 82/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 024/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras brancas, madeiras de lei e esquadrilhas de madeiras. CONTRATADO: A L CONSTRUTORA EIRELI CNPJ: 03.664.584/0001-98. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Windyson Oliveira dos Santos RG: 13305980 SPC/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 10 de setembro de 2021.  MARCA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 83/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 024/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras brancas, madeiras de lei e esquadrilhas de madeiras. CONTRATADO: J.J.L. RODRIGUES - EIRELI, CNPJ: 20.311.610/0001-13. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Jos\u00e9 Junio de Lima Rodrigues RG: 421712 SJSP/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 10 de setembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 84/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 024/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras brancas, madeiras de lei e esquadrilhas de madeiras. CONTRATADO: ANDISSON S. DE LIMA-ME CNPJ: 18.519.749/0001-05. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Andisson Silva de Lima RG: 10587454 SSP/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 10 de setembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 85/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 024/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras brancas, madeiras de lei e esquadrilhas de madeiras. CONTRATADO: RENILSON DE QUEIROZ PINHEIRO EIRELI CNPJ: 10.175.198/0001-06. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Roneilson Oliveira Pinheiro RG: 097242 SSP/AC M\u00e2ncio Lima/AC, 10 de setembro de 2021.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 030/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio em refer\u00eancia que tem por objeto Fornecimento de materiais de  constru\u00e7\u00e3o (Tijolo, areia, barro, manilha, pedra de meio fio e brita). HOMOLOGO em todos os seus termos para que surta seus jur\u00eddicos e legais  efeitos, e ADJUDICO junto com o pregoeiro e sua equipe seu objeto ao licitante vencedor a empresa conforme segue: Empresa J. M. SILVA DE  QUEIROZ - CNPJ: 07.989.440/0001-62 para o item 3 o valor de R$ 940,00; para o item 4 o valor de R$ 140,00; para o item 6 o valor de R$ 290,00;  para o item 7 o valor de R$ 27,00; para o item 8 o valor de R$ 255,00; para o item 9 o valor de R$ 393,00; para o item 10 o valor de R$ 555,00; para  o item 11 o valor de R$ 684,00; para o item 12 o valor de R$ 32,00. Empresa J. B. CORR\u00caA & CIA LTDA \u2013 ME CNPJ: 04.786.148/0001-54 para o  item 1 o valor de R$ 1.023,00; para o item 2 o valor de R$ 1.040,00; para o item 5 o valor de R$ 114,00; para o item 13 o valor de R$ 695,00; para  o item 14 o valor de R$ 680,00. M\u00e2ncio Lima, 16 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 028/2021 Contrato n\u00b0 160/2021. Contratado: M.G. DE LIMA RODRIGUES CNPJ: 84.319.987/0001-00 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00e1s de Cozinha (GLP). Valor Total de R$ 390.060,00 (Trezentos e noventa mil e sessenta reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: RP/FUNDEB/SUS/SUAS. Assinam: Maria das  Gra\u00e7as de Lima Rodrigues - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 02 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 029/2021 Contrato n\u00b0 161/2021 Contratado: JOS\u00c9 L. G. COSTA - ME, sob n\u00ba CNPJ: 06.021.515/0001-54. Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica e rede l\u00f3gica. Valor Total de R$  291.800,00 (Duzentos e noventa e um mil e oitocentos reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de  Recurso: RP/FUNDEB/SUS/SUAS. Assinam: Jos\u00e9 Luiz Gomes da Costa - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 02 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 0272021 Contrato n\u00b0 162/2021 Contratado: LEAL E LIMA LTDA CNPJ: 09.370.504/0001-78 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de exames de Ultrassonografia, para atender a Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Valor  Total de R$ 410.300,00 (Quatrocentos e dez mil e trezentos reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte  de Recurso: RP. Assinam: Dilmeres Freitas de Souza - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 09 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 024/2021 Contrato n\u00b0 165/2021 Contratado: A L CONSTRUTORA EIRELI CNPJ: 03.664.584./0001-98 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras brancas, madeiras de lei e esquadrilhas  de madeiras. Valor Total de R$ 286.622,00 (Duzentos e oitenta e seis mil  seiscentos e vinte e dois reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021  e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: RP/FUNDEB/ SUS. Assinam: Windyson Oliveira dos Santos - CONTRATADO, Isaac  de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 13 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 024/2021 Contrato n\u00b0 166/2021. Contratado: J.J.L. RODRIGUES - EIRELI, CNPJ: 20.311.610/0001-13. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras brancas, madeiras de lei e esquadrilhas de  madeiras. Valor Total de R$ 438.000,00 (Quatrocentos e trinta e oito mil  reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua  assinatura. Fonte de Recurso: RP/FUNDEB/SUS. Assinam: Jos\u00e9 Junio de  Lima Rodrigues - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 13 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 024/2021 Contrato n\u00b0 167/2021 Contratado: ANDISSON S. DE LIMA-ME CNPJ: 18.519.749/0001-05 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras brancas, madeiras de lei e esquadrilhas de  madeiras. Valor Total de R$ 297.300,00, (Duzentos e noventa e sete mil e  trezentos reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de  sua assinatura. Fonte de Recurso: RP/FUNDEB/SUS. Assinam: Andisson  Silva de Lima - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 13 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 024/2021 Contrato n\u00b0 168/2021 Contratado: RENILSON DE QUEIROZ PINHEIRO EIRELI CNPJ:  10.175.198/0001-06 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras brancas, madeiras de lei e esquadrilhas  de madeiras. Valor Total de R$ 517.336,00 (Quinhentos e dezessete mil  trezentos e trinta e seis reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021  e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: RP/FUNDEB/ SUS. Assinam: Roneilson Oliveira Pinheiro - CONTRATADO, Isaac de  Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 13 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE IXEGIBILIDADE N\u00ba. 002/2021 PROCESSO ADMNISTRATIVO n\u00ba. 136/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Ministrar Cursos  de: Boas Pr\u00e1ticas para Combate a COVID \u2013 19 em Creches e Escolas  Municipais.  CONTRATADO: SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM COMERCIAL \u2013 SENAC, inscrita no CNPJ n\u00ba. 03.636.146/0001-16.     Valor: R$ 16.800,00 (dezesseis mil e oitocentos reais).  Fundamento Legal: Artigo 25, inciso II, da Lei n\u00ba. 8.666/93 de 21.06.93.  Justificativa anexa nos autos do processo de Inexigibilidade n\u00ba. 002/2021.  Ratifico a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o em conson\u00e2ncia com a justificativa  apresentada pelo respons\u00e1vel por processos de Licita\u00e7\u00f5es e Parecer  Jur\u00eddico constante do Processo de Inexigibilidade n\u00ba. 002/2021, nos termos do Art. 26 da Lei n\u00b0. 8.666/93 e suas atualiza\u00e7\u00f5es.  M\u00e2ncio Lima - Acre, 31 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 064/2021 EDITAL DA CARTA CONVITE N\u00ba 005/2021 \u2013 EXCLUSIVA PARA ME/EPP Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio  de Manoel Urbano Estado do Acre \u2013 CPL/PMMU-AC, designada pelo  Decreto Municipal n\u00b0 004/2021 de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do  Estado do Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.958, p\u00e1ginas n\u00ba 84/85 de 12/01/2021,  com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: Presidente Albertes Paiva da Silva, Relator: Jos\u00e9 Carvalho Veloso e Membro: Rita da Silva Gon\u00e7alves, que  classificou pelo regime de Pre\u00e7o Unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de Menor Pre\u00e7o GLOBAL, no PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 064/2021 \u2013 EDITAL DA  CARTA CONVITE N\u00ba 005/2021 \u2013 EXCLUSIVA PARA ME/EPP, em favor da EMPRESAS: CONCEPT CONSULTORIA E PROJETOS LTDA  \u2013 EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o  n\u00ba 19.409.897/0001-30, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.040.157/001-85,  com sede na Travessa Capit\u00e3o Sir\u00edaco, n\u00ba 83, bairro Bosque \u2013 Cep.  69.900-700 \u2013 Cidade Rio Branco Estado do Acre, neste ato representada por sua Representante Legal Senhora Isadora de Farias Pereira,  brasileira, portadora da C\u00e9dula de Identidade RG. sob o n\u00ba 1078330-0  \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba 005.867.152-82, residente e  domiciliado na Travessa Capit\u00e3o Sir\u00edaco, n\u00ba 83, bairro Bosque \u2013 Cep.  69.900-700 \u2013 Cidade Rio Branco Estado do Acre, como vencedora de  todos os Itens. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a Elabora\u00e7\u00e3o de  Projeto de ATERRO SANIT\u00c1RIO DE PEQUENO PORTE para o Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, com a Execu\u00e7\u00e3o dos Estudos  T\u00e9cnicos e Ambientais necess\u00e1rios para sua Aprova\u00e7\u00e3o e Licenciamento Ambiental sob a Supervis\u00e3o da Secretaria de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos, conforme Edital e seus anexos. VALOR GLOBAL: R$- 84.800,00  (Oitenta e Quatro Mil e Oitocentos Reais), conforme descrimina\u00e7\u00e3o por  itens e pre\u00e7o constantes na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da  empresa vencedora Manoel Urbano Estado do Acre, em 15 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO RATIFICA A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 40/2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO - ACRE.  No uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es  do art. 24, II, da Lei n\u00ba. 8.666/93, e nos demais elementos constantes  da dispensa n\u00ba 40/2021, pelo presente ato, RATIFICA A DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O visando a Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o para Contrata\u00e7\u00e3o  de \u201cCONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM SOLDA  CREMONIK, AK 48 E FABRICA\u00c7\u00c3O DE SUPORTE, no valor total R$  27.465,33 (vinte e sete mil quatrocentos e sessenta e cinco reais e  trinta e tr\u00eas centavos), tendo como contratado a C.O. FURTADO NO  CNPJ N\u00ba 26.982.937/0001-01, avenida n\u00ba Fernando Guapindaia n\u00ba  300 - centro, Publique-se o presente no prazo de 5 (cinco) dias na  imprensa oficial. Marechal Thaumaturgo - AC, 03 de setembro de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO MUNICIPAL ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Extrato do Contrato n\u00ba 128/2021\u2013DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O n\u00ba 40/2021. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO, contratada C.O. FURTADO NO CNPJ N\u00ba 26.982.937/0001-01, avenida n\u00ba Fernando Guapindaia n\u00ba 300 - centro. Objeto: empresa especializada na prestado  de servi\u00e7os de lavagem, lubrifica\u00e7\u00e3o e polimento de ve\u00edculos automotor, no  valor global: R$ 22.896,00 (vinte e dois mil oitocentos e noventa e seis reais).  Assinam ISSAC DA SILVA PIYAKO pela Prefeitura Municipal de  MARECHAL THAUMATURGO e C.O. FURTADO NO CNPJ N\u00ba  26.982.937/0001-01, avenida n\u00ba Fernando Guapindaia n\u00ba 300 - centro. Marechal Thaumaturgo \u2013 AC 07 de abril de 2021. "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "LEI N\u00b0 747 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021   Acrescenta o artigo 25-A na Lei Municipal 703, de 4 de fevereiro de  2021, para criar o cargo de Secret\u00e1rio Municipal Adjunto de Sa\u00fade e  Saneamento e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia ao  disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0 48/2021, atrav\u00e9s do  Aut\u00f3grafo n\u00b0 45 de 15 de setembro de 2021 e ele sanciona a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba Fica acrescentado o artigo 25-A na Lei Municipal 703, de 4 de  fevereiro de 2021, com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 25-A Fica criado o cargo de Secret\u00e1rio Municipal Adjunto de Sa\u00fade  e Saneamento com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I \u2013 Substituir o Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade e Saneamento quando do  seu impedimento, afastamento ou licen\u00e7a de qualquer natureza. II - Auxiliar o Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade e Saneamento na organiza\u00e7\u00e3o,  orienta\u00e7\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o e controle de atividades administrativas e t\u00e9cnicas. III \u2013 Exercer as atividades inerentes ao controle interno no \u00e2mbito da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento. IV \u2013 Desempenhar outras atribui\u00e7\u00f5es que forem delegadas pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade e Saneamento. Par\u00e1grafo \u00fanico. A remunera\u00e7\u00e3o do cargo ser\u00e1 igual ao de Secret\u00e1rio  Municipal.\u201d ......................................................... (NR) Art. 2\u00ba Esta lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos  retroativos \u00e0 1\u00ba de setembro de 2021. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 15 de setembro de 2021.  Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro  ",
            "PORTARIA N\u00ba 158/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Exonerar a Pedido a Sra, YARA DE MELO FERREIRA, do cargo  de Coordenadora Servi\u00e7os de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculo,  ligado a Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Trabalho, nomeada atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 029/2021 de 08 de janeiro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com efeito retroativo a 04 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 13 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA N\u00ba 160/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear o servidor VALDEMAR FLORES DOS SANTOS, para exercer  o cargo de Coordenador de Ensino na Escola Municipal J\u00e3o Batista Lopes de  Lima, ligado a Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com efeito retroativo ao dia 1\u00ba de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 15 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os trabalhos do Pregoeiro e adjudico o objeto licitado conforme Tomada de Pre\u00e7o  n\u00ba 004/2021, do tipo menor pre\u00e7o Global, destinado a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Recapeamento Asf\u00e1ltico das Ruas Domingos Galdino e Francisco Manoel Galdino, em favor da empresa: M. F CONSTRUTORA LTDA,  CNPJ: 25.130.703/0001-65 com o valor global de R$ R$ 1.256.568,40 (um  milh\u00e3o, duzentos e cinquenta e seis mil reais e quarenta centavos). Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 16 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE TERMO ADITIVO  SEGUNDO TERMO ADITIVO AO  CONTRATO DE OBRAS N\u00ba. 052/2020 OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para  Constru\u00e7\u00e3o 08 (Oito) Unidades de Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares. de Castro \u2013 AC Partes: PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO e ANDRADE COM\u00c9RCIO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7o 008/2020 Art. 1\u00ba - O presente instrumento tem por objetivo acrescentar as Cl\u00e1usulas sexta e s\u00e9tima de Vig\u00eancia e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do contrato ora aditado,  que passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cCL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Aditivo de Contrato ser\u00e1 de 30/06/2021 a 30/11/2021,  admitidos \u00e1 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de  corre\u00e7\u00e3o de defeitos. A CONTRATADA, manter\u00e1, durante toda a execu\u00e7\u00e3o do Contrato, todas as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o  exigidas na licita\u00e7\u00e3o.  CLAUSULA S\u00c9TIMA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O: SUBCL\u00c1USULA PRIMEIRA - Fica permitido pela CONTRATADA o livre  acesso dos servidores do \u00f3rg\u00e3o ou entidade p\u00fablica concedente, bem  como dos \u00f3rg\u00e3os de controle, aos documentos e registros cont\u00e1beis  das empresas contratadas, na forma dos arts. 27, inciso XVI da Portaria  Interministerial 424/2016. SUBCL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 A fiscaliza\u00e7\u00e3o do presente Contrato ser\u00e1  exercida por um representante da CONTRATANTE, designado pela Secretaria Municipal de Planejamento e Coordena\u00e7\u00e3o ao qual competir\u00e1  dirimir as d\u00favidas que surgirem no curso da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e de tudo  dar\u00e1 ci\u00eancia \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o, conforme art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993. SUBCL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 A fiscaliza\u00e7\u00e3o de que trata a cl\u00e1usula anterior, n\u00e3o exclui nem reduz a responsabilidade da CONTRATADA, inclusive perante terceiros, por qualquer irregularidade,  ainda que resultante de imperfei\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, v\u00edcios redibit\u00f3rios,  ou emprego de material inadequado ou de qualidade inferior e, na  ocorr\u00eancia desta, n\u00e3o implica em co-responsabilidade da CONTRATANTE ou de seus agentes e prepostos, de conformidade com o art.  70 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993.\u201d Art. 2\u00ba - Ficam ratificadas em todos os seus termos e condi\u00e7\u00f5es as demais cl\u00e1usulas do Contrato vinculado ao Termo Aditivo ora aditado, ficando este Termo fazendo parte integrante e complementar daquele, a  fim de que juntos possam produzir um s\u00f3 efeito. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 21 de junho de 2021. Pela Contratante: CAMILO DA SILVA - Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro e  pela Contratada: ANDRIELY DAIANE ANDRADE - Propriet\u00e1ria Data da assinatura: 21 de junho de 2021. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  os trabalhos do Pregoeiro e adjudico o objeto licitado conforme Tomada  de Pre\u00e7o n\u00ba 004/2021, do tipo menor pre\u00e7o Global, destinado a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Recapeamento Asf\u00e1ltico das Ruas Domingos  Galdino e Francisco Manoel Galdino, em favor da empresa: M. F CONSTRUTORA LTDA, CNPJ: 25.130.703/0001-65 com o valor global de R$  R$ 1.256.568,40 (um milh\u00e3o, duzentos e cinquenta e seis mil reais e  quarenta centavos). Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 16 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO  CONTRATO PMPC/AC N\u00ba 05/2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba. 022/2019 PROCESSO ADM. N\u00ba 055.2019 A PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, com sede na Rua Epit\u00e1cio Pessoa, n\u00ba 146, bairro - centro, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  04.076.733/0001-60, neste ato representado pelo prefeito CAMILO DA SILVA, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba 05/2019, conforme Processo n\u00ba 055/2019, que se reger\u00e1 pela  legisla\u00e7\u00e3o pertinente, a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Leia-se: CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas ocorrer\u00e3o por conta da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Data de assinatura: 03/09/2021. Camilo da Silva (Prefeito) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO  CONTRATO PMPC/AC N\u00ba 06/2015 A PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, com sede na Rua Epit\u00e1cio Pessoa, n\u00ba 146, bairro - centro, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  04.076.733/0001-60, neste ato representado pelo prefeito CAMILO DA SILVA, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante  denominado simplesmente CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba 06/2015, que se reger\u00e1 pela legisla\u00e7\u00e3o pertinente, a  Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Leia-se: CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas ocorrer\u00e3o por conta da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Data de assinatura: 14/09/2021. Camilo da Silva (Prefeito) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO 2\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO  CONTRATO PMPC/AC N\u00ba 024/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba.021/2020 PROCESSO ADM. N\u00ba 049.2020 Objeto: Constitui objeto do presente, a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para FORNECIMENTO DE MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O para suprir  as demanda da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos, fica RETIFICADO o Contrato n\u00ba 024/2021, que entre si fazem a Prefeitura  Municipal de Pl\u00e1cido de Castro e a empresa LOJ\u00c3O DA CONSTRU\u00c7\u00c3O IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, pessoa jur\u00eddica, com sede na  Avenida Diamantino Augusto Macedo, n\u00ba 602 - Centro, CEP 69.928-000, no Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro - AC, CNPJ n\u00ba 14.756.369/0001 - 33,  representado neste ato, pelo Sr  Klefferson de Abreu Nunes, portador (a) da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 402.758 SSP/AC e CPF n\u00ba 921.384.972-91; INCLUS\u00c3O DE DOTA\u00c7\u00c3O: CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Data de assinatura: 12/07/2021. Camilo da Silva (Prefeito) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO  CONTRATO PMPC/AC N\u00ba 102/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 027/2021 PROCESSO ADM. N\u00ba 067.2021 A PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, com sede na Rua Epit\u00e1cio Pessoa, n\u00ba 146, bairro - centro, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  04.076.733/0001-60, neste ato representado pelo prefeito CAMILO DA SILVA, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante  denominado simplesmente CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba 102/2021, conforme Processo n\u00ba 067/2021, que se reger\u00e1 pela legisla\u00e7\u00e3o pertinente, a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Leia-se: CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas ocorrer\u00e3o por conta da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Data de assinatura: 03/09/2021. Camilo da Silva (Prefeito) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO CONTRATO N\u00ba 125/2019 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2019  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba010/2019 A PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, com sede na Avenida Epit\u00e1cio Pessoa, n\u00ba 146, em Pl\u00e1cido de Castro - Acre, inscrito no  CNPJ sob o n\u00ba 04.076.733/0001-60, neste ato representado pelo prefeito, CAMILO DA SILVA, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba 125/2019, conforme processo  n\u00ba 010/2019, que se reger\u00e1 pela legisla\u00e7\u00e3o pertinente, a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es seguintes: Onde se l\u00ea: CLAUSULA D\u00c9CIMA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Leia-se: CLAUSULA D\u00c9CIMA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Data da assinatura: 03 de setembro de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito)  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO 2\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO CONTRATO N\u00ba 101/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 029/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba066/2021 A PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, com sede na Avenida Epit\u00e1cio Pessoa, n\u00ba 146, em Pl\u00e1cido de Castro - Acre, inscrito no  CNPJ sob o n\u00ba 04.076.733/0001-60, neste ato representado pelo prefeito, CAMILO DA SILVA, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba 101/2021, conforme processo  n\u00ba 066/2021, que se reger\u00e1 pela legisla\u00e7\u00e3o pertinente, a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es seguintes: Onde se l\u00ea: CLAUSULA D\u00c9CIMA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Leia-se: CLAUSULA D\u00c9CIMA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Data da assinatura: 03 de setembro de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito)  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO PREG\u00c3O PRESENCIAL (SRP) n\u00ba 012/2021 CONTRATO N\u00ba 043/2021 PROCESSO N\u00ba 022/2021 O presente Instrumento de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o unilateral do Contrato registrado e publicado atrav\u00e9s do DOE n\u00ba 13.026  de ter\u00e7a-feira, 20 de abril de 2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, conforme solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, atrav\u00e9s do  MEMO/PMPC/SEMSA N\u00ba 555/2021 visando a INCLUS\u00c3O das seguintes Classifica\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: ",
            "ONDE SE L\u00ca LEIA - SE Pl\u00e1cido de Castro - AC, 03 de setembro 2021. Assina: Camilo da Silva (Prefeito) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO  CARTA CONVITE N\u00ba 01/2019 CONTRATO N\u00ba 184/2021 PROCESSO N\u00ba 038/2021 O presente Instrumento de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o unilateral do Contrato registrado e publicado atrav\u00e9s do DOE n\u00ba 12.644  de sexta-feira, 27 de setembro de 2019, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, conforme solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, atrav\u00e9s  do MEMO/PMPC/SEMSA N\u00ba 554/2021 visando a INCLUS\u00c3O das seguintes Classifica\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: ONDE SE L\u00ca LEIA - SE Pl\u00e1cido de Castro - AC, 03 de setembro 2021. Assina: Camilo da Silva (Prefeito) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO  PREG\u00c3O PRESENCIAL (SRP) n\u00ba 05/2021 CONTRATO N\u00ba 070/2021 PROCESSO N\u00ba 08/2021 O presente Instrumento de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o unilateral do Contrato registrado e publicado atrav\u00e9s do DOE n\u00ba 13.046  de ter\u00e7a-feira, 18 de maio de 2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, conforme solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, atrav\u00e9s do  MEMO/PMPC/SEMSA N\u00ba 562/2021 visando a INCLUS\u00c3O das seguintes Classifica\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: ONDE SE L\u00ca LEIA - SE Pl\u00e1cido de Castro - AC, 03 de setembro 2021. Assina: Camilo da Silva (Prefeito) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO  PREG\u00c3O PRESENCIAL (SRP) n\u00ba 05/2021 CONTRATO N\u00ba 100/2021 PROCESSO N\u00ba 08/2021 O presente Instrumento de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o unilateral do Contrato registrado e publicado atrav\u00e9s do DOE n\u00ba 13.076  de sexta-feira, 02 de junho de 2021, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, conforme solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, atrav\u00e9s do  MEMO/PMPC/SEMSA N\u00ba 562/2021 visando a INCLUS\u00c3O das seguintes Classifica\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: ONDE SE L\u00ca LEIA - SE Pl\u00e1cido de Castro - AC, 03 de setembro 2021. Assina: Camilo da Silva (Prefeito)             0014 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Extrato do 1\u00ba Termo de Apostilamento Ades\u00e3o Ata de Registro de Pre\u00e7o: 06/2020 Processo Administrativo: 033/2020 Contrato PMPC/AC N\u00ba 164/2020 Objeto: O presente instrumento de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o unilateral do contrato164/2020 registrado e publicado atrav\u00e9s do DOE  n\u00ba 12.828 de Ter\u00e7a - feira, 30 de junho de 2020, pagina 086, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, atendendo a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento,  conforme MEMO/PMPC/SEMSA/N\u00ba556/2021 de 03 de setembro de 2021 visando a Altera\u00e7\u00e3o da seguinte Classifica\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  Onde se l\u00ea Leia \u2013 se: Data da assinatura: 03 de setembro 2021. Camilo da Silva (Prefeito). "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 075/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0299/2021.  Contratada: RAQUEL DA SILVA BARROS, inscrita no CNPJ N\u00ba 27.915.384/0001-29 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de artigos esportivos para atender demanda da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Porto Walter. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 075/2021, com valor total de R$ 42.360,00 (quarenta e dois mil, trezentos e sessenta reais). Vig\u00eancia: 10 (dez) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do Or\u00e7amento Municipal para o exerc\u00edcio vigente com elemento de  despesa 3.3.90.30.000 \u2013 material de consumo. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Raquel da Silva Barros, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 30 de julho de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 076/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0294/2021.  Contratada: PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 09.079.590/0001-64 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais permanentes e consumo para po\u00e7os artesianos. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 076/2021, com valor total  de R$ 22.209,00 (vinte e dois mil, duzentos e nove reais). Vig\u00eancia: 06 (seis) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto  desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do Or\u00e7amento Municipal para o exerc\u00edcio vigente com elemento de despesa 4.4.90.52.00 - material permanente e 3.3.90.30.000 \u2013 material de consumo. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 16 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o CONVITE n\u00ba 002/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Porto Walter - Acre Data de Abertura: 24 de setembro de 2021 \u00e0s 13h00min Retirada do edital e abertura: Sede da Prefeitura Municipal Porto Walter \u2013 sito a Rua Alfredo Sales, S/N \u2013 Centro \u2013 Fone/Fax (68) 3325-8027. Objeto: Implanta\u00e7\u00e3o de melhorias sanit\u00e1rias. Porto Walter \u2013 AC, 16 de setembro de 2021. Emerson Rodrigo Simi\u00e3o de Souza Presidente da CPML "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.307 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo  com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em Exerc\u00edcio. Valdenir Cardoso Gomes de Melo Junior Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento, em Exerc\u00edcio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.308 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 24.900,00 (vinte e quatro mil e novecentos reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para  refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 24.900,00 (vinte e quatro mil e novecentos reais), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320  de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em Exerc\u00edcio. Valdenir Cardoso Gomes de Melo Junior Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento, em Exerc\u00edcio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.309 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 7.491.900,00 (sete milh\u00f5es, quatrocentos e noventa e um mil e novecentos reais), ao  Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 7.491.900,00 (sete milh\u00f5es, quatrocentos e noventa e um mil  e novecentos reais) provir\u00e1 de super\u00e1vit financeiro apurado em balan\u00e7o de exerc\u00edcio anterior, nos termos do disposto no inciso I do par\u00e1grafo 1\u00ba do  artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em Exerc\u00edcio Valdenir Cardoso Gomes de Melo Junior Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento, em Exerc\u00edcio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.310 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 2.603.000,00 (dois milh\u00f5es e seiscentos e tr\u00eas mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o  das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 2.603.000,00 (dois milh\u00f5es e seiscentos e tr\u00eas mil reais)  provir\u00e1 de super\u00e1vit financeiro apurado em balan\u00e7o de exerc\u00edcio anterior, nos termos do disposto no inciso I do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei  Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em Exerc\u00edcio Valdenir Cardoso Gomes de Melo Junior Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento, em Exerc\u00edcio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.327 DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 985.925,91 (novecentos e oitenta e cinco mil, novecentos e vinte e cinco reais e noventa e  um centavos), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 985.925,91 (novecentos e oitenta e cinco mil, novecentos e  vinte e cinco reais e noventa e um centavos) provir\u00e1 de super\u00e1vit financeiro apurado em balan\u00e7o de exerc\u00edcio anterior, nos termos do disposto no  inciso I do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 16 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 198/2021 NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O POR INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO N.\u00ba 013/2021 - Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito  - Rio Branco - AC. O Superintendente da RBTRANS, em conformidade com as compet\u00eancias estabelecidas na Lei 9.503/97 - C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito  Brasileiro - CTB, e demais regulamenta\u00e7\u00f5es do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito - CONTRAN, especialmente a Resolu\u00e7\u00e3o 619/2016, ap\u00f3s esgotadas as tentativas de entrega via remessa postal, tendo em vista que os autos de infra\u00e7\u00e3o foram considerados regulares e consistentes, tendo sido  cumprido o estabelecido nos artigos 281 e 282 do CTB, NOTIFICA DA AUTUA\u00c7\u00c3O os propriet\u00e1rios ou infratores dos ve\u00edculos abaixo relacionados,  podendo ser interposta a DEFESA DA AUTUA\u00c7\u00c3O no prazo de at\u00e9 15 dias contados da data de publica\u00e7\u00e3o deste Edital.  O formul\u00e1rio de defesa da autua\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser instru\u00eddo com no m\u00ednimo: o requerimento devidamente preenchido de forma leg\u00edvel e assinado,  acompanhado dos seguintes documentos: a) c\u00f3pia do auto de infra\u00e7\u00e3o, ou desta notifica\u00e7\u00e3o com c\u00f3pia da p\u00e1gina que conste a placa do ve\u00edculo,  ou de outro documento que conste a placa do ve\u00edculo ou o n\u00famero do auto de infra\u00e7\u00e3o; b) c\u00f3pia da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - CNH ou  outro documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial que comprove a assinatura do requerente ou procurador, se pessoa jur\u00eddica documento que comprove a  representa\u00e7\u00e3o; c) procura\u00e7\u00e3o especifica, quando for o caso; d) c\u00f3pia do CRLV (Certificado de Registro e Licenciamento do Ve\u00edculo); e) original e/ ou c\u00f3pia de outros documentos que possam fazer prova ou colaborar para o esclarecimento dos fatos alegados. O formul\u00e1rio de requerimento e  os demais documentos poder\u00e3o ser enviados e/ou entregues, no prazo acima estabelecido. Os Endere\u00e7os e formul\u00e1rios poder\u00e3o ser encontrados  e retirados no s\u00edtio eletr\u00f4nico www.riobranco.ac.gov.br. O padr\u00e3o de sequ\u00eancia de identifica\u00e7\u00e3o dos dados das infra\u00e7\u00f5es abaixo relacionadas s\u00e3o:  placa do ve\u00edculo, n\u00famero do auto de infra\u00e7\u00e3o, data da infra\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo da infra\u00e7\u00e3o/desdobramento. Rio Branco, 16 de Setembro de 2021 An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA PORTARIA INTERNA N\u00ba 92 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021  O Secret\u00e1rio da SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 382 de 04 de fevereiro de 2021, no  uso das suas atribui\u00e7\u00f5es conforme art. 52, \u00a7 2\u00ba da Pol\u00edtica Municipal de Meio Ambiente, Lei n\u00ba 1.330, de 23 de setembro de 1999. CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 047, de 16 de janeiro de 2019 que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Meio  ambiente \u2013 SEMEIA;  CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 6.938, de 31/08/1981, e a Resolu\u00e7\u00e3o do CONAMA n\u00ba 237, de 19/12/1997, que determina a compet\u00eancia do  \u00f3rg\u00e3o local do SISNAMA para licenciar todos os empreendimentos e atividades efetivas ou potencialmente causadoras de impacto ambiental local  bem como a Lei Ambiental Municipal n\u00b0 1.330, de 23 de setembro de 1999; CONSIDERANDO o disposto no artigo 225, \u00a7 1\u00ba, incisos I, V e VII, e ainda o \u00a7 4\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e visando a assegurar a efetividade do  direito ao meio ambiente ecologicamente equilibrado, bem de uso comum do povo e essencial \u00e0 sadia qualidade de vida, direito este fundamental  e intergeracional e, portanto, indispon\u00edvel, que imp\u00f5e ao Poder P\u00fablico a incumb\u00eancia de controlar a produ\u00e7\u00e3o, a comercializa\u00e7\u00e3o e o emprego de  t\u00e9cnicas, m\u00e9todos e subst\u00e2ncias que comportem risco para a vida e o meio ambiente; CONSIDERANDO a necessidade desta Secretaria realizar efetivamente o Licenciamento das atividades potencialmente poluidoras, e, contribuir de  forma significativa com a gest\u00e3o dos recursos naturais e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente; CONSIDERANDO que atualmente a Divis\u00e3o de Licenciamento Ambiental s\u00f3 possui dois t\u00e9cnicos para a atender todas as demandas desta divis\u00e3o,  considerando a necessidade de se incorporar uma equipe multidisciplinar ao sistema de licenciamento ambiental; CONSIDERANDO o princ\u00edpio da efici\u00eancia no servi\u00e7o p\u00fablico, bem como, a necessidade urgente de dar mais celeridade no atendimento dos requerimentos de licen\u00e7as ambientais nesta Secretaria; RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores SANDINO GADELHA BEZERRA MENDES, engenheiro florestal, EST\u00c9FANE TELES DE LIMA, enfermeira, ROBERTA  CRISTINA SANTANA DA SILVA, assistente social, para prestarem servi\u00e7os suplementares a Divis\u00e3o de Licenciamento Ambiental \u2013 DLA. Art. 2\u00ba Cabe aos servidores designados nesta portaria desenvolver as seguintes atividades: I.Manifestar-se, por meio de relat\u00f3rios t\u00e9cnicos, pareceres, laudos, despachos, nas consultas de pedidos relativos \u00e0 licenciamentos, alvar\u00e1s, autoriza\u00e7\u00f5es, certid\u00f5es, consultas pr\u00e9vias, e demais atos pertinentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o definidos nesta portaria; II.Proceder a vistoria t\u00e9cnicas em empreendimentos potencialmente poluidores, e avalia\u00e7\u00e3o dos estudos e relat\u00f3rios ambientais, elaborando pareceres e relat\u00f3rios, com vista a subsidiar a concess\u00e3o ou n\u00e3o do licenciamento ambiental; III.Monitorar o cumprimento dos procedimentos estabelecidos para o licenciamento ambiental dos empreendimentos que pretendem se instalar no Munic\u00edpio,  baseando-se nas leis ambientais federais, estaduais e municipais; IV.Realizar an\u00e1lises de projetos p\u00fablicos ou privados que impliquem no uso de recursos naturais, avaliando o potencial de impacto dos mesmos  sobre o meio ambiente; Art. 3\u00ba No exerc\u00edcio da a\u00e7\u00e3o de licenciamento ambiental ficam assegurados aos funcion\u00e1rios da SEMEIA, a entrada a qualquer dia e hora, e a perman\u00eancia  pelo tempo que se fizer necess\u00e1rio, mediante as formalidades legais, em quaisquer estabelecimentos p\u00fablicos ou privados, n\u00e3o se lhes podendo negar  informa\u00e7\u00f5es, vistas a projetos, instala\u00e7\u00f5es, depend\u00eancias, maquin\u00e1rios e equipamentos ou produtos nas formas da lei. Art. 4\u00ba N\u00e3o poder\u00e3o ter exerc\u00edcio no licenciamento ambiental do munic\u00edpio quer como funcion\u00e1rios do quadro permanente, quer como agentes  conveniados ou credenciados, aqueles que sejam s\u00f3cios, acionistas majorit\u00e1rios, empregados a qualquer t\u00edtulo, consultores ou interessados em  empreendimentos, atividades, obras ou servi\u00e7os sujeitos ao licenciamento ambiental exercido pela SEMEIA. Art. 5\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto n\u00ba 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 172, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Contrato n\u00ba 005/2017,  celebrado com a empresa 7LAN COM\u00c9RCO E SERVI\u00c7OS EIRELI, processo n\u00ba 332/2016, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e Suporte t\u00e9cnico da Rede Metropolitana \u201cPrefeitura Digital\u201d da Prefeitura Municipal de Rio  Branco, incluindo a disponibiliza\u00e7\u00e3o de equipamentos que comp\u00f5em o projeto, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Desen- volvimento Econ\u00f4mico e Finan\u00e7as \u2013 SEFIN, Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA e a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME que utilizam  o servi\u00e7o por interm\u00e9dio da SEFIN no munic\u00edpio de Rio Branco - Acre.  Gestor Titular: Lucas Tavares de Figueiredo \u2013 Matr\u00edcula: 713115-1; Fiscal Titular: Manoel de Jesus Lima Ferreira \u2013 Matr\u00edcula: 705703-3; Fiscal Substituto: Kadiego Alves da Silva \u2013 Matr\u00edcula: 544438-2. Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361  de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos.  Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010,  ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA N\u00ba 297//2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 010, DE 1  DE JANEIRO DE 2021, RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar, o servidor Arialdo Ferreira Santana, matr\u00edcula n\u00b0: 543300-2, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa da Unidade de Sa\u00fade da  Fam\u00edlia Vila Ivonete, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, a partir de 01.09.2021. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM, 20 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n.\u00b0010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                      GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 303//2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERCIRCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO  N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, CONSIDERANDO o afastamento por 15 dias, para procedimento cir\u00fargico, a partir de 30/08/202 at\u00e9 dia 13/09/2021 da servidora Maria Ros\u00e2ngela  Rosas dos Santos, matricula n\u00b0713025-1, Respons\u00e1vel pela Unidade de Controle Interno e Auditoria  da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- DESIGNAR, a servidora Luciana de Souza Silva, Matricula n\u00b0713065-1, para responder provisoriamente por 15 dias a partir do dia 30/08/2021  at\u00e9 13/09/2021, pela de Unidade de Controle Interno e Auditoria da Secretaria Municipal de Sa\u00fade\u2013 SEMSA  Art.2 \u2013 Esta portaria entra em vigor a partir de 30 de agosto de 2021. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM, 15 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Decreto n.\u00b01.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00ba 319/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO  N\u00ba. 1.281, DE 3 DE SETEMBRO DE 2021, RESOLVE: ART 1\u00ba DESIGNAR, a servidora Enfermeira L\u00facia Clara Lima da Silva, matricula n\u00b0. 713331, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o Assistencial da  Unidade de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Maria de F\u00e1tima I, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA.   ART 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a partir do dia 01.08.2021 GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, EM 13 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio  Decreto n.\u00b01.281/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00ba 320/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO  N\u00ba. 1.281, DE 3 DE SETEMBRO DE 2021, RESOLVE: ART 1\u00ba DESIGNAR, a servidora Enfermeira Hemilly Crys Souza Nunes, matricula n\u00b0. 412803, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o Assistencial da  ESF Maria Barroso II, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. ART 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a partir do dia 01.08.2021 GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, EM 13 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio  Decreto n.\u00b01.281/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 317/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERCIRCIO NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO  N\u00ba. 1.281, DE 3 DE SETEMBRO DE 2021, RESOLVE: ART 1\u00ba DESIGNAR, a servidora Enfermeira \u00c2ngela Maria Alves da Silva, matricula n\u00b0. 713351, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o Assistencial da  Equipe II da Unidade de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Manoel Alves Bezerra Neto, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade -SEMSA.     ART 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a partir do dia 01.08.2021 GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERCIRCIO, EM 13 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio  Decreto n.\u00b01.281/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 318/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO  N\u00ba. 1.281, DE 3 DE SETEMBRO DE 2021, RESOLVE: ART 1\u00ba DESIGNAR, a servidora Enfermeira Amanda do Nascimento Azevedo, matricula n\u00b0. 713324, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o Assistencial  da Unidade de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Francisco Barbosa Guerra, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade -SEMSA.    ART 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a partir do dia 01.08.2021 GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERCIRCIO, EM 13 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio  Decreto n.\u00b01.281/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL - SMCC Extrato de Contrato Casa Civil n\u00ba 018/2021 Termo WebP\u00fablico n\u00ba 01030027/2021 TERMO DE ADES\u00c2O CASA CIVIL N\u00ba 006/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 032/2020 \u2013 SEPC PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 278/2019 \u2013 CPL 05 PROCESSO ELETR\u00d4NICO N\u00b0 0023678-8/2019 VALIDADE DA ATA: 19/11/2021 PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 16/2021 Das Partes: Secretaria Municipal da Casa Civil e a empresa M F DISTRIBUIDORA (HIGOR PASSAGENS A\u00c9REAS). Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa, para sob demanda, de maneira parcelada, prestar servi\u00e7o de agenciamento de viagens a\u00e9reas e terrestres, compreendendo os servi\u00e7os de reserva, emiss\u00e3o, marca\u00e7\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o e cancelamento de passagens a\u00e9reas e terrestres em \u00e2mbito nacional, internacional e  intermunicipal, incluindo, na passagem a\u00e9rea, a franquia de bagagem de 23 kg e o seguro de assist\u00eancia em viagem internacional, com proposta de menor  valor de agenciamento, para atender as necessidades da Secretaria Municipal da Casa Civil, e demais unidades sob responsabilidade, de acordo com as  condi\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia, Anexo I do Edital. Vig\u00eancia: Da data da assinatura a 31 de dezembro de 2021. Valor: R$ 215,000,00 (Duzentos e quinze mil reais). Programa de trabalho: 04.122.0601.2178.0000 Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 3.3.90.33.00 Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio) Data da assinatura: 18 de agosto de 2021. Assinam: Valtim Jos\u00e9 da Silva \u2013 Contratante Higor Ramos de Souza \u2013 Contratado  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL - 01 AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021 \u2013 CPL 01   A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, comunica aos interessados que Tomada de Pre\u00e7os, acima mencionado que teve o AVISO DE JULGAMENTO  E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS, publicado no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o n\u00ba. 168, p\u00e1g. 230, Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121, p\u00e1g.  119, e Jornal Opini\u00e3o n\u00ba 2472, p\u00e1g. 8, que tem como objeto CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE AQUISI\u00c7\u00c3O E  INSTALA\u00c7\u00c3O DE ACADEMIAS AO AR LIVRE NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE, fica RETIFICADO, o Aviso de Julgamento e Classifica\u00e7\u00e3o das  Propostas de Pre\u00e7os, nos termos abaixo: Onde se l\u00ea: \u201cEm seguida, a Comiss\u00e3o aplicou o que disp\u00f5e o art. 109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93, concedendo prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para  que as empresas inconformadas com esta decis\u00e3o, querendo, apresentem suas raz\u00f5es de recurso e, ap\u00f3s, n\u00e3o havendo recurso, o processo ser\u00e1  encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, para homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o, conforme disposto no  art. 43, inciso VI, da Lei n\u00ba 8.666/1993,  (...)  para o lote 05 em nome da empresa CONS\u00d3RCIO \u201cSOARES\u201d, composto pelas empresas R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI com o valor total de R$ 396.596,69 (trezentos e noventa e seis mil, quinhentos e noventa e seis reais e sessenta e nove centavos).\u201d Leia-se: \u201cEm seguida, a Comiss\u00e3o aplicou o que disp\u00f5e o art. 109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93, concedendo prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para  que as empresas inconformadas com esta decis\u00e3o, querendo, apresentem suas raz\u00f5es de recurso e, ap\u00f3s, n\u00e3o havendo recurso, o processo ser\u00e1  encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, para homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o, conforme disposto no  art. 43, inciso VI, da Lei n\u00ba 8.666/1993,  (...)  para o lote 05 em nome da empresa CONS\u00d3RCIO \u201cSOARES\u201d, composto pelas empresas R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES  E EVENTOS EIRELI com o valor total de R$ 328.967,85 (trezentos e vinte e oito mil, novecentos e sessenta e sete reais e oitenta e cinco centavos).\u201d Rio Branco \u2013 Acre, 16 de setembro de 2021 Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da CPL 01 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE ABERTURA  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 063/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual \u2013 EPIs, para compor o enfrentamento, a preven\u00e7\u00e3o e o combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da  pandemia causada pelo novo Coronavirus \u2013 COVID -19, assim como, atender \u00e0s necessidades das Unidades de Ensino e Administrativas desta  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), do dia 29 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a partir do dia 17 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br  n\u00ba  896445 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013  CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 16 de setembro de 2021. Aruza de Abreu Sarkis Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Segundo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 01250002/2021 Objeto do Contrato: Fornecimento de caf\u00e9 da manh\u00e3 Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a pessoa jur\u00eddica M L R ALBUQUERQUE Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 242/2020 CPL-PMRB, Preg\u00e3o SRP n\u00b0 067/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 075/2020 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba01250002/2021, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 01  passa a ser R$ 2,27(dois reais e vinte e sete centavos), causando um valor aditivo de R$3.852,00 (tr\u00eas mil, oitocentos e cinquenta e dois reais) nos  termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto  e pela contratada, Sra. Maria Leni do Rego Albuquerque Data da Assinatura: 11 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Assunto: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0. 046/2021. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de cimento Portland CP-II  Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo todos os atos praticados pela Senhor  Pregoeiro  e pela sua equipe de apoio,  referente ao Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0. 046/2021 CPL-02/PMRB, em favor do licitante G.R. DA ROSA, para o item 01 com o valor unit\u00e1rio de R$ 47,99  (quarenta e sete reais e noventa e nove centavos). Rio Branco, 15 de setembro de 2021.  Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS  Contrato RBTRANS n\u00ba 511/2021 Preg\u00e3o SRP n\u00ba 031/2021 \u2013 CEL/PMRB  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 001/2021 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS e a empresa N.A. FERREIRA SUPRIMENTOS DE INFORM\u00c1TICA \u2013 ME  Do objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de diversos materiais de consumo (material de expediente), para atender as necessidades da Superintend\u00eancia  Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 290,70 (Duzentos e noventa reais e setenta centavos).  Da vig\u00eancia: Do dia 26/06/2021 a 31/12/2021. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.453.0601.2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito - RBTRANS); Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo), 44.90.52.00 (Material Permanente), Fonte de Recursos:10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 26 de julho de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  Marcelo Fagundes - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS  Contrato RBTRANS n\u00ba 657/2021 Preg\u00e3o SRP n\u00ba 069/2020 \u2013 CPL/PMRB  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 004/2021 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS e a empresa TERRA SINALIZA\u00c7\u00c3O VI\u00c1RIA EIRELI - EPP Do objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de equipamentos e materiais semaf\u00f3ricos, atendendo \u00e0s necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 55.949,80 (Cinquenta e cinco mil e novecentos e quarenta e nove reais e oitenta centavos).  Da vig\u00eancia: Do dia 09/09/2021 a 09/03/2022. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.782.0101.1269.0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo),  44.90.52.00 (Material Permanente), Fonte de Recursos:10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 09 de setembro de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  Leonardo Carvalho Lelo - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA EXTRATO DE CONTRATO  CONTRATO N\u00b0 011300280/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2021  PROCESSO N\u00ba 098/2021 \u2013 CPL  01 PROCESSO SAFRA N\u00ba 032/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 020/2021. FONTE: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).   PARTES: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), Inscrita  no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.034.583/0017-90 e a S. V. NOGUEIRA EIRELI, CNPJ n\u00ba 02.799.522/0001-20, localizada na Avenida Get\u00falio Vargas, N\u00ba 3358, CEP:  69918-578: Bairro: Vila Ivonete, Rio Branco/AC, telefone (68) 99971-2764/3228-2220, E-mail: svnogueira.ac@gmail.com, Rio Branco/AC, como contratada. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (ar condicionado), para atender as necessidades da Secretaria  Municipal Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA  Contrato de fornecimento com vig\u00eancia de at\u00e9 31 de dezembro de 2021, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas  na legisla\u00e7\u00e3o pertinente, no Art. 57, caput da Lei n\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DESPESA O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 49.812,21 (quarenta e nove mil, oitocentos e doze reais e vinte e um centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel.   As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SAFRA, Programa de Trabalho: 014.001.2212.0000; Elemento de  Despesa: 44.90.52.00 (Material de Permanente) \u2013 Fonte de Recursos: 1 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios). CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 DO PRAZO E LOCAL DE ENTREGA O local de entrega do objeto ser\u00e1 de acordo com a Ordem de Entrega expedida pela Diretoria de Gest\u00e3o da SAFRA, conforme o endere\u00e7o abaixo relacionado: Estrada AC 90, Rodovia Transacreana - Floresta Sul, n\u00ba 2.003 Rio Branco - AC - CEP: 69.912-290, Tel. +55 (68) 3225-2110/3223-6615, de segunda  a sexta-feira das 07h00min \u00e0s 18h00min. DATA DE ASSINATURA: Rio Branco \u2013 AC, 16 de setembro de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Eracides Caetano de Souza - Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) \u2013  CONTRATATE e SAILLE VASCONCELOS NOGUEIRA -  S. V. NOGUEIRA EIRELI CONTRATADA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00ba 003/2021.  PROCESSO N\u00ba 098/2021 \u2013 CPL/PMRB PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 020/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses. PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO (SAFRA), inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 04.034.583/0017-90, com sede na Estrada AC 90, Rodovia Transacreana \u2013 Floresta Sul, n\u00b0. 2003, CEP 69.912-290, neste Munic\u00edpio, e do outro lado a empresa, S. V. NOGUEIRA EIRELI inscrita no CNPJ sob o n\u00ba.  02.799.522/0001-20, localizada na Avenida Get\u00falio Vargas N\u00ba 3358, Sala 01, Bairro Vila Ivonete, CEP 69918-578, Rio Branco/AC, telefones (68)  99971-2464, E-mail: svnogueira.ac@gmail.com. OBJETO A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os dos materiais especificados no Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba.  020/2021, que passa a fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. DA FORMA DE FORNECIMENTO Fornecimento parcelado, pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio por item, pelo crit\u00e9rio de menores pre\u00e7os, nos locais indicados no Termo de Refer\u00eancia. DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS O registro de pre\u00e7o formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura da presente Ata, observando o que  disp\u00f5e o Decreto Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho de 2015. DO PRE\u00c7O E ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DO OBJETO O pre\u00e7o ofertado, especifica\u00e7\u00e3o e consumo, marca do produto, empresa e representante legal, encontram-se enunciados na presente ata. DO LOCAL E PRAZO PARA ENTREGA DO PRODUTO O recebimento, o local e o prazo de entrega do bem dever\u00e1 ocorrer de acordo com o estabelecido no Termo de Refer\u00eancia. ENCARTE I S. V. NOGUEIRA EIRELI inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 02.799.522/0001-20, localizada na Avenida Get\u00falio 1)Vargas N\u00ba 3358, Sala 01, Bairro Vila  Ivonete, CEP 69918-578, Rio Branco/AC, telefones (68) 99971-2464, E-mail: svnogueira.ac@gmail.com, neste ato representada pelo Senhor Saille  Vasconcelos Nogueira, brasileiro, empres\u00e1rio, portador do CPF n\u00ba 512.084.402-25: LOCAL E DATA DE ASSINATURA: Rio Branco - AC, 09 de setembro de 2021. Assinam: Eracides Caetano de Souza - Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) e Saille Vasconcelos  Nogueira - S. V. Nogueira Eireli. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO e ADJUDICO todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e pela Equipe  de apoio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO (SRP) N\u00ba. 020/2021, PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 098/2021\u2013 CPL 01/PMRB, em favor da Empresa;  S. V. NOGUEIRA & CIA LTDA inscrita no CNPJ N\u00ba 02.799.522/0001-20, vencedora dos itens 1, 2, 3 e 4, sendo o valor global da licita\u00e7\u00e3o de R$ 93.039,98  (noventa e tr\u00eas mil, trinta e nove reais e noventa e oito centavos), para aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (ar condicionados tipo inverter) \u201d, para atender  as demandas da SAFRA. Cumpre ainda informar que n\u00e3o houve vencedor para o item 5, sendo este considerado fracassado. Rio Branco- Acre, 03 de setembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de  Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA  Decreto n\u00ba. 012 de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERCEIRO TERMO ADITIVO - CONTRATO/SEME/N\u00ba.081/2019 (PROCESSO N\u00ba 039/2019 \u2013 CEL/PMRB) PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 037/2019 DAS PARTES: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a  empresa S.L. DE CASTRO EIRELI, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Reprografia, confec\u00e7\u00f5es de carimbos, encaderna\u00e7\u00f5es, com fornecimento de equipamento e m\u00e3o de obra para  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia Anexo I do Edital. DO OBJETO DESTE TERMO: O presente Termo Aditivo tem como objeto acr\u00e9scimo de 25% (vinte e cinco por cento) sob a quantidade dos itens:  01,03,08,10,11 e 12, conforme descri\u00e7\u00e3o: DO VALOR MENSAL: O valor global do contrato \u00e9 de R$ 208.373,70 (duzentos e oito mil, trezentos e setenta e tr\u00eas reais e setenta centavos). Com  o aumento de 25% (vinte e cinco por cento) aos itens, ser\u00e1 acrescido em seu valor R$ 49.632,82 (quarenta e nove mil, seiscentos e trinta e dois  reais e oitenta e dois centavos), totalizando R$ 258.006,52 (duzentos e cinquenta e oito mil, seis reais e cinquenta e dois centavos) DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 037/2019 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: DAS DESPESAS: As despesas decorrer\u00e3o das Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias do Programa de Trabalho: 013.002.21320000; Elemento de Despesa:  33.90.39.00 - Fonte de Recursos \u2013 01 \u2013 RP. DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do referido contrato ter\u00e1 sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por mais 12 (doze) meses, de 01 de janeiro de 2021 a 31 de dezembro de 2021. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas de contrato em refer\u00eancia ficam inalteradas e, s\u00e3o pelo presente Termo Aditivo ratificadas. DO FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca da Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do  que aqui ficou estipulado, as partes assinam o presente termo em 02 (duas) c\u00f3pias de igual teor, que tamb\u00e9m \u00e9 assinado por duas testemunhas  que a tudo assistiram. Rio Branco, Acre, 13 de setembro de 2021.   Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.092/2021 Contratante Samara Lima De Castro  S.L. DE CASTRO EIRELI  Contratado ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PROCESSO ADMINISTRATIVO: 083/2021 \u2013 CPL/PMRB CLASSE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 039/2021 \u2013 ATA SRP N\u00ba009/2021  REGISTRO: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O ATA SRP N\u00ba 009/2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto n\u00ba 1.092, de 30/06/2021, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares ONDE SE L\u00ca: (...) LEIA-SE: (...) Rio Branco - AC, 14 de setembro de 2021. Decreto n\u00ba 1092/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                       SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA \u00c1LVARO VIEIRA DA ROCHA CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA \u00c1LVARO VIEIRA DA ROCHA                                                                                                                           RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CE/UExAVR/2021. Rio Branco \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES L \u00c1LVARO VIEIRA DA ROCHA EGAIS, PREVISTA NO SEU  ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba - Tornar sem efeito a Resolu\u00e7\u00e3o de N\u00ba 01, de 09 de novembro de 2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, de N\u00ba 12.920, de 12 de novembro de 2020, que nomeou a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Unidade Educativa \u00c1lvaro Vieira da Rocha. Art. 2\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Aldelice Jesus da Silva - Presidente Yana Sara Souza da Silva  Sheila Maria Bezerra Sampaio dos Santos Art. 3\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Unidade Educativa \u00c1lvaro Vieira da  Rocha., nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 09, de 02 de mar\u00e7o de 2011, N\u00ba 10, de 18 de abril de 2013, N\u00ba. 18, de 03 de setembro de  2014, N\u00ba. 16, de 09 de dezembro de 2015, N\u00ba. 08, de 16 de dezembro de 2016, N\u00ba. 06, de 27 de fevereiro de 2018,N\u00b007 de 22 de mar\u00e7o de 2018  e N\u00b016 de 07 de outubro de 2020.. Art.4\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. Umberto dos Santos Crescencio Presidente do Conselho Escolar/UEx \u00c1lvaro Vieira da Rocha. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                       SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA BEM TE VI CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA BEM TE VI                                                                                                                            RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CE/UExBTV/2020. Rio Branco \u2013 AC, 16 de setembro de 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx BEM TE VI NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTA NO SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Ducicleia Barbosa de Moura -  Presidente Aline Soares da Silva Elissandra da Costa Campos Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Unidade Educativa Bem Te Vi , nos  termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 09, de 02 de mar\u00e7o de 2011, N\u00ba 10, de 18 de abril de 2013,  N\u00ba. 18, de 03 de setembro de 2014, N\u00ba.  08, de 16 de dezembro de 2016, N\u00ba. 06, de 27 de fevereiro de 2018, N\u00b0.19, de 21 de maio de 2013 e N\u00b0.09, de 13 de abril de 2018,N\u00b007,de 22 de  mar\u00e7o de 2018 e N/16 de 07 de outubro de 2020. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 16 de setembro de 2021. Eliane Maria Soares Presidente do Conselho Escolar/UEx Bem Te Vi ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME ESCOLA   H\u00c9LIO MELO CONSELHO ESCOLAR/ UNIDADE EXECUTORA H\u00c9LIO MELO                                                                                                                   RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UExHM/2021. Rio Branco \u2013 AC, 15 de setembro de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx H\u00c9LIO MELO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTO NO SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba -Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Virney da Silva Santana - Presidente Maria Adriana da Silva Melo Maisa Lima Dias Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola H\u00e9lio Melo, nos termos da Lei  n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos recursos repassados pelo FNDE/ MEC, conforme Resolu\u00e7\u00f5es N\u00ba. 09, de 02 de mar\u00e7o de 2011, N\u00ba 10, de 18 de abril de 2013, N\u00ba 18, de 03 de setembro de 2014 , N\u00ba 16, de 09 de  dezembro de 2015 e N\u00b008 de 16 de dezembro de 2016 ,N\u00ba 19 ,de 21 de maio de 2013 N\u00ba 06 , de 27 de Fevereiro de 2018 e N\u00ba09 de 13 de Abril de  2018,N\u00b007 de 22 de mar\u00e7o de 2018 e N\u00b016 de 07 de outubro de 2020 . Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o Rio Branco \u2013 AC, 15 de setembro de 2021. Jalusa Glenda Menezes dos Santos Presidente do Conselho Escolar/UEx  H\u00e9lio Melo ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 03/2021 \u2013 CPL 01/PMRB Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba. 03/2021 \u2013 CEL/PMRB, Processo n\u00ba 868056/2020, cujo objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o unit\u00e1rio por  item, sendo declaradas vencedoras as empresas: CIMED IND\u00daSTRIA DE MEDICAMENTOS, inscrita sob o CNPJ: 02.814.497/0007-00, nos itens:  1, 28, 33, 46, 84, 85, 108, 130, 131, 146, 176 e 179, e 104 com o valor total de R$ 1.098.000,00 (um milh\u00e3o e noventa e oito mil reais); DISTRIBUIDORA BRASIL COML DE PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES EIRELI, inscrita sob o CNPJ: 07.640.617/0001-10, nos itens: 2, 4, 5, 7, 15, 16,  17, 18, 22, 24, 26, 27, 29, 30, 31, 32, 52, 53, 55, 56, 60, 61, 62, 65, 66, 70, 71, 72, 73, 74, 76, 78, 80, 81, 82, 101, 107, 110, 111, 124, 125, 126, 129,  132, 135, 136, 142, 145, 149, 151, 157, 161, 163, 165, 170, 177, 178, 183  e 194  com o valor total de R$ 5.490.780,00 (cinco milh\u00f5es, quatrocentos  e noventa mil e setecentos e oitenta reais); CIR\u00daRGICA SANTA CRUZ LTDA, inscrita sob o CNPJ: 94.516.671/0002-34, nos itens: 3, 14, 21, 25,  88, 102, 155 e 156 com o valor total de R$ 518.900,00 (quinhentos e dezoito mil e novecentos reais); DIMASTER COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS  HOSPITALARES LTDA, inscrita sob o CNPJ: 02.520.829/0001-40, nos itens: 6, 34, 41, 67, 87,100, 105, 106, 123, 134, 144, 148, 150, 159, 164, 171,  173, 182 e 186 com o valor total de R$ 1.617.760,00 (um milh\u00e3o, seiscentos e dezessete mil e setecentos e sessenta reais); MONACO DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, inscrita sob o CNPJ: 29.010.039/0001-71, nos itens: 8 e 63 com o valor total de R$ 77.550,00  (setenta e sete  mil, quinhentos e cinquenta reais); RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA, inscrita sob o CNPJ: 04.598.413/0001-70, nos itens: 9, 57, 113,  121, 127 e 180 com o valor total de R$ 258.708,00 (duzentos e cinquenta e oito mil e setecentos e oito reais); CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR  LTDA, inscrita sob o CNPJ: 67.729.178/0004-91, nos itens 10, 12 e 54 com valor total de R$ 270.900,00 (duzentos e setenta mil e novecentos  reais);COMERCIAL CIR\u00daRGICA RIOCLARENCE, inscrita sob o CNPJ: 26.668.902/0001-94, nos itens: 11, 19, 20, 39, 42, 89, 90, 91, 92, 122,  137, 166 e 167 com o valor total de R$ 740.071,00 (setecentos e quarenta mil e setenta e um reais); CENTERMEDI COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS  HOSPITALRES LTDA, inscrita sob o CNPJ: 03.652.030/0003-32, nos itens: 13, 37, 38, 40, 43, 47, 48, 51, 58, 59, 69, 83, 96, 98, 104, 112, 114, 138,  139, 143, 152, 154 160, 162, 169, 172, 184, 187 e 197 com valor total de R$ 1.868.120,00  (um milh\u00e3o, oitocentos e sessenta e oito mil e cento e  vinte reais); UNI HOSPITALAR LTDA, inscrita sob o CNPJ: 07.484.373/0001-24, nos itens: 35, 36 e 50 com valor total de R$ 297.980,00 (duzentos  e noventa e sete mil, novecentos e oitenta reais); PREMIUM HOSPITALAR EIRELI, inscrita sob o CNPJ: 27.325.768/0001-91, nos itens: 44 e 190  com valor total de R$ 205.000,00 (duzentos e cinco mil reais); LABORAT\u00d3RIO TEUTO BRASILEIRO, inscrita sob o CNPJ: 17.159.229/0001-76, no  item: 49 com valor total de R$ 350.000,00 (trezentos e cinquenta mil reais); DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPOSRTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita sob o CNPJ: 05.888.612/0003-48, nos itens: 97 e 109 com valor total de R$ 70.600,00 (setenta mil e seiscentos reais);  CONQUISTA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALRES EIRELI, inscrita sob o CNPJ: 12.418.191/0001-95, no item:  117 com valor total de R$ 231.000,00 (duzentos e trinta e um mil reais); AGLON COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita sob o CNPJ:  65.817.900/0001-71, nos itens: 118, 120, 191 e 196 com valor total de R$ 302.480,00 (trezentos e dois mil, quatrocentos e oitenta reais); STOCK  MED PRODUTOS M\u00c9DICO - HOSPITALARES LTDA, inscrita sob o CNPJ: 06.106.005/0001-80, no item: 140 com valor total de R$ 20.000,00 (vinte  mil reais); PROMEFARMA MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrita sob o CNPJ: 81.706.251/0001-98, no item: 153 com  valor total de R$ 12.000,00 (doze mil reais) e PRO-SA\u00daDE DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI, inscrita sob o CNPJ: 21.297.758/000103, nos itens: 158 e 168 com valor total de R$ 32.559,00 (trinta e dois mil, quinhentos e cinquenta e nove reais). Rio Branco/AC, 15 de setembro de 2021. Sheila Andrade Vieira  Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade em Exerc\u00edcio  Decreto n\u00ba. 1.313 de 14 de setembro de 2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 03/2021 \u2013 CPL 01/PMRB Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba. 03/2021 \u2013 CEL/PMRB, Processo n\u00ba 868056/2020, cujo objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o unit\u00e1rio por  item, sendo declaradas vencedoras as empresas: CIMED IND\u00daSTRIA DE MEDICAMENTOS, inscrita sob o CNPJ: 02.814.497/0007-00, nos itens:  1, 28, 33, 46, 84, 85, 108, 130, 131, 146, 176 e 179, e 104 com o valor total de R$ 1.098.000,00 (um milh\u00e3o e noventa e oito mil reais); DISTRIBUIDORA BRASIL COML DE PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES EIRELI, inscrita sob o CNPJ: 07.640.617/0001-10, nos itens: 2, 4, 5, 7, 15, 16,  17, 18, 22, 24, 26, 27, 29, 30, 31, 32, 52, 53, 55, 56, 60, 61, 62, 65, 66, 70, 71, 72, 73, 74, 76, 78, 80, 81, 82, 101, 107, 110, 111, 124, 125, 126, 129,  132, 135, 136, 142, 145, 149, 151, 157, 161, 163, 165, 170, 177, 178, 183  e 194  com o valor total de R$ 5.490.780,00 (cinco milh\u00f5es, quatrocentos  e noventa mil e setecentos e oitenta reais); CIR\u00daRGICA SANTA CRUZ LTDA, inscrita sob o CNPJ: 94.516.671/0002-34, nos itens: 3, 14, 21, 25,  88, 102, 155 e 156 com o valor total de R$ 518.900,00 (quinhentos e dezoito mil e novecentos reais); DIMASTER COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS  HOSPITALARES LTDA, inscrita sob o CNPJ: 02.520.829/0001-40, nos itens: 6, 34, 41, 67, 87,100, 105, 106, 123, 134, 144, 148, 150, 159, 164, 171,  173, 182 e 186 com o valor total de R$ 1.617.760,00 (um milh\u00e3o, seiscentos e dezessete mil e setecentos e sessenta reais); MONACO DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, inscrita sob o CNPJ: 29.010.039/0001-71, nos itens: 8 e 63 com o valor total de R$ 77.550,00  (setenta e sete  mil, quinhentos e cinquenta reais); RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA, inscrita sob o CNPJ: 04.598.413/0001-70, nos itens: 9, 57, 113,  121, 127 e 180 com o valor total de R$ 258.708,00 (duzentos e cinquenta e oito mil e setecentos e oito reais); CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR  LTDA, inscrita sob o CNPJ: 67.729.178/0004-91, nos itens 10, 12 e 54 com valor total de R$ 270.900,00 (duzentos e setenta mil e novecentos  reais);COMERCIAL CIR\u00daRGICA RIOCLARENCE, inscrita sob o CNPJ: 26.668.902/0001-94, nos itens: 11, 19, 20, 39, 42, 89, 90, 91, 92, 122,  137, 166 e 167 com o valor total de R$ 740.071,00 (setecentos e quarenta mil e setenta e um reais); CENTERMEDI COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS  HOSPITALRES LTDA, inscrita sob o CNPJ: 03.652.030/0003-32, nos itens: 13, 37, 38, 40, 43, 47, 48, 51, 58, 59, 69, 83, 96, 98, 104, 112, 114, 138,  139, 143, 152, 154 160, 162, 169, 172, 184, 187 e 197 com valor total de R$ 1.868.120,00  (um milh\u00e3o, oitocentos e sessenta e oito mil e cento e  vinte reais); UNI HOSPITALAR LTDA, inscrita sob o CNPJ: 07.484.373/0001-24, nos itens: 35, 36 e 50 com valor total de R$ 297.980,00 (duzentos  e noventa e sete mil, novecentos e oitenta reais); PREMIUM HOSPITALAR EIRELI, inscrita sob o CNPJ: 27.325.768/0001-91, nos itens: 44 e 190  com valor total de R$ 205.000,00 (duzentos e cinco mil reais); LABORAT\u00d3RIO TEUTO BRASILEIRO, inscrita sob o CNPJ: 17.159.229/0001-76, no  item: 49 com valor total de R$ 350.000,00 (trezentos e cinquenta mil reais); DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPOSRTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita sob o CNPJ: 05.888.612/0003-48, nos itens: 97 e 109 com valor total de R$ 70.600,00 (setenta mil e seiscentos reais);  CONQUISTA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALRES EIRELI, inscrita sob o CNPJ: 12.418.191/0001-95, no item:  117 com valor total de R$ 231.000,00 (duzentos e trinta e um mil reais); AGLON COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita sob o CNPJ:  65.817.900/0001-71, nos itens: 118, 120, 191 e 196 com valor total de R$ 302.480,00 (trezentos e dois mil, quatrocentos e oitenta reais); STOCK  MED PRODUTOS M\u00c9DICO - HOSPITALARES LTDA, inscrita sob o CNPJ: 06.106.005/0001-80, no item: 140 com valor total de R$ 20.000,00 (vinte  mil reais); PROMEFARMA MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrita sob o CNPJ: 81.706.251/0001-98, no item: 153 com  valor total de R$ 12.000,00 (doze mil reais) e PRO-SA\u00daDE DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI, inscrita sob o CNPJ: 21.297.758/000103, nos itens: 158 e 168 com valor total de R$ 32.559,00 (trinta e dois mil, quinhentos e cinquenta e nove reais). Rio Branco/AC, 15 de setembro de 2021. Sheila Andrade Vieira  Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade em Exerc\u00edcio  Decreto n\u00ba. 1.313 de 14 de setembro de 2021 "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 129, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por lei, DECRETA: Art. 1\u00ba Decreta a Exonera\u00e7\u00e3o do senhor, DILMERES FREITAS DE SOUZA, nomeado no cargo de Diretor de T\u00e9cnico de Planejamento em Administra\u00e7\u00e3o, DAS-06 do munic\u00edpio de Rodrigues Alves/AC, portador do RG n\u00ba 402529 SSP/AC, inscrito no CPF n\u00ba 868.383.262-72, residente e  domiciliado na Av. 25 de Agosto, 1422 - Centro, Cruzeiro do Sul/AC. Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo ao dia 01 de setembro de 2021. Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves/AC, 01 de setembro de 2021 Registre-se Publique-se Cumpra-se Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal ",
            "EXTRATO DE CONTRATO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 08/2020 Contrato n\u00b0 25/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES - ACRE CONTRATADA: FRANCISCO M.D. QUEIMOZ EIRELI CNPJ: 16890.331/0001-84   Objeto:  Fornecimento de Combust\u00edveis, pelo convenio 16/2020, Programa Ramais do Acre do Governo do Estado do Acre, conforme estabelecido  na Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 08/2020. DO PRE\u00c7O O valor total do servi\u00e7o ser\u00e1 de R$ 572.684,25 (Quinhentos e Setenta e Dois Mil Seiscentos e Oitenta e Quatro Reais e Vinte Cinco Centavos), que  dever\u00e1 ser pago mediante comprova\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os executados. DOS RECURSOS FINANCEIROS A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho:   MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS ATIVIDADES DA SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FONTE DE RECURSO:  RP. ELEMENTOS DE DESPESA:  33.90.39.00  MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS ATIVIDADES DA SECRETARIA DE OBRAS FONTE DE RECURSO:  RP. ELEMENTOS DE DESPESA:  33.90.39.00  REPASSE CONVENIO N\u00ba 16/2020 DERACRE \u2013 2678214084234000042340000 ELEMENTO DE DESPESA: 44.40.42.00.00 FONTE 100 RP DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 06 (Seis) meses contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, desde que  acordado entre as partes , em conformidade com o CONVENIO \u00ba 16/2020 e Art. 57 da Lei 8.666/93.  O presente extrato retroagir\u00e1 em car\u00e1ter excepcional a data de 07 de agosto de 2020. Rodrigues Alves, 07 de Agosto de 2020.  Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "EXTRATO DO CONTRATO CARTA CONVITE N\u00ba 02/2021. Contrato n\u00b0 66/2021 Contratada: NEGREIROS CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL E ELETRICIDADE EIRELI \u2013 CNPJ N\u00ba 05.418.668/0001-77, com o valor de R$ 224.136,71 (Duzentos e Vinte e Quatro Mil Cento e Trinta e Seis Reais e Setenta e Um Centavos)  Objeto: (Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de engenharia para realizar servi\u00e7os de Drenagens, Constru\u00e7\u00e3o de Boieiros e Pontes no Ramal que d\u00e1 acesso a Comunidade Ribeirinha do Profeta, Treze de Maio e Esquerdo no Munic\u00edpio de Rodrigues Alves), com valor global de R$ 224.136,71  (Duzentos e Vinte e Quatro Mil Cento e Trinta e Seis Reais e Setenta e Um Centavos), Vig\u00eancia: 06 (Seis) meses a partir do recebimento da ordem de  Servi\u00e7o. Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00, Fonte de Recurso: RP da Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves/AC.  Assinam CLAUDIOMAR NEGREIROS DE MELO, inscrito no CPF n\u00ba 308.704.102-53 e RG n\u00ba 169.546 SSP-AC - CONTRATADO, JAILSON PONTES DE AMORIM - CONTRATANTE. Rodrigues Alves, 16 de Setembro de 2021.  Jailson Pontes de Amorim - CONTRATANTE Prefeito Municipal ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE N\u00ba 02/2021  Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 CARTA CONVITE N\u00ba 02/2021, tipo menor  pre\u00e7o global, cujo objeto consiste (Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de engenharia para  realizar servi\u00e7os de  Drenagens, Constru\u00e7\u00e3o de Boieiros e Pontes no Ramal que d\u00e1 acesso a Comunidade Ribeirinha  do Profeta, Treze de Maio e Esquerdo no Munic\u00edpio de Rodrigues  Alves),  verificando que o processo encontra-se em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas legais, resolve: I - HOMOLOGAR, nos  termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e ADJUDICAR o objeto licitado, em favor da  empresa:  NEGREIROS CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL E ELETRICIDADE EIRELI \u2013 CNPJ N\u00ba  05.418.668/0001-77, com valor Global de  R$ 224.136,71  (Duzentos e Vinte e Quatro  Mil Cento e Trinta e Seis Reais e Setenta e Um Centavos) Rodrigues Alves-Ac, 16 de Setembro de 2021. JAILSON PONTES DE AMORIM Prefeito Municipal ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 08/2020 O PREFEITO MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal e considerando o parecer jur\u00eddico; R E S O L V E: Ap\u00f3s a an\u00e1lise detalhada dos elementos constantes dos autos, RATIFICAR, conforme disposto no art. 26 da Lei 8.666/93, com fulcro no art. 24,  inciso II da citada lei, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba. 08/2020 que objetiva a Fornecimento de Combust\u00edveis, pelo convenio 16/2020, Programa Ramais  do Acre do Governo do Estado do Acre, em favor da empresa FRANCISCO M.D. QUEIMOZ EIRELI CNPJ: 16890.331/0001-84, com o valor de R$  572.684,25 (Quinhentos e Setenta e Dois Mil Seiscentos e Oitenta e Quatro Reais e Vinte Cinco Centavos). O presente termo retroagir\u00e1 em car\u00e1ter excepcional a data de 07 de agosto de 2020. Rodrigues Alves, 07 de Agosto de 2020. Jailson Pontes de Amorim  Prefeito Municipal  "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 537, EM 15 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear FRANCISCO MARCELO NASCIMENTO DE SOUZA, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Diretor de Servi\u00e7os Urbanos pela Secretaria  Municipal de Obras Transportes e Servi\u00e7os Urbanos, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 01 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 15 de setembro de 2021. JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 538, EM 15 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear Damasio do Nascimento Cesar, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Diretor de Tr\u00e2nsito e transporte pela Secretaria Municipal  de Obras Transportes e Servi\u00e7os Urbanos, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 02 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 15 de setembro de 2021. JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 540, EM 16 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar a portaria de n\u00ba 186/2021 de 11 de ma\u00e7o de 2021, em nome do senhor FRANCISCO ERONILDES DE OLIVEIRA BRAGA, onde o mesmo exercia sem \u00f4nus a Fun\u00e7\u00e3o de Secretario Municipal de Educa\u00e7\u00e3o pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 01 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 16 de Setembro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 541, EM 16 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar a portaria de n\u00ba 064/2021 de 19 de janeiro de 2021, em nome do senhor FRANCISCO CLEUDO MUNIZ N\u00d3BREGA, onde o mesmo  exercia sem \u00f4nus  a Fun\u00e7\u00e3o de Assessor de Departamento Administrativo pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 01 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 16 de Setembro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 542, EM 16 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear FRANCISCO ERONILDES DE OLIVEIRA BRAGA, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Secretario Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, pela  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 01 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 16 de setembro de 2021. JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 544, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 08 (oito) di\u00e1rias ao servidor Antonio Jorge Nobrega Gomes, lotado na Secretaria Municipal de Obras, Transportes e Servi\u00e7os Urbanos de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a Manoel Urbano-Acre, onde o mesmo executara servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica em um motor  de voadeira do Gabinete do Prefeito que se encontra sem funcionamento na localidade da ponte do Rio Purus, trecho de Manoel Urbano/Sena  Madureira. Nos dias 01/09/2021 \u00e0 13/09/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 545, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 07 (sete) di\u00e1rias ao servidor MANOEL MARCONDES SANTOS DA SILVA, lotado na Secretaria Municipal de Cultura e Desporto  de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem \u00e1 cidade de Rio Branco, para participar de uma capacita\u00e7\u00e3o na Funda\u00e7\u00e3o de Cultura  Eliais Mansour,  referente \u00e1 elabora\u00e7\u00e3o de editais e regulariza\u00e7\u00e3o dos recursos da Lei Aldir Blanc a serem executadas no ano em quest\u00e3o, e tamb\u00e9m fazer uma  visita na institui\u00e7\u00e3o Garibalde em busca de benef\u00edcios para Santa Rosa do Purus nos dias 21/09/2021 \u00e0 27/09/2021, para custeio de despesas com  hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 PREFEITO MUNICIPAL ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O, PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 014/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio n\u00ba 073/2021 em refer\u00eancia, que tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o  de material permanente, embarca\u00e7\u00e3o de ferro com tamanho de 20 metros de comprimento; com largura (BOCA) m\u00ednima de 4,5 metros; calhado todo  fabricado em chapa de ferro naval com espessura m\u00ednima de 9mm todo soldado; com cantoneiras no fundo e nas laterais de ferro m\u00ednima de 50mm; com  calhado de 0,70cm de altura; com capacidade m\u00ednima de 25 toneladas; com pontal m\u00ednima de 5 metros e m\u00e1xima de 5,5 metros de comprimento, com  popa (r\u00e9) m\u00ednima de 3,5 metros de comprimentos; contendo ambiente para cozinha e banheiro com vaso sanit\u00e1rio; embarca\u00e7\u00e3o com leme para condu\u00e7\u00e3o  acompanhada com a cana de leme; contendo assentamento para motores fixado na popa para motores rabet\u00e3o. Contendo capota (cobertura) chato com  estrutura de madeira com forragem de alum\u00ednio; cotendo ambiente para 02 dormit\u00f3rios (camarote) sobre a capota de embarca\u00e7\u00e3o para atender as a\u00e7\u00f5es  e servi\u00e7os da equipe multidisciplinar e pedag\u00f3gica. Destinado a atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o na Zona Rural, objetivando  o atendimento de toda rede de ensino na entrega de insumo nas escolas do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus, promovendo melhor acompanhamento  aos professores e alunados ribeirinhos. Considerando que foram cumpridos todos os pressupostos previstos em Lei, nos termos do Art. 4\u00ba, inciso XXI da  Lei N\u00ba 10.520/02, o Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus-Acre, resolve HOMOLOGAR em todos os seus termos, para que surta seus jur\u00eddicos e  legais efeitos, com fundamento no art. 7\u00ba inciso IV, do Decreto n\u00ba 3.555/2000, o resultado do procedimento licitat\u00f3rio referente ao Preg\u00e3o Presencial n\u00ba  014/2021, tendo sido o seu objeto ADJUDICADO pelo Pregoeiro desta Prefeitura, a licitante vencedora do certame, a saber, a empresa: M S AMORIM  SILVA IMPORT &EIRELI \u2013 ME, CNPJ: N\u00ba. 10.260.298/0001-22, vencedora do item 1 lote n\u00ba I com o valor total de R$ 229.500,00 (duzentos e vinte nove mil  e quinhentos) Por ter apresentado a proposta dentro dos padr\u00f5es exigidos pelo Edital, conforme consta na ata de julgamento do certame, e o disposto no  inciso XI do Art. 4\u00ba da Lei n \u00ba 10.520/02, sendo os recursos oriundos do Programa de Trabalho: 006.1-12.361.0015.1011 PENATE \u2013 Elemento de Despesa:  44.90.52.00.00 \u2013 Fonte de Recursos; 05 Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre. Publique-se. Santa Rosa do Purus \u2013 AC, 16 de setembro de 2021.  Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo de S\u00e1 Prefeito Municipal "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 031/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 019/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 01 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futuras contrata\u00e7\u00f5es de aluguel de embarca\u00e7\u00f5es, para atender as necessidades desta municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e a Licitante: ALMEIDA & ROCHA LTDA \u2013 ME, portadora do CNPJ/MF  n\u00ba 09.502.240/0001-69.   ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e a empresa: ALMEIDA & ROCHA LTDA -  ME, com endere\u00e7o na Rod.  364, Km 01, n\u00ba 1.201, na cidade de Sena Madureira - Acre, portadora do CNPJ/MF n\u00ba 09.502.240/0001-69 e Insc. Estadual  n\u00ba 01.020.741/001-92, neste ato representada pelo Sr\u00ba Andson Gomes da Rocha, portador da CPF/MF n\u00ba 005.412.392-52 e RG n\u00ba. 455430 SSP/AC,  residente e domiciliado na Rua Siqueira Campos, n\u00ba 513, Bairro: Centro \u2013 Sena Madureira - Ac, designada DENTORA DA ATA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 032/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 019/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 01 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futuras contrata\u00e7\u00f5es de aluguel de embarca\u00e7\u00f5es, para atender as necessidades desta municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e a Licitante: Sr\u00aa  KAREN SILVA DE OLIVEIRA PESSOA,  inscrito no CPF n\u00b0 025.468.592-77.   ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e a Sr\u00aa  KAREN SILVA DE OLIVEIRA  PESSOA, inscrito no CPF n\u00b0 025.468.592-77, portador da C\u00e9dula de Identidade N\u00ba. 1077477-7 SSP/AC, residente e domiciliada na cidade de Sena  Madureira \u2013 Acre, designada DENTORA DA ATA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 033/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 020/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 01 de setembro de 2021.  Objeto: Visa o Registro de Pre\u00e7os, para eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de produtos cer\u00e2micos (tijolos), para atender as necessidades das Secretarias  Municipais do Munic\u00edpio de Sena Madureira, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e a Licitante: CER\u00c2MICA CRISTAL LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba. 27.162.712/0001-63.   ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e a empresa: CER\u00c2MICA CRISTAL  LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba. 27.162.712/0001-63, com inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.073.034/00122, sediada \u00e0 Rod.  BR 364, polo moveleiro, N\u00ba 5.001, Bairro Polo Moveleiro, neste ato representado pelo (a) senhor (a) Igor Freire Bezerra Gomes, inscrito no CPF  n\u00ba 052.655.642-09 e RG n\u00ba 1176078-8 SEPC/AC, residente na rua Duque de Caxias, n\u00ba 144, centro \u2013 Sena Madureira-Ac, doravante denominado  simplesmente DETENTOR DA ATA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 083/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIA-SRP N\u00ba 018/2021 CONTRATADO:  FORTE EMPREENDIMENTOS EIRELI CNPJ N\u00b0 24.995.817/0001-05 OBJETO:  SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL. DADOS DO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DA ESCOLA 04 (QUATRO) SALAS  DO KM 38 ESCOLA MARIA NOGUEIRA DE LIMA. VALOR GLOBAL:  R$ 39.089,52 (TRINTA E NOVE MIL OITENTA E  NOVE REAIS E CINQUENTA E DOIS CENTAVOS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 10/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 03 DE SETEMBRO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE ",
            "PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N.\u00ba 030/2020 LICITA\u00c7\u00c3O: CARTA CONVITE N\u00ba 003/2020  CONTRATADA: JAKELINE COSTA DE OLIVEIRA (ME). CNPJ n\u00ba 01.038.248/0001-26 OBJETO DO CONTRATO: SERVI\u00c7OS DE RECARGAS EM EXTINTORES DE INC\u00caNDIOS VISANDO ATENDER A DEMANDA NOS PR\u00c9DIOS MUNICIPAIS OBJETO DO ADITIVO:  PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO POR MAIS 04 (QUATRO) MESES, CONTADOS A PARTIR DE 10  DE AGOSTO DE 2021 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2021. FUNDAMENTO: O PRESENTE ADITIVO ENCONTRA EMBASAMENTO LEGAL NO ARTIGO 57, INCISO II DA LEI FEDERAL N.\u00ba 8.666/93 E  SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: AS DEMAIS CL\u00c1USULAS DO CONTRATO EM REFER\u00caNCIA PERMANECEM INALTERADAS E S\u00c3O PELO PRESENTE  TERMO ADITIVO, RATIFICADAS.   PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA OSMAR SERAFIM DE ANDRADE  SENA MADUREIRA, 10 DE AGOSTO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 019/2021 \u2013 SRP Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo  com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93 e Lei n\u00b0 10.520/02,  bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento  dos interessados, o julgamento das propostas de que trata o processo  licitat\u00f3rio na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL sob o n\u00b0 019/2021 \u2013  SRP, que Visa atender o Registro de Pre\u00e7os Visa atender o Registro  de Pre\u00e7os para futuras contrata\u00e7\u00f5es de aluguel de embarca\u00e7\u00f5es, para  atender as necessidades desta municipalidade, conforme as condi\u00e7\u00f5es  e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas constantes no edital e seus anexos, tendo  como vencedora as seguintes a licitante: ALMEIDA & ROCHA LTDA \u2013  ME, sagrou-se vitoriosa na fase de lances nos itens: 03, j\u00e1 a licitante:  KAREN SILVA DE OLIVEIRA PESSOA, sagrou-se vitoriosa na fase de  lances nos itens: 04 e 05.  Deixo de homologar os itens: 01 e 02, devido  n\u00e3o haverem ofertas validas para o mesmo, ficando os pr\u00f3prios para  serem licitados em certames vindouros. Constata-se que foi em toda  sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, HOMOLOGO o processo  licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 019/2021 \u2013 SRP, em favor dos licitantes:  * KAREN SILVA DE OLIVEIRA PESSOA, inscrito no CPF n\u00b0 025.468.59277, com o valor total de R$ 244.800,00 (duzentos e quarenta e quatro  mil e oitocentos reais); *  ALMEIDA & ROCHA LTDA - ME, portadora do CNPJ/MF n\u00ba  09.502.240/0001-69, com o valor total de R$ 59.900,00 (cinquenta e  nove mil e novecentos reais) Por terem apresentado as propostas mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal.  Notifico e convoco a empresa supracitada, vencedora do certame, para  no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis assinar a ata de registro e o termo  contratual, se for o caso, que ter\u00e3o suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es reguladas pela Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 31 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal PUBLIQUE-SE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 020/2021 \u2013 SRP Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo  com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93 e Lei n\u00b0 10.520/02,  bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento  dos interessados, o julgamento das propostas de que trata o processo  licitat\u00f3rio na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL sob o n\u00b0 020/2021 \u2013  SRP, que Visa o Registro de Pre\u00e7os, para eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o  de produtos cer\u00e2micos (tijolos), para atender as necessidades das Secretarias Municipais do Munic\u00edpio de Sena Madureira, tendo como vencedora as seguintes a licitante: CER\u00c2MICA CRISTAL LTDA, sagrou-se  vitoriosa na fase de lances dos itens: 01 e 02. Constata-se que foi em  toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, HOMOLOGO o processo  licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 020/2021 \u2013 SRP, em favor dos licitantes:  * CER\u00c2MICA CRISTAL LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado,  inscrita no CNPJ n\u00ba. 27.162.712/0001-63, com o valor total de R$  1.066.000,00 (um milh\u00e3o, sessenta e seis mil reais). Por terem apresentado as propostas mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal.  Notifico e convoco a empresa supracitada, vencedora do certame, para  no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis assinar a ata de registro e o termo  contratual, se for o caso, que ter\u00e3o suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es reguladas pela Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 31 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal PUBLIQUE-SE "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE            PREFEITURA DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 39/2021 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, a servidora RAIMUNDA NONATA ACIOLY GOMES, Auxiliar T\u00e9cnico, matricula n\u00ba264, com base na Lei de n\u00b0 847/2015, Estatuto do  Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio,  referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.03.2014 a 01.03.2019. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 17.08.2021 a 17.11.2021.   ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE            PREFEITURA DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 40/2021 DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, ao servidor FRANCISCO JAIME NERIS DA SILVA, Vigia,  matricula n\u00ba25, com base na Lei de n\u00b0 847/2015, Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.01.1996 a 01.01.2001. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 01.10.2021 a 29.12.2021.   ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO TERMO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE AGENTE DE ENDEMIAS E M\u00c9DICO CL\u00cdNICO GERAL EDITAL N\u00ba 01/2019 \u2013 XAPURI/AC O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA na ordem de classifica\u00e7\u00e3o estabelecida, de acordo com o Edital 01/2019, o classificado abaixo discriminado: ORD AGENTE DE CONTROLE DE ENDEMIAS 01 FELIPE AUGUSTO KOURI MAGALH\u00c3ES Para no prazo de 03 (dois) dias \u00fateis, portanto nos dias 20 a 23 de  setembro de 2021, sob pena de preclus\u00e3o da posse, apresentar toda  documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 sua contrata\u00e7\u00e3o na Secretaria Municipal  de Planejamento, Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Geral \u2013 SEPLACOGE, situada na Rua 24 de Janeiro \u2013 240 \u2013 centro, no hor\u00e1rio das  08:00 horas \u00e0s 12:00 horas e das 14:00 horas \u00e0s 17:00 horas e posterior  posse ao cargo selecionado. Os candidatos aprovados dever\u00e3o apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: \u2022 RG; (c\u00f3pia e original) \u2022 CPF (c\u00f3pia e original) \u2022 T\u00edtulo Eleitor; (c\u00f3pia e original) \u2022 Carteira de Trabalho; (c\u00f3pia e original) \u2022 Comprovante de resid\u00eancia; (c\u00f3pia) Esta convoca\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser alterada conforme o interesse da administra\u00e7\u00e3o. Nada mais a tratar para o momento. \u00c9 a presente convoca\u00e7\u00e3o. Xapuri/Acre, 16 de setembro de 2021 Francisco Ubiracy machado de Vasconcelos Prefeito Municipal "
        ]
    },
    "DIVERSOS": [
        "VANUZA DO NASCIMENTO ARAUJO CUPIM DA FLORESTA  CNPJ: 42.691.026/0001-73 Torna p\u00fablico que Recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC,  a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica -LAU N0 20/2021 para a atividade de Ind\u00fastria  Madeireira de Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado na Estrada  BR 317 KM 08 (Estrada do Pac\u00edfico), Barrac\u00e3o 05, Distrito Industrial,  Brasil\u00e9ia-Acre. N\u00e3o foi determinado Estudo de Impacto Ambiental. ",
        "(SOCIEDADE FOGAS LTDA) (CNPJ: 04.563.672/0030-09) SOCIEDADE FOGAS Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o - LO, Com\u00e9rcio varejista de g\u00e1s liquefeito de  petr\u00f3leo (GLP), localizado na Rua Solim\u00f5es 719, Artur Maia, munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. N\u00e3o foi determinado Estudo de Impacto Ambiental ",
        "A EMPRESA AUTO POSTO M. L. L. LTDA, INSCRITA NO CNPJ:  27.130.074/0001-07. localizada na Rua S\u00e3o Paulo, n\u00b0 2458, Bosque, 69900-448, Rio Branco  / AC. Vem por meio deste tornar p\u00fablico, a solicita\u00e7\u00e3o da renova\u00e7\u00e3o  da licen\u00e7a de opera\u00e7\u00e3o de n\u00b0 98/2017, emitida pelo Instituto de Meio  Ambiente do Acre \u2013 IMAC para atividade de COM\u00c9RCIO VAREJISTA  DE COMBUST\u00cdVEIS L\u00cdQUIDOS DERIVADOS DE PETR\u00d3LEO PARA  VE\u00cdCULOS AUTOMOTORES, LUBRIFICANTES E GLP. ",
        "LUCIANA DE QUEIROZ MESQUITA SILVA SAFRA MOVEIS CNPJ: 42.163.860/0001-96 Torna p\u00fablico que Recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC,  a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica -LAU N0 243/2021 para a atividade de Ind\u00fastria  Madeireira de Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado na Estrada  BR 317 KM 08 (Estrada do Pac\u00edfico), Galp\u00e3o 06, Distrito Industrial,  Brasil\u00e9ia-Acre. N\u00e3o foi determinado Estudo de Impacto Ambiental. ",
        "MARCENARIA FREITAS V. FREITAS DA SILVA CNPJ: 10.217.288/0001-04 Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica -LAU para a atividade de Ind\u00fastria  Madeireira de Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado na Avenida Suma\u00fama, N0. 50, Galp\u00e3o 01, Lado B, Polo Moveleiro de Sena  Madureira, Sena Madureira-Acre. SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E  PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC ",
        "LOCA-MAQUINAS LOCA\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS LTDA CNPJ: 08.488.130/0001-27 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO, n\u00ba 04/2018  para  a atividade de ALUGUEL DE M\u00c1QUINAS DE PEQUENO E M\u00c9DIO  PORTE E BANHEIROS QU\u00cdMICOS PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL E  EVENTOS, localizado na Rodovia BR-364, km 07, n\u00b0: 7540, Lote 03,  Setor 01, Distrito Industrial, munic\u00edpio de Rio Branco - Acre. ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 046/2021 C.E.L/ANSSAU A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o  na modalidade Preg\u00e3o Presencial-SRP.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva e calibra\u00e7\u00e3o com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, Equipamentos dos Setores de Lavanderia e Costura  + Servi\u00e7o De Nutri\u00e7\u00e3o e Diet\u00e9tica \u2013 SND + Esta\u00e7\u00e3o De Tratamento de  Esgoto + Bombas dos Po\u00e7os + Sistema Anti Inc\u00eandio, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas nos Anexos, parte integrante do Edital. Fonte de Recurso: 100( Recursos pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rio) e  400 (transfer\u00eancias de Recursos do sistema \u00danico de Sa\u00fade-SUS de origem da Uni\u00e3o). Retirada do Edital: 17/09/2021 \u00e0 29/09/2021 Data Abertura: 30/09/2021 as 8h00min. Local: Sala da dire\u00e7\u00e3o administrativa, situado na Rua 16 de outubro. N\u00b0  161, Bairro Quinze \u2013 Rio Branco- AC.  Rio Branco - Acre, 17 de setembro de 2021.  Ana Paula de Sales C. Cardoso Pregoeiro ",
        "SOUZA E DINIZ LTDA - ME CNPJ: 26.644.060/0001-30 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre -  IMAC, a Renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o n\u00ba 237/2017, para  atividade de IMUNIZA\u00c7\u00c3O E CONTROLE DE PRAGAS URBANAS E  AGR\u00cdCOLAS ( DEDETIZADORA ), localizada na Rodovia BR-364 \u2013 Rio  Branco-Cruzeiro do Sul \u2013 Distrito Industrial \u2013 Rio Branco \u2013 AC. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO ACRE PORTARIA N\u00ba. 007/2021 Rio Branco - AC, 01 de setembro de 2021. A Presidente do Conselho Regional de Odontologia do Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba.  01/2021, do Conselho Regional de Odontologia do Acre, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear os membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho  dos empregados rec\u00e9m admitidos pelo CRO/AC, em raz\u00e3o do Concurso  P\u00fablico n\u00ba. 01/2019: I \u2013 Roberta Silva e Souza Lins \u2013 Presidente; II \u2013 \u00c9rika Souza da Concei\u00e7\u00e3o; III \u2013 Priscila Maia de Souza. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos  ao dia 05 de agosto de 2021. Isabelly Lemos B. O. Rosas - CD Presidente ",
        "RETIFICA\u00c7\u00c3O ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo Administrativo n\u00ba 004/2021 Onde se l\u00ea: Respaldado no inciso II, do artigo 24, da Lei n\u00ba 8.666/93 Leia-se: Respaldado no inciso II, do artigo 25, da Lei n\u00ba 8.666/93 ",
        "RETIFICA\u00c7\u00c3O ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo Administrativo n\u00ba 002/2021 Onde se l\u00ea: Respaldado no inciso II, do artigo 24, da Lei n\u00ba 8.666/93 Leia-se: Respaldado no inciso II, do artigo 25, da Lei n\u00ba 8.666/93 ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 002/2021 CONTRATANTE: Escola Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino CONTRATADO: PRESBIT\u00c9RIO DO ACRE- PRAC OBJETO: Constitui objeto do presente a Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel Comercial. INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021 VALOR TOTAL: R$ 175.466,66 (Cento e setenta e cinco mil e quatrocentos e sessenta e seis reais e sessenta e seis centavos) DATA DE ASSINATURA: 18/05/2021  VIG\u00caNCIA: 31/12/2021 ASSINAM: Vicente Fernandes Nogueira como Presidente da Escola Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino e Presbit\u00e9rio Do Acre- PRAC como CONTRATADO. ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 003/2021 CONTRATANTE: ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO CONTRATADO: JHONNATAN NASCIMENTO OLIVEIRA 02495349242 OBJETO: Constitui objeto do presente a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte em ve\u00edculos tipo motocicleta,  visando atender as demandas da Escola Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino VALOR TOTAL: R$ 11.050,00 (onze mil e cinquenta reais) DATA DE ASSINATURA: 21/05/2021 VIG\u00caNCIA: 31/12/2021 ASSINAM: Vicente Fernandes Nogueira como Presidente da Escola Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino e Jhonnatan Nascimento Oliveira 02495349242  pela parte contratada. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0037/2021. PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM RURAL  - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO ESTADO DO ACRE (SENAR \u2013 AR/AC), neste ato representado por seu Diretor-Superintendente, MAURO  MARCELLO GOMES DE OLIVEIRA. OBJETO: 5.760 horas de consultoria t\u00e9cnica em mandiocultura para acompanhamento do processo de produ\u00e7\u00e3o (campo e unidade de beneficiamento), distribui\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o da farinha de mandioca de Cruzeiro do Sul e outros subprodutos nos termos do Termo de Refer\u00eancia que se  constitui em parte indissoci\u00e1vel do presente instrumento. DOS PRAZOS: O contrato ter\u00e1 prazo de execu\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses e de vig\u00eancia de 28 (vinte e oito) meses, contados da assinatura  do instrumento contratual, podendo ser prorrogado nos termos do artigo 26 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: O Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada a import\u00e2ncia global de R$ 288.000,00  (Duzentos e oitenta e oito mil reais).  MODALIDADE: PROCESSO ADMINISTRATIVO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 202120431963. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ser\u00e3o custeadas pela seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade: Escrit\u00f3rio Regional do Baixo Acre e Purus \u2013 ERBAP; Projeto: AC Indica\u00e7\u00f5es Geogr\u00e1ficas: Promo\u00e7\u00e3o, fortalecimento e estrutura\u00e7\u00e3o; A\u00e7\u00e3o:  Consultoria especializada -Campo; Natureza: Servi\u00e7os Especializados; Fonte de recurso: CSO \u2013 Contribui\u00e7\u00e3o Social Ordin\u00e1ria. Valor Total: R$ 288.000,00 (duzentos e oitenta e oito mil reais); Valor disponibilizado em 2021: R$ 60.000,00 (sessenta mil reais); Valor disponibilizado em 2022: R$ 144.000,00 (cento e quarenta e quatro mil reais); Valor disponibilizado em 2023: R$ 84.000,00 (oitenta e quatro mil reais). LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 17 de agosto de 2021.       Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS, Diretor T\u00e9cnico LAURO DA VEIGA SANTOS e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM RURAL  - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO ESTADO DO ACRE (SENAR \u2013 AR/AC), neste ato representado por seu Diretor-Superintendente, MAURO  MARCELLO GOMES DE OLIVEIRA. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 15/2021  2\u00ba AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL A Pregoeira da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es Adriana Elizabete de Souza Dantas, designado pela Portaria SUPER n\u00ba. 025 de 29  de abril de 2021, torna-se p\u00fablico, a todas as empresas interessadas em participar do referido certame, a retifica\u00e7\u00e3o do Edital Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 15 2021, cujo objeto \u00e9: Fornecimento, sob demanda, de equipamentos eletr\u00f4nicos e de inform\u00e1tica para moderniza\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o da infraestrutura da tecnologia da informa\u00e7\u00e3o conforme as quantidades e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas descritas nos Anexos  II e III, com as seguintes altera\u00e7\u00f5es: 1. Onde se l\u00ea: 7.1.6 A etapa de lances da sess\u00e3o p\u00fablica ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o inicial de 30 (trinta) minutos. Encerrado este prazo o sistema eletr\u00f4nico emitir\u00e1  aviso de que ter\u00e1 in\u00edcio prazo aleat\u00f3rio de at\u00e9 30 (trinta) minutos. 2. Leia-se: 7.1.6 A etapa de lances da sess\u00e3o p\u00fablica ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o inicial de 15 (quinze) minutos. Encerrado o prazo inicial e as prorroga\u00e7\u00f5es autom\u00e1ticas, o sistema eletr\u00f4nico emitir\u00e1 aviso de que ter\u00e1 in\u00edcio prazo do encerramento aleat\u00f3rio de at\u00e9 30 (trinta) minutos.  Rio Branco/AC, 16 de setembro de 2021 Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira SEBRAE/AC ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 0014/2021 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. SRP 01/2021. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte fluvial e loca\u00e7\u00e3o eventual de barco, para atender as demandas do Escrit\u00f3rio  Regional do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira, no deslocamento entre os munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul, Porto Walter, Marechal Thaumaturgo e Comunidade  de Nova Cintra. VALIDADE: A Ata de Registro de Pre\u00e7os vigorar\u00e1 por 12 (doze) meses, a contar a partir da assinatura do instrumento contratual. VALOR GLOBAL ESTIMADO DOS FORNECEDORES: D\u00e1-se a presente Ata o valor global estimado de R$ 326.280,00 (trezentos e vinte e seis mil,  duzentos e oitenta reais), cujo pre\u00e7o unit\u00e1rio a ser pago ser\u00e1 o consignado na proposta final apresentada no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba. 01/2021  pelos FORNECEDORES constantes da presente ata, discriminado na forma abaixo: AMANHECER TRANSPORTES FLUVIAIS LTDA - ME: vencedora dos itens 1 a 8 com o valor total de R$ 85.200,00 (oitenta e cinco mil e duzentos reais). J.A SOUZA MESSIAS EIRELI - ME: vencedora dos itens 1 a 6 com o valor total de R$ 241.080,00 (duzentos e quarenta e um mil e oitenta reais).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do objeto desta Ata de Registro de Pre\u00e7os ocorrer\u00e3o atrav\u00e9s dos recursos  contidos nos Projetos e Atividades do Sebrae/AC. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 13 de setembro de 2021.     Assinam pelo SEBRAE/AC: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; Diretor T\u00e9cnico LAURO DA VEIGA SANTOS e  pelos Fornecedores  AMANHECER TRANSPORTES FLUVIAIS LTDA - ME, representada por seu S\u00f3cio-Administrador FRANCISCO CLEBER DA COSTA PEDROSA e  J.A SOUZA MESSIAS EIRELI - ME, representada por sua Propriet\u00e1ria, JAQUELINE ANT\u00d4NIA SOUZA MESSIAS. ANEXO I \u2013 DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS AMANHECER TRANSPORTES FLUVIAIS LTDA - ME: QUADRO I: QUADRO III:       J.A SOUZA MESSIAS EIRELI \u2013 ME:   QUADRO II: O prazo m\u00e1ximo de perman\u00eancia no destino, relativo ao Lote II, ser\u00e1 de at\u00e9 06 (seis) dias. QUADRO III: ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0068/2018 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa J. M. ANJOS DE SOUZA - ME, representada  por seu Propriet\u00e1rio JOS\u00c9 MARIA ANJOS DE SOUZA. Objeto: renova\u00e7\u00e3o do prazo principal. Do prazo de vig\u00eancia: 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 08/10/2021 e t\u00e9rmino em 08/10/2022, podendo a crit\u00e9rio das partes, ser prorrogado nos  termos da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 03 de setembro de 2021.        Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS,  Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa J. M. ANJOS DE SOUZA - ME, representada por seu Propriet\u00e1rio JOS\u00c9 MARIA ANJOS DE SOUZA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 0015/2021 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. SRP 20/2021. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para o servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o de material promocional, camiseta, camisa, avental, colete, bon\u00e9, para atender \u00e0s necessidades do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS. VALIDADE: A Ata de Registro de Pre\u00e7os vigorar\u00e1 por 12 (doze) meses, a contar a partir da assinatura do instrumento contratual. VALOR GLOBAL ESTIMADO DOS FORNECEDORES: D\u00e1-se a presente Ata o valor global estimado de R$ 550.575,00 (quinhentos e cinquenta  mil, quinhentos e setenta e cinco reais), cujo pre\u00e7o unit\u00e1rio a ser pago ser\u00e1 o consignado na proposta final apresentada no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  n\u00ba. 0020/2021 pelos FORNECEDORES constantes da presente ata, discriminado na forma abaixo: GABBY MALHARIA LTDA. - ME: vencedora dos itens 1 a 5 com o valor total de R$ 161.370,00 (cento e sessenta e um mil e trezentos e setenta reais). LIMA E ABRAH\u00c3O LTDA - ME: vencedora do item 1 com o valor total de R$ 27.405,00 (vinte e sete mil, quatrocentos e cinco reais). H.M.C FIGUEREDO INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO - ME: vencedora dos itens 1 a 15 com o valor total de R$ 361.800,00 (trezentos e sessenta e um  mil e oitocentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do registro de pre\u00e7os ser\u00e3o executadas pelos projetos do SEBRAE/AC, NO OR\u00c7AMENTO  DE 2021/2022. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 14 de setembro de 2021.     Assinam pelo SEBRAE/AC: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e pelos Fornecedores GABBY MALHARIA LTDA. - ME, representada por sua S\u00f3cia-Administradora  MARIA LUC\u00c9LIA ALVES DE OLIVEIRA MODESTO, LIMA E ABRAH\u00c3O LTDA - ME, representada por seu procurador JERRE PRATA DE LEMOS e  H.M.C FIGUEREDO INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO - ME, representada por sua propriet\u00e1ria HAMANDA MARTINS COSTA FIGUEREDO. ANEXO I \u2013 DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS GABBY MALHARIA LTDA. \u2013 ME: LIMA E ABRAH\u00c3O LTDA - ME: H.M.C FIGUEREDO INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO - ME: "
    ]
}