{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.104, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00394/2021-68 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba TENENTE PM RG 1943 LUCIVALDO MOTA  BRAND\u00c3O, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de  servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de CAPIT\u00c3O PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 3 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.105, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d , \u00a7\u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com os  arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00338/2021-23 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 2\u00ba SARGENTO PM RG 2709 FRANCISCO DAS  CHAGAS MACHADO DE ALMEIDA, em raz\u00e3o de ter completado mais de  30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos  proventos calculados sobre o posto de 1\u00ba SARGENTO PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 9 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.106, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; e tendo em vista o disposto nos arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d,    16, 91,  inciso II, 100, 101, inciso II, 103, inciso I, todos da Lei Complementar n\u00ba  164/2006; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018; art. 6\u00ba,  inciso XIV da Lei Federal n\u00ba 7.713/88 e o art. 17, inciso II e art. 35, inciso  IV, da Lei Complementar n\u00ba 154/05; e CONSIDERANDO os documentos acostados ao Processo SEI n\u00ba  0044.003360.00094/2021-98 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o Despacho do Diretor-Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na  legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Reformar ex-officio o CAPIT\u00c3O PM RR RG 1288 D\u00c1RIO FRANCISCO DE ALMEIDA, em face do Laudo M\u00e9dico da Junta M\u00e9dica da Pol\u00edcia  Militar do Estado do Acre, que verificou sua incapacidade definitiva para a  fun\u00e7\u00e3o de Policial Militar, fazendo jus aos proventos que percebe. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.107, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Anular o Decreto n\u00ba 9.862, de 18 de agosto de 2021.   Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.120, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar JOS\u00c9 DENIS MOURA DOS SANTOS, Diretor Executivo, para responder pelo Instituto de Terras do Acre - ITERACRE, durante o per\u00edodo de 28 de setembro \u00e0 1\u00ba de outubro de 2021, em virtude do  afastamento do titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.             Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.125, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Conselho Estadual dos  Direitos da Pessoa Idosa, de que trata o Decreto n\u00ba 4.856, de 17 de  dezembro de 2019, conforme abaixo discriminado: I \u2013 pela Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA: a) Titular: Marina Correia da Concei\u00e7\u00e3o. II \u2013 pela Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP: a) Titular: Jarlen Alexandre Martins Rodrigues; b) Suplente: Sabrina Gondim de Barros. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.130, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar PRISCILA DOS SANTOS FURTADO CUNHA do Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.962, de 31 de agosto de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.131, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Torna sem efeito nomea\u00e7\u00f5es para cargo da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, CONSIDERANDO o disposto no art. 14, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 6\u00ba da Lei Complementar  n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, CONSIDERANDO o resultado final do concurso p\u00fablico para a forma\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, homologado pelo Edital n\u00ba 023 SGA/SEE, de 22  de julho de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.599, de 23  de julho de 2019,  CONSIDERANDO que ap\u00f3s a nomea\u00e7\u00e3o para o cargo da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, de que trata o Decreto  n\u00ba 9.762, de 9 de agosto de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado  n\u00ba 13.103, de 10 de agosto de 2021, os candidatos que menciona n\u00e3o  tomaram posse no prazo estabelecido, RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito a nomea\u00e7\u00e3o para o cargo efetivo da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE: I \u2013 PROFESSOR - P2 \u2013 ARTES C\u00caNICAS - TEATRO - RIO BRANCO  - URBANA: ANDRESSA CHRISTINY DO CARMO BATISTA (RECLASSIFICADA) e MARIA TEREZA LIMA DOMINGOS. II \u2013 PROFESSOR - P2 \u2013 CI\u00caNCIAS - RIO BRANCO - URBANA: RAISSA MOURA DA SILVA e CATARINA MAHIA LIMA NASCIMENTO. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.132, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00418/2021-89 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2611 ADCARLOS BRITO DE FRAN\u00c7A, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos  de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos  calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.133, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00426/2021-25 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2670 ARTHUR DE OLIVEIRA MESQUITA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos  de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos  calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.134, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00421/2021-01 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2703 ROBERTO VAGNER DAMASCENO PINHEIRO, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30  (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos  proventos calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.135, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00420/2021-58 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2698 LUIZ AFONSO  ARAUJO DA SILVA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta)  anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 31 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.136, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00429/2021-69 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba TENENTE PM RG 2181 TED RIVA GOMES  MACHADO, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de  servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de CAPIT\u00c3O PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.137, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do cargo de Apoio Administrativo, ocupado pela servidora MARIA GECILA DE ARA\u00daJO OLIVEIRA, matr\u00edcula  n\u00ba 251178-1, nos termos do art. 38, inciso VII, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02 de maio de 2021.  Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.140, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00414/2021-09 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 2\u00ba TENENTE PM RG 2513 VILSON FREITAS  DE ABREU, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de  servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de 1\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 27 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.141, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00422/2021-47 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba TENENTE PM RG 2144 JOS\u00c9 ALTEMIR  NASCIMENTO DE FIGUEIREDO, em raz\u00e3o de ter completado mais de  30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus  aos proventos calculados sobre o posto de CAPIT\u00c3O PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.142, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00419/2021-23 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 2\u00ba TENENTE PM RG 2305 JOSE ROBERTO  FERREIRA DA SILVA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta)  anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de 1\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.143, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00416/2021-90 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba TENENTE PM RG 2158 CARLOS ANTONIO  PEREIRA DA SILVA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta)  anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de CAPIT\u00c3O PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 31 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 8.982, DE 20 DE MAIO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, LUIZ CARLOS GADELHA DE ASSIS  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria  Extraordin\u00e1ria de Assuntos Estrat\u00e9gicos \u2013 SEAE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 20 de maio de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  "
        ],
        "CASA MILITAR": [
            "PORTARIA N\u00ba 115, DE 10 DE SETEMBRO DE 2021. O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere  o Decreto n\u00ba 002 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial  n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Nomear CARLOS ROBERTO RIBEIRO DA SILVA, matr\u00edcula  293830 para responder pela fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Servi\u00e7os e  Manuten\u00e7\u00e3o da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de  decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM ",
            "ESTADO DO ACRE CASA MILITAR PORTARIA GABMIL N\u00ba 117, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 Nomea\u00e7\u00e3o de Gestor e Fiscal de Contrato O CHEFE DO GABINETE MILITAR DO GOVERNADOR, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 002, de 1\u00ba de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00b0 Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do CONTRATO  N\u00ba 005/2020, do Processo n\u00ba 005/2020/GMG, prorrogado por mais 12  (doze) meses, por meio do Segundo Termo Aditivo, celebrado entre a  Casa Militar e a empresa Link Card Administradora de Benef\u00edcios EIRELI , assinado no dia 10/08/2021, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a  contar do dia 27 de agosto de 2021 at\u00e9 o dia 26 de agosto de 2022, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento informatizado para fornecimento de  combust\u00edveis e lubrificantes, bem como servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de ve\u00edculos com o fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios multimarcas, atrav\u00e9s de redes de estabelecimentos credenciados  pela contratada, com implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistema informatizado  e integrado para gest\u00e3o da frota, com tecnologia de cart\u00e3o eletr\u00f4nico  com chip (tipo smart) ou cart\u00e3o com tarja magn\u00e9tica, conforme as especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes na Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  004/2020/DIVLC (SEINFRA), do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 084/2019, da  Secretaria de Estado de Infraestrutura e do Desenvolvimento Urbano  (SEINFRA): I - Gestor Titular: Felipe Jos\u00e9 Soares Nunes; Matr\u00edcula: 9575227; II - Gestor Substituto: 1\u00ba SGT PM Sidney Jesus; Maciel Gama-  Matr\u00edcula: 9021418-1; III - Fiscal Titular: 2\u00ba SGT M\u00e1ximo de Morais Fontenele;  Matr\u00edcula: 9123512-1; IV - Fiscal Substituto: Marcelo Grangeiro Vieira Filho -  Matr\u00edcula: 9542710-1. Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes; \u00a71\u00b0 Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00e3o contratual, as compet\u00eancias dos  gestores e fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvados os casos de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novos gestores e fiscais; \u00a72\u00b0 O gestor e o fiscal substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e  nos impedimentos legais dos titulares; \u00a73\u00b0 Responsabilizam-se os gestores dos contratos pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores dos contratos, de que trata esta Portaria, gerenciar os aludidos Contratos at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas; Art. 4\u00b0 Compete aos servidores designados como fiscais dos contratos  em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o dos mesmos, relatando aos gestores  os incidentes contratuais que porventura venham a ocorrer, para que  sejam tomadas as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es  legais a eles inerentes. Respondem os fiscais pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas; Art. 5\u00ba As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancias  dos fiscais dos contratos e apresentarem riscos potenciais de preju\u00edzos  \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao gestor, e deste, caso ultrapassem suas compet\u00eancias, encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o  ou unidade a que perten\u00e7a; Art. 6\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagin- do seus efeitos \u00e0 data de in\u00edcio de vig\u00eancia do Segundo Termo Aditivo  ao Contrato n\u00ba 005/2020. Amarildo Martins Camargo - CEL PM Chefe da Casa Militar "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 508 de 17 de setembro  de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE:  Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00b0 060/2021 decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 076/2021 - CPL  05, celebrado entre a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a empresa F. R.  SOARES DAMASCENO LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.700.682/000108, com vig\u00eancia de 27.08.2021 a 31.12.2021, que tem como objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de REFEI\u00c7\u00c3O PRONTA  PRATO FEITO/MARMITEX acondicionada em embalagem de EPS (isopor), formato redondo com tampa, destinada aos presos custodiados na  Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil e eventual solicita\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre \u2013 PCAC no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades detalhadas no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica , matr\u00edcula n\u00ba:  matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III. Fiscal Titular: Valdinei Soares da Costa, matr\u00edcula: 9330534-1; IV.  Fiscal Suplente: Renato Cavalcante de Figueiredo,  matr\u00edcula n\u00ba: 9139362-1. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em  comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das  atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 521 de 24 de setembro  de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b045/2020 \u2013 Segundo Termo Aditivo, Processo Administrativo n\u00ba  144/2019, Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 05/2020 \u2013 PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 34/2019 \u2013 Prefeitura Municipal do Rio Abaixo  \u2013 MG, celebrado com a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a Empresa  LINK CARD ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE BENEF\u00cdCIOS - EIRELI, inscrita  no CNPJ sob o n\u00ba 12.039.966/0001-11,  com vig\u00eancia de 24.09.2021 a  24.09.2022, constitui objeto do presente contrato a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no gerenciamento da frota de ve\u00edculos e m\u00e1quinas  da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre \u2013 PCAC, visando manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva incluindo servi\u00e7os mec\u00e2nicos, el\u00e9tricos, lanternagem,  pintura, ret\u00edfica de motores, alinhamento de dire\u00e7\u00e3o, balanceamento de  rodas, troca de \u00f3leo para motor, troca de filtro de \u00f3leo e filtros de ar, \u00f3leo  lubrificantes, servi\u00e7os de guincho, servi\u00e7os de borracharia, com fornecimento de pe\u00e7as, pneus, baterias, produtos e acess\u00f3rios de reposi\u00e7\u00e3o  genu\u00ednos implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistema informatizado e integrado,  com acesso por meio de cart\u00e3o magn\u00e9tico com chip via internet, atrav\u00e9s  de rede de estabelecimentos credenciados. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula n\u00ba: 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica, matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III.  Fiscal Titular: Edson Anute Ara\u00fajo Filho, matr\u00edcula n\u00ba: 9118594-3; IV.  Fiscal Suplente: Esly Ara\u00fajo da Rocha, matr\u00edcula n\u00ba: 9409017-1. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo a data do Termo Aditivo.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 064/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE \u2013 PCAC e a  EMPRESA RAIMUNDO NONATO DAS NEVES FILHO - ME, PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA FORNECEDORA DE GARRAF\u00c3O VAZIO  DE POLIPROPILENO COM CAPACIDADE DE 20 LITROS, SEM TAMPA DE PRESS\u00c3O, NOVO, NO FORMATO REDONDO, PARA \u00c1GUA, PARA  ATENDER AS NECESSIDADES DA POL\u00cdCIA CIVIL EM RIO BRANCO. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 228/2020 \u2013 CPL 05.  PROCESSO N\u00ba 0761.013638.00001/2020-12 OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa fornecedora de Garraf\u00e3o vazio de polipropileno com capacidade de 20  litros, sem tampa de press\u00e3o, novo, no formato redondo, para \u00e1gua e suas condi\u00e7\u00f5es dever\u00e3o est\u00e1 de acordo com a Portaria n\u00ba 387 DNPM de  19.08.2008 (DO 23.09.2008), para atender as necessidades da Pol\u00edcia Civil em Rio Branco, conforme especifica\u00e7\u00f5es detalhadas no Termo de  Refer\u00eancia, de acordo com o Edital e seus anexos. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 1.115,00 (hum mil, cento e quinze reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel, conforme o quantitativo  especificado no quadro detalhado abaixo: A VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato tem in\u00edcio na data de 20.09.2021 e encerramento em 31/12/2021. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.19 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 20 de setembro de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Sr. Raimundo Nonato das Neves Filho, pela empresa. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DIRETORIA DE ENSINO \u2013 DE PORTARIA PMAC N\u00ba 1783, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cDesligamento de aluno do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldado \u2013 CFSD PMAC 2021.\u201d O Diretor de Ensino da PMAC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 820/DRHM de 19 de julho de 2021, c/c o art. 36, da Lei Complementar 164/06, c/c 23, XXVI, do Regulamento Interno dos Servi\u00e7os Gerais \u2013 RISG; Considerando a Portaria PMAC N\u00ba 1737 (Evento SEI n. \u00ba 2287041), de 13 de setembro de 2021, que disp\u00f5e sobre a Matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldado - CFSD PMAC 2021; Considerando o Art. 73, da Portaria PMAC N\u2070 877(Evento SEI n. \u00ba 1567829), de 17 de maio de 2021, que disp\u00f5e sobre as diretrizes regulamentares do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldado - CFSD PMAC 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESLIGAR do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldado - CFSD PMAC 2021, o AL SD PM Joao Paulo de Oliveira Silva Bortolozo, a contar de 18 de setembro de 2021, por abdicar de sua vaga no curso, a pedido, conforme requerimento (Evento SEI n\u00ba 2335798) encaminhado a esta Diretoria de Ensino. Art. 2. \u00b0 - A Ajud\u00e2ncia Geral, DRHM e demais interessados tomem conhecimento e provid\u00eancias. Art. 3. \u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o em Boletim Geral da Corpora\u00e7\u00e3o, com data retroativa a 18 de setembro de 2021. Publique-se; Registre-se; e,  Cumpra-se.                                                                                              Em\u00edlio Virg\u00edlio Lima de Oliveira - CEL PM Diretor de Ensino da PMAC Portaria n\u00ba 820/DRHM de 19 de julho de 2021. ",
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA/DLPF/SLCC/ N\u00b0 75 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. O DIRETOR EM EXERC\u00cdCIO DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 354/DRHM. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  72/2021, celebrado entre a POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE e a Empresa CONDOR TECNOLOGIAS N\u00c3O LETAIS, assinado no dia 21/09/2021, com  vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o, pela CONTRATANTE, de muni\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas para reposi\u00e7\u00e3o e suprimento da Reserva Qu\u00edmica  do Batalh\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais e do 1\u00ba Curso de Opera\u00e7\u00f5es ROTAM \u2013 COR/AC; conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no  Termo de Refer\u00eancia que integrou o Processo SEI n\u00b0 0044.007772.00173/2021-16, parte integrante deste instrumento, para atender as demandas  operacionais da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC: I \u2013 Gestor Titular: Pedro Castro da Silva \u2013 1\u00ba TEN PM \u2013 Matr\u00edcula: 9162461-5; II - Gestor Substituto: Thales Freitas Campos \u2013 1\u00ba TEN PM \u2013 Matr\u00edcula: 9378170-2; III - Fiscal Titular: Diego Lima de Ara\u00fajo \u2013 3\u00ba SGT PM \u2013 Matr\u00edcula: 9295305-1; IV - Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Francisco Galdino de Oliveira \u2013 1\u00ba SGT PM \u2013 Matr\u00edcula: 9020870-1. Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais dever\u00e3o observar e cumprir a cl\u00e1usula d\u00e9cima primeira do contrato, na sua totalidade. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de setembro de 2021.    Edvan da Silva Rog\u00e9rio \u2013 MAJ PM Diretor em exerc\u00edcio de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 72/2021 PROCESSO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: CONDOR TECNOLOGIAS N\u00c3O LETAIS. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Contrato tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o, pela CONTRATANTE, de muni\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas, para atender as demandas operacionais da Pol\u00edcia  Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, para reposi\u00e7\u00e3o e suprimento da Reserva Qu\u00edmica do Batalh\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais e do 1\u00ba Curso de Opera\u00e7\u00f5es ROTAM \u2013 COR/AC, conforme tabela abaixo:   Integram este Contrato, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o, a Proposta da CONTRATADA e demais elementos constantes do referido processo. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa de que trata o objeto do contrato correr\u00e1 \u00e0 conta de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios consignados \u00e0 CONTRATANTE, para o exerc\u00edcio de 2021,  sob a seguinte classifica\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 4285.0000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Fonte de recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 200 (Conv\u00eanios). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O prazo de vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 at\u00e9 31/12/2021, contados da sua assinatura, com efic\u00e1cia ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o de seu extrato no Di\u00e1rio  Oficial do Estado, ademais, para obedecer a prazo de entrega solicitado pela Fornecedora e enquadrar o referido Contrato ao inciso II do Art. 57 da  Lei 8.666/93, para adequar ainda, ao Or\u00e7amento do ano corrente, ser\u00e1 produzido um Termo de Aditivo de Prazo. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO PRAZO E LOCAL DE ENTREGA DO OBJETO DO CONTRATO O prazo previsto para entrega dos materiais descritos no Termo de Refer\u00eancia \u00e9 de 180 (cento e oitenta) dias. LOCAL DE ENTREGA: Batalh\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais da Pol\u00edcia Militar do Acre - BOPE, situado na Estrada Dias Martins, Ch\u00e1cara Ip\u00ea, SN\u00ba,  CEP: 69.917-560; ao lado da FUNAI, em Rio Branco/AC. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA GARANTIA A garantia m\u00ednima dever\u00e1 ser de 12 (doze) meses para as muni\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas, contados do Recebimento Definitivo; LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 21 de Setembro de 2021. ASSINAM: O senhor Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva \u2013 Cel. PM, pela Contratante, e o senhor Luiz Cristiano Vallim Monteiro, pela contratada. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL CONTRATO/CC N.\u00ba 29/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 184/2019 \u2013 CPL 04. PROCESSO N\u00ba 0004444-7/2020 EMPRESA: ORTIZ T\u00c1XI A\u00c9REO DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de fretamento de aeronaves em trechos nacionais (interestadual e intermunicipal)  e internacionais, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes do Termo de Refer\u00eancia e da proposta da CONTRATADA, parte  integrante deste instrumento contratual. DO VALOR: O valor do contrato \u00e9 de R$ 79.800,00 (Setenta e nove mil e oitocentos reais). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 meses, a contar da sua assinatura, podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos,  limitado a 60 (sessenta) meses, considerada a natureza continua do objeto ora licitado, com fulcro no inciso II, do art. 57 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93.. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 446.001.1512222774265000; Elemento de Despesa: 33.90.33.00.00; Fonte de Recurso: 100. Rio Branco Acre, 24 setembro de 2021. ASSINAM: Fl\u00e1vio Pereira da Silva \u2013 Pela Contratante; Marcelo Spina Ortiz - Pela Contratada ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL CONTRATO/CC N.\u00ba 30/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 184/2019 \u2013 CPL 04. PROCESSO N\u00ba 0004444-7/2020 EMPRESA: RIO BRANCO AEROTAXI LTDA - EPP DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de fretamento de aeronaves em trechos nacionais (interestadual e intermunicipal)  e internacionais, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes do Termo de Refer\u00eancia e da proposta da CONTRATADA, parte  integrante deste instrumento contratual. DO VALOR: O valor do contrato \u00e9 de R$ 79.800,00 (Setenta e nove mil e oitocentos reais). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 meses, a contar da sua assinatura, podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos,  limitado a 60 (sessenta) meses, considerada a natureza continua do objeto ora licitado, com fulcro no inciso II, do art. 57 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93.. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 446.001.1512222774265000; Elemento de Despesa: 33.90.33.00.00; Fonte de Recurso: 100. Rio Branco Acre, 24 setembro de 2021. ASSINAM: Fl\u00e1vio Pereira da Silva \u2013 Pela Contratante; S\u00edlvio Ab\u00edlio Almeida Lima - Pela Contratada "
        ],
        "SEASDHM": [
            "  EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL - OSC\u2019s  PARA CELEBRA\u00c7AO DE PARCERIA A Comiss\u00e3o Interna de instru\u00e7\u00e3o e formaliza\u00e7\u00e3o de Termos de Colabora\u00e7\u00e3o oriundos de emendas parlamentares individuais do exerc\u00edcio 2020,  alocadas pelo Poder Legislativo do Acre, mediante a Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual \u2013 LOA/2021 tendo como objetivo apoiar as a\u00e7\u00f5es desenvolvidas pelas  Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil \u2013 OSC\u2019s que atuam na Assist\u00eancia Social visando o fortalecimento das pol\u00edticas p\u00fabicas de assist\u00eancia social  no Estado do Acre torna p\u00fablico a convoca\u00e7\u00e3o das OSC\u2019s abaixo relacionadas para apresentarem a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria ao processo de  habilita\u00e7\u00e3o e celebra\u00e7\u00e3o da parceria. 1. ORGANIZA\u00c7\u00d5ES CONVOCADAS 2. DA HABILITA\u00c7\u00c3O 2.1 Para a habilita\u00e7\u00e3o a OSC dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos: 2.2 A documenta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser enviada por e-mail (emendasestaduais2021@gmail.com) ou protocolada presencialmente na SEASDHM, situada  na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas n\u00ba 2731, Esta\u00e7\u00e3o Experimental, munic\u00edpio de Rio Branco/AC, CEP 69918-172. 3. CRONOGRAMA: 3.1. O edital obedecer\u00e1 aos seguintes prazos: 4. DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS A Comiss\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o e formaliza\u00e7\u00e3o foi institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 134/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial n \u00ba13.117 em 30 de agosto de 2021. Os documentos entregues pela OSC n\u00e3o ser\u00e3o devolvidos. Ser\u00e1 considerada habilitada a organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil - OSC que cumprir integralmente o disposto neste Edital. As parcerias que vierem a ser assinadas ser\u00e3o publicadas, por extrato, no Di\u00e1rio Oficial do Estado;  Na aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos ser\u00e3o sempre observados os princ\u00edpios de moralidade, publicidade, legalidade, impessoalidade e efici\u00eancia. Constituem motivos para rescis\u00e3o ou den\u00fancia dos instrumentos jur\u00eddicos a serem firmados, o n\u00e3o cumprimento de qualquer de suas cl\u00e1usulas  e condi\u00e7\u00f5es, bem como os motivos previstos na Lei Federal 13.019/2014, na forma estabelecida em cl\u00e1usula espec\u00edfica do referido instrumento. As quest\u00f5es n\u00e3o previstas neste Edital ser\u00e3o decididas pela comiss\u00e3o instru\u00e7\u00e3o e formaliza\u00e7\u00e3o e, caso necess\u00e1rio, por autoridade superior. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 018/2020 CONCORR\u00caNCIA POR T\u00c9CNICA E PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 15/2020 \u2013 CPL 03 PROCESSOS SEI N\u00ba 0844.013391.00001/2020-05 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia e arquitetura, de apoio e assessoramento  \u00e0s atividades da Secretaria de Estado e Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR, para elabora\u00e7\u00e3o de projetos b\u00e1sico/executivo de edifica- \u00e7\u00f5es segundo condi\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia. DA PRORROGA\u00c7AO DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O presente Termo  tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 6 (seis)  meses, a contar de 30/09/2021 a 30/03/2022, em conformidade com a  1\u00ba Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de Prazo e fundamentado pelo Parecer Jur\u00eddico  n\u00ba 92/2021/SEDUR - ASSJUR/SEDUR - GAB. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com inciso I do art. 57, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.            DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 29 de setembro de 2020. Documento assinado em 24/09/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Ricardo de Barros  Curado pela Vetor Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es Ltda \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 29/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 55/2021-CPL 03-SEDUR PROCESSO SEI N\u00ba 0844.014424.00006/2021-21 DO OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de elabora\u00e7\u00e3o e o desenvolvimento  do Projeto B\u00e1sico e Executivo para constru\u00e7\u00e3o de ponte sobre o Rio  Acre, na cidade de Rio Branco, interligando o Segundo Distrito e a Baixada da Sobral (Bairro XV e Aeroporto Velho), respectivos acessos e  ordenamento de tr\u00e2nsito no Bairro XV, que ser\u00e1 prestado nas condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia e demais documentos t\u00e9cnicos  que se encontram anexos ao Edital. Este Termo de Contrato vincula-se ao Edital do Preg\u00e3o e seus anexos,  identificado no pre\u00e2mbulo acima, e \u00e0 proposta vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Local de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os: Bairro XV: Rua Nossa Senhora da  Concei\u00e7\u00e3o, com duplica\u00e7\u00e3o de aproximadamente 185 metros; Bairro  Aeroporto Velho: Rua Acre, com implanta\u00e7\u00e3o e duplica\u00e7\u00e3o em aproximadamente 430 metros e o ordenamento no tr\u00e2nsito no Bairro XV envolvera as seguintes ruas: Rua Boulevard Augusto Monteiro, Rua Nossa  Senhora da Concei\u00e7\u00e3o, Rua Dezessete de outubro, Rua Nossa Senhora das Crian\u00e7as e Travessa Hon\u00f3rio Alves. DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 240  (duzentos e quarenta) dias, contados a partir da data da emiss\u00e3o da  ordem de servi\u00e7o.  Excepcionalmente a vig\u00eancia poder\u00e1 ultrapassar o exerc\u00edcio financeiro, caso  haja alguma das hip\u00f3teses previstas no \u00a7 1.\u00ba do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/1993. DO VALOR: O valor estimado deste contrato \u00e9 de R$ 834.999,00 (oitocentos e trinta e quatro mil, novecentos e noventa e nove reais). Inicialmente foi emitido empenho estimativo no valor de R$ 430.000,00  (quatrocentos e trinta mil reais), o qual ser\u00e1 refor\u00e7ado conforme a demanda desta Secret\u00e1ria. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta  contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria,  prevista no or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de  2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Gest\u00e3o/Unidade: Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR. Fonte: 100. Projeto Atividade: 44530000 \u2013 Estudos, Avalia\u00e7\u00f5es e Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos. Elemento de Despesa: 44.90.39. DO PAGAMENTO: O prazo para pagamento \u00e0 CONTRATADA e demais  condi\u00e7\u00f5es a ele referentes encontram-se definidos no item 17 do Termo  de Refer\u00eancia. DA GARANTIA DE EXECU\u00c7\u00c3O: Ser\u00e1 exigida a presta\u00e7\u00e3o de garantia  na presente contrata\u00e7\u00e3o, conforme regras constantes do item 20 do Termo de Refer\u00eancia. DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS: As san\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do contrato s\u00e3o aquelas previstas no item 26 do Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. Documento assinado em 27/09/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Pedro Martins Sim\u00f5es pela AGC Engenharia LTDA - CONTRATADA "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1897, de 23 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04283/2021-19. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria de F\u00e1tima de Oliveira Silva, Apoio Adm. NI, matr\u00edcula n\u00ba 264954-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 05 (cinco) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.02.1990 a 30.01.2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.10.2021 a 24.12.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1898, de 23 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04297/2021-32. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Jos\u00e9 Nunes de Negreiros Andrade, Professora P2, matr\u00edcula n\u00ba 290670-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 28.02.2015 a 27.02.2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.10.2021 a 29.12.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA Portaria n\u00b0 1894, de 23 de Setembro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba AUTORIZAR a oferta do Ensino M\u00e9dio pelo Programa Caminhos  da Educa\u00e7\u00e3o do Campo na Escola Estadual Comunit\u00e1ria II, localizada na  BR-364, km 07, sentido Rio Branco, no munic\u00edpio de Sena Madureira-AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativosao ano de 2020. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1877, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor ANTONIO JORGE DE LIMA, matr\u00edcula n\u00b0  289710-1, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar da Escola Francisco Wlisses  de Medeiros, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Feij\u00f3. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de junho de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1880, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor GUSTAVO DE OLIVEIRA NASCIMENTO,  matr\u00edcula n\u00b0 9474609-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar na Escola Francisco Wlisses de Medeiros, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Feij\u00f3. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de julho de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1885, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora ADRIANA DA SILVA CHAVES, matr\u00edcula  n\u00b0 9473866-1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da Escola Maria  Jos\u00e9 Bezerra dos Reis, Tipifica\u00e7\u00e3o B, no munic\u00edpio de Senador Guiomard. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24 de agosto de 2021 Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1888, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora ADRIANA DA SILVA CHAVES, matr\u00edcula n\u00b0  9473866-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa na Escola  Padre Carlos Casavequia, Tipifica\u00e7\u00e3o B, no munic\u00edpio de Senador Guiomard. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 25 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1893, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021  A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor RUBENILSON DE SOUZA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 9461647-4, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Ensino  na Escola C\u00edvico-Militar Wilson Barbosa, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021.                Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1899, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor ANTONIO JOSE INACIO MORAIS, matr\u00edcula n\u00b0 9015078-1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Ensino da Escola  Reinaldo Pereira da Silva, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1900, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora SILVANIA BEZERRA DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00b0 237213-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Ensino na  Escola Reinaldo Pereira da Silva, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 15 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA   PORTARIA SEE N\u00ba 1917, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 4 de maio  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora DORATEIA SANTOS DE MESQUITA,  matr\u00edcula n\u00b0 2367750-2, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar da Escola Lindaura Martins Leit\u00e3o, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 21 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1924, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 4 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora DORATEIA SANTOS DE MESQUITA, matr\u00edcula n\u00b0 2367750-2, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa na Escola Lindaura Martins Leit\u00e3o, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 22 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEPJRL/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO PROF. JOS\u00c9 RODRIGUESD LEITE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o de acordo com Art. 51 da Lei 8,666 de 21 de junho de 1993, composta pelos membros  abaixo discriminados: - Marques Izitio Alves - Presidente - Thays de Andrade Farias  - Francisca Cleide Costa de Souza Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Professor Jos\u00e9 Rodrigues Leite, nos  termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o com efeito retroativo a 20/09/2021. Rio Branco - AC, 27 de setembro de 2021. Simone Cunha dos Santos Presidente do Comit\u00ea Executivo  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEE N\u00ba 1891, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 8.821 de  03 de Maio de 2021. Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeado atrav\u00e9s da Portaria  n\u00ba 1.446, de 09 de Abril de 2019, publicada no DOE n\u00ba 12.529, de 10 de Abril de 2019, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos  do anexo I desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologara Avalia\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio probat\u00f3rio \u2013 Etapa \u00danica dos servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos dos arts. 22 23  e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, c/c o Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de Maio de 2021. Anexo I ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEE N\u00ba 1892, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 8.821 de  03 de Maio de 2021, publicado no DOE  n\u00ba 13.035 de 4 de maio de 2021. Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeada atrav\u00e9s da Portaria  n\u00ba 384, 5 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DOE n\u00ba13.001, de 15 de mar\u00e7o de 2021, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos  do anexo I desta Portaria. RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o Especial do Desempenho dos servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos dos arts.  22, 23 e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, c/c o Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de Maio de 2021 Anexo I ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ERRATA TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 032/2021 Retifico, por este termo, a ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 032/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 252/2020 \u2013 CPL 02  (PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013886.00044/2020-75), firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa PRIME COMERCIO ATACADISTA DE EQUIPAMENTOS DE INFORMATICA EIRELI - ME, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo  (Expediente II) para atender as necessidades dos Departamentos, N\u00facleos, Anexos e Escolas que n\u00e3o possuem unidade executora, dentre outras  demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE. ONDE SE L\u00ca: LEIA-SE: Rio Branco-AC, 24 de setembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO FRANCISCO NUNES LEIT\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 02/2021 Objeto: Material de expediente, manuten\u00e7\u00e3o, pedag\u00f3gico, cozinha, higieniza\u00e7\u00e3o e  permanente. Retirada do Edital: Francisco Nunes Leit\u00e3o, situada na Rua Jos\u00e9 Porf\u00edrio s/n Bairro 2\u00ba Distrito Feij\u00f3 Acre, no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 11:00 horas e  das 13:00 \u00e0s 17:00 horas, no per\u00edodo de 27/09 a 12/10/2021. Obs, dia 12 o recebimento das propostas ser\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08:30. Data de Abertura: dia  12/10/2021 as 9:00 horas na escola Francisco Nunes Leit\u00e3o, situada na Rua Jos\u00e9 Porf\u00edrio s/n Bairro 2\u00ba Distrito Feij\u00f3 Acre. Feij\u00f3-Acre, 27 de setembro de 2021. A COMISS\u00c3O Nilda de Paiva de Lima Maria Leudes Fernandes Maciel Gomes Maria do Socorro Martins de Lima "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 297 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO ADJUNTO DO TESOURO ESTADUAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.293,  de 16 de novembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.924, de 18 de novembro de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 2/2021/SEFAZ - DIMICRO (SEI: 2379066), exarada pela Divis\u00e3o de Microinform\u00e1tica; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Israel Jord\u00e3o Santos de Melo, T\u00e9cnico de Inform\u00e1tica, Matr\u00edcula n\u00b0 9193510-2, para responder interinamente pelo Departamento de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - DTI, no per\u00edodo de 20/09/2021 at\u00e9 01/10/2021, durante o gozo de f\u00e9rias do titular do cargo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 24 de setembro de 2021. JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO FREITAS DE SOUZA Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA TERMO DE ANULA\u00c7\u00c3O DA LICITA\u00c7\u00c3O A Secretaria da Fazenda do Estado do Acre, atrav\u00e9s de seu Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual, o senhor JOS\u00c9 AMAR\u00cdSIO DE FREITAS SOUZA, nomeado pelo Decreto Estadual n\u00b0 7.293, de 16 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.924 de 18 de novembro de 2020, comunica  aos interessados que decide pela ANULA\u00c7\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL POR REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00ba 259/2020 \u2013 CPL-04, com fulcro no  art. 49 da Lei Geral de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Administrativos e S\u00famula 473 do STF, pelos motivos e justificativas relatados no Parecer n\u00ba 4/2021/ SEFAZ - ASTEC/SEFAZ, constante dos autos do processo administrativo SEI n\u00ba 0715.012463.00062/2020-11, cujo objeto \u00e9 o registro de pre\u00e7os  para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o terceirizado e continuado de limpeza e conserva\u00e7\u00e3o predial, com disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra em regime de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, a serem executados no \u00e2mbito da Secretaria de Estado da Fazenda, na capital e  interior do Estado, mediante a aloca\u00e7\u00e3o pela empresa contratada de empregados com o cargo de Servente de Limpeza. Comunica, ainda, que sejam notificados da ANULA\u00c7\u00c3O do certame licitat\u00f3rio todos os interessados, em obedi\u00eancia aos Princ\u00edpios Constitucionais  da Ampla Defesa e do Contradit\u00f3rio, em observ\u00e2ncia ao art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cc\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. Rio Branco, Acre, 23 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio de Freitas Souza Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual Decreto Estadual n\u00b0 7.293/2020 "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 177, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia-SEICT, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 02 de  janeiro de 2019. Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  N\u00ba017/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a empresa ACARVE COMERCIO E LICITACOES EIRELI, que tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais permanentes, visando atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia  do Estado do Acre \u2013 FUNTAC no \u00e2mbito do Projeto Centro Vocacional  Tecnol\u00f3gico do Bambu \u2013 CVT Bambu. I- Gestor Titular: Ari Palu Junior \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9133143-3 II- Gestor Substituto: Auric\u00e9lia da Silva Lopes \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba9509038-1 III- Fiscal Titular: Claudio Eduardo Maranh\u00e3o de Lima - matr\u00edcula: 955573-0; IV- Fiscal Substituto: Victor Carlos Domingos Neto - matr\u00edcula: 9495762-2  Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo Contrato Administrativo firmado; Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s  dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se Rio Branco - AC, 21 de Setembro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 178, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia-SEICT, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 02 de  janeiro de 2019. Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  N\u00ba018/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a empresa NORTHWEST COMERCIO  DE FERRAGENS, IMPLEMENTOS AGRICOLAS E SUPRIMENTOS  LTDA, que tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais permanentes, visando atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do  Acre \u2013 FUNTAC no \u00e2mbito do Projeto Centro Vocacional Tecnol\u00f3gico do  Bambu \u2013 CVT Bambu. I- Gestor Titular: Ari Palu Junior \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9133143-3; II- Gestor Substituto: Auric\u00e9lia da Silva Lopes \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba9509038-1; III- Fiscal Titular:  Victor Carlos Domingos Neto - matr\u00edcula: 9495762-2; IV- Fiscal Substituto: Jo\u00e3o Carlos Neves de Souza - matr\u00edcula. 291248-1; Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo Contrato Administrativo firmado; Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios infor- m\u00e1ticos, a exemplo do GRP; Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s  dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se Rio Branco - AC, 21 de Setembro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 180, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A  de02 de janeiro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a servidora Jaqueline Castro Rola, para exercer a  fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria-Executiva do Conselho Estadual do Trabalho, Emprego e Renda- CTER/ AC. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeitos a contar de 11 junho de 2021. Registre-se, Publique-se, e Cumpra-se. Rio Branco, 27 de setembro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 10/2021 CONTRATO N\u00ba:25/2021/SEICT PROCESSO N\u00ba:0761.011236.00019/2020-31 OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE INFORM\u00c1TICA, PARA,  SOB DEMANDA, PRESTAR SERVI\u00c7OS DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O (TIC) COM FORNECIMENTO DE EQUIPAMENTOS, MATERIAIS, NA FORMA ESTABELECIDA EM PLANILHAS  DE SERVI\u00c7OS E MATERIAIS, VISANDO GARANTIR A MANUTEN\u00c7\u00c3O E DISPONIBILIDADE DOS DADOS DO GOVERNO PASSA A SER  A GARANTIA DA DISPONIBILIDADE DOS SERVI\u00c7OS AO CIDAD\u00c3O,  DO PROGRAMA BIRD/PROSER. DA VIG\u00caNCIA: 12 (MESES) DO VALOR: R$ 1.108.197,30 (UM MILH\u00c3O, CENTO E OITO MIL  CENTO E NOVENTA E SETE REAIS E TRINTA CENTAVOS) DOTA\u00c7\u00c3O  761.001.3377.0000   ELEMENTO DE DESPESA: 44.90.52.00 FONTE DE RECURSOS: 500. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A LEGISLA\u00c7\u00c3O APLIC\u00c1VEL A ESTE  CONTRATO \u00c9: DIRETRIZES PARA AQUISI\u00c7\u00d5ES NO \u00c2MBITO DE EMPR\u00c9STIMOS DO BIRD, EDI\u00c7\u00c3O DE JANEIRO DE 2011. LEI FEDERAL  N\u00ba 10.520/2002, LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/1993 E DEMAIS NORMAS  REGULAMENTARES APLIC\u00c1VEIS \u00c0 ESP\u00c9CIE. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO AC, 24 DE  SETEMBRO DE 2021. ASSINAM: ANDERSON ABREU DE LIMA - SECRET\u00c1RIO DE ESTADO  DE IND\u00daSTRIA CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - GERENCIADOR EVERSON SILVA LEITE - LETTEL DISTRIBUIDORA DE TELEFONIA  LTDA - FORNECEDOR ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O COPIAI/AC N\u00ba 007 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cCONCEDE O INCENTIVO TRIBUT\u00c1RIO NA MODALIDADE DE 1\u00aa  (PRIMEIRA) REAVALIA\u00c7\u00c3O DO FINANCIAMENTO DIRETO AO CONTRIBUINTE, LIMITADO NO TOTAL DO INVESTIMENTO FIXO REALIZADO, MEDIANTE N\u00cdVEL DE REDU\u00c7\u00c3O DE 95% (NOVENTA E  CINCO POR CENTO) DOS SALDOS DEVEDORES DO ICMS, NOS  TERMOS DA LEI N\u00ba 1.358 DE 29 DE DEZEMBRO DE 2000 E ALTE- ",
            "RA\u00c7\u00d5ES, REGULAMENTADA PELO DECRETO N\u00ba 4.196, DE 1\u00ba DE  OUTUBRO DE 2001\u201d. A Comiss\u00e3o da Pol\u00edtica de Incentivos \u00e0s Atividades Industriais do Estado do Acre \u2013 COPIAI/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas  pelo Decreto n\u00ba 4.198 de 01 de outubro de 2001, considerando o que  disp\u00f5e a Lei n\u00ba 1.358 de 29 de dezembro de 2000 e altera\u00e7\u00f5es, conforme an\u00e1lise dos autos n\u00ba 197/2017 \u2013 Vol. 1\u00aa (Primeira) Reavalia\u00e7\u00e3o, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar a concess\u00e3o \u00e0 empresa RA\u00c7A FORTE NUTRI\u00c7\u00c3O  ANIMAL IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA, do incentivo tribut\u00e1rio na  modalidade de 1\u00aa (Primeira) Reavalia\u00e7\u00e3o do financiamento direto, limitado no total do investimento fixo realizado at\u00e9 24 (vinte e quatro) meses  anteriores ao protocolo do projeto, conforme os prazos estipulados no  Art. 6\u00ba, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba da Lei n\u00ba. 1.358, de 29 de dezembro de 2000, correspondente a R$ 713.045,24 (setecentos e treze mil, quarenta e cinco  reais e vinte e quatro centavos), mediante n\u00edvel de redu\u00e7\u00e3o de 95%  (noventa e cinco por cento) dos saldos devedores do ICMS, conforme  decis\u00e3o emanada da 1\u00aa (Primeira) Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria da Comiss\u00e3o da  Pol\u00edtica de Incentivos \u00e0s Atividades Industriais do Estado do Acre \u2013 COPIAI/AC, realizada em 15/07/2021. Art. 2\u00ba - Estabelecer o pagamento de uma taxa administrativa de 3%  (tr\u00eas por cento) do valor financiado, que corresponde \u00e0 R$ 21.391,36  (vinte e um mil, trezentos e noventa e um reais e trinta e seis centavos)  parcelados em at\u00e9 24 (vinte e quatro) vezes de R$ 891,31 (oitocentos e  noventa e um reais e trinta e um centavos). Art. 3\u00ba - Com fundamento no Art. 8\u00ba, inciso V, e Art. 10, \u00a7 3\u00ba, do Anexo  \u00danico do Decreto n\u00ba 4.196, de 1\u00ba de outubro de 2001, dever\u00e1 ainda o  contribuinte, como ato conclusivo do procedimento de concess\u00e3o do  benef\u00edcio, firmar Termo de Acordo com o Governo do Estado do Acre. Art. 4\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Anderson Abreu de Lima Presidente da COPIAI/AC ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES E PRODUTORAS RURAIS TR\u00caS  FRONTEIRAS TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O                                                                         PROCESSO: SHOPPING N\u00b0 01/2021 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a  decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL, referente ao  Shopping N\u00ba. 01/2021, tendo por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, materiais, equipamentos e servi\u00e7os (material permanente e de consumo), para projeto intitulado por \u201cEstrutura\u00e7\u00e3o produtiva e amplia\u00e7\u00e3o  da comercializa\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o em feiras livres, do PA Walter Arce\u201d,  objetivando atender a demanda da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores e Produtoras Rurais Tr\u00eas Fronteiras, e ADJUDICO os lotes 1, 2, 3 e 5, em  favor da empresa SINAI TRANSPORTES E COMERCIO DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLA LTDA, CNPJ: 29.174.236/0001-26, pelo valor global  de R$ 243.524,67 (duzentos e quarenta e tr\u00eas mil, quinhentos e vinte e  quatro reais e sessenta e sete centavos) para o Lote 1, R$ 80.900,00  (oitenta mil e novecentos reais) para o lote 2, R$ 72.375,00 (setenta e  dois mil, trezentos e setenta e cinco reais) para o lote 3 e R$ 4.299,00  (quatro mil, duzentos e noventa e nove reais) para o lote 5, totalizando  R$ 401.098,67 (quatrocentos e um mil, noventa e oito reais e sessenta  e sete centavos); ADJUDICO os lotes 4, 6 e 11, em favor da empresa HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI, CNPJ: 40.147.028/0001-70, pelo valor  global de R$ 8.490,00 (oito mil, quatrocentos e noventa reais) para o  lote 4, R$ 2.500,00 (dois mil e quinhentos reais) para o lote 6 e R$ R$  5.800,00 (cinco mil e oitocentos reais) para o lote 11, totalizando R$  16.790,00 (dezesseis mil, setecentos e noventa reais); e ADJUDICO o  lote 10, em favor da empresa MJD Marques Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os LTDA,  CNPJ: 10.199.858/0001-80, pelo valor global de R$ 1.500,00 (um mil e  quinhentos reais) Bujari/AC, 23 de setembro de 2021. FRANCISCO DOS SANTOS DE OLIVEIRA Presidente da Associa\u00e7\u00e3o ",
            "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba .001/2021                                                PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 001/2021                                                                PARTES: A Cooperativa Agro Extrativista Libertadora \u2013 COOPER-  LIBER E A EMPRESA Atlas Constru\u00e7\u00e3o e Com\u00e9rcio Eireli. OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de 01(uma) Unidade recebimento e Armazenamento de Frutas da COOPERLIBER a fim de atender as necessidades  da CONTRATANTE, relacionados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia, nos  termos e condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba 001/2021 e seus Anexos, que passam a integrar este Instrumento como se nele transcritos estivessem.                                         VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ R$ 339.212.89 (trezentos e trinta e nove mil, duzentos e doze reais e oitenta e nove centavos). VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 90 (noventa) dias a contar da  assinatura deste instrumento Rio Branco\u2013 AC, 23 de setembro de 2021.                                         SIGNAT\u00c1RIOS: Manoel Monteiro de Oliveira, pela CONTRATANTE, e  Jo\u00e3o Paulo Alves do Nascimento, pela CONTRATADA. ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E  TECNOLOGIA \u2013 SEICT  CNPJ: 16.958.425/0001-48 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do  Acre \u2013 IMAC, a Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o \u2013 LI N\u00ba 149/2021, para a  atividade de EXECU\u00c7\u00c3O DOS PROJETOS DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O  DO POLO LOG\u00cdSTICO, localizada na BR 364 km 05, munic\u00edpio de  Rio Branco \u2013 Acre. ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E  TECNOLOGIA \u2013 SEICT  CNPJ: 16.958.425/0001-48 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o \u2013 LI N\u00ba 208/2021, para a atividade de IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O \u2013 ZPE/AC,  localizada na BR 317 km 02, munic\u00edpio de Senador Guiomard \u2013 Acre. "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA PORTARIA SEINFRA N\u00ba 206, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 SEI: 4016.011949.00087/2021-74 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  N\u00ba 026/2020, firmado com a empresa CONSTRULAGOS CONSTRUTORA E EMPREENDIMENTOS EIRELI, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para, sob demanda, executar os servi\u00e7os comuns de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, e/ou corretiva e/ou adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias nas edifica\u00e7\u00f5es, espa\u00e7os p\u00fablicos e equipamentos de propriedade do Governo do  Estado do Acre, ou \u00e0 este alocados, nas Regionais do Estado do Acre,  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, com o  fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, acess\u00f3rios, ferramentas, equipamentos, materiais de consumo e materiais de reposi\u00e7\u00e3o imediata, na forma estabelecida em planilha de servi\u00e7os e insumos diversos descritos  no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o  Civil, doravante denominado SINAPI, que ser\u00e1 prestado nas condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, Contrato e demais documentos  t\u00e9cnicos que se encontram anexos ao Edital. I - Gestor Titular:  Tecn\u00f3logo em Constru\u00e7\u00e3o Civil-Edifica\u00e7\u00f5es: Daniel  Francisco da Silva, CREA N\u00ba 7.121/D-AC, Matr\u00edcula: 202100-2; II - Gestor Substituto: Engenheiro Civil: Douglas Azevedo Galv\u00e3o, CREA  N\u00ba 5060730124/D-SP-, Matr\u00edcula: 9114777-10; III - Fiscais: Eng. Civil: Milton J\u00falio Cruz Amaral Filho, CREA N\u00ba 8186/D-RO,  Matr\u00edcula n\u00ba 9469796; Eng. Civil: Luiz Carlos Ferraro Junior, CREA N\u00ba 083886-9/D-SC,  Matr\u00edcula n\u00ba 9307311; Eng\u00aa Civil: Narah Gleid Mazzaro do Nascimento, CREA N\u00ba 9634/D-AC,  Matr\u00edcula n\u00ba 9434267; Eng. Civil: Samuel Alencar Cavalcante, CREA N\u00ba 38272 D/CE,  Matr\u00edcula n\u00ba 9262350; Eng\u00b0 Civil Ewerton Souza Santos, CREA N\u00ba 20446-D/AC,  Matr\u00edcula: 9469753-1; Eng\u00aa Civil: Gic\u00e9lia Viana da Silva Medici Aguiar, CREA 8320 D/AC,  Matr\u00edcula n\u00ba 9181954; Eng. Eletricista: Idalci Dallamaria Junior, CREA 0104359579 D/AC,  Matr\u00edcula n\u00ba 9262415; Engenheiro de Seguran\u00e7a no Trabalho: Erivan Nascimento Pereira,  CREA N\u00ba 9536-D/AC, Matr\u00edcula: 9304681-3; Eng\u00b0 Civil Carmem Morgana Pimentel e Silva, CREA n\u00b0 10044-D/AC,  Matr\u00edcula: 9434283; Eng\u00b0 Civil Jos\u00e9 Teixeira de Lima J\u00fanior, CREA n\u00b0 9642 D/AC,  Matr\u00edcula: 9336699-1; Eng\u00b0 Eletricista Felipe Santos Vaz Barbosa, CREA n\u00b0 167587/ D-MG,  Matr\u00edcula: 9495622; e, Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Revoga se a portaria n\u00b0 36 de 24 de mar\u00e7o de 2021, Di\u00e1rio  Oficial n\u00ba 13.011 de 29 de mar\u00e7o de 2021.  Art. 5\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a data da assinatura do contrato.      Registre-se, Cientifique-se, Publique-se e Cumpra-se. Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 246 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00ba  095/2021, Processo SEI  n\u00ba 0819.012904.00014/2021-74, celebrado entre a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa  7LAN COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, com vig\u00eancia de 01/09/2021  \u00e0 31/08/2022, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva com suporte t\u00e9cnico para solu\u00e7\u00e3o integrada de hardware e software  para coleta, transmiss\u00e3o e processamento eletr\u00f4nico de imagens de  passagens veiculares, em Rio Branco-Acre, para atender a Secretaria  de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fabica - SEJUSP e para infraestrutura de telecomunica\u00e7\u00f5es com fornecimento de equipamentos/materiais/pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o  modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba140/2021. I \u2013 Gestor: Alexandre Nascimento de Souza; matr\u00edcula: 9331859-1; II \u2013 Fiscal: Raquiria Nascimento Cabral; matr\u00edcula: 9073752-5 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados  na Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As inscri\u00e7\u00f5es devem  ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/ e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pela  Senhora  Pregoeira da CPL 05 e  sua equipe de apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  90/2021 \u2013 CPL 05, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos para  Implantar A\u00e7\u00f5es de Pol\u00edcia Comunit\u00e1ria por meio da ferramenta denominada Base Comunit\u00e1ria M\u00f3vel de Seguran\u00e7a \u2013 BCMS, sendo 08 para  a Pol\u00edcia Militar e 02 para a Pol\u00edcia Civil, com recursos provenientes do  Plano de A\u00e7\u00e3o Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta, no \u00c2mbito da  Pol\u00edtica Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2014 PNSPDS  \u2013 A\u00e7\u00e3o 2,  com valor total do ITEM 01 (20 Ve\u00edculos tipo van (furg\u00e3o)  adaptado para Base Comunit\u00e1ria M\u00f3vel de Seguran\u00e7a \u2013 BCMS),  de  R$ 4.960.000,00  (quatro milh\u00f5es novecentos e sessenta mil  reais),  em favor da empresa INOVA\u00c7\u00c3O DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA,  CNPJ 36.374.273/0001-43. Rio Branco \u2013 AC, 23 de setembro de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DO 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 79/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA  M.  V. CALIL DA SILVA EIRELI PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021- TCE/AC PROCESSO ELETR\u00d4NICO N\u00ba 139.205 DO OBJETO: Este termo tem por finalidade alterar a CL\u00c1USULA TERCEIRA, do Contrato n\u00b0 79/2021, com acr\u00e9scimo de 25% (vinte e cinco)  por cento ao valor inicial contratado, itens 01 e 02. DO VALOR: O valor total do  presente termo \u00e9 de R$   13.812,00 (treze  mil oitocentos e doze reais)                    DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original n\u00e3o alteradas pelo presente Termo. Rio Branco-AC, 23 de setembro  de  2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP e a Sr\u00aa.  Maria Vilma Calil da Silva, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 272 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00b0 131/2021, de 17/05/2021, publicada no DOE  n\u00b0 13.047, de 19.05.2021, p. 44, com substitui\u00e7\u00e3o do gestor e fiscal do  Contrato n\u00b0 044/2021, Gestor:  Melissa Cristina Pereira de Freitas; matr\u00edcula: 9100563-11, pela servidora Luana Carla Torres da Silva Gama;  matr\u00edcula: 9083197- 1 e a Fiscal: Dulcinea de Azevedo Barbosa de Castro; matr\u00edcula: 197912, pela servidora Raquel Welch de Mesquita Lima;  matr\u00edcula: 9542418-2 Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 271, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor  titulares do CONTRATO N\u00ba 116/2021, celebrado entre a Secretaria de  Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a empresa SINAI TRANSPORTES E COM\u00c9RCIO DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS LTDA, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor(a) Titular: Jomara Katrine Vitoriano de Souza- Matricula: 9546545-1 II - Gestor(a) Substituto(a): Roberto de Alc\u00e2ntara Tavares -  Matr\u00edcula: 9214100-1 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Augusto Gomes dos Santos - Matr\u00edcula: 66184-2. IV - Fiscal Substituto(a): Jurandir Pinheiro de Oliveira Filho -  Matr\u00edcula: 222160-2. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 "
        ],
        "SEPA": [
            "EXTRATO DO CONTRATO SEPA CONTRATO N.\u00ba 041/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 121/2021 CEL - 01 PROCESSO SEI SEPA N\u00ba 0853.013720.00059/2021-15 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa STAR COMERCIO DE SUPRIMENTOS EIRELI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa, pessoa jur\u00eddica, para fornecimento  de insumos que comp\u00f5e os kits de sangria para atender aos produtores  extrativistas, nos seringais nativos e de cultivo, contemplados pelo Programa REM-KfW, Fase II. Programa de Trabalho: 753.001.3284.0000 (Desenvolvimento da  Produ\u00e7\u00e3o Familiar). Natureza da Despesa:     3.3.90.30.0000 (material de consumo). Fonte de Recurso: 200  (REM-KfW). Nota de Empenho n\u00ba: 7530010422/2021 e 7530010425/2021 Valor: R$ 143.800,00 (cento e quarenta e tr\u00eas mil e oitocentos reais). Local: Munic\u00edpio de Rio Branco-Acre. Vig\u00eancia: A vig\u00eancia contratual ser\u00e1 da assinatura do contrato e seu  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro, observado as determina\u00e7\u00f5es  contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinentes ao Art. 57 da lei 8.666/93. Data da Assinatura: 16 de setembro de 2021. Assinam:  FRANCO JUNIOR, SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E  AGRONEG\u00d3CIO (SEPA) e pela CONTRATADA - EDSON DE ALMEIDA  MAGALH\u00c3ES STAR, STAR COMERCIO DE SUPRIMENTOS EIRELI. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO SEPA CONTRATO N.\u00ba 042/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 121/2021 CPL - 01 PROCESSO SEI SEPA N\u00ba 0853.013720.00059/2021-15 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa A S FREITAS EIRELI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa, pessoa jur\u00eddica, para fornecimento  de insumos que comp\u00f5e os kits de sangria para atender aos produtores  extrativistas, nos seringais nativos e de cultivo, contemplados pelo Programa REM-KfW. Programa de Trabalho: 753.001.3284.0000 (Desenvolvimento da Produ\u00e7\u00e3o Familiar). Natureza da Despesa:     3.3.90.30.0000 (material de consumo). Fonte de Recurso: 200 - REM-KfW Nota de Empenho n\u00b0: 7530010423/2021. Valor: R$ 46.800,00 (quarenta e seis mil e oitocentos reais). Local: Munic\u00edpio de Rio Branco-Acre. Vig\u00eancia: A vig\u00eancia contratual ser\u00e1 da assinatura do contrato e seu  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro, observado as determina\u00e7\u00f5es  contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinentes ao Art. 57 da lei 8.666/93. Data da Assinatura: 16 de setembro de 2021. Assinam:  FRANCO JUNIOR, SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E  AGRONEG\u00d3CIO (SEPA), e pela CONTRATADA - ALLAN SANTOS DE  FREITAS (A. S. FREITAS EIRELI). ",
            "EXTRATO DO CONTRATO SEPA CONTRATO N.\u00ba 043/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 121/2021 CPL - 01 PROCESSO SEI SEPA N\u00ba 0853.013720.00059/2021-15 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa L. O. CAMPOS EIRELI. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa, pessoa jur\u00eddica, para fornecimento de  insumos que comp\u00f5e os kits de sangria para atender aos produtores  extrativistas, nos seringais nativos e de cultivo, contemplados pelo Programa REM-KfW, Fase II. Programa de Trabalho: 753.001.3284.0000 (Desenvolvimento da  Produ\u00e7\u00e3o Familiar). Natureza da Despesa:     3.3.90.30.0000 (material de consumo). Fonte de Recurso: 200 (REM-KfW) Nota de Empenho n\u00ba: 7530010424/2021. Valor: R$ 224.900,00 (duzentos e vinte e quatro mil e novecentos reais). Local: Munic\u00edpio de Rio Branco-Acre. Vig\u00eancia: A vig\u00eancia contratual ser\u00e1 da assinatura do contrato e seu  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro, observado as determina\u00e7\u00f5es  contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinentes ao Art. 57 da lei 8.666/93. Data da Assinatura: 16 de setembro de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  JUNIOR, SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO (SEPA) e pela CONTRATADA - LEONARDO OTSUKA CAMPOS  (L. O. CAMPOS EIRELI). "
        ],
        "SEPLAG": [
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 882, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17  de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  49/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Planejamento e  Gest\u00e3o e a empresa S. M. GADELHA LTDA, tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a fabrica\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de  gradil, bem como a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de reforma da pra\u00e7a de con- viv\u00eancia no pr\u00e9dio p\u00fablico localizado \u00e0 Av. Get\u00falio Vargas, esquina com  Rua Benjamin Constant. Gestor Titular: \u00c1lef Nogueira de Lima \u2013 Matricula: 9457577-2 Fiscal Titular: Luiz Victor Diniz Bonecker - Matr\u00edcula: 95422301 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. Par\u00e1grafo Primeiro: Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e  impedimentos legais dos titulares. Par\u00e1grafo Segundo: Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los  de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos - Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento  e Gest\u00e3o  Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 854, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.322, de 18 de  fevereiro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.744, de 20  de fevereiro de 2020, e tendo em vista o Parecer N\u00ba 1400/2021, da lavra  do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido  no Processo SEI: 4016.011932.00264/2021-29. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem  \u00f4nus, nos termos do Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba 39/93, para o  servidor PABLO NEY DE MELO QUEIROZ, ocupante do cargo de vigia,  matr\u00edcula n\u00ba  275530 \u2013 2, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado  de Infraestrutura, pelo per\u00edodo de 02 (dois) anos, com efeitos a contar  da data de 27 de setembro de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 863, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.322, de 18 de  fevereiro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.744, de  20 de fevereiro de 2020, e tendo em vista o DESPACHO DECIS\u00d3RIO  N\u00ba 918/2021/SEPLAG - DIAP/SEPLAG - DEJUR/SEPLAG - DIRGEP/SEPLAG - SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI: 0019.004670.00019/2021-58. RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR Portaria n\u00ba 540/2019/SEPLAG/GABIN de 16 de maio  de 2019, publicada no D.O.E n\u00ba 12576 de 19.06.2019, que concedeu  jornada especial de trabalho a servidora ELIANA KAREN DA SILVA NOGUEIRA, ocupante do cargo de enfermeira, matr\u00edcula n\u00ba 353353 \u2013 2 do  quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, com efeitos a  contar de 27 de maio de 2019. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 871, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16  de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de  17 de mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER N\u00ba 1409/2021/ SEPLAG - DIAP/SEPLAG - DEJUR/SEPLAG - DIRGEP/SEPLAG - SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI N\u00ba 0014.004849.00022/2020-51. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem  \u00f4nus, nos termos do art. 138 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/93,  para a servidora SARA MARIA DA SILVA DE FREITAS, ocupante dos  cargos de PROFESSOR P2 30H - CLASSE II, in\u00edcio do exerc\u00edcio em  07.02.2011, matr\u00edcula 9147250-7 e de PROFESSOR P2 30H - CLASSE  II, in\u00edcio do exerc\u00edcio em 13.02.2014, matr\u00edcula 9147250-8, do quadro  de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013  SEE, lotada na Divis\u00e3o de Curr\u00edculo da SEE, com efeitos retroativos e  para fins de regulariza\u00e7\u00e3o da vida funcional da servidora: I - Pelo per\u00edodo de 29.04.2020 \u00e0 29.07.2021, no tocante ao cargo referente \u00e0 matr\u00edcula 9147250-7; e II - Pelo per\u00edodo de 02.03.2020 \u00e0 29.07.2021, no tocante ao cargo referente \u00e0 matr\u00edcula 9147250-8. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 878, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 20  de fevereiro de 2020, e tendo em vista o Parecer N\u00ba 1420/2021, da lavra  do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido  no Processo SEI: 0853.012632.00080/2021-48. RESOLVE: Art. 1\u00ba Renovar, a pedido, EM CARATER PERMANENTE, Jornada  Especial de Trabalho de 20 (vinte) horas semanais para cargo p\u00fablico relativo a matr\u00edcula n\u00ba 9241345 \u2013 1, prevista nos termos da Lei  n\u00ba 3.351/2017 c/c a Lei 2.976/2015, concedida a servidora SILVANIA  ACIOLI HOLANDA, ocupante do cargo de Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, atualmente exercendo suas fun\u00e7\u00f5es na Secretaria de Estado de  Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, sem redu\u00e7\u00e3o dos vencimentos, com efeitos a  contar de 24 de julho de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 886, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1.441/2021/ SEPLAG \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no PROCESSO SEI N\u00ba 0064.014501.00009/2021-18. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a renova\u00e7\u00e3o, pelo per\u00edodo de 02 (dois) anos, da Jornada Especial de Trabalho, prevista nos termos da Lei n\u00ba 3.351/2017 e  Lei n\u00ba 3.406/2018, para a servidora RAQUEL SILVA LOPES, ocupante  do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, do quadro de pessoal da Delegacia  Geral de Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para 20(vinte) horas semanais  no cargo p\u00fablico por ela ocupado na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre, relativo a matr\u00edcula n\u00ba 9247149-1, sem redu\u00e7\u00e3o dos  vencimentos, com efeitos a contar da data de 05 de julho de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 887, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1.442/2021/ SEPLAG \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013  SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas  \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI N\u00ba 0064.005219.00344/2021-75. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, a Licen\u00e7a por Motivo de Doen\u00e7a em Pessoa da Fam\u00edlia, nos termos do Art. 127 c/c Art.128, I, ambos da Lei Complementar n\u00ba  39/93, a servidora ALCILENE FERREIRA RIBEIRO DA SILVA, ocupante  do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula n\u00ba 9138285-1, do quadro  de pessoal da Delegacia Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, pelo  per\u00edodo de 60(sessenta) dias, com efeitos a contar do dia 12.07.2021  ao dia 10.09.2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 888, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. E Considerando  4010.012297.00192/2021-93, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Lotar, a contar de 1\u00ba de outubro de 2021, o servidor Jos\u00e9 Ricardo  Gon\u00e7alves, matr\u00edcula 9111867-6, Engenheiro Civil, pertencente ao quadro  da Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA, para desempenhar  suas atividades no Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC. Art. 2\u00ba - \u00c9 de responsabilidade do \u00f3rg\u00e3o/entidade onde o servidor ser\u00e1  lotado, o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o deste. Art. 3\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 879, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 4010.012340.00020/2021-47 e, CONSIDERANDO o art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, a partir de 03 de novembro de 2021, \u00e0 servidora Maria do Socorro Paiva, Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula n\u00ba 965985, do quadro de pessoal desta Secretaria de Estado de Planejamento  e Gest\u00e3o, 180 dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, correspondente aos per\u00edodos  aquisitivos de 06/08/2009 a 05/08/2014 e 06/08/2014 a 05/08/2019. Art. 2\u00ba -  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP Secretaria de estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "5\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 28/2020  QUINTO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 28/2020 PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS, CELEBRADO ENTRE A SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E A EMPRESA CZS ENGENHARIA EIRELI. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. Constitui objeto do presente termo aditivo a inclus\u00e3o de cl\u00e1usula e  concess\u00e3o de reajuste de valor do Contrato n\u00b0 28/2020, que tem como  objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na \u00e1rea de engenharia  para executar a reforma e readequa\u00e7\u00e3o f\u00edsica da estrutura dos ambientes da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO REAJUSTE  2.1. Os pre\u00e7os dos servi\u00e7os contratados somente ser\u00e3o reajustados a  cada interregno de 1 (um) ano, contados da data base do or\u00e7amento a  que a proposta se referir, mediante a aplica\u00e7\u00e3o do \u00cdndice Nacional da  Constru\u00e7\u00e3o Civil - INCC. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR REAJUSTADO 3.1. O valor do reajuste \u00e9 de R$ 367.749,55 (trezentos e sessenta e sete  mil, setecentos e quarenta e nove reais e cinquenta e cinco centavos),  de acordo com o Relat\u00f3rio de An\u00e1lise n\u00ba 8/2021/SEPLAG - SEAGEA. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL 4.1. Este Aditivo possui como fundamento: Art. 65, \u00a7 8\u00b0, da Lei de Licita\u00e7\u00f5es  n\u00b0 8.666/1993; Interesse da Contratante e da Contratada; manuten\u00e7\u00e3o das  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no Portal da  Transpar\u00eancia; PARECER PGE/PA N\u00ba 252/2021 e autoriza\u00e7\u00e3o superior. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 5.1. A despesa decorrente do presente Termo Aditivo correr\u00e1 \u00e0 conta  de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios consignados \u00e0 CONTRATANTE, Programa de Trabalho n\u00b0 71404122141542910000, Elemento de Despesa:  4490390000, Fonte de Recurso: 500 (PDSA II). CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO FORO 6.1. Para dirimir poss\u00edveis d\u00favidas, casos omissos ou controv\u00e9rsias  oriundas deste instrumento, as partes elegem o Foro da Cidade de Rio  Branco, Capital do Estado do Acre, com expressa ren\u00fancia de qualquer  outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. E por estarem justos e  acordados, firmam o presente instrumento em duas vias de igual forma  e teor, junto a duas testemunhas abaixo identificadas. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 7.1. A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte  ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O 8.1. Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por  este Termo Aditivo. Rio Branco Acre, 27 de setembro de 2021.    Assinam: RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS - SECRET\u00c1RIO DE  ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 CONTRATANTE e  ORLEILSON GON\u00c7ALVES CAMEL - CZS ENGENHARIA EIRELI -  CONTRATADA ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 033/2021 - CPL 03 \u2013 DERACRE Licitantes Habilitadas: 1) EMOT CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 2) MSM INDUSTRUAL LTDA, 3) ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI, 4) OLIVEIRA ENGENHARIA EIRELI. Licitante Inabilitada: 1) \u00c1BACO ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO LTDA. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 06/10/2021, \u00e0s 11h00min. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 27 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CARPresidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es CPL03 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 317/2021 \u2013 DETRAN Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de material   para sinaliza\u00e7\u00e3o horizontal, tipo tinta, de forma a atender as demandas  da Coordenadoria de Engenharia e Estat\u00edstica de Tr\u00e2nsito deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre \u2013 DETRAN/AC. Fonte de Recursos: 700. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  11/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 27 de Setembro de 2021. ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 037/2021 \u2013 SEDUR/SESACRE Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para reforma da cobertura e forro da Maternidade B\u00e1rbara Heliodora, localizada no munic\u00edpio  de Rio Branco/AC. Fonte de Recurso: 100 e 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 18/10/2021, \u00e0s 14h30min, conforme pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 27 de Setembro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secretario Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 7.239/2020  ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS   N\u00ba 308/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de coleta externa, transporte externo, tratamento por (incinera\u00e7\u00e3o, conforme Lei Estadual  1.117/94) e destina\u00e7\u00e3o final dos Res\u00edduos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade \u2013 RSS. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 08/10/2021, \u00e0s 10h15min  (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia),quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 27 de Setembro de 2021.   ASS Juanez barroso Falc\u00e3o   CAR Pregoeiro  ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 243/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos e motocicletas, conforme condi\u00e7\u00f5es, especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no edital. Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP e 200 \u2013 Conv\u00eanio. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 08/10/2021, \u00e0s 10h15min  (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco - AC, 27 de Setembro de 2021. ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O PREGAO ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRECO  N\u00b0 263/2021 \u2013 DERACRE A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O Retifica o processo licitat\u00f3rio, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.134, Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3  N\u00ba 182 P\u00e1g. 209 e nos sites: www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br.  www.comprasnet.gov.br. Onde se L\u00ea:  Data da Abertura: 02/09/2021.  Leia-se:  Data da Abertura: 06/10/2021. Rio Branco - AC, 27 de Setembro de 2021. ASS Janeth Rebou\u00e7as de Almeida Santos CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 325/2021 \u2013 SEMA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  terceirizados de apoio t\u00e9cnico administrativo e operacional (atividade  meio), de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da  estrutura administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1ria ao desenvolvimento das  metas do Programa Pacto pela Gest\u00e3o das \u00c1guas \u2013 PROGEST\u00c3O, Ciclo II, executadas pela Secretaria de Estado e Meio Ambiente \u2013 SEMA. Fonte de Recursos: 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:00hrs (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  08/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 27 de Setembro de 2021.   ASS Janaina Vasconcelos Cunha  CAR Pregoeira  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 258/2021 \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR Objeto: Objeto \u00e9 registro de pre\u00e7o para eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os gr\u00e1ficos (gr\u00e1ficos, reprogr\u00e1ficos e comunica\u00e7\u00e3o visual) com o intuito de atender as a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr na execu\u00e7\u00e3o dos  programas, projetos e conv\u00eanios, nos Munic\u00edpios do Estado do Acre. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Data da Abertura: 13/10/2021, \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco - AC, 27 de Setembro de 2021. ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba  050/2021 \u2013 SEE  Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comuns  de engenharia de forma continuada, por demanda, para execu\u00e7\u00e3o de  reformas de pouca relev\u00e2ncia material, servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o, adapta\u00e7\u00e3o, repara\u00e7\u00e3o ou revitaliza\u00e7\u00e3o, que consistam de atividades simples,  t\u00edpicas de interven\u00e7\u00f5es isoladas, que possam ser objetivamente definidas conforme especifica\u00e7\u00f5es usuais no mercado e pre\u00e7os da tabela SINAPI, desonerada, que possuam natureza padroniz\u00e1vel e pouco  complexa nas instala\u00e7\u00f5es prediais das unidades de ensino da rede p\u00fablica estadual urbana e rural e pr\u00e9dios p\u00fablicos das \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o da  Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE do Estado  do Acre em todos os munic\u00edpios do Estado, em todos os munic\u00edpios do  Estado do Acre Fonte de Recursos: 100 e 300. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Data da Abertura: 30/09/2021, \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 27 de Setembro de 2021.   ASS Sonaira Freitas de Souza  CAR Pregoieira    "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 261 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Elogiar e agradecer publicamente o servidor ELIVELTON SILVA  DE SOUZA pela efici\u00eancia e conduta profissional no desempenho de  suas fun\u00e7\u00f5es como contador desta Secretaria. Art. 2\u00b0 Determinar que o elogio e agradecimento, objeto deste ato, constem nos assentamentos funcionais do profissional. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 269 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a reformula\u00e7\u00e3o do Centro de Opera\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancias  em Sa\u00fade P\u00fablica \u2013 COE para o enfrentamento das Emerg\u00eancias em  Sa\u00fade P\u00fablica, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio  do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, considerando o Decreto Estadual N\u00ba 8.028, DE 16 FEVEREIRO DE  2021, em decorr\u00eancia da Pandemia do Novo Coronav\u00edrus (Covid-19), da  epidemia de Dengue e das inunda\u00e7\u00f5es nos munic\u00edpios do estado;  CONSIDERANDO a Declara\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de  Import\u00e2ncia Internacional pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade em 30  de janeiro de 2020, em decorr\u00eancia da Infec\u00e7\u00e3o Humana pelo novo coronav\u00edrus (COVID-19); CONSIDERANDO a Portaria GM/MS n\u00ba 188/2020, que Declara Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional (ESPIN), em decorr\u00eancia da Infec\u00e7\u00e3o Humana pelo novo coronav\u00edrus (2019-nCoV); CONSIDERANDO a classifica\u00e7\u00e3o do N\u00edvel de Alerta na Regional do Baixo Acre (cor amarela) e N\u00edvel de Cuidado nas regionais do Alto Acre e  Juru\u00e1/Tarauac\u00e1/ (cor verde), realizada pelo Decreto n\u00ba 7.849, de 01 de  fevereiro de 2021;  CONSIDERANDO a necessidade de conter a propaga\u00e7\u00e3o de infec\u00e7\u00e3o e  transmiss\u00e3o local e preservar a sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o em geral; CONSIDERANDO que a situa\u00e7\u00e3o demanda o emprego urgente de medidas de preven\u00e7\u00e3o, controle e conten\u00e7\u00e3o de riscos, danos e agravos \u00e0  sa\u00fade p\u00fablica: RESOLVE: Art. 1\u00b0 Reestruturar o Centro de Opera\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancias em Sa\u00fade  P\u00fablica - COE para o enfrentamento Pandemia do Novo Coronav\u00edrus (Covid-19), da epidemia de Dengue, imigra\u00e7\u00e3o e das inunda\u00e7\u00f5es nos munic\u00edpios do estado no \u00e2mbito da SESACRE, composto pelos servidores a  seguir relacionados, subordinados a Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade: \u2022 Membros efetivos do COE: Coordena\u00e7\u00e3o: Mar\u00edlia Carvalho da Silva  Assessoria t\u00e9cnica: Michelle Wolter Gomes Ta\u00eds do Nascimento Souza Diretoria de Gerenciamento de Unidades Pr\u00f3prias  Titular: Jiza Lopes C\u00e9zar Suplente:Janahina Monteiro da Cruz  Diretoria de Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade  Titular: Jocelene Soares de Souza Suplente:Marcos Ven\u00edcios Malveira de Lima Diretoria de Regula\u00e7\u00e3o Titular: Ana Cristina Moraes da Silva Suplente: Pedrini Penha e Penha Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o  Titular: Daniel Braga da Rocha  Suplente: Clenilda Viana Barbosa  Diretoria de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS Titular: Carlos Henrique Lima e Silva  Suplente: Isabela de Oliveira Sobrinho Diretoria Jur\u00eddica Titular: Jo\u00e3o Victor Toledo Bonfim Suplente: Ingor Lopes de Souza Departamento da Regional de Sa\u00fade do Juru\u00e1  Titular: Catiana Rodrigues da Silva Suplente: Diani Carvalho Santos Departamento da Regional de Sa\u00fade do Alto Acre  Titular: Jhonnathan Pablo Marques de Ara\u00fajo Suplente: Val\u00e9ria Nascimento de Moraes Brasil Rede de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia Titular: Pedro Pascoal Duarte Pinheiro Zambom  Suplente: Eduardo Formiga \u2022 Membros consultivos: Conselho Estadual de Sa\u00fade Titular:  Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Cordovil Suplente: Alesta Am\u00e2ncio da Costa Distrito Sanit\u00e1rio Especial Ind\u00edgena do Alto Rio Juru\u00e1 \u2013 DSEI/ARJ  Titular: Andr\u00e9ia Baia Prestes Suplente: Priscila Almeida de Oliveira Distrito Sanit\u00e1rio Especial Ind\u00edgena do Alto Rio Purus \u2013 DSEI /ARP  Titular: Carla Mioto Niciani Suplente: Silviana de Oliveira Abreu de Amaral Conselho de Secret\u00e1rios Municipais de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 COSEMS/AC Titular: Ajucilene Gon\u00e7alves Mota Suplente: Jos\u00e9 Maria da Silva Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria  Titular: Luiz Carlos Soares da Silva Suplente: Elizanira Ribeiro de Alves Mendon\u00e7a Art. 2\u00b0 Os membros efetivos do Centro de Opera\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia-COE, ter\u00e3o como atribui\u00e7\u00f5es: I - Elaborar/Atualizar Plano de Conting\u00eancia da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade; II - Analisar os padr\u00f5es de ocorr\u00eancia, distribui\u00e7\u00e3o e confirma\u00e7\u00e3o dos casos suspeitos de COVID- 19, ocorridos no territ\u00f3rio do Estado do Acre; III - Elaborar os fluxos e protocolos de vigil\u00e2ncia, assist\u00eancia, laboratorial para o enfrentamento no \u00e2mbito do SUS-AC, buscando o alinhamento dos mesmos com as diretrizes definidas em \u00e2mbito nacional a  cada nova defini\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o dos fluxos; IV - Planejar, organizar, coordenar e controlar as medidas a serem empregadas durante a ESPIN, nos termos das diretrizes fixadas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade; V - Elaborar boletins informativos afim de divulgar \u00e0 popula\u00e7\u00e3o informa\u00e7\u00f5es  relativas \u00e0 ESPIN - Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional; VI - Propor, de forma justificada \u00e0 Secret\u00e1ria Estadual de Sa\u00fade o acionamento de equipe de sa\u00fade, a aquisi\u00e7\u00e3o de bens e a contrata\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os necess\u00e1rios para a atua\u00e7\u00e3o da ESPIN - Emerg\u00eancia em Sa\u00fade  P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional e a requisi\u00e7\u00e3o de bens e servi\u00e7os, tanto  de pessoas naturais como de jur\u00eddicas, nos termos do inciso XIII do caput do art. 15 da Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990. Art. 3\u00b0 Os membros Consultivos ser\u00e3o chamados, sempre que necess\u00e1rios, em suas \u00e1reas de expertise e de gest\u00e3o, a prestar assessoria aos  trabalhos do COE, na forma de consultores e validadores das a\u00e7\u00f5es  pontuais que se lhes envolvam. Art. 4\u00b0 O referido Centro de Opera\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancias em Sa\u00fade P\u00fablica \u2013 COE, atuar\u00e1 de forma conjunta e em parceria com outros \u00f3rg\u00e3os e setores internos e externos \u00e0 SESACRE, membros consultivos  (DSEIs, ANVISA, CES,COSEMS), sempre que necess\u00e1rio, incluindo as  pr\u00f3prias \u00e1reas t\u00e9cnicas da SESACRE, sem preju\u00edzo da participa\u00e7\u00e3o de  outras entidades representativas da sociedade, e atuar\u00e1 por um per\u00edodo  de seis meses podendo haver a prorroga\u00e7\u00e3o por per\u00edodos consecutivos, ap\u00f3s an\u00e1lise da situa\u00e7\u00e3o epidemiol\u00f3gica da ocorr\u00eancia dos agravos  acompanhados, no \u00e2mbito do SESACRE. Art. 5\u00ba O Comit\u00ea se reunir\u00e1 em car\u00e1ter ordin\u00e1rio quinzenalmente, e, em  car\u00e1ter extraordin\u00e1rio, sempre que convocado pelo seu coordenador. A  valida\u00e7\u00e3o das discuss\u00f5es, ser\u00e1 mediante a unanimidade do qual presente na reuni\u00e3o. Art. 6\u00b0 Revogar a Portaria n\u00ba 33 de 02 de mar\u00e7o de 2021; Art. 7\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.004 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 726/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 080/2019 \u2013 CPL 01 celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, STAR COM\u00c9RCIO DE  SUPRIMENTOS EIRELI,  cujo objeto  a Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos  (eletroeletr\u00f4nicos, eletrodom\u00e9sticos e equipamentos agr\u00edcolas), a fim de  atender as necessidades das Unidades Hospitalares e Administrativas,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Werverton da Silveira Souza- Matricula/CPF:9273921 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Andr\u00e9 Nascimento Calisto    - Matricula/CPF: 929767 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 21 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 986 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 719/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO 242/2020 - CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, PHILIPS MEDICAL SYSTEMS LTDA, cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos M\u00e9dicos Hospitalares e Lavadora de Roupa Hospitalar, para atender as necessidades da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade do Acre, para fins de enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente do Coronav\u00edrus, conforme  acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Jamayla Mendon\u00e7a da Silva   - Matricula/CPF: 9561501 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Jucelino da Silva Melo - Matricula/CPF:9214895 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 16 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 313/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 239/2019 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 062/2021 SEI N\u00ba 0761.013630.00056/2020-11 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DA RESCIS\u00c3O UNILATERAL O presente termo tem por objetivo RESCINDIR, POR ATO UNILATERAL, O TERMO DE CONTRATO N\u00ba 313/2021, decorrente da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 062/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 239/2019 - CPL 01, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, para  atender as demandas do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES Ficam distratadas as obriga\u00e7\u00f5es de ambas as partes contra\u00eddas no Contrato. DOS FUNDAMENTOS LEGAIS  O presente Termo encontra fundamento no Art. 79, inciso I e 78, incisos I e XII, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS As partes estabelecem entre si, plena, geral e irrevog\u00e1vel quita\u00e7\u00e3o, para n\u00e3o mais reclamarem no presente ou no futuro, renunciando ao direito de arrependimento, obrigando-se fielmente a cumprirem todas as cl\u00e1usulas do presente instrumento, fazendo deste sempre fiel e valioso, em qualquer tempo e lugar. A presente rescis\u00e3o n\u00e3o exime a CONTRATADA das penalidades previstas na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Quinta do contrato e no art. 87 da Lei n\u00ba 8.666/93,  bem como o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/10. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 24 de setembro de 2021. ASSINA: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE.  ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 727/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 048/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 271/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00015/2021-25  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: ORTOMED LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, insumos para atendimento do Programa Melhor em Casa, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 19.457,40 (dezenove mil, quatrocentos e cinquenta e sete reais e quarenta centavos), seu pre\u00e7o  \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E FRANCISCO AILTON JUC\u00c1 LEMOS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 728/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 048/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 272/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00015/2021-25  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: MEDPLUS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, insumos para atendimento do Programa Melhor em Casa, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 10.767,00 (dez mil, setecentos e sessenta e sete reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E IVAN GON\u00c7ALVES PEREIRA J\u00daNIOR, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 729/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 048/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 273/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00015/2021-25  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: MED CARE COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS M\u00c9DICOS LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, insumos para atendimento do Programa Melhor em Casa, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE.. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 177.810,00 (cento e setenta e sete mil, oitocentos e dez reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E ANDERSON PACHECO LIMA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 726/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 080/2019 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 072/2021  SEI N\u00ba 0019.005425.00003/2020-10  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: STAR COM\u00c9RCIO DE SUPRIMENTOS EIRELI DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos (eletroeletr\u00f4nicos, eletrodom\u00e9sticos e equipamentos agr\u00edcolas), a fim de atender as necessidades das Unidades Hospitalares e Administrativas, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 9.330,00 (nove mil, trezentos e trinta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os equipamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000 Elemento de Despesas: 4.4.90.52.00; Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 21 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E EDSON DE ALMEIDA MAGALH\u00c3ES, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 719/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 242/2020 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.005425.00046/2020-03  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: PHILIPS MEDICAL SYSTEMS LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos M\u00e9dicos Hospitalares e Lavadora de Roupa Hospitalar, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, para fins de enfrentamento da emerg\u00eancia  de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente do Coronav\u00edrus, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  Aceitou uma proposta da Contratada para o fornecimento desses bens e servi\u00e7os no montante de R$ 228.000,00 (duzentos e vinte e oito mil reais). Programa de Trabalho 10.122.1430.34450000 \u2013 Fomento \u00e0 Assist\u00eancia Hospitalar e Ambulatorial; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO). DA VIG\u00caNCIA  O prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses a contar da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado conforme previsto no Art. 57, I da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 16 de setembro de 2021.  ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS, PELA CONTRATANTE E EVALDO BELLA, AVELINO DE CAMPOS FIGUEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "AGEAC": [
            "Portaria N\u00ba 050/2021/PRES/AGEAC Rio Branco/AC, 27 de setembro de 2021  A Presidente da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre \u2013 AGEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e; Considerando o disposto no Art. 12 da Lei Complementar n\u00b0 278 de 14 de janeiro de 2014 e o Decreto n\u00ba 2.790, de 12 de junho de 2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar, a Portaria n\u00ba 074/2019/PRES/AGEAC, publicada em 13 de maio de 2019; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cientifique-se, Publique-se e Cumpra-se. Mayara Cristine Bandeira de Lima  Presidente da AGEAC    Decreto n\u00ba 2.790/2019 "
        ],
        "DEPASA": [
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 084/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 109/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA OLIVEIRA IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO, IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI. PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO: Contrata\u00e7\u00e3o decorrente da Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 030/2021, proveniente do Preg\u00e3o Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba066/2021, proveniente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e  Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Pneus e Protetores para C\u00e2maras de Ar para atender as necessidades da frota de ve\u00edculos do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. VALOR: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 5.208,40 (Cinco mil, duzentos e oito reais e quarenta centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:744.203.17.122.2277.4267.0000\u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais, Natureza da Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 OGE) e 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura, com t\u00e9rmino no exerc\u00edcio financeiro.  DATA DA ASSINATURA: 23/09/2021. REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo CONTRATANTE e CELESTINO BENTO DE OLIVEIRA pela CONTRATADA. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O A Diretora Presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, nomeada  pelo Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem as Leis n\u00ba 1.248/97, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RATIFICA, o  Processo de Dispensa n\u00ba 080/2021 \u2013 SEI 0040.012751.00891/2021-11, em nome da Sra. JUC\u00c9IA DOS ANJOS PEREIRA, CPF N\u00ba 349.698.61234, referente \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de Loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel, localizado na Avenida Valtemir Ces\u00e1rio, n\u00ba 53, Lote 13 \u2013 Quadra 06, Bairro Vila do V,  no munic\u00edpio de Porto Acre, matriculado na Serventia de Registro de Im\u00f3veis da Comarca de Porto Acre sob o n\u00b0 1635, destinado \u00e0 instala\u00e7\u00e3o e  funcionamento da Unidade Administrativa e Operacional do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, na Vila do V, em Porto Acre,  no valor total de R$ 15.480,00 (Quinze mil e quatrocentos e oitenta reais), para todos os efeitos legais. Em cumprimento ao disposto no artigo 26 da Lei n\u00ba 8.666/93 DETERMINO a publica\u00e7\u00e3o da presente ratifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, para  que produza os efeitos legais. Rio Branco-AC, 24 de setembro de 2021. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Diretora Presidente do Depasa Decreto n\u00ba 7.337 de 24 de Novembro de 2020 ",
            "Termo de Reconhecimento de Dividas n\u00ba 8/2021/DEPASA O Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, criada pela Lei n\u00b0 1.248/97, alterada pela  Lei n\u00b0 1.965/2007 e Lei n\u00b0 2.413/2011, inscrito no CNPJ n\u00b0 02.405.085/0001-13, com sede \u00e0 Rua Dr.\u00b0 Franco Ribeiro n\u00b0 77, Centro \u2013 CEP 69.900082, Rio Branco/AC, atrav\u00e9s da Diretora Presidente Waleska Lima Bezerra Dessotti, reconhecer d\u00edvida em aberto para com a empresa CONSTRUTORA COLORADO LTDA, decorrente do CONTRATO n\u00b0 045.2014 no valor de R$ 196.101,88 (cento e noventa e seis mil, e cento e um reais, e  oitenta e oito centavos), em virtude de execu\u00e7\u00e3o de obras de infraestrutura de urbaniza\u00e7\u00e3o e saneamento b\u00e1sico da \u00e1rea urbana do munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo/AC, para suprir necessidades do DEPASA, observa-se ainda, que houve corre\u00e7\u00e3o dos reajustes da 5\u00b0 a 29\u00b0 medi\u00e7\u00e3o (R$). Por oportuno, cumpre informar que a d\u00edvida enquadra-se em Reconhecimento de D\u00edvida e o que o seu adimplemento implicar\u00e1 a plena e total  quita\u00e7\u00e3o ao DEPASA do d\u00e9bito reconhecido neste termo, raz\u00e3o pela qual autorizo o pagamento, para nada mais ter a reclamar a credora quanto \u00e0s  referidas notas fiscais da presente d\u00edvida. Rio Branco-AC, 27 de setembro de 2021. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 687, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de  2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto  sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na  posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da  Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC II - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC IlI - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDTRAN com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 27/09/2021 (segunda-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27  de setembro 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 687, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. MELINA RIBEIRO BORGES ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 688, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC II - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC IlI - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDTRAN com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 27/09/2021 (segunda-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27  de setembro 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 688, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 695, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de  2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto  sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na  posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da  Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 GUSTAVO PONTES M. DA SILVA \u2013 CRM 971/AC II - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 29/09/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27  de Setembro 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 695, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 696, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 GUSTAVO PONTES M. DA SILVA \u2013 CRM 971/AC II - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 29/09/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27  de Setembro 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 696, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 692, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de  Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento n.\u00ba  080/21-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme memorando n.\u00ba 039/21 da Divis\u00e3o de Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 141/2021/DETRAN - CONCRED (2359334), que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR, o credenciamento do Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores Tres Meninas , nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses,  para desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Xapuri/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 16 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 697, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, institu\u00edda atrav\u00e9s  do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de  junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  655/2021/DETRAN - DADM (2380131), RESOLVE: Art. 1\u00b0 REVOGAR PORTARIA DETRAN N\u00ba 258, DE 14 DE MAIO DE  2021(1562997); Art. 2\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00ba  019/2021, celebrado entre este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito -  DETRAN/AC e a empresa J M SERVI\u00c7OS, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de  ve\u00edculo, tipo caminh\u00e3o guincho com condutor, dotados de todos os equipamentos exigidos pelo C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, para atender os munic\u00edpios de Sena Madureira, Brasil\u00e9ia e Cruzeiro do Sul, tudo em conformidade  com o Edital e seus anexos. O  Termo contratual tem vig\u00eancia de 12 (doze)  meses contados da data de assinatura (14/05/2021). I Gestor Titular: Jos\u00e9 Matheus  do Nascimento Paiva -  Matricula: 951331-0; II Gestor Suplente: Qu\u00e9zia de Sousa \u2013 Matr\u00edcula: 9325425; III Fiscal Titular: Get\u00falio Mesquita de Magalh\u00e3es  Neto \u2013  Matr\u00edcula: 9312749; IV Fiscal Suplente: \u00c2ngela Maria Magalh\u00e3es de Souza Oliveira -  Matricula: 9564233. Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando  vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 230/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 190/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR  de 14 de setembro de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.128 de 16 de  setembro de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato  n\u00ba 005/2019, Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 364/2018 \u2013 CPL 02 \u2013 IAPEN/ AC, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  \u2013 IEPTEC, e MAIA & PIMENTEL SERVI\u00c7OS E CONSULTORIA LTDA  que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os terceirizados de apoio t\u00e9cnico administrativo e operacional  (auxiliar de escrit\u00f3rio, supervisor, digitador, moto boy, recepcionista, auxiliar de portaria diurno, agente de portaria noturno e auxiliar de limpeza)  com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra, visando o adequado funcionamento da estrutura t\u00e9cnico-administrativa do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR. I -   Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1 III \u2013 Fiscal Titular: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Isabelle de Araujo Pereira \u2013 Matricula n\u00b0 9513230-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 27 de setembro de 2021 Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 231/2021/GAB/IEPTECDOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 191/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de  14 de setembro de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.128 de 16 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do  Contrato n\u00ba 069/2017, Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 011/2016 - IFAC,  celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013  IEPTEC e NORTEXPRESS TRANSPORTE & SERVI\u00c7OS LTDA - ME  que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para servi\u00e7o  de apoio administrativo, tais como: auxiliar de agropecu\u00e1ria, recepcionista, copeiro, jardineiro, auxiliar de servi\u00e7os diversos bra\u00e7ais e  motorista, com fornecimento m\u00e3o de obra, uniformes, utens\u00edlios, materiais e equipamentos, EPIs e ferramentas, necess\u00e1rios \u00e0 boa execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos, para atua\u00e7\u00e3o nas depend\u00eancias do Instituto de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC IDM. I -   Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1 III \u2013 Fiscal Titular: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Isabelle de Araujo Pereira \u2013 Matricula n\u00b0 9513230-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 27 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se  Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 232/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 192/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de  14 de setembro de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.128 de 16 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do  Contrato n\u00ba 002/2017, Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 007/2016 \u2013 CPL  02 (carona), celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC e F. M TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O LTDA que tem como  objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  Terceirizados de Apoio Administrativo, T\u00e9cnico Operacional (agente  de portaria noturno 12x36) para atender as necessidades do Instituto  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC IDM. I -   Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1 III \u2013 Fiscal Titular: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Isabelle de Araujo Pereira \u2013 Matricula n\u00b0 9513230-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 27 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se  Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 011/2021 \u2013 EaD SA\u00daDE PROFESSOR MEDIADOR PRESENCIAL MENSALISTA O INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA - IEPTEC, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  torna p\u00fablico A ABERTURA DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, PARA PROFESSOR MEDIADOR  PRESENCIAL MENSALISTA, PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO  E EMPREGO \u2013 PRONATEC/Rede e-Tec na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o a  Dist\u00e2ncia - EaD, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba  12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 002/2021,  que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas neste Edital. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES: 1.1 O presente Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 regido por este Edital, seus anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, executado pelo Instituto Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC, atrav\u00e9s dos  Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica e polos. 1.2 O Processo Seletivo Simplificado de que trata este Edital se destina  a selecionar candidatos para provimento de vagas nos cargos de n\u00edvel  superior, conforme definidas no ANEXO I deste Edital. Os candidatos  selecionados receber\u00e3o bolsa conforme o estabelecido na Lei Federal  n\u00ba 12.513/2011, e suas altera\u00e7\u00f5es, Portaria 1.152/2015 e Portaria n\u00ba  817/2015 \u2013 MEC e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 002/2021, cujo recurso  ser\u00e1 financiado pelo Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o  (FNDE), de responsabilidade do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, durante o per\u00edodo da oferta dos cursos. 1.3 Aplica-se ao presente Edital a Lei Federal n\u00ba 12.513/2011, e suas altera\u00e7\u00f5es, Portaria 1.152/2015 e Portaria n\u00ba 817/2015 \u2013 MEC e n\u00b0 23, de  28 de junho de 2012 \u2013 CD/FNDE e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 002/2021. 1.4 A contrata\u00e7\u00e3o dos candidatos selecionados obedecer\u00e1 \u00e0 ordem de  classifica\u00e7\u00e3o apresentada como resultado final deste processo e ser\u00e3o  convocados conforme a demanda do IEPTEC, podendo ser realizada  a qualquer tempo durante o per\u00edodo dos cursos, com anteced\u00eancia de  tr\u00eas dias \u00fateis. A recusa ou aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o por parte do candidato implicar\u00e1 na convoca\u00e7\u00e3o imediata do pr\u00f3ximo classificado. 1.5 Durante a vig\u00eancia do Termo de Compromisso, a crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Programa, poder\u00e1 haver remo\u00e7\u00e3o dos bolsistas, conforme a necessidade e a conveni\u00eancia das atividades propostas. 1.6 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo do IEPTEC, ser\u00e1 respons\u00e1vel  pela coordena\u00e7\u00e3o deste Processo. 1.7 Os atos oficiais relativos ao Processo Seletivo Simplificado ser\u00e3o  publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.diario.ac.gov.br 2. DO PROGRAMA: 2.1 O Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego \u2013  PRONATEC/ Sistema Rede e-Tec Brasil (Escola T\u00e9cnica Aberta do Brasil) visa \u00e0 oferta de educa\u00e7\u00e3o profissional e tecnol\u00f3gica a dist\u00e2ncia e  tem o prop\u00f3sito de ampliar e democratizar o acesso a cursos t\u00e9cnicos  de n\u00edvel m\u00e9dio, p\u00fablicos e gratuitos, em regime de colabora\u00e7\u00e3o entre  Uni\u00e3o, estados, Distrito Federal e munic\u00edpios. 3. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES: 3.1.1 \u2013 O PROFESSOR MEDIADOR PRESENCIAL MENSALISTA, possui as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: Participar de capacita\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para o desempenho de sua fun\u00e7\u00e3o; Conhecer o plano de curso; Conhecer o sistema de avalia\u00e7\u00e3o do curso; O professor mediador dever\u00e1 apresentar as seguintes compet\u00eancias:  capacidade de redigir, capacidade de s\u00edntese, capacidade do uso de  tecnologias midi\u00e1ticas; ter habilidades pessoais como criatividade, pontualidade, comprometimento e capacidade de trabalhar em equipe. Estabelecer e promover contato permanente com os alunos de forma  coletiva e individualizada a dist\u00e2ncia; Exercer as atividades t\u00edpicas de tutoria; Acompanhar as atividades do Ambiente Virtual de Ensino e  Aprendizagem \u2013 AVEA; Mediar a comunica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados com os cursistas; Colaborar com o professor formador nas discuss\u00f5es te\u00f3ricas desenvolvidas na plataforma de aprendizagem, quando necess\u00e1rio; Assistir aos educandos nas atividades do curso; Elaborar os relat\u00f3rios de regularidade dos alunos; Corrigir as atividades avaliativas; Participar dos eventos presenciais nos CEPTS, sempre que for necess\u00e1rio. Manter a regularidade de acessos ao AVEA e responder \u00e0s solicita\u00e7\u00f5es  dos alunos no prazo m\u00e1ximo de um dia \u00fatil; Comunicar ao Coordenador do curso e/ou Coordena\u00e7\u00e3o de EaD, sobre  os educandos em situa\u00e7\u00e3o de evas\u00e3o e reprova\u00e7\u00e3o; Acompanhar a aprendizagem e o desempenho dos cursistas; Manter contato constante com os Coordenadores, Formadores e demais Mediadores; Apoiar e auxiliar os educandos nas atividades pr\u00e1ticas, quando se fizer  necess\u00e1rio; Abrir e preparar a sala de apoio, com anteced\u00eancia, nos dias designados para os encontros presenciais; Permanecer na sala e/ou no laborat\u00f3rio nos dias designados para presen\u00e7a de alunos; Monitorar as atividades programadas das disciplinas; Assistir \u00e0s videoaulas; Aplicar avalia\u00e7\u00f5es presenciais, corrigir conforme o gabarito enviado  pelo Professor Autor, enviando as notas \u00e0 \u00e1rea t\u00e9cnica, por meio digital,  em no m\u00e1ximo 48 horas ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o e entregar ao CEPT respons\u00e1vel as provas e notas para o devido arquivamento; 4. DA REMUNERA\u00c7\u00c3O: 4.1. Os valores das bolsas obedecer\u00e3o aos seguintes par\u00e2metros de  distribui\u00e7\u00e3o da carga hor\u00e1ria semanal dedicada ao PRONATEC/e-Tec  na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia - EaD: TABELA I 5. REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA OS CARGOS: 5.1 Diploma ou certid\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior, conforme ANEXO  I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; 5.2 Experi\u00eancia profissional conforme especificado para cada cargo do  ANEXO I. 6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES ON-LINE: 6.1. As inscri\u00e7\u00f5es se dar\u00e3o na modalidade on-line e ocorrer\u00e3o no per\u00edodo de 28, 29, 30 de setembro at\u00e9 02 de outubro de 2021, via e-mail, no  endere\u00e7o processoseletivo.ieptec@gmail.com 6.2. No ato da inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1: a) enviar a ficha de inscri\u00e7\u00e3o totalmente/corretamente preenchida, o  Curriculum Vitae, as c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios, a saber:  Diploma de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, certificados de cursos realizados, declara\u00e7\u00f5es de experi\u00eancias profissionais, etc; e documento de  identifica\u00e7\u00e3o pessoal leg\u00edvel com foto e sem rasura, tudo em um ARQUIVO \u00daNICO em formato PDF; 6.3 S\u00e3o considerados documentos de identidade somente a carteira e/ ou c\u00e9dula de identidade expedida pela Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica/Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o, pelas For\u00e7as Armadas, pelo Minist\u00e9rio das  Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e pelas Pol\u00edcias Militares, a CNH (Carteira Nacional  de Habilita\u00e7\u00e3o), al\u00e9m das carteiras expedidas por \u00d3rg\u00e3os e Conselhos  que, por for\u00e7a da Lei Federal, valham como identidade. 6.4 A concorr\u00eancia se dar\u00e1 entre os candidatos inscritos para o mesmo  cargo, mesma \u00e1rea, no mesmo munic\u00edpio. 6.5 O candidato dever\u00e1 no ato da inscri\u00e7\u00e3o preencher corretamente todos os campos espec\u00edficos da Ficha ANEXO II. 6.6 Ser\u00e1 admitida uma \u00fanica inscri\u00e7\u00e3o por candidato, caso haja mais de uma,  ser\u00e1 validada e pontuada a primeira. As demais inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o anuladas. 6.7 O PREENCHIMENTO CORRETO DE TODOS OS CAMPOS DA FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O \u00c9 DE INTEIRA RESPONSABILIDADE DO CANDIDATO. FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PREENCHIDA DE FORMA INCOMPLETA \u00c9 PASSIVO DE DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O. 6.8 A inscri\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo Simplificado implica o conhecimento e a expressa aceita\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, das quais o candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento. 6.9 A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 anulada, na verifica\u00e7\u00e3o de eventual falsidade nas  declara\u00e7\u00f5es ou irregularidade dos documentos apresentados. 6.10 N\u00e3o ser\u00e1 admitida juntada ou substitui\u00e7\u00e3o posterior de quaisquer  documentos exigidos deste Edital, consistindo obriga\u00e7\u00e3o do candidato  apresent\u00e1-los no ato da inscri\u00e7\u00e3o via e-mail, sob pena de ser indeferido. 6.11 N\u00e3o ser\u00e1 aceita solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atender rigorosamente ao estabelecido neste Edital. 6.12 N\u00e3o ser\u00e1 cobrada taxa de inscri\u00e7\u00e3o. 7. DOS PORTADORES DE DEFICI\u00caNCIA: 7.1 Das vagas, 10% (Dez por cento) ser\u00e3o destinadas aos portadores  de defici\u00eancia na forma do inciso VIII, do artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e o artigo 12 da Lei Complementar n\u00ba 39/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.2 Ser\u00e3o considerados portadores de defici\u00eancias os candidatos enquadrados na Lei Federal n\u00ba 7.853 de 24 de outubro de 1989 e Decreto  Federal n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.3 Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de que trata o subitem 7.1 resulte em  n\u00famero fracionado, este dever\u00e1 ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero inteiro  subsequente, desde que n\u00e3o ultrapasse a 10% das vagas oferecidas. 7.4 Para fins de recrutamento, a defici\u00eancia da qual o candidato seja portador dever\u00e1 ser compat\u00edvel com as atribui\u00e7\u00f5es da atribui\u00e7\u00e3o a qual concorre. 7.5 Para concorrer a uma dessas vagas, o candidato portador de defici\u00eancia dever\u00e1, impreterivelmente, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o: a) No ato da inscri\u00e7\u00e3o, declarar-se portador de defici\u00eancia; b) Juntar laudo m\u00e9dico original ou c\u00f3pia autenticada, emitido nos \u00faltimos doze meses, atestando a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel de defici\u00eancia,  com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o  Internacional de Doen\u00e7as (CID), bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia, na forma do subitem 7.2, conforme especificado no Decreto n\u00ba  3.298/99 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.6 O laudo m\u00e9dico dever\u00e1 ser acondicionado no envelope, no ato  da inscri\u00e7\u00e3o. 7.7 O laudo m\u00e9dico (original ou c\u00f3pia autenticada) n\u00e3o ser\u00e1 devolvido e  n\u00e3o ser\u00e3o fornecidas c\u00f3pias dos documentos. 7.8 A n\u00e3o observ\u00e2ncia do disposto no subitem 7.2, a reprova\u00e7\u00e3o na per\u00edcia m\u00e9dica ou o n\u00e3o comparecimento \u00e0 per\u00edcia acarretar\u00e1 a perda do  direito \u00e0s vagas reservadas aos candidatos em tais condi\u00e7\u00f5es. 7.9 Os candidatos classificados e considerados portadores de defici\u00eancia ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o na lista de  classifica\u00e7\u00e3o geral. 7.10 Os candidatos que se declararem pessoas com defici\u00eancia participar\u00e3o deste Processo Seletivo em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os  demais candidatos, como determinam os artigos 37 e 41, do Decreto n\u00ba  3.298/99, e altera\u00e7\u00f5es posteriores. 7.11 As vagas destinadas \u00e0s pessoas com defici\u00eancia no subitem 7.1  que n\u00e3o forem preenchidas por falta de candidatos, por reprova\u00e7\u00e3o no  Processo Seletivo, ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos, concorrentes \u00e0s vagas gerais, observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 8. DOS CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O: 8.1 O Processo Seletivo ser\u00e1 conduzido pela Comiss\u00e3o do Processo  Seletivo, designada pelo Presidente do IEPTEC por meio de Portaria, e  constar\u00e1 de duas fases, descritas abaixo: 8.1.1 PRIMEIRA FASE: AN\u00c1LISE CURRICULAR (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO); a) Para efeito de homologa\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o considerados v\u00e1lidos  apenas os candidatos que atendam aos requisitos m\u00ednimos constantes  no item 5 deste Edital. b) Ser\u00e1 constitu\u00edda da an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es curriculares comprovadas e contemplar\u00e1 a pontua\u00e7\u00e3o de 60 (sessenta) pontos para a experi\u00eancia profissional espec\u00edfica na \u00e1rea de sele\u00e7\u00e3o e titula\u00e7\u00e3o para todos  os candidatos de todos os cargos. c) A an\u00e1lise curricular ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o desse Processo  Seletivo Simplificado. d) Ser\u00e3o considerados t\u00edtulos para pontua\u00e7\u00e3o, exclusivamente, aqueles  discriminados na TABELA III; e) Cada certificado ou declara\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia ser\u00e1 pontuado  uma \u00fanica vez; 8.1.2 SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO  e ELIMINAT\u00d3RIO). a) A Entrevista ser\u00e1 realizada em local e hor\u00e1rio a serem divulgados no  Edital de convoca\u00e7\u00e3o, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre,  (www.diario.ac.gov.br) e corresponder\u00e1 a 40 pontos. b) Tendo como base a lista organizada na forma estabelecida no ANEXO I  e a TABELA III, ser\u00e3o convocados para a entrevista os candidatos classificados na an\u00e1lise curricular no quantitativo de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de  vagas dos cargos, respeitados os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. c) A entrevista, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada  em sess\u00e3o p\u00fablica e contemplar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: I - conhecimento e dom\u00ednio de conte\u00fado da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o (25 pontos): ser\u00e1  avaliada a capacidade do candidato de apresentar na entrevista dados e informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas consistentes e corretas do ponto de vista te\u00f3rico e que  demonstre aplicabilidade em situa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. II - habilidade de comunica\u00e7\u00e3o (15 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade  do candidato de expressar verbalmente seus pensamentos de forma  objetiva, completa, permitindo a compreens\u00e3o do seu interlocutor e observando o uso adequado da l\u00edngua culta portuguesa. d) A Entrevista ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o deste Processo  Seletivo Simplificado. e) Ser\u00e3o convocados para entrevista os candidatos selecionados pela  an\u00e1lise curricular por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o. Havendo empate na raz\u00e3o de tr\u00eas vezes o n\u00famero de vagas, ser\u00e3o chamados todos  os candidatos que estiverem empatados com a \u00faltima nota dessa raz\u00e3o. f) Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de entrevistas munidos  de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade. g) A entrevista, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada  em sess\u00e3o p\u00fablica e avaliar\u00e1 o conhecimento e a experi\u00eancia dos candidatos no cargo pretendido. h) Os candidatos selecionados e convocados para a entrevista que n\u00e3o  comparecerem ao local, data e hor\u00e1rio previamente estabelecidos estar\u00e3o automaticamente eliminados deste Processo Seletivo. 9. DA VIG\u00caNCIA: 9.1 O Processo Seletivo ter\u00e1 validade de 01 (um) ano a partir da data  de publica\u00e7\u00e3o do resultado final e homologa\u00e7\u00e3o, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, conforme necessidade da Institui\u00e7\u00e3o. Os  candidatos classificados poder\u00e3o ser chamados a qualquer momento  a crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do PRONATEC/e-Tec na modalidade em EaD, devidamente motivado pelo n\u00famero de turmas ou novas  pactua\u00e7\u00f5es realizadas. 10. DA AN\u00c1LISE CURRICULAR 10.1 A an\u00e1lise ser\u00e1 realizada de acordo com as instru\u00e7\u00f5es e crit\u00e9rios estabelecidos na TABELA ABAIXO. TABELA III CARGO: PROFESSOR MEDIADOR PRESENCIAL MENSALISTA 10.2 N\u00e3o ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio ou aprendizado ou ainda o tempo necess\u00e1rio para comprova\u00e7\u00e3o de requisito do cargo pretendido. 10.3 Para comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia em doc\u00eancia dever\u00e1 ser observado o quadro a seguir: 11. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O E DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 11.1 A classifica\u00e7\u00e3o preliminar dar-se-\u00e1 em raz\u00e3o da ordem decrescente da nota obtida, individualizada por \u00e1rea e por munic\u00edpio e ser\u00e1 divulgada  por meio do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. 11.2 No caso de igualdade de pontua\u00e7\u00e3o na classifica\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o observados os seguintes crit\u00e9rios de desempate: a) o candidato com maior idade; b) maior n\u00famero de pontos no item T\u00edtulos; e c) persistindo o empate, ter\u00e1 prefer\u00eancia maior n\u00famero de pontos no item Experi\u00eancia Comprovada. 11.3 A divulga\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o preliminar dos candidatos ser\u00e1 disponibilizada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. 11.4 Ser\u00e1 desclassificado deste Processo Seletivo Simplificado o candidato que: a) apresentar documento, rasurado, ileg\u00edvel, incompleto ou falso; b) desrespeitar algum membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado; c) descumprir quaisquer das normas deste Edital; d) n\u00e3o participar de qualquer etapa deste Processo Seletivo Simplificado; e) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado sob efeito de bebida alco\u00f3lica e/ou sobre efeito de entorpecentes ou de subst\u00e2ncias qu\u00edmicas,  visivelmente identificado por qualquer membro da comiss\u00e3o; f) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado portando arma branca ou arma de fogo. Ainda que o candidato possua o porte de arma,  ficar\u00e1 impedido de realizar a entrevista armado; g) n\u00e3o atingir 25% do total de pontos da primeira fase; e h) n\u00e3o atingir 50% do total de pontos na soma das notas das duas fases. 11.5 Ser\u00e1 desclassificado o candidato que n\u00e3o entregar o Curriculum Vitae, as c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios e documento de identifica\u00e7\u00e3o, leg\u00edveis e sem rasuras e acondicionados em envelope lacrado; 12. DO RESULTADO: 12.1 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar os resultados e demais publica\u00e7\u00f5es referentes a este edital. 12.2 Os candidatos selecionados somente perceber\u00e3o bolsas se respeitadas \u00e0s normas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como a Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 002/2021. 12.3 As d\u00favidas decorrentes deste Edital poder\u00e3o ser dirimidas pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico: processoseletivo.ieptec@gmail.com, \u00e0 Comiss\u00e3o do  Processo Seletivo. 13. DOS RECURSOS: 13.1 Os candidatos poder\u00e3o interpor Recurso Administrativo, impreterivelmente, em 2 dias uteis, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o do resultado parcial  do processo seletivo. 13.2 Os recursos ser\u00e3o dirigidos ao Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, conforme crit\u00e9rios abaixo: a) Apresenta\u00e7\u00e3o conforme o modelo constante no ANEXO III, transcrito  de forma leg\u00edvel ou impresso, contendo, obrigatoriamente, as alega\u00e7\u00f5es e  seus fundamentos, especificando, munic\u00edpio, cargo/\u00e1rea, c\u00f3digo do requisito m\u00ednimo e turno, o n\u00famero do CPF, nome do candidato e sua assinatura; b) O candidato dever\u00e1 ser claro, conciso e objetivo no seu pleito. Recurso inconsistente ou intempestivo ser\u00e1 preliminarmente indeferido; c) Os recursos cujo teor desrespeite a banca examinadora ser\u00e1 preliminarmente indeferido; d) O candidato poder\u00e1 questionar apenas sua pr\u00f3pria nota. 13.3 Ser\u00e3o preliminarmente indeferidos os recursos que n\u00e3o atenderem  aos requisitos acima; 13.4 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo divulgar\u00e1 os resultados dos recursos no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre www.diario.ac.gov.br. 13.5 O recurso dever\u00e1 ser encaminhado para o e-mail processoseletivo. ieptec@gmail.com Somente ser\u00e3o considerados e avaliados os recursos encaminhados via e-mail at\u00e9 \u00e0s 17 horas, hor\u00e1rio local do Estado do  Acre, conforme data divulgada. 14. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA CELEBRA\u00c7\u00c3O DE  TERMO DE COMPROMISSO. 14.1 A Celebra\u00e7\u00e3o de Termo de Compromisso dos candidatos obedecer\u00e1 rigorosamente \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o para o cargo, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre, que ser\u00e3o a fonte oficial para tomada de conhecimento das informa\u00e7\u00f5es de convoca\u00e7\u00e3o para a realiza\u00e7\u00e3o do Termo  de Compromisso. 14.2 A Celebra\u00e7\u00e3o de Termo de Compromisso de que trata este Edital,  destina-se ao preenchimento de vagas, de acordo com o ANEXO I, sendo considerados como cadastro de reserva o quantitativo de 03 (tr\u00eas)  vezes o n\u00famero de vagas ofertadas, que poder\u00e3o ser convocados de  acordo com a necessidade da institui\u00e7\u00e3o. 14.3 O per\u00edodo do benefici\u00e1rio de bolsa ser\u00e1 conforme estabelecido no  subitem 16.2 deste edital, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo,  conforme a necessidade da Institui\u00e7\u00e3o. 14.4 Para ser Celebrado o Termo de Compromisso, o candidato dever\u00e1  satisfazer, cumulativamente, os seguintes requisitos: a) ser aprovado neste Processo Seletivo Simplificado; b) ser brasileiro nato ou naturalizado; c) possuir os requisitos exigidos para o exerc\u00edcio do cargo, conforme  definido neste Edital; 14.4.1 E apresentar os seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero  do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a  Federal e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (C\u00edvel e Criminal) (www. tre-ac.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-quitacao-eleitoral); Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal) (www.trf1.jus.br/ Servicos/Certidao/); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal. do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para  o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a  conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria  de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o.  Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br; k) 1 foto 3x4 colorida; l) No ato da contrata\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser apresentado (no caso de servidor  p\u00fablico) documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional. 14.5 O candidato selecionado, no prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias a contar da  convoca\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o apresentar-se nos locais e hor\u00e1rios definidos no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre (www.diario.ac.gov.br). 14.6 O candidato aprovado neste Processo Seletivo Simplificado que  n\u00e3o se apresentar no prazo e local definidos no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre ser\u00e1 considerado desistente e sua vaga preenchida por outro  candidato aprovado, respeitada a classifica\u00e7\u00e3o geral. 14.7 O candidato convocado em substitui\u00e7\u00e3o a candidato desistente,  conforme previsto no subitem 14.6, ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias, a  contar da convoca\u00e7\u00e3o, para se apresentar, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 tamb\u00e9m  considerado desistente. 14.8 O Termo de Compromisso, poder\u00e1 ser rescindido a qualquer momento  de pleno direito, mediante motiva\u00e7\u00e3o da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do PRONATEC/Rede e-Tec na modalidade em EaD, com comunica\u00e7\u00e3o escrita e anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias a interesse da administra\u00e7\u00e3o. 14.9 O Termo de Compromisso s\u00f3 ser\u00e1 assinado pelo candidato aprovado e validado pela institui\u00e7\u00e3o ap\u00f3s assinatura de Declara\u00e7\u00e3o Disponibilidade, ANEXO V, formulada pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas. Atrav\u00e9s dessa declara\u00e7\u00e3o o candidato atesta que n\u00e3o \u00e9 portador de Cargo  em Comiss\u00e3o \u2013 CEC, bem como que n\u00e3o \u00e9 membro da Comiss\u00e3o de  Processo Seletivo, declarando tamb\u00e9m se possui ou n\u00e3o v\u00ednculo com  a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Se possuir v\u00ednculo, constado na declara\u00e7\u00e3o,  o selecionado atestar\u00e1 tamb\u00e9m que haver\u00e1 compatibilidade de hor\u00e1rio  entre as atividades exercidas, de forma que n\u00e3o haver\u00e1 preju\u00edzo \u00e0 sua  carga hor\u00e1ria regular e ao atendimento do plano de metas do \u00f3rg\u00e3o que  possui vincula\u00e7\u00e3o, conforme ANEXO IV do presente Edital. 14.10. N\u00e3o poder\u00e3o assinar o Termo de Compromisso \u00e0s pessoas que  possuam Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC, nos termos da Lei Complementar  n\u00ba 247 de 17 de fevereiro de 2012, bem como pessoas que j\u00e1 possuam  bolsas custeadas com recurso Fundo Nacional de Desenvolvimento da  Educa\u00e7\u00e3o (FNDE). 15. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL: 15.1 O resultado final para o cargo de PROFESSOR MEDIADOR PRESENCIAL MENSALISTA ser\u00e1 a soma das notas da analise curricular e entrevista. 15.2 O resultado final ser\u00e1 divulgado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre  (www.diario.ac.gov.br) 16. DO IN\u00cdCIO DAS ATIVIDADES: 16.1. As atividades ser\u00e3o iniciadas em dia, hor\u00e1rio e local estabelecidos  pela Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Programa, cabendo ao bolsista acatar integralmente essas defini\u00e7\u00f5es, sob pena de desligamento do programa. 16.2. O Termo de Compromisso ser\u00e1 conforme o ANEXO I, podendo  ser prorrogado por igual per\u00edodo, conforme necessidade da institui\u00e7\u00e3o. 17. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: 17.1 A aprova\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo assegurar\u00e1 apenas a expectativa de direito \u00e0 concess\u00e3o da bolsa, ficando a concretiza\u00e7\u00e3o deste  ato condicional \u00e0 observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes, bem  como da respectiva disponibiliza\u00e7\u00e3o financeira, em fun\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o  das turmas, da rigorosa ordem de classifica\u00e7\u00e3o e do prazo de validade  do Processo Seletivo. 17.2 A inexatid\u00e3o ou irregularidade de informa\u00e7\u00f5es, ainda que constatadas posteriormente, eliminar\u00e1 o candidato do Processo Seletivo, declarando-se nulos todos os atos decorrentes de sua inscri\u00e7\u00e3o. 17.3 A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 o conhecimento destas normas  e o compromisso de cumpri-las. 17.4. Ser\u00e1 desclassificado o candidato que, em qualquer etapa do Processo Seletivo, utilizar meio fraudulento, meio il\u00edcito, proibido ou atentar  contra a disciplina no ato da inscri\u00e7\u00e3o ou an\u00e1lise dos curr\u00edculos. 17.5 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar as publica\u00e7\u00f5es e comunicados referentes a este processo Seletivo Simplificado no  Di\u00e1rio Oficial do estado do Acre. 17.6 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo. 17.7 O candidato selecionado poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es junto \u00e0 Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. 17.8 Ser\u00e1 obedecida de forma rigorosa a ordem de classifica\u00e7\u00e3o para o  preenchimento das vagas. 17.9 \u00c9 vedado o acumulo, por um mesmo profissional, de bolsas de diferentes atribui\u00e7\u00f5es e a participante com vincula\u00e7\u00e3o a outro programa de  bolsa, com exce\u00e7\u00e3o de CAPES e CNPq, bem como n\u00e3o se admite a concess\u00e3o de bolsas para ocupantes de cargos em comiss\u00e3o exclusivos. 17.10 O BOLSISTA QUE FOR SELECIONADO PARA A FUN\u00c7\u00c3O DE  PROFESSOR MEDIADOR MENSALISTA DEVE POSSUIR EQUIPAMENTO DE INFORM\u00c1TICA, BEM COMO CONEX\u00c3O COM A INTERNET, PARA REALIZAR E ACOMPANHAR AS ATIVIDADES EM EaD,  PERTINENTES AO CURSO PARA O QUAL SE INSCREVEU. SENDO QUE O INSTITUTO N\u00c3O FORNECER\u00c1 A NENHUM CANDIDATO  APROVADO EQUIPAMENTOS PARA TRABALHO REMOTO, SENDO  DE RESPONSABILIDADE EXCLUSIVA DO BOLSISTA POSSUIR OS  EQUIPAMENTOS E CONDI\u00c7\u00d5ES NECESS\u00c1RIAS PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O.  17.11 O candidato que vier a ser benefici\u00e1rio de bolsa nos cursos PRONATEC /Rede e-Tec na modalidade EaD cumprir\u00e1 hor\u00e1rios de atividades de acordo com a necessidade da Institui\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 27 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO - N\u00ba 011/2021 \u2013 EaD SA\u00daDE ANEXO I PROFESSOR MEDIADOR PRESENCIAL MENSALISTA \u2013 EaD - 2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO - N\u00ba 011/2021 EaD SA\u00daDE ANEXO II FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO - N\u00ba 011/2021 EaD (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via da Comiss\u00e3o) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 N\u00ba 011/2021 EaD (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via do Candidato) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 011/2021 EaD ANEXO III REQUERIMENTO  __________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. __________________________________________ Assinatura do candidato INSTRUC\u00d5ES: Somente ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo os recursos protocolados dentro dos prazos previstos e formulados de acordo com  as normas estabelecidas no item 13 deste Edital. PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 011/2021 EaD ANEXO IV COM V\u00cdNCULO DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu,  ______________________________, RG n\u00ba ____________________, CPF _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que  n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como que o desempenho das atividades que ser\u00e3o por mim  exercidas no \u00e2mbito do PRONATEC/M\u00c9DIOTEC - N\u00c3O TRAR\u00c1 NENHUM PREJU\u00cdZO A MINHA CARGA HOR\u00c1RIA REGULAR E AO ATENDIMENTO DO PLANO DE METAS DA INSTITUI\u00c7\u00c3O A QUAL ESTOU VINCULADO, n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no  meu recrutamento. __________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. Nome do Recrutado: _____________________________________________________ CPF n\u00ba ___________________________ SEM V\u00cdNCULO DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu,___________________________________________________________________, Brasileiro/a, Estado civil:__________________, Profiss\u00e3o: _________________________, RG n\u00ba:_______________________, CPF n\u00ba  _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  ou Fun\u00e7\u00e3o Gratificada no \u00e2mbito do PRONATEC/M\u00c9DIOTEC, bem como que N\u00c3O POSSUO NENHUM V\u00cdNCULO CAPAZ DE GERAR CONFLITO  DE CARGA HOR\u00c1RIA; n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. __________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. _______________________________________________________ Assinatura do Recrutado CPF n\u00ba:_____________________________ PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 011/2021 EAD ANEXO V DECLARA\u00c7\u00c3O DE DISPONIBILIDADE DO BOLSISTA Senhor Francineudo Souza da Costa Presidente do IEPTEC Eu,____________________________________________________________________________________,  Nacionalidade:______________________, Estado Civil:_______________________, CPF n\u00ba _________________________, residente e domiciliado (a) ___ ____________________________________________________________________________________________ CEP.:  ________________________________, telefone/celular: (68) ________________________________________ e-mail: _______________ ________________________________________________, candidato(a) aprovado(a) na Classifica\u00e7\u00e3o do Edital n\u00ba________/2021, para o cargo  de__________________________________________________ no munic\u00edpio de ____________________________-Ac, venho respeitosamente  \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, em atendimento ao EDITAL n\u00ba________/2021, declarar que tenho disponibilidade de carga horaria para exercer  atividades no Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego \u2013 PRONATEC/e-Tec no turno da ____________________, perfazendo  uma carga hor\u00e1ria de _______________________, conforme necessidade dessa Institui\u00e7\u00e3o. __________________________________ \u2013 Acre, ______ de ____________ de 2021. _________________________________________________________ Assinatura do Bolsista ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PROCESSO SELETIVO - 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza da  Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica A CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA SEGUNDA FASE DO PROCESSO SELETIVO  SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE BOLSA PROFESSOR TUTOR, QUE IR\u00c1 ATUAR NOS CURSOS PROFISSIONALIZANTES DO ITINER\u00c1RIO V, observadas as normas estabelecidas na Lei Estadual N\u00ba 3.129/2016 com as altera\u00e7\u00f5es da Lei no 3.255/2017, e na  Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 003/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ENTREVISTA: 1.1 A CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A ENTREVISTA SEGUE NA SEGUINTE ORDEM: LOCAL: ESCOLA T\u00c9CNICA EM SA\u00daDE MARIA MOREIRA DA ROCHA. ENDERE\u00c7O: RUA TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A \u2013 BR 364 KM 02, VIA VERDE - DISTRITO INDUSTRIAL. DATA DA ENTREVISTA: 30/09/2021 (5\u00aa FEIRA) HORA DA ENTREVISTA: 08:30 (MANH\u00c3) OBS: AS ENTREVISTAS INICIAR\u00c3O \u00c0S 08:30 HORAS DA MANH\u00c3 SEM LIMITE DE TOLER\u00c2NCIA. OS CANDIDATOS DEVEM CHEGAR AO  LOCAL ANTES DO HOR\u00c1RIO DE IN\u00cdCIO DA ENTREVISTA. 2. SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E ELIMINAT\u00d3RIO). 2.1 Os candidatos convocados para a Entrevista dever\u00e3o observar todas as instru\u00e7\u00f5es contidas no subitem 8.1.2 do Edital de Abertura 001/2021. 2.2 Os candidatos dever\u00e3o comparecer no local da Entrevista munidos de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade, conforme  subitem 6.3 do Edital 001/2021. 2.3 Os candidatos selecionados e convocados para a Entrevista, que n\u00e3o comparecerem ao local, na data e hor\u00e1rios estabelecidos neste edital de convoca\u00e7\u00e3o, estar\u00e3o automaticamente desclassificados deste Processo Seletivo Simplificado conforme al\u00ednea \u201ch\u201d do subitem 8.1.2 do Edital 001/2021. 2.4 Os candidatos ser\u00e3o conduzidos para uma sala de espera at\u00e9 o in\u00edcio da Entrevista e ser\u00e3o atendidos por ordem de chegada, devendo chegar  antes do hor\u00e1rio de in\u00edcio da entrevista, ou seja, chegar antes das 08:30 horas. Ap\u00f3s este hor\u00e1rio, n\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada de candidatos sem  disponibilidade de tempo de toler\u00e2ncia. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso de aparelho de celular ou gravador por parte dos candidatos na sala de espera e  nem durante a Entrevista. 2.5 A Entrevista ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e gravada. CONFORME EDITAL DE ABERTURA 001/2021 \u2013 INTINER\u00c1RIO V 8.1.2 SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO e ELIMINAT\u00d3RIO): a) A Entrevista ser\u00e1 realizada em local e hor\u00e1rio a serem divulgados no Edital de convoca\u00e7\u00e3o, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE,  www.diario.ac.gov.br e corresponder\u00e1 a 40 pontos. b) Tendo como base a lista organizada na forma estabelecida no ANEXO I e a TABELA III, ser\u00e3o convocados para a entrevista os candidatos classificados  na an\u00e1lise documental no quantitativo de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas dos cargos, respeitados os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. c) A entrevista, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e contemplar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: I - conhecimento e dom\u00ednio de conte\u00fado na \u00e1rea que ir\u00e1 atuar (25 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de apresentar na entrevista dados  e informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas consistentes e corretas do ponto de vista te\u00f3rico e que demonstre aplicabilidade em situa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. II - habilidade de comunica\u00e7\u00e3o (15 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de expressar verbalmente seus pensamentos de forma objetiva, completa, permitindo a compreens\u00e3o do seu interlocutor e observando o uso adequado da l\u00edngua culta portuguesa. d) A Entrevista ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. e) Ser\u00e3o convocados para entrevista os candidatos selecionados pela an\u00e1lise documental por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o. Havendo empate na  raz\u00e3o de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas, ser\u00e3o chamados todos os candidatos que estiverem empatados com a \u00faltima nota dessa raz\u00e3o. f) Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de entrevistas munidos de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade. g) A entrevista, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e avaliar\u00e1 o conhecimento e a experi\u00eancia dos candidatos  no cargo pretendido. h) Os candidatos selecionados e convocados para a entrevista que n\u00e3o comparecerem ao local, data e hor\u00e1rio previamente estabelecidos no Edital  de Convoca\u00e7\u00e3o para Segunda Fase, estar\u00e3o automaticamente eliminados deste Processo Seletivo. Rio Branco, 27 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR - MENSALISTA O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza da  Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica O RESULTADO FINAL DA PRIMEIRA FASE DO PROCESSO SELETIVO  SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE BOLSA PROFESSOR TUTOR, QUE IR\u00c1 ATUAR NOS CURSOS PROFISSIONALIZANTES DO ITINER\u00c1RIO V, observadas as normas estabelecidas na Lei Estadual N\u00ba 3.129/2016 com as altera\u00e7\u00f5es da Lei no 3.255/2017, e na  Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 003/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. "
        ],
        "IMAC": [
            "Portaria IMAC N\u00ba 89, DE 24 DE setembro DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013 IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO o constante no processo SEI n\u00b0 4022.005078.00088/2021-33, RESOLVE: Art. 1\u00ba TORNAR SEM EFEITO a Portaria IMAC N\u00ba 71, DE 12 DE agosto DE 2021; Art. 2\u00ba DESIGNAR o servidor MARCIO BEZERRA DA COSTA, Soci\u00f3logo, matr\u00edcula n\u00ba 9118870-3, para responder pela Chefia do Controle Interno  - CONTIN, junto ao Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC; Art. 3\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo a contar da data de 12 de agosto de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco, Acre - 24 de setembro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente \u2013 IMAC - Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019 - DOE N\u00ba 12.464 Portaria IMAC N\u00ba 90, DE 24 DE setembro DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE           DO ACRE \u2013 IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO o constante no processo SEI n\u00b0 4022.005078.00088/2021-33, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora EULEN SALES DA SILVA, Cargo em Comiss\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 9185887-10, para desempenhar suas atividades junto  ao Gabinete da Presid\u00eancia como Secret\u00e1ria de Gabinete, no \u00e2mbito do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC; Art. 2 \u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo a contar da data de 09 de agosto de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco, Acre - 24 de setembro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente \u2013 IMAC - Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019 - DOE N\u00ba 12.464 ",
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 91, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo Decreto n\u00b0 033 de 03 de  janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.464, de 04 de janeiro de 2019, e CONSIDERANDO o constante dos autos do processo  n\u00ba 4022.005078.00089/2021-88, RESOLVE: Art. 1\u00ba TORNAR SEM EFEITO a PORTARIA IMAC N\u00ba 77, DE 26 DE AGOSTO DE 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publica-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 24 de setembro de 2021. ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM  Presidente do IMAC - Decreto n\u00ba 033 de 03/01/2019 - D.O.E 12.464 "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 236  DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Extinguir, com fulcro no Art. 5\u00ba, inciso V da Lei Complementar 58/98 o termo aditivo n\u00ba 006/2021, do contrato n\u00ba 117/2017, celebrado entre o  senhor Jaquesson Gomes Ihuaraqui, matr\u00edcula n\u00ba 9463399-1 e este Instituto Socioeducativo.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar do dia 27 de Setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O AO PROCESSO SEI N\u00ba 4025.013666.00002/2021-22 E EDITAL N\u00ba. 046/2021 CPL 05.  Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, todos os atos praticados pelo (a) senhor (a) pregoeiro (a) e pela equipe de apoio  da referente ao Processo SEI n\u00b0 4025.013666.00002/2021-22, Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7o \u2013 SRP n\u00b0046/2021- CPL 05. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o com o fornecimento Ininterruptos de alimenta\u00e7\u00e3o pronta, abrangendo Caf\u00e9 da Manh\u00e3, Almo\u00e7o,  Jantar, Ceia e Alimenta\u00e7\u00e3o Complementar para Gestantes, composto de pratos variados diariamente com base no card\u00e1pio, apresentado pelo Instituto,  acondicionado em embalagem t\u00e9rmica individual ou em bandejas a serem servidas nos Centros Socioeducativos de Rio Branco/AC,  cuja a adjudica\u00e7\u00e3o do objeto licitado foi em favor da empresa R.A DE SOUZA EIRELI, CNPJ n\u00b0 09.599.536/0001-40, vencedora do LOTE \u00daNICO, com o valor total de R$  3.260.980,80 (tr\u00eas milh\u00f5es, duzentos e sessenta mil, novecentos e oitenta reais e oitenta centavos). Os valores \u00e9 fundamentado de acordo com o Despacho n\u00ba 18/2021/SEICT - SELIC - CPL02 EVENTO SEI n\u00b0 (2286691) e OF\u00cdCIO N\u00ba 4043/2021/SEICT \u2013  evento sei n\u00ba (2287368), ratificando os valores adjudicados para empresa R.A DE SOUZA EIRELI, referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA  DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 046/2021 \u2013 ISE, sendo apresentado proposta de pre\u00e7o \u2013 evento sei n\u00b0 (2279547, 2279588, 2279630). Rio Branco/AC, 27 de setembro de 2021.    M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre - ISE/AC ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N.\u00ba 021/2021 E PROCESSO ADMINISTRATIVO SEI 4025.013665.00020/2021-13 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 08/2021/SEFAZ, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 008/2021 \u2013 CPL 03. PARTES: O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE/AC E A EMPRESA POLICOMP IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA.  DO OBJETO O presente Contrato tem por objeto eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (expediente, processamento de dados, acondicionamento e embalagem, colch\u00f5es p/ solteiro, copos descart\u00e1veis e prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a), para atender \u00e0s necessidades do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre, observadas as especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Termo de Contrato: ESPECIFICA\u00c7\u00c3O As especifica\u00e7\u00f5es, estimativas de consumo e pre\u00e7os estimados constam do AP\u00caNDICE \u201cA\u201d do presente instrumento. AP\u00caNDICE \u201cA\u201d  DO VALOR DO CONTRATO 3.1. A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pela execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato, o valor global R$ 13.160,00 (treze mil, cento e sessenta reais).  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 4.1. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento pela CONTRATANTE, para o exerc\u00edcio financeiro com a seguinte  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2021: DA VIG\u00caNCIA, PRORROGA\u00c7\u00c3O E EFIC\u00c1CIA CONTRATUAL VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O 5.1.1. O contrato ter\u00e1 como termo inicial de vig\u00eancia a data de sua assinatura, inclusive, e sua dura\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, n\u00e3o podendo ser prorrogado, conforme estabelecido no artigo 57, da Lei n\u00ba 8.666/1993. DATA DA ASSINATURA: 21 de setembro de 2021. ASSINAM: Sr. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas, Presidente do ISE/AC, pelo Contratante e o Sr. Jose Milton Cherri, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N.\u00ba 019/2021 E PROCESSO ADMINISTRATIVO SEI 4025.013665.00020/2021-13 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 08/2021/SEFAZ, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 008/2021 \u2013 CPL 03. PARTES: O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE/AC E A EMPRESA CALURINO FERRAZ MIRANDA.   DO OBJETO O presente Contrato tem por objeto eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (expediente, processamento de dados,  acondicionamento e embalagem, colch\u00f5es p/ solteiro, copos descart\u00e1veis e prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a), para atender \u00e0s necessidades do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre, observadas as especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Termo de Contrato: ESPECIFICA\u00c7\u00c3O As especifica\u00e7\u00f5es, estimativas de consumo e pre\u00e7os estimados constam do AP\u00caNDICE \u201cA\u201d do presente instrumento. AP\u00caNDICE \u201cA\u201d  DO VALOR DO CONTRATO 3.1. A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pela execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato, o valor global de R$ 25.453,00 (vinte e cinco mil, quatrocentos e cinquenta e tr\u00eas reais).  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 4.1. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento pela CONTRATANTE, para o exerc\u00edcio financeiro com a seguinte  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2021: DA VIG\u00caNCIA, PRORROGA\u00c7\u00c3O E EFIC\u00c1CIA CONTRATUAL VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O 5.1.1. O contrato ter\u00e1 como termo inicial de vig\u00eancia a data de sua assinatura, inclusive, e sua dura\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, n\u00e3o podendo ser prorrogado, conforme estabelecido no artigo 57, da Lei n\u00ba 8.666/1993. DATA DA ASSINATURA: 21 de setembro de 2021. ASSINAM: Sr. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas, Presidente do ISE/AC, pelo Contratante e o Sr Calurino Ferraz Miranda, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N.\u00ba 020/2021 E PROCESSO ADMINISTRATIVO SEI 4025.013665.00020/2021-13 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 08/2021/SEFAZ, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 008/2021 \u2013 CPL 03. PARTES: O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE/AC E A EMPRESA J S CORDEIRO EIRELI.  DO OBJETO O presente Contrato tem por objeto eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (expediente, processamento de dados, acondicionamento e embalagem, colch\u00f5es p/ solteiro, copos descart\u00e1veis e prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a), para atender \u00e0s necessidades do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre, observadas as especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Termo de Contrato: ESPECIFICA\u00c7\u00c3O As especifica\u00e7\u00f5es, estimativas de consumo e pre\u00e7os estimados constam do AP\u00caNDICE \u201cA\u201d do presente instrumento. AP\u00caNDICE \u201cA\u201d  DO VALOR DO CONTRATO 3.1. A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pela execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato, o valor global R$ 8.039,02 (oito mil, trinta e nove reais  e dois centavos).  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 4.1. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento pela CONTRATANTE, para o exerc\u00edcio financeiro com a seguinte  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2021: DA VIG\u00caNCIA, PRORROGA\u00c7\u00c3O E EFIC\u00c1CIA CONTRATUAL VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O 5.1.1. O contrato ter\u00e1 como termo inicial de vig\u00eancia a data de sua assinatura, inclusive, e sua dura\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, n\u00e3o podendo ser prorrogado, conforme estabelecido no artigo 57, da Lei n\u00ba 8.666/1993. DATA DA ASSINATURA: 21 de setembro de 2021. ASSINAM: Sr. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas, Presidente do ISE/AC, pelo Contratante e a Sra Maria Jos\u00e9 Mateus de Souza, pela Contratada. "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 71 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE- ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.307 de 27 de  setembro de 2019.  RESOLVE: Art. 1\u00ba CONSTITUIR Comiss\u00e3o para fins de acompanhamento /avalia\u00e7\u00e3o de processo de promo\u00e7\u00e3o, progress\u00e3o dos Gestores de Pol\u00edticas P\u00fablicas  e T\u00e9cnicos em Gest\u00e3o P\u00fablica lotados neste Instituto de Terras do Acre, que ser\u00e1 integrado pelos membros a seguir: I \u2013 Valdo Nicacio Lima, matr\u00edcula n\u00ba 9171180-5 (Presidente); II \u2013 R\u00edsila Melo da Costa, matr\u00edcula n\u00ba 9076840-6 (Membro); III \u2013 Jorge Sousa Barbosa, matr\u00edcula n\u00ba 199265-1 (Membro). Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 27 de setembro de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019. ",
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 72 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE- ITERACRE,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.307 de 27  de setembro de 2019.  RESOLVE: Art. 1\u00ba CONSTITUIR Comiss\u00e3o para fins de acompanhamento /avalia\u00e7\u00e3o de processo de promo\u00e7\u00e3o, progress\u00e3o dos Gestores de Pol\u00edticas  P\u00fablicas e T\u00e9cnicos em Gest\u00e3o P\u00fablica lotados neste Instituto de Terras  do Acre, que ser\u00e1 integrado pelos membros a seguir: I \u2013 Marta Nogueira de Azevedo, matr\u00edcula 9136118-7 (Presidente); II \u2013 Valdo Nicacio Lima, matr\u00edcula n\u00ba 9171180-5 (Membro); III \u2013 Jorge Sousa Barbosa, matr\u00edcula n\u00ba 199265-1 (Membro). Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco - AC, 27 de setembro de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019. "
        ],
        "JUCEAC": [
            "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE - JUCEAC                                        EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba006/2021 PARTES: Junta Comercial do Estado do Acre - JUCEAC e a empresa  SALDANHA E FREITAS LTDA.  Processo Administrativo SEI N\u00b0 0067.007033.00005/2020-17. OBJETO: Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em aparelhos de  ar condicionado (Split) e refrigeradores (bebedores, geladeiras e frigobares), com fornecimento de pe\u00e7as, componentes e acess\u00f3rios diversos. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos, nos termos do art.  57, II da Lei Federal 8.666/93. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Exerc\u00edcio de 2021 - Programa de Trabalho:  715.205.42710000; Natureza da Despesa: 33 90 39 00 \u2013 Outros servi\u00e7os de terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica - Valor R$ 12.600,00 (doze mil e seiscentos reais) e 33 90 30 00 - Material de Consumo - Valor R$ 7.000,00  (sete mil reais) Fonte de Recurso: 700. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 25 de junho de 2021 - Rio Branco/AC. ASSINAM: Jurilande Arag\u00e3o Silva e Cristiane Szilagyi Saldanha, pela  CONTRATADA. "
        ],
        "PROCON/AC": [
            "PORTARIA N\u00b0 061 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 7.221, de 06 de novembro  de 2020, considerando o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de  agosto de 2007. Decreto n\u00ba 3.265, de 12 de julho de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor JO\u00c3O RICARDO OLIVEIRA DA COSTA,  para responder pela Divis\u00e3o de Planejamento e Conv\u00eanio, deste Instituto, sem \u00f4nus, no per\u00edodo de 20 de setembro a 04 de outubro de 2021,  durante a aus\u00eancia do titular do cargo.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor em data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "PORTARIA N\u00ba 474 DE 01 DE SETEMBRO DE 2021. DESIGNA\u00c7\u00c3O DE  GESTOR E FISCAL DE CONTRATOS.   O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM, nomeado  por meio do Decreto Governamental n\u00ba 047 de 03 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.467, p\u00e1gina 02, de 09 de  janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e fiscais do CONTRATO/ FEM N\u00ba. 19/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM e a empresa PORTO SEGURO COMPANHIA DE SEGUROS GERAIS, Inscrita no CNPJ n\u00b0 61.198.164/0001-60, estabelecida  na Avenida Rio Branco, n\u00ba 1489, bairro Campos Eliseus, S\u00e3o Paulo/ SP - CEP: 01.205-905, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contadas  de 01 de setembro de 2021 a 30 de agosto de 2022, sua efic\u00e1cia fica  condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  SEGURO de tr\u00eas ve\u00edculos da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour, com  cobertura contra danos materiais resultantes de sinistros de roubo ou  furto, colis\u00e3o, inc\u00eandio, danos causados pela natureza, assist\u00eancia 24  horas, e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de socorro ou salvamento em situa\u00e7\u00e3o  decorrente de um dos riscos cobertos e outros eventuais danos. Gestor Titular: Hermenegildo Gomes da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9301550;  Gestor Substituto: Michele de Ara\u00fajo Vila Nova - Matr\u00edcula n\u00ba 9187316;  Fiscal Titular: J\u00e2nio Oliveira da Silva - Matricula n\u00ba 94.21300-2; Fiscal  Substituto: Eduardo Henrique da Silva Souza - Matr\u00edcula n\u00ba 90800996-1. Art.2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art.3\u00ba. Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o f\u00edsico-financeira do contrato, atestar os  documentos da despesa quando comprovada a fiel e correta execu\u00e7\u00e3o  do objeto para fins de pagamento, bem como apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio  de acompanhamento e execu\u00e7\u00e3o em conformidade com o objeto contratado, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria tem seus efeitos a contar de sua publica\u00e7\u00e3o no  Di\u00e1rio Oficial do Estado. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM Decreto Estadual n\u00ba 047 de 03/01/2019. ",
            "EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O CONTRATO N\u00ba 019/2021 PROCESSO N\u00ba 0050.003761.00146/2021-14 - N\u00daM. Original - FEM. PARECER/ASSJUR/FEM/N\u00ba 020//2021 ART. 24, INCISO II da LEI N\u00ba 8.666/93 DECRETO FEDERAL N\u00ba 9.412, DE 18/06/2018. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de SEGURO de tr\u00eas ve\u00edculos da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour, com  cobertura contra danos materiais resultantes de sinistros de roubo ou  furto, colis\u00e3o, inc\u00eandio, danos causados pela natureza, assist\u00eancia 24  horas, e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de socorro ou salvamento em situa\u00e7\u00e3o  decorrente de um dos riscos cobertos e outros eventuais danos. VALOR: O valor total do presente CONTRATO \u00e9 de 13.751,83, subdividido da seguinte forma: R$ 7.073,83 (sete mil, setenta e tr\u00eas reais e oitenta e tr\u00eas centavos),  referente ao Seguro e; R$ 6.678,00 (seis mil, seiscentos e setenta e oito reais), referente a franquia. DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contadas  de 01 de setembro de 2021 a 30 de agosto de 2022, sua efic\u00e1cia fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  DO OR\u00c7AMENTO/DESPESA:  A despesa decorrente da execu\u00e7\u00e3o do  presente Contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para  o exerc\u00edcio de 2021, por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho e 131222277 4287 0000 (Manuten\u00e7\u00e3o das  atividades Administrativas e Operacionais) - Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 (Outros servi\u00e7os de terceiros - Pessoa Jur\u00eddica) - Fontes  de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios). CREDOR: PORTO SEGURO COMPANHIA DE SEGUROS GERAIS,  Inscrita no CNPJ n\u00b0 61.198.164/0001-60, estabelecida na Avenida Rio  Branco, n\u00ba 1489, bairro Campos Eliseus, S\u00e3o Paulo/SP - CEP: 01.205905, telefone (68) 3228-5000, representada pelo Sr. Nardel da Silva Magalh\u00e3es, brasileiro, portador do RG n\u00ba 458717 SSP/AC e CPF:  976.205.052-53, residente e domiciliado na rua S\u00e3o Paulo, n\u00ba 85, QD32, conjunto Bela Vista, CEP: 69.911-358, na cidade de Rio Branco/AC. Local e data: Rio Branco - Acre 01 de setembro de 2021 Assinam: Pela contratante MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES, pela  contratada NARDEL DA SILVA MAGALH\u00c3ES. "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "CONTRATO N\u00ba:007/2021 PROCESSO N\u00ba: 0039.007060.00007/2020-53 SRP016/2021 PARTES: CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO  ACRE - FUNDHACRE E CONTRATADA: LABNORTE CIR\u00daRGICA E  DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR, PARA  ATENDER O CENTRO CIR\u00daRGICO DA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITALAR. DA VIG\u00caNCIA: CONTRATO DE FORNECIMENTO COM VIG\u00caNCIA  ADSTRITA \u00c0 VIG\u00caNCIA DOS RESPECTIVOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS, A SABER: 31/12/2021, OBSERVADAS AS CONDI\u00c7\u00d5ES FIXADAS NO EDITAL E AS DETERMINA\u00c7\u00d5ES CONTIDAS NA LEGISLA\u00c7\u00c3O PERTINENTE, O ART. 57, DA LEI N\u00ba. 8.666/93. DO VALOR: O VALOR GLOBAL DO PRESENTE CONTRATO \u00c9 DE R$  28.899,54 (VINTE E OITO MIL OITOCENTOS E NOVENTA E NOVE  REAIS E CINQUENTA E QUATRO CENTAVOS), SEU PRE\u00c7O \u00c9 FIXO  E IRREAJUST\u00c1VEL, SEU PRE\u00c7O \u00c9 FIXO E IRREAJUST\u00c1VEL. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: AS DESPESAS DECORRENTES DA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DO OBJETO DESTE INSTRUMENTO CORRER\u00c3O  \u00c0 CONTA DOS RECURSOS ESPEC\u00cdFICOS CONSIGNADOS NO OR\u00c7AMENTO DA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE, ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00, PROGRAMA DE  TRABALHO: 721.302.4289.0000, 721.302.4327.0000 IA-PI, FONTE DE  RECURSOS: 100-RP E 400-SUS. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: FUNDAMENTO NA LEI 8.666/1993,  OBSERVANDO-SE AS NORMAS CONSTANTES NA LEI 10.520/2002,  NA LEI COMPLEMENTAR 123/2006, DECRETO ESTADUAL N\u00ba.  5.972/2010 (PREG\u00c3O PRESENCIAL), E SUBSIDIARIAMENTE A LEI  N\u00b0.8.078/90 C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO-AC, 13 DE  SETEMBRO DE 2021. ASSINAM: O PRESIDENTE O SENHOR JO\u00c3O PAULO SILVA E  SILVA, CONTRATANTE PELA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO  ACRE \u2013 FUNDHACRE E PELA EMPRESA LABNORTE CIR\u00daRGICA  E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA, A SENHORA IRACILDES  BUCHMEIER DE OLIVEIRA. ",
            "CONTRATO N\u00ba: 011/2021 PROCESSO N\u00ba: 0039.012237.00024/2020-80 PARTES: CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO  ACRE - FUNDHACRE E CONTRATADA: C.M. DA SILVA - EPP OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a Aquisi\u00e7\u00e3o de Meios  Auxiliares na Locomo\u00e7\u00e3o, para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o  Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os SRP n\u00ba  224/2020 - CPL 01, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes do Processo n\u00ba. SEI 0039.012237.00024/2020- 80 DA VIG\u00caNCIA: Contrato de fornecimento com vig\u00eancia adstrita \u00e0 vig\u00eancia dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber: 31/12/2021, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas na  legisla\u00e7\u00e3o pertinente, o Art. 57, da Lei n\u00ba. 8.666/93. DO VALOR: O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 130.800,00  (cento e trinta mil e oitocentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos espec\u00edficos consignados  no Or\u00e7amento da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE, Elemento de Despesa: 33.90.30.00, Programa de Trabalho: 721.302.4289.0000,  721.302.4327.0000 IA-PI, Fonte de Recursos: 100-RP e 400. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: fundamento na Lei 8.666/1993, obser- vando-se as normas constantes na Lei 10.520/2002, na Lei Complementar 123/2006, Decreto Estadual n\u00ba. 5.972/2010 (Preg\u00e3o Presencial),  e subsidiariamente a Lei n\u00b0.8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - AC, 16 de  setembro DE 2021. ASSINAM: O Presidente o Senhor Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva, CONTRATANTE  pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE e pela Empresa  C.M. DA SILVA - EPP, o Senhor Lucas Rodrigues da Concei\u00e7\u00e3o Barbosa. ",
            "CONTRATO N\u00ba: 009/2021 PROCESSO N\u00ba: 0039.007060.00007/2020-53 PARTES: CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO  ACRE - FUNDHACRE E CONTRATADA: P.C.S DE HOLANDA OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR, PARA  ATENDER AS DEMANDAS DA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO  ACRE - FUNDHACRE, CONFORME AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA, QUE INTEGROU O EDITAL  DE LICITA\u00c7\u00c3O MODALIDADE PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 016/2021, PROPOSTA DA CONTRATADA  E DEMAIS DOCUMENTOS CONSTANTES DO PROCESSO N\u00ba. SEI  0039.007060.00007/2020-53 DA VIG\u00caNCIA: CONTRATO DE FORNECIMENTO COM VIG\u00caNCIA  ADSTRITA \u00c0 VIG\u00caNCIA DOS RESPECTIVOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS, A SABER: 31/12/2021, OBSERVADAS AS CONDI\u00c7\u00d5ES FIXADAS NO EDITAL E AS DETERMINA\u00c7\u00d5ES CONTIDAS NA LEGISLA\u00c7\u00c3O PERTINENTE, O ART. 57, DA LEI N\u00ba. 8.666/93. DO VALOR: R$ 12.674,70 (DOZE MIL SEISCENTOS E SETEKNTA E QUATRO REAIS E SETENTA CENTAVOS), SEU PRE\u00c7O \u00c9  FIXO E IRREAJUST\u00c1VEL. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: AS DESPESAS DECORRENTES DA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DO OBJETO DESTE INSTRUMENTO CORRER\u00c3O  \u00c0 CONTA DOS RECURSOS ESPEC\u00cdFICOS CONSIGNADOS NO OR\u00c7AMENTO DA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE, ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00, PROGRAMA DE  TRABALHO: 721.302.4289.0000, 721.302.4327.0000 IA-PI, FONTE DE  RECURSOS: 100-RP E 400-SUS. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: FUNDAMENTO NA LEI 8.666/1993,  OBSERVANDO-SE AS NORMAS CONSTANTES NA LEI 10.520/2002,  NA LEI COMPLEMENTAR 123/2006, DECRETO ESTADUAL N\u00ba.  5.972/2010 (PREG\u00c3O PRESENCIAL), E SUBSIDIARIAMENTE A LEI  N\u00b0.8.078/90 C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - AC, 13 DE  SETEMBRO DE 2021. ASSINAM: O PRESIDENTE O SENHOR JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA, CONTRATANTE PELA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO  ACRE \u2013 FUNDHACRE E PELA EMPRESA P.C.S DE HOLANDA, O SENHOR ELITON DA SILVA OLIVEIRA. "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 43 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. REVOGAR, a Portaria n\u00b0185, de 15 de dezembro de 2020, publicda  no D.O.E. n\u00b0 12.944, de 17 de dezembro de 2020, que designou o servidor Victor Carlos Domingues Neto, matricula n\u00b0 9495762-2, para responder  pela Coordena\u00e7\u00e3o do Centro Vocacional T\u00e9cnologo Bambu- CVT Bambu. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos do dia 01 de maio 2021. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 44 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. DESIGNAR, Mario Jorge Dos Santos Ferreira,matricula n\u00b0  202371-1, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o do Centro Vocacional T\u00e9c- nologo Bambu- CVT Bambu. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos do dia 01 de maio 2021. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 12 DE 21 DE JULHO DE 2021 \u201cNomeia os Membros para Comiss\u00e3o Anual de Invent\u00e1rio, Levantamento e Avalia\u00e7\u00e3o Patrimonial de Bens M\u00f3veis da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia  do Acre/FUNTAC.\u201d O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019. CONSIDERANDO a necessidade de se proceder o invent\u00e1rio patrimonial,  para efeito de comprova\u00e7\u00e3o de exist\u00eancia f\u00edsica dos bens m\u00f3veis, de sua  localiza\u00e7\u00e3o, bem como de sua utiliza\u00e7\u00e3o e estado de conserva\u00e7\u00e3o.  CONSIDERANDO o que estabelece o Manual de Administra\u00e7\u00e3o de  Bens M\u00f3veis item 3.1. CONSIDERANDO a Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de  outubro de 1989. CONSIDERANDO a Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964 e suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es. CONSIDERANDO a Lei n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es pela Lei n\u00b0 8.883/94. CONSIDERANDO, que se faz necess\u00e1rio a baixa de materiais permanentes e de consumo que se encontram absoletos, antiecon\u00f4micos ou  inserv\u00edveis em disponibilidade. CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o feita pelo Departamento de Bens P\u00fablicos e Documenta\u00e7\u00e3o \u2013 DEGAB/SEPLAG, atrav\u00e9s do OF\u00cdCIO-CIRCULAR N\u00b0 64/2021/SEPLAG para apresentar a Portaria que constitui a  Comiss\u00e3o Inventariante Anual de Bens M\u00f3veis. R E S O L V E:           Art. 1\u00ba CONSTITUIR a COMISS\u00c3O ANUAL INVENTARIANTE DE BENS  M\u00d3VEIS desta Funda\u00e7\u00e3o, com o objetivo de realizar a reavalia\u00e7\u00e3o, a baixa,  o registro, o controle, a carga e a supervis\u00e3o dos bens patrimoniais m\u00f3veis  no \u00e2mbito desta Funda\u00e7\u00e3o, composta pelos seguintes servidores: I.Presidente: Katia Nubia Guedes da Costa, matr\u00edcula n\u00b0. 9157778-6. II.Membros: Jorge Alves da Silva, matr\u00edcula n\u00b0. 317900-1.  Deborah Tays Siva dos Santos, matr\u00edcula n\u00b0. 9570594 Victor Carlos Domingos Neto, matr\u00edcula n\u00b0 .9495762-2 Art. 2\u00ba Para fins desta Portaria considera-se: 1.Patrim\u00f4nio - conjunto de bens, direitos e obriga\u00e7\u00f5es suscet\u00edveis de  aprecia\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica, obtida por meio de compra, doa\u00e7\u00e3o, permuta  ou por outra forma de aquisi\u00e7\u00e3o, devidamente identificada e registrada; 2.Bens m\u00f3veis - aqueles que, pelas suas caracter\u00edsticas e natureza, podem ser transportados sem perda de forma e valor, sendo classificados  como materiais permanentes; 3.Bens inserv\u00edveis - todo material que esteja em desuso, obsoleto ou  irrecuper\u00e1vel para o servi\u00e7o p\u00fablico estadual; 4.Aliena\u00e7\u00e3o - procedimento de transfer\u00eancia da posse e propriedade de  bens m\u00f3veis patrimoniais; 5.Baixa de bens - procedimento de exclus\u00e3o de bem do acervo patrimonial do Poder Executivo; 6.Descarte de bens - inutiliza\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis patrimoniais. Art. 3\u00b0. A Comiss\u00e3o Anual de Invent\u00e1rio de Bens Permanentes da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Acre tem por finalidade coordenar a realiza\u00e7\u00e3o  do Invent\u00e1rio de Bens Permanentes e apresentar relat\u00f3rio, quanto aos  resultados da verifica\u00e7\u00e3o quantitativa e qualitativa dos equipamentos  e materiais permanentes em uso na Institui\u00e7\u00e3o com os registros patrimoniais e cadastrais e dos valores avaliados conforme os registros  constantes no Sistema GRP (m\u00f3dulo de Bens M\u00f3veis).  Art.4\u00b0. Compete \u00e0 Comiss\u00e3o Inventariante Anual de Bens M\u00f3veis: 1.Programar, coordenar, orientar, controlar e fiscalizar as atividades referentes ao Patrim\u00f4nio da FUNTAC; 2.Promover a avalia\u00e7\u00e3o  e controle de bens integrantes do acervo da  Funda\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos registros constantes no Sistema GRP; 3.Realizar levantamentos espec\u00edficos no tocante ao uso e disponibilidade de bens integrantes do cadastro patrimonial; 4.Realizar o invent\u00e1rio anual dos bens patrimoniais; 5.Manter o registro dos respons\u00e1veis por bens integrantes do patrim\u00f4nio; 6.Avaliar o estado dos bens e propor o seu reparo e reposi\u00e7\u00e3o; 7.Emitir Ata circunstanciada ap\u00f3s realiza\u00e7\u00e3o de todo trabalho; 8.Realizar outras atividades correlatas. Art. 5\u00ba. A Comiss\u00e3o de Invet\u00e1rio Anual de Bens Permanentes, em estreita  articula\u00e7\u00e3o com os agentes respos\u00e1veis, coordenar\u00e1 as a\u00e7\u00f5es relativas a:  1.Verifica\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia f\u00edsica dos equipamentos e materiais permanentes em uso na Institui\u00e7\u00e3o. 2.Levantamento da situa\u00e7\u00e3o e estado de conserva\u00e7\u00e3o dos bens permanentes e suas necessidade de manuten\u00e7\u00e3o e reparo; 3.Concilia\u00e7\u00e3o dos bens permanentes da Funda\u00e7\u00e3o e consolida\u00e7\u00e3o dos  dados levantandos; 4.Apura\u00e7\u00e3o de qualquer irregularidade ocorrida com o bem permanentes, de acordo com as normais legais pertinentes. Art.6\u00b0. O Chefe do Patrim\u00f4nio ser\u00e1 respons\u00e1vel pela presta\u00e7\u00f5es das informa\u00e7\u00f5es, solicitadas pela Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio Anual de Bens M\u00f3veis. Art.7\u00b0. Fica vedada a movimenta\u00e7\u00e3o de bens permanentes, at\u00e9 que seja  cumprido o prazo estabelecido para a execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o, exceto, mediante autoriza\u00e7\u00e3o do chefe imediato do setor.    Art. 8\u00b0. Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para realiza\u00e7\u00e3o do  servi\u00e7o podendo ser prorrogado, mediante solicita\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o.  Art. 9\u00b0. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 25/2021 CONTRATO N\u00ba: 025/2021 PROCESSO N\u00ba: 0043.001037.00007/2021-95 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE \u2013 FUNTAC, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba  34.700.153/0001-63 E Z.M. MANUTENCAO E REPARACAO DE INSTRUMENTOS LTDA, INSCRITA NO  CNPJ/MF SOB O N\u00ba 23.903.970/0002-83 OBJETO: CCONSTITUI OBJETO DO PRESENTE CONTRATO A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA PROMOVER,  ATRAV\u00c9S DO PROCESSO DE CALIBRA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS,  COM O OBJETIVO DE ATINGIR A SUA CERTIFICA\u00c7\u00c3O, QUE S\u00c3O  UTILIZADOS NA REALIZA\u00c7\u00c3O DE ENSAIOS DE LABORAT\u00d3RIOS,  NO DEPARTAMENTO DE SERVI\u00c7OS TECNOL\u00d3GICOS \u2013 DEST,  DA  FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC.  E COM ISSO, OFERECER RESULTADOS DE QUALIDADE E SEGURAN\u00c7A T\u00c9CNICA EM SEUS RELAT\u00d3RIOS, TUDO EM CONFORMIDADE COM A PROPOSTA VENCEDORA, BEM COMO COM AS CONDI\u00c7\u00d5ES CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA (2351643),  MEMORIAL DESCRITO, PLANILHA OR\u00c7AMENT\u00c1RIA SINT\u00c9TICA,  CRONOGRAMA F\u00cdSICO-FINANCEIRO, E TODOS ANEXOS DO PRESENTE PROCESSO QUE INTEGRAM O PRESENTE INSTRUMENTO  INDEPENDENTE DE TRANSCRI\u00c7\u00c3O, PARA TODOS OS FINS E EFEITOS LEGAIS. DA VIG\u00caNCIA:  A VIG\u00caNCIA CONTRATUAL DAR-SE-\u00c1 A CONTAR DE  SUA ASSINATURA E FICAR\u00c1 ADSTRITA \u00c0 VIG\u00caNCIA DOS RESPECTIVOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS, NOS TERMOS DO ART. 57 DA  LEI N\u00ba 8.666/1993. DO VALOR: O VALOR GLOBAL DO CONTRATO \u00c9 DE R$11.015,00 (ONZE MIL  QUINZE REAIS), CONFORME ANEXO I DESTE TERMO CONTRATUAL. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: AS DESPESAS DECORRENTES DESTE  CONTRATO CORRER\u00c3O \u00c0 CONTA DOS RECURSOS CONSIGNADOS  CONFORME SEGUE: PROGRAMA DE   TRABALHO: 744.301.32970000    \u2013  GERA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3O DO CONHECIMENTO, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA PARA O SETOR PRODUTIVO DO ACRE; ELEMENTO DE DESPESA:  ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.39.0000 \u2013 OUTROS SERVI\u00c7OS  DE TERCEIRO; FONTE: 700 (RECURSOS PR\u00d3PRIOS INDIRETOS  \u2013 RPI); FONTE DE RECURSO: 700 \u2013 RPI; CONFORME PARECER ADMINISTRATIVO JUNTADO NOS AUTOS PROCESSO ADMINISTRATIVO  N\u00ba 0043.001037.00007/2021-95. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  LEI FEDERAL N\u00ba 8.666, DE 21 DE JUNHO DE 1993 - REGULAMENTA  O ART. 37, XXI, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL, INSTITUI NORMAS  PARA LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS; DECRETO ESTADUAL N\u00ba. 5.965, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2010 \u2013  DISP\u00d5E SOBRE O PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO E A APLICA\u00c7\u00c3O DE SAN\u00c7\u00d5ES POR IL\u00cdCITOS ADMINISTRATIVOS COMETIDOS  POR FORNECEDORES NAS LICITA\u00c7\u00d5ES, SUAS DISPENSAS E INEXIGIBILIDADES E NOS CONTRATOS NO \u00c2MBITO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO ACRE; DECRETO ESTADUAL N\u00ba. 3.753, DE 13 DE AGOSTO DE 2019 \u2013 DISP\u00d5E SOBRE OS PROCEDIMENTOS ADMINISTRATIVOS PARA A  REALIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA DE PRE\u00c7OS PARA A AQUISI\u00c7\u00c3O DE  BENS E CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NO \u00c2MBITO DA ADMINIS- ",
            "TRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA DIRETA E INDIRETA DO ESTADO DO ACRE E REVOGA O DECRETO N\u00ba 537, DE 04 DE FEVEREIRO DE 2019. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO/AC, 27 DE SETEMBRO DE 2021 ASSINAM: ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA PELA CONTRATANTE E PAMELLA DANTAS MARQUES  PELA CONTRATADA. ",
            "PROCESSO SEI N\u00ba. 0043.006555.00030/2021-35 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba. 020/2021 1\u00ba Termo de Apostilamento AO CONTRATO N\u00ba  020/2021 CELEBRADO ENTRE A FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE E A RIO JET  CARTUCHO LTDA. CONTRATANTE: A FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE \u2013 FUNTAC, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 34.700.153/0001-63, com endere\u00e7o nana  Avenida das Ac\u00e1cias, n\u00ba. 279, Distrito Industrial, em Rio Branco/AC, CEP: 69.920-175, doravante denominada CONTRATANTE, por interm\u00e9dio do  seu Presidente, Sr. ANTONIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA, brasileiro, casado, portador do documento de identidade RG sob  n\u00ba 0331387 SSP/AC e CPF/MF n\u00ba 647.406.332-72. CONTRATADO: RIO JET CARTUCHO LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 08.000.720/0001-69, estabelecida na Avenida Getulio Vargas, n\u00ba 1886,  Bairro Bosque CEP 69908-650 - Rio Branco - AC, este ato representada pelo Senhor(a) Raimundo Nonato Amorim, brasileiro, portador da Carteira  de Identidade n\u00ba 0291170 SSP/AC e do CPF n\u00ba 510.425.332-53. DO VALOR DO CONTRATO  Constitui objeto do presente Termo de Apostilamento a corre\u00e7\u00e3o de erro material referente ao elemento da despesa do Contrato. Onde se l\u00ea: \u201cO valor global do contrato \u00e9 de R$ 17.000,00 (dezessete mil reais), conforme Anexo I deste Termo Contratual.\u201d Leia-se: \u201cO valor global do contrato \u00e9 de R$ 16.900,00 (dezesseis mil e novecentos reais), conforme Anexo I deste Termo Contratual. \u201c DO ANEXO I Onde se l\u00ea: \u201c Leia-se: \u201c RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato. Rio Branco, Acre 27 de setembro de 2021  ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente da FUNTAC. Decreto n.\u00ba 4.729/2019 "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "EMATER": [
            "PORTARIA N\u00ba63/2021/GAB/EMATER DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.969/2020 de 30 de setembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.893, de 02 de outubro  de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Declarar vac\u00e2ncia do Cargo Auxiliar Administrativo e Operacional da EMATER-ACRE, em decorr\u00eancia da aposentadoria compuls\u00f3ria por idade,  do empregado FRANCISCO GOMES PINHEIRO, matr\u00edcula 263346-1.  Art. 2\u00ba - Esta portaria surtir\u00e1 seus efeitos a contar de 12 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor Presidente  Decreto n\u00ba 6.969/2020 "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "COHAB": [
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA Pelo presente Edital,ficam convocados os Senhores Acionistas da Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre - COHAB/ACRE, na forma legal e estatut\u00e1ria,  para Reuni\u00e3o da Assembl\u00e9ia Geral Extraordin\u00e1ria, que realizar-se-\u00e1 no dia 04/10/2021, \u00e0s 9h, na Sede Social da empresa, situada \u00e0 Rua Val\u00e9rio  Magalh\u00e3es, 172, nesta cidade, a fim de deliberar sobre a seguinte ordem do dia: ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA a) - Mudan\u00e7a na Presid\u00eancia da Companhia; b) - Outros assuntos de interesse da Companhia. Rio Branco, 24 de setembro de 2021 PEDRO DE OLIVEIRA SILVA Diretor-Presidente ",
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA Pelo presente Edital,ficam convocados os Senhores Acionistas da Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre - COHAB/ACRE, na forma legal e estatut\u00e1ria, para Reuni\u00e3o da Assembl\u00e9ia Geral Extraordin\u00e1ria, que realizar-se-\u00e1  no dia 04/10/2021, \u00e0s 9h, na Sede Social da empresa, situada \u00e0 Rua  Val\u00e9rio Magalh\u00e3es, 172, nesta cidade, a fim de deliberar sobre a seguinte ordem do dia: ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA a) - Mudan\u00e7a na Presid\u00eancia da Companhia; b) - Outros assuntos de interesse da Companhia. Rio Branco, 24 de setembro de 2021 PEDRO DE OLIVEIRA SILVA Diretor-Presidente "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PODER LEGISLATIVO PORTARIA N\u00ba 77/2021. O Exmo. Presidente da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, Senhor Gilberto Fransa da Silva/PSDB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o facultadas pelo Regimento Interno do Poder Legislativo Municipal... R E S O L V E: Art. 1\u00ba - De acordo com a Al\u00ednea \u201cc\u201d, do Inciso II, do Art. 19 do Regimento  Interno desta Casa Legislativa Conceder 0.5 (meia) di\u00e1ria ao servidor Lazaro Antonio Guimar\u00e3es Vieira, Respons\u00e1vel Cont\u00e1bil desta Casa de Leis,  para custear despesas de viagem \u00e0 cidade de Rio Branco. Objetivo: juntamente com o Presidente desta Casa de Leis, ver. Gilberto Fransa da Silva,  e a servidora Mara Jeane Cunha de Ara\u00fajo, fazer cadastro biom\u00e9trico para  emiss\u00e3o de certifica\u00e7\u00e3o digital e comparecer ao escrit\u00f3rio da empresa Betha Sistemas Ltda., conforme documentos pertinentes em anexo.   Art. 2\u00ba - O evento ocorrer\u00e1 na cidade de Rio Branco/AC, no dia 28 de  setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Pelo deslocamento e indeniza\u00e7\u00e3o das despesas, o servidor far\u00e1  jus a 0.5 (meia) di\u00e1ria conforme valores estabelecidos pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  08/2016. Ao retorno o Vereador dever\u00e1 apresentar Relat\u00f3rio de Viagem. Acrel\u00e2ndia - AC, 27 de setembro de 2021. Gilberto Fransa da Silva/PSDB  Presidente da CMA ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PODER LEGISLATIVO PORTARIA N\u00ba 78/2021. O Exmo. Presidente da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, Senhor Gilberto Fransa da Silva/PSDB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o facultadas pelo Regimento Interno do Poder Legislativo Municipal... R E S O L V E: Art. 1\u00ba - De acordo com a Al\u00ednea \u201cc\u201d, do Inciso II, do Art. 19 do Regimento  Interno desta Casa Legislativa Conceder 0.5 (meia) di\u00e1ria \u00e0 servidora  Mara Jeane Cunha de Ara\u00fajo, Pregoeira desta Casa, para custear despesas de viagem \u00e0 cidade de Rio Branco - Ac. Objetivo: juntamente com  o Presidente desta Casa de Leis, ver. Gilberto Fransa da Silva, e o servidor Lazaro Antonio Guimar\u00e3es Vieira, fazer cadastro biom\u00e9trico para  emiss\u00e3o de certifica\u00e7\u00e3o digital e comparecer ao escrit\u00f3rio da empresa  Betha Sistemas Ltda., conforme documentos pertinentes em anexo.   Art. 2\u00ba - O evento ocorrer\u00e1 na cidade de Rio Branco/AC, no dia 28 de  setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Pelo deslocamento e indeniza\u00e7\u00e3o das despesas, a servidora far\u00e1  jus a 0.5 (meia) di\u00e1ria conforme valores estabelecidos pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  08/2016. Ao retorno o servidor(a) dever\u00e1 apresentar Relat\u00f3rio de Viagem. Acrel\u00e2ndia - AC, 27 de setembro de 2021. Gilberto Fransa da Silva/PSDB  Presidente da CMA ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PODER LEGISLATIVO PORTARIA N\u00ba 079/2021. O Exmo. Presidente da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, Senhor Gilberto Fransa da Silva/PSDB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o facultadas pelo Regimento Interno do Poder Legislativo Municipal... R E S O L V E: Art. 1\u00ba - De acordo com a Al\u00ednea \u201cc\u201d, do Inciso II, do Art. 19 do Regimento Interno desta Casa Legislativa. Eu Gilberto Fransa da Silva/PSDB, Presidente desta Casa de Leis, Requisito 0.5 (meia) di\u00e1ria para custear despesas de  viagem \u00e0 cidade de Rio Branco. Objetivo: acompanhar os servidores desta  Casa, Mara Jeane Cunha de Ara\u00fajo e Lazaro Antonio Guimar\u00e3es Vieira,  para emiss\u00e3o de certifica\u00e7\u00e3o digital e, comparecer ao escrit\u00f3rio da empresa  Betha Sistemas Ltda, conforme documentos pertinentes em anexo.   Art. 2\u00ba - O evento ocorrer\u00e1 na cidade de Rio Branco/AC, no dia 28 de  setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Pelo deslocamento e indeniza\u00e7\u00e3o das despesas, o vereador far\u00e1  jus a 0.5 (meia) di\u00e1ria conforme valores estabelecidos pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  08/2016. Ao retorno o Vereador dever\u00e1 apresentar Relat\u00f3rio de Viagem. Acrel\u00e2ndia - AC, 27 de setembro de 2021. Gilberto Fransa da Silva/PSDB  Presidente da CMA "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 010/2021, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE O DESLOCAMENTO DO 1\u00ba SECRET\u00c1RIO DESTA  CASA LEGISLATIVA - VEREADOR ELTER DE QUEIR\u00d3Z N\u00d3BREGA,  PARA A CIDADE DE FORTALEZA-CE, PARTICIPAR DO EVENTO \u201c48\u00aa  ABAV EXPO & COLLAB 2021\u201d. A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO  SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais FAZ SABER que, em  sess\u00e3o ordin\u00e1ria do dia 21 de setembro de 2021, o Plen\u00e1rio aprovou e  ela promulga a seguinte Resolu\u00e7\u00e3o: Art. 1\u00ba - Fica autorizado o deslocamento do 1\u00ba Secret\u00e1rio desta Casa  Legislativa- vereador Elter de Queir\u00f3z N\u00f3brega, para a cidade de Fortaleza-CE participar do evento \u201c48\u00aa ABAV EXPO & COLLAB 2021\u201d, no  per\u00edodo de 06 a 08 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - As despesas com a execu\u00e7\u00e3o desta resolu\u00e7\u00e3o correr\u00e3o a conta  das verbas pr\u00f3prias do or\u00e7amento vigente, suplementadas, se necess\u00e1rio, inclu\u00eddo nelas o pagamento de 05 (cinco) di\u00e1rias. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Sala das Sess\u00f5es Ver. Luiz Maciel da Costa, em 22 de setembro de 2021 Franciney Freitas de Souza Presidente Elter de Queir\u00f3z N\u00f3brega 1\u00ba Secret\u00e1rio "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA": [
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba 03/ 21, em, 24 de Setembro de 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a Concess\u00e3o de Titulo de Cidad\u00e3o Manciolimense, e d\u00e1  outras providencias.\u201d O PRESIDENTE DA CAMARA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA, ESTADO  DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, faz saber que o Plen\u00e1rio  APROVOU em 23/09/2021, o seguinte Projeto de Decreto Legislativo: Art. 1\u00ba - Concede Titulo de Cidad\u00e3o Manciolimense a Senhora JESSICA  ROJAS SALES em reconhecimento pelos bons e relevantes servi\u00e7os  prestados a este munic\u00edpio. Art.2\u00ba - Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. M\u00e2ncio Lima \u2013 Ac, 24 de Setembro de 2021.   Renan da Costa Silva  Presidente   ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba 04/ 21, em, 24 de Setembro de 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a Concess\u00e3o de Titulo de Cidad\u00e3o Manciolimense, e d\u00e1  outras providencias.\u201d O PRESIDENTE DA CAMARA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA, ESTADO  DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, faz saber que o Plen\u00e1rio  APROVOU em 23/09/2021, o seguinte Projeto de Decreto Legislativo: Art. 1\u00ba - Concede Titulo de Cidad\u00e3o Manciolimense a Senhora Kirley  V\u00e2nia Silva Costa em reconhecimento pelos bons e relevantes servi\u00e7os  prestados a este munic\u00edpio. Art.2\u00ba - Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. M\u00e2ncio Lima \u2013 Ac, 24 de Setembro de 2021. Renan da Costa Silva  Presidente ",
            "MO\u00c7\u00c3O DE APLAUSOS N\u00ba 03/2021 AO ILM\u00ba SR.  JOSIMO DA COSTA CONSTANTINO M\u00c3NCIO LIMA \u2013 AC Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de M\u00e2ncio Lima \u2013 Ac, Estado do  Acre, aprovou, atrav\u00e9s de pedido do Vereador Evandro da Silva Nascimento, para homenagear com uma MO\u00c7\u00c2O DE APLAUSOS o Senhor  Josimo da Costa Constantino. O qual possui Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias  Sociais (2016), Antropologia (2016), Sociologia (2018) e mestrado em  Direitos Humanos e Cidadania (2018), pela Universidade de Bras\u00edlia  (UnB). Professor de L\u00edngua Inglesa, com experi\u00eancia na \u00e1rea educacional, lecionou em escolas de Ensino Fundamental e M\u00e9dio. Ind\u00edgena da  Etnia Puyanawa, Aldeia Bar\u00e3o, que se localiza no munic\u00edpio de M\u00e2ncio  Lima, Estado do Acre. Atua em projetos de pesquisas sobre a sa\u00fade  da etnia Puyawak\u00eavu/Puyanawa, com foco no Subsistema de Sa\u00fade  Ind\u00edgena, na Casa de Sa\u00fade Ind\u00edgena (CASAI), sendo orientado pelas  professoras Dra. Maria Vanessa de Castro e S\u00edlvia Guimar\u00e3es. Integrante do Programa de Educa\u00e7\u00e3o Tutorial, PET Conex\u00e3o dos Saberes-M\u00fasica do Oprimido, atuando em atividades de conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias  ind\u00edgenas nas escolas p\u00fablicas de Bras\u00edlia. Lecionou aulas de L\u00edngua  Inglesa como professor volunt\u00e1rio para estudantes ind\u00edgenas da Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da Universidade de Brasilia. Atua junto ao seu  povo, contribuindo na produ\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de importantes projetos,  entre os principais est\u00e1 o fortalecimento da l\u00edngua materna, onde est\u00e1  produzindo materiais did\u00e1ticos na L\u00edngua Puyanawa. atua tamb\u00e9m no  ensino da L\u00edngua Inglesa, educa\u00e7\u00e3o escolar diferenciada, conta\u00e7\u00e3o de  hist\u00f3rias, Sa\u00fade Ind\u00edgena Puyanawa, estatal. Atua principalmente nos  seguintes \u00e1reas: Lingu\u00edstica, antropologia e etnologia, estudos de l\u00ednguas ind\u00edgenas, tradi\u00e7\u00f5es orais ind\u00edgenas, pol\u00edticas de sa\u00fade ind\u00edgena,  Sa\u00fade Ind\u00edgena Puyanawa e Direitos Humanos. Sendo assim, a presente Mo\u00e7\u00e3o de Aplausos se justifica belo brilhante  curr\u00edculo desse jovem, fruto de nossa terra. M\u00e2ncio Lima \u2013 Ac, 24 de Setembro de 2021.   Renan da Costa Silva  Presidente  "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO          ": [
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - ACRE Extrato do I Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 017/2020 Processo Administrativo: 26019/2021 Partes: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e OI/SA Objeto: Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 17/2020 (servi\u00e7o de  acesso a internet), pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses. Vig\u00eancia: 22.09.2021 a 22.09.2022 Valor Total Estimado dos servi\u00e7os: R$ 31.967,88 Data Assinatura: 22.09.2021 ASSINAM: Pela Contratante: N Lima \u2013 Presidente Antonio Morais \u2013 1\u00ba Secret\u00e1rio Pela Contratada: Maria Claudia de Oliveira Leite Juvenal Alves Ferreira Neto Rosalvo Oliveira Silva Junior ",
            "ATA PLEN\u00c1RIA, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. ATA DA 57\u00aa SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA PRIMEIRA SESS\u00c3O LEGISLATIVA DA D\u00c9CIMA QUINTA LEGISLATURA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  RIO BRANCO, ESTADO DO ACRE. Aos vinte e um dias do m\u00eas de setembro do ano de 2021, \u00e0s oito horas  e dez minutos, no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco; sob a  presid\u00eancia do vereador N. Lima, secretariado pelo vereador Ant\u00f4nio  Morais, presentes ainda os Vereadores: Adailton Cruz, Arnaldo Barros,  F\u00e1bio Ara\u00fajo, Emerson Jarude, Francisco Piaba, Ismael Machado, Joaquim Flor\u00eancio, Michelle Melo, Rut\u00eanio S\u00e1 e Samir Bestene; foi declarada aberta a sess\u00e3o. Justificada a aus\u00eancia dos vereadores: C\u00e9lio Gadelha, Hildegard Pascoal, Lene Petec\u00e3o, Raimundo Castro e Raimundo  Nen\u00e9m. A ata da sess\u00e3o anterior foi aprovada por unanimidade. Constaram no EXPEDIENTE DO DIA: OF\u00cdCIO/N\u00ba. 511/2021/SEPLAN; OF\u00cdCIOS/N\u00baS. 1.481 e 1.492/2021/COJUR; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 484/2021/GBSUP;  OF\u00cdCIO/N\u00ba. 2174/2021/GAB/SEINFRA; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 3749/2021/SESACRE; DOCUMENTO PARTIDO CIDADANIA ACRE; OF\u00cdCIO/ N\u00ba.  07/2021/GAB/SEINFRA; OF/SMCC/N\u00b0 615 E 616/2021 e OF\u00cdCIO N\u00b0  1.301/2021 - EMURB. Aberta a TRIBUNA POPULAR, em aten\u00e7\u00e3o ao  of\u00edcio recebido da CEAMES \u2013 Central de Apoio \u00e0s Associa\u00e7\u00f5es de Moradores e Entidades da Sociedade Civil do Estado Do Acre. Francisco  Ribeiro, pres. CEAMES assomou a tribuna. Reivindicou melhorias e direcionamento do olhar do poder p\u00fablico \u00e0s mazelas dos bairros de Rio  Branco, destaque para as regionais do Tancredo Neves, Belo Jardim e  Calafate. Atinente aos relatos, ainda cobrou a\u00e7\u00f5es de incentivo ao Esporte e Lazer nas comunidades citadas. Ademais, o orador destacou a  atua\u00e7\u00e3o dos vereadores de Rio Branco, bem como do Dep. Estadual  F\u00e1gner Caleg\u00e1rio, este, pelo compromisso social com o Munic\u00edpio. Encerrada a tribuna popular.  Aberto o PEQUENO EXPEDIENTE. Vereador Francisco Piaba assomou a tribuna. Chamou aten\u00e7\u00e3o do Executivo  para o atraso do pagamento de sal\u00e1rio aos motoristas do transporte  coletivo da capital e cobrou o envio, ao Parlamento, de uma mat\u00e9ria que  contemple os interesses dos trabalhadores e usu\u00e1rios dos servi\u00e7os.  Numa outra agenda, o parlamentar saiu em defesa da regulariza\u00e7\u00e3o do  T\u00e1xi-Lota\u00e7\u00e3o. Vereador Ant\u00f4nio Morais assomou a tribuna. Comemorou  o in\u00edcio das obras de recupera\u00e7\u00e3o de aproximadamente 3 km de ramais  da Col\u00f4nia Cinco Mil. J\u00e1 em outra pauta, o vereador reiterou indica\u00e7\u00f5es  de melhoria ao P\u00f3lo Geraldo Mesquita; e, por fim, projetou apresenta\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria em prol da remunera\u00e7\u00e3o dos presidentes de bairro da  capital. Vereador Arnaldo Barros assomou a tribuna. Tratou das defici\u00eancias do setor de transportes. Apresentou n\u00fameros de seu mandato  parlamentar ao passo em que lamentou a morosidade do Executivo nas  respostas \u00e0s indica\u00e7\u00f5es, resultados de sua atua\u00e7\u00e3o. Na oportunidade,  contextualizou a apresenta\u00e7\u00e3o de tr\u00eas indica\u00e7\u00f5es de melhoria para Rio  Branco, aos Bairros Bahia, S\u00e3o Francisco e Placas. Vereador Emerson  Jarude assomou a tribuna. E, ao tratar da crise do transporte coletivo,  recha\u00e7ou repasse de recursos p\u00fabicos ao empresariado do setor e, atinente ao tema, defendeu a regulamenta\u00e7\u00e3o de outros modais de transporte bem como abertura de novos editais de concess\u00e3o dos servi\u00e7os  de mobilidade. Encerrado o pequeno expediente. Aberto o GRANDE  EXPEDIENTE. Vereador N. Lima assomou a tribuna. Enalteceu a solenidade em comemora\u00e7\u00e3o aos 58 anos da C\u00e2mara Municipal de Rio  Branco, de ontem, 20. Sob outra tem\u00e1tica, o parlamentar, \u00e0 luz do contexto de outros Estados, tamb\u00e9m discorreu sobre as particularidades do  transporte coletivo de Rio Branco, ao tempo em que se declarou atento  ao cumprimento do Termo de Ajuste de Conduta \u2013 TAC, firmado com as  empresas do setor. Por fim, chamou aten\u00e7\u00e3o do prefeito para o tema,  visando \u00e0 oferta de melhor servi\u00e7o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Vereador F\u00e1bio Ara\u00fajo  assomou a tribuna, e, munido de relat\u00f3rio fotogr\u00e1fico, reiterou indica\u00e7\u00e3o  de melhoria \u00e0 Rua do Terminal, Bairro Aeroporto Velho. J\u00e1 em outra tem\u00e1tica, o parlamentar pontuou inquieta\u00e7\u00f5es quanto \u00e0s poss\u00edveis implica\u00e7\u00f5es, \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pol\u00edtica de pre\u00e7os adotada pelo Conselho Tarif\u00e1rio Municipal. Ao final, o orador questionou valores da  composi\u00e7\u00e3o da tarifa dos coletivos, anunciada pelo Diretor de Transportes de Rio Branco. Vereador Rut\u00eanio S\u00e1 assomou a tribuna. E, com  base em dados comparativos, contestou a base de c\u00e1lculo da conta de  luz dos mun\u00edcipes. Ademais, o orador apresentou requerimento visando  \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica, com a presen\u00e7a da Dire\u00e7\u00e3o da Energisa, a fim da presta\u00e7\u00e3o de esclarecimentos acerca da tem\u00e1tica. Em  apartes os edis Ismael Machado e Samir Bestene. Vereador Joaquim  Flor\u00eancio assomou a tribuna. E, com aparato de v\u00eddeo, contextualizou  indica\u00e7\u00f5es de melhoria aos Bairros: Santa In\u00eas, Jorge Lavocat, Jo\u00e3o  Eduardo, Conquista, Primavera, Nova Esperan\u00e7a e Vila Manoel Marques \u2013 Est. Transacreana. Num segundo momento, \u00e0 luz de relatos populares, chamou aten\u00e7\u00e3o do Governo para as mazelas da sa\u00fade p\u00fablica  do Estado. Em aparte o vereador Adailton Cruz. Vereador Ismael Machado assomou a tribuna. Com aux\u00edlio de recurso de v\u00eddeo, explanou  sobre o programa social: Servi\u00e7o de Acolhimento Familiar, pautado pelo  Estatuto da Crian\u00e7a e Adolescente \u2013 ECA, e acompanhado pelo TJ/AC.  \u00c0 luz da explana\u00e7\u00e3o, o parlamentar defendeu a regulamenta\u00e7\u00e3o do Programa e projetou apresenta\u00e7\u00e3o de Projeto de Lei para tanto. Em aparte  o vereador Samir Bestene. Encerrado o Grande Expediente. Aberta a  ORDEM DO DIA. Registrada a presen\u00e7a dos parlamentares: Ant\u00f4nio  Morais, Adailton Cruz, Arnaldo Barros, Emerson Jarude, Ismael Machado, F\u00e1bio Ara\u00fajo, Francisco Piaba, Joaquim Flor\u00eancio, Michelle Melo,  Rut\u00eanio S\u00e1 e Samir Bestene. Lida a pauta de mat\u00e9rias: Projeto de Lei  Complementar n\u00b016/2021, do Executivo Municipal, que Altera a Lei  Complementar n\u00b0 25 de 11 de setembro de 2017, que disp\u00f5e sobre o  Conselho Municipal de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar e d\u00e1 outras provid\u00eancias;  vota\u00e7\u00e3o; aprovado por unanimidade, por 11 (onze) parlamentares presentes; inclusive em reda\u00e7\u00e3o final.  Projeto de Lei n\u00b010/2021, de autoria  dos vereadores Adailton Cruz e Samir Bestene que, estabelece diretrizes que garantam a manuten\u00e7\u00e3o de atividades econ\u00f4mica durante calamidades sanit\u00e1rias, a exemplo da pandemia do novo coronavirus - COVID 19 e d\u00e1 outras provid\u00eancias; discuss\u00e3o; vota\u00e7\u00e3o; aprovado por  unanimidade com as emendas sugeridas, por 11 (onze) parlamentares  presentes; inclusive em reda\u00e7\u00e3o final. Projeto de Lei n\u00b030/2021, de autoria do vereador Arnaldo Barros que, disp\u00f5e sobre a divulga\u00e7\u00e3o das  escalas e plant\u00f5es m\u00e9dicos nas unidades de sa\u00fade do Munic\u00edpio; discuss\u00e3o; vota\u00e7\u00e3o; aprovado por unanimidade com as emendas sugeridas, por 11 (onze) parlamentares presentes; inclusive em reda\u00e7\u00e3o final.   Projeto de Lei n\u00b033/2021, de autoria do vereador Adailton Cruz que,  disp\u00f5e sobre a divulga\u00e7\u00e3o on-line das informa\u00e7\u00f5es dos servi\u00e7os de sa\u00fade dispon\u00edveis e em falta, ofertados pelo Munic\u00edpio de Rio Branco e d\u00e1 outras  provid\u00eancias; discuss\u00e3o; vota\u00e7\u00e3o; aprovado por unanimidade mediante emendas sugeridas; por 11 (onze) parlamentares presentes; inclusive em  reda\u00e7\u00e3o final. Projeto de Lei n\u00b034/2021, de autoria do vereador Adailton Cruz que, cria a Rede Municipal de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica 24 horas e  d\u00e1 outras provid\u00eancias; discuss\u00e3o; vota\u00e7\u00e3o; aprovado por unanimidade mediante emenda sugerida; por 11 (onze) parlamentares presentes; inclusive em reda\u00e7\u00e3o final.  Projeto de Lei n\u00b036/2021, de autoria do vereador Francisco Piaba que, declara de Utilidade P\u00fablica, no \u00e2mbito Municipal, a  Primeira Igreja Batista do Bairro Vit\u00f3ria; discuss\u00e3o; vota\u00e7\u00e3o; aprovado por unanimidade mediante termos do texto substitutivo; por 11 (onze) parlamentares presentes; inclusive em reda\u00e7\u00e3o final. Comp\u00f4s qu\u00f3rum de vota\u00e7\u00e3o dos Projetos de Decreto Legislativo o presidente N. Lima.  Projetos de  Decreto Legislativo n\u00b0s 3, 4, 5 e 6/2021, todos de autoria do vereador Ant\u00f4nio Morais, a fim da concess\u00e3o do t\u00edtulo de cidadania Rio-branquense,  respectivamente, a: Manoel Claudenir de Ara\u00fajo Lima; Emily Ganum Areal; Jo\u00e3o Pereira Soares e Francisco Bezerra de Lima; discuss\u00e3o; vota\u00e7\u00e3o;  aprovados por unanimidade, por 12 (doze) parlamentares presentes; inclusive em reda\u00e7\u00e3o final.  Projeto de Decreto Legislativo n\u00b08/2021, que  concede t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Veras; vota\u00e7\u00e3o; aprovado por unanimidade, por 12 (doze) parlamentares presentes; inclusive em reda\u00e7\u00e3o final. Requerimento n\u00b0 156/2021, de autoria do vereador Emerson Jarude, que requer informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico, a respeito dos servi\u00e7os e respectivos valores, executados nos Ramais localizados na  Estrada do Quixad\u00e1 e adjac\u00eancias; vota\u00e7\u00e3o; aprovado por unanimidade, por 11 (onze) parlamentares presentes. Encerrada a Ordem do Dia. Em  quest\u00e3o de ordem vereador Joaquim Flor\u00eancio justificou sa\u00edda precoce da sess\u00e3o.  Aberta a EXPLICA\u00c7\u00c3O PESSOAL. Vereador Adailton Cruz  assomou a tribuna.  Comemorou a aprova\u00e7\u00e3o, em Plen\u00e1rio, das mat\u00e9rias voltadas \u00e0 sa\u00fade, proposi\u00e7\u00f5es de sua autoria, e, externou gratid\u00e3o aos  personagens envolvidos com os projetos. Vereadora Michelle Melo assomou a tribuna. Apontou inconsist\u00eancias no PL dos Transportes, enviado \u00e0  C\u00e2mara, saiu em defesa de um servi\u00e7o de qualidade e projetou a abordagem da tem\u00e1tica durante a CPI em vigor na Casa. Encerrada a explica\u00e7\u00e3o  pessoal. Nada mais havendo a constar, a sess\u00e3o foi encerrada \u00e0s 10h56. E, para os devidos fins, foi lavrada a presente ata que, ap\u00f3s ser lida e  aprovada por unanimidade, foi assinada por ele, presidente, e, por mim, secret\u00e1rio. CAP. N. LIMA Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS Secret\u00e1rio "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUACA PORTARIA N\u00ba. 60/2021 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021       O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias para os Vereadores abaixo relacionados, para custear, transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem, na cidade de Cruzeiro  do Sul \u2013 AC no per\u00edodo de 27/09/2021 a 29/09/2021, para participarem de encontro com o governador Gladson Cameli e com os Vereadores da regional  Tarauac\u00e1/Envira, para tratar da implanta\u00e7\u00e3o do Hospital Regional.  1. NERIMAR CORN\u00c9LIA DE JESUS LIMA 2. MARIA GLECIANE SILVA DE LIMA 3. JOSE MANOEL DOS SANTOS 4. LUZIVALDO DE JESUS ARAUJO 5. VALDOZINHO VIEIRA DO \u00d3 6. JOSE MANOEL DOURADO DE OLIVEIRA 7. PEDRO CLAVER DE SOUZA FREIRE 8.  CARLOS ALBERTO REIS DE SOUZA 9. MANOEL JERONIMO BENTO DA SILVA Art. 2\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 24 de Setembro de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  CPF: 164.688.992-49 ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 PORTARIA N\u00ba. 61/2021 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021       O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias para o Vereador ARIFE REGO ELEMEN para custear transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem no seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco \u2013 AC no per\u00edodo de 27/09/2021 a 01/10/2021, para uma agenda na FUNASA verificar os conv\u00eanios do munic\u00edpio  de Tarauac\u00e1 em visita ao gerente Ronaldo Craveiro, visita ao DEPASA junto a senhora Valesca para pedir o envio de um motor 75 CV para a  esta\u00e7\u00e3o de tratamento para o munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, e tamb\u00e9m uma visita \u00e1 SESACRE para verificar sobre a instala\u00e7\u00e3o dos raios-X do Hospital  de Tarauac\u00e1.   Art. 2\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 24 de setembro de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  CPF: 164.688.992-49 ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUACA PORTARIA N\u00ba. 62/2021 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021       O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 05(cinco) di\u00e1rias para a SERVIDORA MARIA ROSA DOURADO DE OLIVEIRA, para custear transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem  no seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco \u2013 AC para acompanhar o Vereador Arife Rego Eleamen uma agenda na FUNASA verificar os conv\u00eanios  do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 em visita ao gerente Ronaldo Craveiro, visita ao DEPASA junto a senhora Valesca para pedir o envio de um motor 75 CV para  a esta\u00e7\u00e3o de tratamento para o munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, e tamb\u00e9m uma visita \u00e1 SESACRE para verificar sobre a instala\u00e7\u00e3o dos raios-X do Hospital de  Tarauac\u00e1, no per\u00edodo de 27/09/2021 a 01/10/2021. Art. 2\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 24 de setembro de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  CPF: 164.688.992-49 "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "LEI DE N\u00b0 777 DE 27 DE SETEMBRO DE  2021.   S\u00daMULA: \u201cAbre cr\u00e9dito adicional especial suplementar, origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento Programa de 2021. \u201d \u201cFA\u00c7O SABER QUE O PLEN\u00c1RIO DA C\u00c2MARA DE VEREADORES DE ACRELANDIA, MUNIC\u00cdPIO DO ESTADO DO ACRE APROVOU, E EU  SANCIONO E PROMULGO A SEGUINTE LEI\u201d. Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo autorizado a abrir Cr\u00e9dito Adicional Especial Suplementar, no Or\u00e7amento do exerc\u00edcio de 2021, Cr\u00e9dito no Valor de  R$ 1.570.000,00 (um milh\u00e3o e quinhentos e setenta mil) nas seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 \u2013 SECRETARIA DE OBRAS, TRANSPORTE E URBANISMO 07.01 \u2013 GAB. SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, TRANSP E URBANISMO 04.122.0310.2.009 \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS 3.3.90.30.00.00.0001 - Material de Consumo                                                           450.000,00 3.3.90.39.00.00.0001 - Outros Serv. De Terceiros P. Jur\u00eddica                                 660.000,00 07 \u2013 SECRETARIA DE OBRAS, TRANSPORTE E URBANISMO 07.01 \u2013 GAB. SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, TRANSP E URBANISMO 20.606.0310.1.014 \u2013 ABERTURA E RECUPERA\u00c7\u00c3O DE RAMAIS  3.3.90.30.00.00.0001 - Material de Consumo                                                           460.000,00                                               Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o de que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes Cr\u00e9dito Adicional Especial, conforme fonte de recurso descrita abaixo: Art. 3\u00ba - Os saldos financeiros, provenientes da n\u00e3o execu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o devolvidos atrav\u00e9s do Elemento: 3.3.90.93.00.00 \u2013 Indeniza\u00e7\u00f5es e Restitui\u00e7\u00f5es, que ser\u00e1 adicionado no or\u00e7amento financeiro do per\u00edodo de sua devolu\u00e7\u00e3o, em seus respectivos programas de trabalhos. Art. 4\u00ba - Os Projetos atividade acima descritos ser\u00e3o inclu\u00eddos no PPA 2018-2021 e LDO 2021, podendo ser reabertos no Or\u00e7amento seguinte, de  acordo com a Lei 4.320/64. Art. 5\u00ba - A Abertura do Cr\u00e9dito Adicional acima, ser\u00e1 incorporado na Lei do PPA, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias e LOA do munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia - Acre  e seus anexos correspondentes a Despesa e Receita Municipal. Art. 6\u00ba - Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia, 27 de setembro de 2021. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE PREFEITO DE ACRELANDIA  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA ESTADO DO ACRE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR, TEMPO DETERMINADO EDITAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA N.\u00ba 02/2021, 09/07/2021 ENTREVISTA - DATA/HOR\u00c1RIO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA ESTADO DO ACRE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR, TEMPO DETERMINADO EDITAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA N.\u00ba 02/2021, 09/07/2021 RESULTADO FINAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 178/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b00028/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0070/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no  CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste ato representado por seu representante legal, prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: AUTOMEC\u00c2NICA METAL DIESEL LTDA-EPP pessoa jur\u00eddica, com sede na Rodovia BR 364, km 05, n\u00b0 5000, CEP: 69.908-768, Rio  Branco - AC, CNPJ n\u00ba 19.064.790/0001-05, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.041.609/001-73, representado neste ato pelo Sr. Jose Carlos Garcia Saldanha, portador do CPF n\u00ba 613.486.352-15 e RG n\u00ba 1295888 SSP/AC. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato para aquisi\u00e7\u00e3o de pneus, c\u00e2maras, protetores e v\u00e1lvulas desta municipalidade.  O valor \u00e9 de R$ 640,00 (seiscentos e quarenta reais).    DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de trabalho: 2.083 \u2013 Incentivo Financeiro da APS \u2013 Capita\u00e7\u00e3o Ponderada Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 014. Programa de trabalho: 2.084 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica em Sa\u00fade. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 014. Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 21/09/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 21 de Setembro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE AUTOMEC\u00c2NICA METAL DIESEL LTDA EPP CONTRATADA ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL Ref. Processo 075 SEMAF \u2013 PMA/ 2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 032/2021 A presente ERRATA \u00e9 ora levada a efeito para retificar parcialmente o Edital PP SRP 032/2021, cujo objeto \u00e9 a Registro de Pre\u00e7os para eventual  e futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para fornecimento sob demanda de MATERIAL DE CONSUMO \u2013 COMBUST\u00cdVEIS, visando atender as  demandas da PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, tudo em conformidade com as condi\u00e7\u00f5es deste  Edital e seus Anexos.  A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico, para conhecimento e esclarecimento dos interessados, que houve corre\u00e7\u00f5es no valor da licita\u00e7\u00e3o, decorrente da altera\u00e7\u00e3o do quantitativo, em conformidade com o solicitado no MEMO/ SEMAS N\u00ba 321/2021 do Edital: NO MAPA COMPARATIVO DE PRE\u00c7OS Onde se l\u00ea:  4.1 \u2013 O Valor Global estimado desta licita\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 2.659.926,20 (fls 042); Leia-se:  4.1 \u2013 O Valor Global estimado desta licita\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 2.669.720,22                Durante a forma\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os que s\u00e3o inseridos em planilha do Excel e realizados f\u00f3rmulas para o somat\u00f3rio do valor total o qual faz parte do  termo de refer\u00eancia do referido Preg\u00e3o, o mesmo houve uma invers\u00e3o do quantitativo solicitado atrav\u00e9s do memorando 321/2021 da Secretaria de  Assist\u00eancia Social, que solicita 16.000 litros de gasolina, 3.000 litros de Diesel S10 e 1.000 litros de Diesel Comum. (fls 015). No termo de Refer\u00eancia, (fls 022/031), esse quantitativo foi equivocadamente invertido, ficando:  Diesel Comum 16.000 litros, Diesel S10 3.000  litros e Gasolina comum 1.000 litros. Desse modo o valor global estimado desta licita\u00e7\u00e3o foi apresentado de forma equivocada. Por\u00e9m os valores unit\u00e1rios de refer\u00eancia utilizados para a elabora\u00e7\u00e3o das propostas das empresas participantes do Preg\u00e3o n\u00e3o sofreriam altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o comprometendo a elabora\u00e7\u00e3o de suas propostas visto, que  o modo de  disputa deste certame foi o  maior percentual de desconto por item, ficando os participantes na hora dos lances, negociando em porcentagem  do desconto, e n\u00e3o pelo valor do item. Em decorr\u00eancia das altera\u00e7\u00f5es supracitadas, considerando o disposto no \u00a7 4\u00b0 do art. 21 da Lei 8.666/93, publica-se o extrato de RETIFICA\u00c7\u00c3O  pela mesma forma que se deu o texto original, alterando o valor estimado da licita\u00e7\u00e3o, bem como o resultado da mesma, a saber: DO RESULTADO DA LICITA\u00c7\u00c3O Onde se l\u00ea:  Leia-se: OBS: O valor Total da Licita\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$2.688.540,00 (Dois Milh\u00f5es, seiscentos e oitenta e oito mil, trezentos e quarenta reais), com o desconto aplicado  de 0,80% Resultou em R$ 2.667.031,68 (Dois Milh\u00f5es seiscentos e sessenta e sete mil, trinta e um reais e sessenta e oito centavos) Fica tamb\u00e9m retificado todos os documentos de valor total da Licita\u00e7\u00e3o, alterando de R$ 2.667.031,68 (Dois Milh\u00f5es seiscentos e sessenta e sete  mil, trinta e um reais e sessenta e oito centavos). Ficam mantidos os demais termos do Edital.  Esta errata se integra ao edital respectivo, para todos os efeitos legais, sendo publicada e dado conhecimento aos interessados Acrelandia \u2013 Ac, 24 de Setembro de 2021 Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O No Extrato de Contrato N\u00ba 175/2021, referente ao Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 032/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no dia 23 de setembro de  2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.133: Onde se l\u00ea: O valor deste contrato \u00e9 de R$ 60.138,02 (Sessenta mil, cento e trinta e oito reais e dois centavos). Leia-se: O valor deste contrato \u00e9 de R$ 57.166,98 (Cinquenta e sete mil, cento e sessenta e seis reais e noventa e oito centavos) Onde se l\u00ea: Programa de Trabalho: 2043 - 2083 Leia-se: Programa de Trabalho: 2084 - 2083 Onde se l\u00ea: Leia-se: Acrel\u00e2ndia \u2013 Ac, 27 de Setembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O No Extrato da Homologa\u00e7\u00e3o e Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 02/2021, ao Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 032/2021, publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  nos dias 13 de setembro de 2021 e 14 de setembro de 2021, edi\u00e7\u00f5es N\u00ba 13.125 e 13.126, respectivamente: Na Homologa\u00e7\u00e3o:  Onde se l\u00ea:  Valor global de R$ 2.656.617,16. Leia-se: Valor global de R$ 2.688.540,00. Na Ata de Registro de Pre\u00e7os: Onde se l\u00ea: Leia-se: Acrel\u00e2ndia \u2013 Ac, 27 de Setembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL EXTRATO DO CONTRATO CARTA CONVITE N\u00b0004/2021 CONTRATO N\u00ba 036/2021 Partes: PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL CNPJ: 04.045.993/0001-79 JUNIOR MELO DE SOUZA CNPJ N\u00ba. 01.753.297/0001-29 Objeto: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de Som e Propaganda Volante. VALOR R$: 176.000,00 (cento e setenta e seis mil reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 1.002 \u2013 Manuten\u00e7\u00f5es do Gabinete do  Prefeito \u2013 1.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00f5es do Departamento de Esporte, Cultura e Lazer \u2013 1.008 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o e Realiza\u00e7\u00e3o de Eventos e Atividades Culturais  e Regionais \u2013 1.017 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o \u2013 1.024 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 1.061  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 1.049 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddico \u2013 Fonte: 01 (RP) Data da Assinatura: 18 de junho de 2021 Assinam: Jerry Correia Marinho Prefeito de Assis Brasil Junior Melo de Souza Contratado ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 017/2021 Objeto: \u201cEventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa destinada a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo g\u00eanero aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis\u201d. Origem: Secretaria Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social - SEMCAS Data de Abertura: 11/10/2021 \u00e1s 08h:30min. Retirada do Edital: 28/09/2021 \u00e0 11/10/2021 - Hor\u00e1rio: de Segunda \u00e0 quinta-feira, das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas e sexta-feira de  08:00 as 13:00 horas. Atrav\u00e9s do e-mail: assisbrasil.cpl@gmail.com ou na CPL/PMAB \u2013 Raimundo Chaar, n\u00ba 362, \u2013 Bairro: Centro, CEP: 69.935000 \u2013 Assis Brasil/AC. Assis Brasil-AC, 27 de setembro de 2021. Jucilene Lopes Pessoa Pregoeira da CPL/PMAB "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITURA PORTARIA N\u00ba. 162/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Gigliane dos Santos Tavares, Secret\u00e1ria Executiva do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social, 02 (duas) di\u00e1rias em  raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio Branco - Acre, nos dias 22 e 23 de junho de 2021, para participar da Reuni\u00e3o regionalizada do  Conselho Estadual de Assist\u00eancia Social. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 17 de junho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 163/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Joana Rodrigues Bandeira dos Anjos, Vice-Presidente do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social, 02 (duas) di\u00e1rias  em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio Branco - Acre, nos dias 22 e 23 de junho de 2021, para participar da Reuni\u00e3o regionalizada do  Conselho Estadual de Assist\u00eancia Social. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 17 de junho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 164/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Jesiel Neto Moura, Gerente Administrativo,  02 (duas) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio  Branco \u2013 Acre, nos dias 18 e 21 de junho de 2021, para acompanhar a  Exm\u00aa Sr\u00aa Prefeita de Brasileia em reuni\u00f5es na AMAC. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 17 de junho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 165/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor  Deuzimar Moura de Oliveira, Coordenador do  CRAS, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de  Rio Branco \u2013 Acre, no dia 18 de maio de 2021, ocasi\u00e3o em que o mesmo  participou de reuni\u00f5es com Deputados Federais e Estaduais, para tratar  assuntos referentes \u00e0 aloca\u00e7\u00e3o de Emendas para o munic\u00edpio de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 22 de junho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUINICIPAL DE BRASILEIA GEBINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 166/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora  Eva Amorim Moreira Bandeira, Assistente Social, 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio  Branco \u2013 Acre, nos dias 08, 22 e 24 de junho de 2021, ocasi\u00e3o em que a  mesma no dia 08 participou do II Encontro com os Organismos de Pol\u00edticas para as Mulheres, e, nos dias 22 e 23 de junho de 2021, participar  da Reuni\u00e3o Regionalizada do Conselho Estadual de Assist\u00eancia Social. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 22 de junho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 040/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 065/2020 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para o Fornecimento de Combust\u00edveis visando atender as necessidades da Prefeitura de Brasil\u00e9ia.  Data da Abertura: 11 de outubro de 2021, \u00e0s 09h00min. O Edital e seus  anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e  aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 27 de setembro ao dia 10 de outubro de 2021, de  segunda a sexta feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia, sito  a Av. Rolando Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone (68)  35464402, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no ende- re\u00e7o http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o comparecer munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 27 de setembro de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 TERMO ADITIVO EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 004/2021 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, denominada CONTRATANTE e a empresa R GRASSON \u2013 inscrita no CNPJ n\u00ba.  04.113.817/0001-27, denominada CONTRATADA.  OBJETO: A contratante e o contratado acordam entre si Termo Aditivo  de Realinhamento do Contrato Administrativo (Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios \u2013 P\u00e3es), destinados ao atendimento do Programa Nacional  de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE/FNDE), n\u00ba 103/2018, DE 05/10/2018  partir de 27/09/2021, permanecendo inalteradas as demais clausulas  do presente contrato. MODALIDADE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O N\u00ba 023/2017 DATA DA ASSINATURA: 27/09/2021 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO/CONTRATANTE RENATO GRASSON CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 063/2021 - PMF A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do  Art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 10 do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013  e suas altera\u00e7\u00f5es, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 012/2021 \u2013  Objeto: Registro de Pre\u00e7o para eventual e futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa  Jur\u00eddica para o Fornecimento de Material Odontol\u00f3gico, para as A\u00e7\u00f5es  de Promo\u00e7\u00e3o, Preven\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o e Tratamento em Sa\u00fade Bucal do  SUS no N\u00edvel da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica no Munic\u00edpio de Feij\u00f3 - Acre. FORNECEDOR: LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrito no CNPJ N\u00ba 03.033.345/0001-30, com  Sede na Estrada do Avi\u00e1rio, n\u00ba 423, Bairro: Avi\u00e1rio, CEP: 69.900-830,  Rio Branco-Acre, vencedor do certame com o menor pre\u00e7o por item. ASSINAM: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/PREFEITO MUNICIPAL/ CONTRATANTE e o Sr. OZANAN FIDELIS DE ALMEIDA/FORNECEDOR. DATA DE ASSINATURA: 13/09/2021. VALIDADE DA ATA: 12 (DOZE) MESES.    "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O REFERFENTE AO DIARIO 13.047 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O SRP 02 2021 Onde se l\u00ea HOMOLOGAR o presente procedimento em favor das Empresas. F.L.J. EMPREENDIMENTOS LTDA, CNPJ: 27.461.505/0001-00, Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo - COMBUST\u00cdVEL, LUBRIFICANTES, G\u00c1S GLP E OUTROS DERIVADOS, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia Anexo I do Edital, os itens 1,  2,4,7,8,9,12 e 13, com o Valor global de R$ 900.380,00 (Novecentos mil  trezentos e oitenta reais).   Empresa J. MOUR\u00c3O COM\u00c9RCIO E TRANSPORTES LTDA, CNPJ:  03.492.648/0002-00 os itens 3,5,6,10 e 11, com Valor Global de R$  1.635.015,70 (Um milh\u00e3o seiscentos e trinta e cinco mil e quinze reais  e setenta centavos). Ler -se \u00e1: Empresa F.L.J. EMPREENDIMENTOS LTDA, CNPJ: 27.461.505/000100, Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo - COMBUST\u00cdVEL, LUBRIFICANTES, G\u00c1S GLP E OUTROS DERIVADOS, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia Anexo I do Edital, os itens 1,  2,4,7,8,9,12 e 13, com o Valor global de R$ 1.635.015,70 (Um milh\u00e3o  seiscentos e trinta e cinco mil e quinze reais e setenta centavos). Empresa J. MOUR\u00c3O COM\u00c9RCIO E TRANSPORTES LTDA, CNPJ:  03.492.648/0002-00 os itens 3,5,6,10 e 11, com Valor Global de R$  900.380,00 (Novecentos mil trezentos e oitenta reais).   Jord\u00e3o - Acre, 27/09/2021. Francisco Naudino Ribeiro de Souza Prefeito Municipal de Jord\u00e3o "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 471, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cAUTORIZA O PODER EXECUTIVO A CONTRATAR, EMERGENCIALMENTE, EM CAR\u00c1TER TEMPOR\u00c1RIO, PROFISSIONAIS PARA  ATUAR NO \u00c2MBITO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA  SOCIAL DO MUN\u00cdCIPIO.\u201d O PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, fa\u00e7o  saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica autorizado ao Poder Executivo Municipal, por interm\u00e9dio  da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, contratar profissionais,  emergencialmente, com base no artigo 37, IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal,  conforme tabela que passa a ser o anexo \u00fanico desta Lei. Art. 2\u00ba A contrata\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 de forma simplificada, por meio de prova  objetiva, mediante lan\u00e7amento de Edital de Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica, o qual dever\u00e1 prever, dentre outras regras, os crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m do detalhamento das vagas e atribui\u00e7\u00f5es.   Art. 3\u00ba A contrata\u00e7\u00e3o excepcional de que trata o art. 1\u00ba ser\u00e1 pelo  per\u00edodo de 06 (seis) meses, prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo, conforme necessidade do Munic\u00edpio. \u00a71\u00ba. Os profissionais contratados temporariamente far\u00e3o jus aos vencimentos j\u00e1 estabelecidos no Plano de Cargos, Carreira e Sal\u00e1rio (PCCS), com  suas respectivas atualiza\u00e7\u00f5es, al\u00e9m das previs\u00f5es espec\u00edficas do Edital.  \u00a72\u00ba. A contrata\u00e7\u00e3o objeto desta Lei destina-se a necessidade da Zona  Urbana, Rural e Ribeirinha, simultaneamente.  Art. 4\u00ba As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o desta Lei correr\u00e3o \u00e0 conta de  dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias e dos repasses federais correspondentes.  Art. 5\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  M\u00e2ncio Lima - Acre, 24 de setembro de 2021.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba. 159/2021, DE 26 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. CONSIDERANDO o falecimento do senhor HUMBERTO JORGE DE SOUZA;  CONSIDERANDO o consternar e o sentimento de solidariedade, dor  que emerge pela perda de um cidad\u00e3o exemplar e respeit\u00e1vel;  CONSIDERANDO, finalmente que \u00e9 dever do Poder P\u00fablico de M\u00e2ncio  Lima render justas homenagens \u00e0queles que com o seu trabalho, seu  exemplo e sua dedica\u00e7\u00e3o, contribu\u00edram para a mem\u00f3ria do Munic\u00edpio. D E C R E T A: Art. 1\u00ba Luto Oficial no Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, de 03 (tr\u00eas) dias a contar  da data de 26/09/2021 a 28/09/2021, em raz\u00e3o do falecimento do Senhor  HUMBERTO JORGE DE SOUZA, Cacique do Povo Ind\u00edgena Nukini. Art. 2\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 26 DE SETEMBRO  DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.113/2021, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba. EXONERAR a pedido o servidor, LEILSON CRUZ DE OLIVEIRA, do cargo provis\u00f3rio de Motorista, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade,  desta Prefeitura.  Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a data de 20/09/2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, 24 DE  SETEMBRO DE 2021 REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC GABINETE DO PREFEITO   EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 010/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE EDITAL N\u00b0 01/2021 O Prefeito de M\u00e2ncio Lima em Exerc\u00edcio, Renan da Costa Silva, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado  Final do Processo Seletivo Simplificado regido pelo Edital 001/2021,considerando a Lei n\u00b0460/2021 de 25 de junho de 2021, TORNA P\u00daBLICA  A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO (A) CANDIDATO (A) APROVADO (A) para apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, anexa a este Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, bem como para a assinatura do respectivo contrato.  O candidato (a) dever\u00e1 comparecer \u00e0 Ger\u00eancia de Pessoal da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, na sede da Prefeitura  de M\u00e2ncio Lima, situada \u00e0 Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio, no prazo de 07 (sete) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste  Edital, no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 13:00 horas, para apresenta\u00e7\u00e3o, entrega  dos documentos e demais procedimentos constantes no Edital, conforme os anexos desta convoca\u00e7\u00e3o.  Este Edital entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo  ao dia 30 de agosto de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  M\u00e2ncio Lima/AC, 27 de setembro de 2021.  Renan da Costa Silva Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO CONVOCADO ANEXO II DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS 1. Documentos comprobat\u00f3rios dos cursos ou experi\u00eancias profissionais anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2. 1 (uma) foto 3x4 \u2013 recente; 3. Carteira de Identidade e CPF; 4. Comprovante de endere\u00e7o atual; 5. Certid\u00e3o de Nascimento e CPF dos Filhos (menores de 18 anos); 6. T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; 7. Certificado de Reservista ou de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (candidato  do sexo masculino); 8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); 9. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o PIS/PASEP (se o candidato nomeado n\u00e3o for cadastrado dever\u00e1 apresentar Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de n\u00e3o cadastrado); 10. N\u00famero de Conta corrente junto ao Banco do Brasil; 11. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica incompat\u00edvel com o cargo pretendido. 12. Certid\u00f5es negativas de antecedentes criminais das Justi\u00e7as Estadual  e Federal dos Estados em que haja residido nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. 13. Para os cargos que constitucionalmente podem ser acumulados, dever\u00e3o  apresentar documenta\u00e7\u00e3o que comprove a compatibilidade de hor\u00e1rios.  OBS.: A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ACIMA DEVER\u00c1 SER APRESENTADA  NOS ORIGINAIS ACOMPANHADOS DE 1 (UMA) C\u00d3PIA, N\u00c3O  NECESSITANDO ESTAREM AUTENTICADAS. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba: 033/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima Data de abertura: 08/10/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local de abertura e retirada do edital: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio  Lima na Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es - sito a Rua Mimosa S\u00e1 - n\u00ba: 21  - Centro - Fone: (68) 3343-1066, no hor\u00e1rio das 8h00min \u00e0s 13h00min,  sendo que os interessados dever\u00e3o est\u00e1 de posse de um Pen Drive,  e ainda pelo e-mail: cplmanciolima2021@gmail.com ou no site http:// sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ Objeto: Fornecimento de Combust\u00edveis. M\u00e2ncio Lima - AC, 27 de setembro de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "PORTARIA N\u00ba 104/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 23 de setembro de 2021 CONCEDE LICEN\u00c7A PR\u00caMIO A SERVIDOR DO MUNICIPIO DE MANOEL URBANO-AC. O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por lei, em conformidade  com que disp\u00f5e o artigo 65, par\u00e1grafo de n\u00ba 02, Incisos XVII, XVIII, XIX,  da Lei Org\u00e2nica Municipal. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (um) m\u00eas de licen\u00e7a pr\u00eamio a servidora Maria das Gra\u00e7as Brand\u00e3o de Souza, brasileira, casada, cargo de Professora, matricula  n\u00ba 202, portadora do RG n\u00ba 1178309-5 SSP/AC E CPF de n\u00ba 412.662.50204, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 01 de junho de 2014 a 31 de maio de  2019, a partir do dia 27 de setembro a 26 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - O per\u00edodo de licen\u00e7a pr\u00eamio est\u00e1 sendo concedido com base  na emenda de n\u00ba 02 da Lei Org\u00e2nica Municipal, restando 01 (um) m\u00eas,  referente ao mesmo per\u00edodo aquisitivo. Art. 3\u00b0 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir do dia 27 de setembro de 2021, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rios. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Manoel Urbano-Acre, em 23 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 - Prefeito de Manoel Urbano ",
            "PORTARIA N\u00ba 105/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 27 de setembro de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a senhora Maria Antonia Ferreira Lima, Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, 01 (uma) di\u00e1ria no valor de R$ 250,00  (Duzentos e Cinquenta Reais). Destinada ao custeio de alimenta\u00e7\u00e3o,  transporte e hospedagem durante uma viagem \u00e0 cidade de Rio Branco  - AC, onde ir\u00e1 participar de um evento com Ministro de Educa\u00e7\u00e3o o Sr\u00ba  Milton Ribeiro para discutirmos assuntos sobre o sistema SIMEC/PAR  que ocorrer\u00e1 no centro de Conven\u00e7\u00f5es da Unversidade Federal do Acre  \u2013 UFAC que ser\u00e1 realizada no dia 29 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013  ACRE, 27 DE SETEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 ",
            "PORTARIA N\u00ba 106/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 27 de setembro de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao senhor Joeces Nogueira da Silva, Coordenador de  Programas, 01 (uma) di\u00e1ria no valor de R$ 250,00 (Duzentos e Cinquenta Reais). Destinada ao custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e hospedagem durante uma viagem \u00e0 cidade de Rio Branco - AC, onde ir\u00e1  participar de um evento com Ministro de Educa\u00e7\u00e3o o Sr\u00ba Milton Ribeiro  para discutirmos assuntos sobre o sistema SIMEC/PAR que ocorrer\u00e1  no centro de Conven\u00e7\u00f5es da Unversidade Federal do Acre \u2013 UFAC que  ser\u00e1 realizada no dia 29 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013  ACRE, 27 DE SETEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 PORTARIA N\u00ba 107/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 27 de setembro de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a senhora Francisca Taumaturgo de S\u00e1, Secretaria  Municipal de Sa\u00fade, 01 (uma) di\u00e1ria no valor de R$ 250,00 (Duzentos  e Cinquenta Reais). Destinada ao custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e  hospedagem durante uma viagem \u00e0 cidade de Rio Branco - AC, onde  ir\u00e1 comparecer no Audit\u00f3rio da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SESACRE), Mezanino que convoca a Secretaria Municipal de Sa\u00fade para  participar da Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Plen\u00e1rio da Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite (CIB). A ser realizada no dia 30 de setembro de 2021 \u00e0s  14:30h. Conforme convoca\u00e7\u00e3o em anexo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013  ACRE, 27 DE SETEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE MANOEL URBANO - ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE RECEBIMENTO DE RECURSOS FEDERAIS  (Referente a parcela \u00fanica) A Prefeitura Municipal de Manoel Urbano/AC, nos termos do art. 2\u00ba da  Lei Federal n\u00ba 9.452, de 20 mar\u00e7o de 1997, notifica os partidos pol\u00edticos,  sindicatos de trabalhadores, entidades empresariais e demais interessados a libera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito em parcela \u00fanica no valor de R$ 700.000,00  (setecentos mil reais), ordem bancaria n\u00ba 800907 expedida  em 23 de  setembro de 2021 \u2013 depositados no Banco Caixa Econ\u00f4mica Federal,  Ag\u00eancia 3275, Conta Corrente 6071030-3, vinculada ao Conv\u00eanio n\u00ba  902260/2020/SUDAM celebrado entre o Minist\u00e9rio da Integra\u00e7\u00e3o Nacional/Superintend\u00eancia do Desenvolvimento da Amazonia - SUDAM e o  Munic\u00edpio de Manoel Urbano/AC, na data de 30 de julho de 2020, que  tem por objeto a \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de Maquin\u00e1rio\u201d. Manoel Urbano \u2013 Acre, em 27 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano/AC "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 311 DE 04 DE JUNHO DE 2021 Disp\u00f5e Sobre a Nova Composi\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal da Juventude  do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 COMJUVE//MTH para o bi\u00eanio 2021/2023 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO ESTADO  DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nomeia os membros da  nova Composi\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal da Juventude do Munic\u00edpio de  Marechal Thaumaturgo \u2013 COMJUVE//MTH para esta municipalidade.  CONSIDERANDO o novo ciclo da Gest\u00e3o P\u00fablica Municipal, e a reativa\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal da Juventude - COMJUVE, em conformidade com a Lei Municipal de N\u00ba. 53 de 04 de junho de 2012, o qual disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal da Juventude  e d\u00e1 outras providencias... R E S O L V E:  Art. 1\u00ba NOMEAR a Nova Composi\u00e7\u00e3o e Diretoria Executiva do Conselho Municipal da Juventude do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013  COMJUVE//MTH para o bi\u00eanio 2021/2023 at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. JUVENTUDE RURAL: Titular: Fabiana Silva Nogueira. Suplente: Jos\u00e9 Dinel\u00e2ndio Nascimento Silva. JUVENTUDE INDIGENA: Titular: Poyowari Oliveira Pinhanta. Suplente: Jos\u00e9 Ronaldo Pinheiro do Nascimento. JUVENTUDE DE MOVIMENTO CULTURAL: Titular: Jos\u00e9 Elizandro Juli\u00e3o da Costa. Suplente: Ariel Oliveira Sales. JUVENTUDE DE MOVIMENTO ESPORTIVO: Titular: Claiver Maciel dos Santos. Suplente: Kaliddy Nicolau Rodrigues. CONSELHO MUNICIPAL DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE: Titular: Maria Marciane Gomes da Silva. Suplente: Erl\u00e2ndio Braga Cabral. JUVENTUDE DE ENTIDADES RELIGIOSAS: Titular 01: Francilene Lima Albuquerque. Titular 02: Den\u00edlson Nascimento Ara\u00fajo. Suplente 01: Jair Cordeiro da Silva. Suplente 02: Ant\u00f4nio Daniel Oliveira Souza. PODER PUBLICO - SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE: Titular: Maricelson Barreto Firmino. Suplente: Jos\u00e9 Ant\u00f4nio de Souza Silva. PODER PUBLICO - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O: Titular: Cleudon da Silva Fran\u00e7a. Suplente: Isael Silva Lima. PODER P\u00daBLICO - LEGISLATIVO: Titular: Vereadora Rosimeire Lima da Costa. Suplente: Erisberto Barros de Freitas. DIRETORIA EXECUTIVA: Presidente: Cleudon da Silva Fran\u00e7a. Vice-presidente: Jos\u00e9 Elizandro Juli\u00e3o da Costa. Primeira Secret\u00e1ria: Francilene Lima Albuquerque. Segundo secret\u00e1rio: Ant\u00f4nio Daniel Oliveira Silva. Primeiro Tesoureiro: Maricelson Barreto Firmino. Segundo Tesoureiro: Jair Cordeiro da Silva. Art. 2 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  quatro dias do m\u00eas de junho de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Extrato do Contrato n\u00ba 135/2021 \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O n\u00ba 34/2021. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO,  contratada MARIA AUCILENE COSTA DA SILVA, brasileira, residente  e domiciliado nesta cidade, portador do CPF n\u00ba. 988.893.202-06, com o  valor global de acordo com a planilha. FONTE DE RECURSO: RP \u00d3RG\u00c3O: 11 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA  UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE AGRICULTURA FUNCIONALIDADE: 04.122.0001.2.013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O  DA SECRETARIA DE AGRICULTURA ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.36.00.00.00.00 001 OUTROS  SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS \u2013 PESSOA FISICA Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de 1 PONTO RESIDENCIAL TERRENO MISTO,  SENDO 01 SALA,03 QUATOS, 01 ESCRITORIO, 01 VARANDA,  01 BANHEIROS E 01 COZINHA PARA A LOCA\u00c7\u00c3O DE IMOVEIS  DE USO RESIDENCIAL DESTINADO AO FUNCIONAMENTO DE  ATENDIMENTO DA SECRETARIA DE MUNICIPAL DE AGRICULTURA,  no munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, Vig\u00eancia: 12 (doze) meses O valor total do aluguel ser\u00e1 de R$ 7.500,00 (sete mil e quinhentos  reais), que dever\u00e1 ser pago mensalmente a t\u00edtulo de aluguel, mediante  deposito na conta poupan\u00e7a: na import\u00e2ncia de R$ 1.500,00 (mil e  quinhentos reais), com seu vencimento no dia 02 (dois) de cada m\u00eas Marechal Thaumaturgo Acre, 22 de julho de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO RATIFICA A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 034/2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO - ACRE.  No uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es do  art. 24, II, da Lei n\u00ba. 8.666/93, e nos demais elementos constantes da  dispensa n\u00ba. 034/2021, pelo presente ato, RATIFICA A DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O visando a LOCA\u00c7\u00c3O DE IMOVEIS DE USO RESIDENCIAL  DESTINADO  SECRETARIA DE MUNICIPAL DE AGRICULTURA, em favor da Sr\u00aa.  MARIA AUCILENE COSTA DA SILVA, Brasileira, portadora do CPF:  sob  o N\u00b0 988.893.202-06.  Pelo o per\u00edodo de 05 (cinco) meses, com o valor  mensal R$ 1.500,00 (MIL E QUINHENTOS REAIS) conforme solicita\u00e7\u00e3o  do Senhor Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura. Publique-se o presente  no prazo de 5 (cinco) dias na imprensa oficial. Marechal Thaumaturgo - AC, 09 de julho de 2021 Isaac Pyi\u00e2co Prefeito Municipal ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Licita\u00e7\u00e3o PREG\u00c3O PRESENCIAL - SRP n\u00ba 046/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo Data de Abertura: 13/10/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de  Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Raimundo Margarida, n\u00ba s/n \u2013 Bairro \u2013 S\u00e3o Francisco.  Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PERMANETE PARA SA\u00daDE. Marechal Thaumaturgo\u2013AC, 27 de setembro de 2021. Felix de Melo Sarah Neto  Presidente da CPML ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Licita\u00e7\u00e3o PREG\u00c3O PRESENCIAL - SRP n\u00ba 047/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo Data de Abertura: 13/10/2021 Hor\u00e1rio: 10h30min Local: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de  Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Raimundo Margarida, n\u00ba s/n \u2013 Bairro \u2013 S\u00e3o Francisco.  Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE VENTILADORES. Marechal Thaumaturgo\u2013AC, 27 de setembro de 2021. Felix de Melo Sarah Neto  Presidente da CPML "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial SRP; 005/2021 Processo Administrativo; 008/2021 Ata; 006/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 136/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para fornecimento de Combust\u00edveis e Derivados de petr\u00f3leo para suprir a demanda da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, que entre si celebram a Prefeitura  Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa Silva Comercio de Lubrificantes LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 27.435.840/0001-33, com  sede na Via Chico Mendes n\u00b0 1974, CEP 69.906-210, no Munic\u00edpio de  Rio Branco, neste ato representada pelo (a) Sr (o). Manoel Francisco  Teixeira de Souza \u2013 CPF 632.964.462-49, portador (a) da C\u00e9dula de  Identidade n\u00ba 0310697 SSP/AC. Exerc\u00edcio \u2013 2021;  Elemento de Despesa - 33.90.30.00.00; Funcional program\u00e1tica \u2013 10.301.1012.2114 Fonte de Recursos \u2013 014 Valor global: R$ 50.283,00 (cinquenta mil duzentos e oitenta e tr\u00eas reais); Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 22 de Setembro de 2021. Assinam: Camilo Da Silva (Prefeito) e Manoel Francisco Teixeira de  Souza (pela Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO PREG\u00c3O PRESENCIAL (SRP) n\u00ba 013/2021 PROCESSO ADMISISTRATIVO n\u00ba 023/2021 ATA n\u00ba 03/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 135/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Urnas Funer\u00e1rias para atender a Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e trabalho, que entre si celebram a PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO E A EMPRESA FUNER\u00c1RIA SANTA LUZIA  EIREILI, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 06.122.494/0001-63, Rua Eduardo Asmar, n\u00ba 202, Bairro Cohab, Munic\u00edpio de Senador Guiomard \u2013 Acre  Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento de Despesa \u2013 33.90.32.00  Funcional program\u00e1tica \u2013 08.244.0075.2041; Fonte de Recurso \u2013 001; Valor Global: R$ 13.005,00 (treze mil e cinco reais); Vig\u00eancia: 31/12/2021; Data da assinatura: 20 de Setembro de 2021. Assinam: CAMILO DA SILVA (Prefeito) e a Senhora JANIELE OLIVEIRA DE SOUSA PELA (CONTRATADA) ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 019/2021 A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o e seu Pregoeiro, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a SUSPENS\u00c3O da licita\u00e7\u00e3o, edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021, tendo  por objeto o Registro de pre\u00e7os para futuro aquisi\u00e7\u00e3o de mudas de caf\u00e9 clonal, cacau, a\u00e7ai, sementes de milho, feij\u00e3o carioca, calcario agricola,  adubo granulado e adubo ur\u00e9ia, para o fortalecimento  da agricultura no municipio de Pl\u00e1cido de Castro, com vistas \u00e0 melhoria da produtividade e   gera\u00e7\u00e3o de renda aos agricultores familiares beneficiados, de forma sustent\u00e1vel, visando atender ao consumo da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido  de Castro e secretaria municipal de Sa\u00fade, para corre\u00e7\u00f5es no processo administrativo do presente certame, em obedi\u00eancia aos ditames legais  estabelecidas pela Lei n\u00b0 10.520/2002. Pl\u00e1cido de Castro/AC, 27 de setembro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Decreto n\u00ba 138/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 08/2021 Processo Administrativo: 018/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 133/2021 OBJETO: Registro de pre\u00e7o para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de lavagem, lubrifica\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de borracharia em ve\u00edculos, com fornecimento do material de consumo, m\u00e3o de obra, maquinas e equipamentos necess\u00e1rios a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  destinados a atender as demandas da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido  de Castro, e a empresa P. SILVA DE MELO, Pessoa Jur\u00eddica com sede na Av.  Diamantino Augusto de Macedo, 635, Centro, inscrita sob o CNPJ  n\u00ba 22.466.249/0001-20, inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.045.382/001-53 na pessoa de seu propriet\u00e1rio Sr Pedro Silva de Melo \u2013 CPF n\u00ba 434.039.562-53. Exerc\u00edcio \u2013 2021;  Elemento de Despesa - 33.90.39.00.00; Funcional program\u00e1tica \u2013 02.08.04.122.0006.2011 Fonte de Recursos \u2013 001 Valor global: R$ 10.903,00 (dez mil novecentos e tr\u00eas reais); Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 23 de Setembro de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) Pedro Silva de Melo (pela Contratada). ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 023/2021 A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o e seu Pregoeiro, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a SUSPENS\u00c3O da licita\u00e7\u00e3o, edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 023/2021, tendo  por objeto o Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de fornecimento de MATERIAL ODONTOL\u00d3GICO,  visando atender ao consumo da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro e secretaria municipal de Sa\u00fade, para corre\u00e7\u00f5es no processo administrativo do presente certame, em obedi\u00eancia aos ditames legais estabelecidas pela Lei n\u00b0 10.520/2002. Pl\u00e1cido de Castro/AC, 27 de setembro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Decreto n\u00ba 138/2021  "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021 EDITAL N\u00ba 002/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO ONDE SE L\u00ca:  ANEXO I AO EDITAL 002/2021 TABELAS DE FUN\u00c7\u00d5ES, VAGAS, VENCIMENTOS, ESCOLARIDADE M\u00cdNIMA E CARGA HOR\u00c1RIA LEIA-SE:  Porto Acre \u2013 AC, 27 de setembro de 2021.                Joanne Mendes Deocleciano de Andrade COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  Decreto n\u00b0 2.009/2021 Daiany Gon\u00e7alves Souza Decreto n\u00ba 1.886/2021 Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA   RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021 EDITAL N\u00ba 001/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO ONDE SE L\u00ca:  ANEXO II AO EDITAL 001/2021 TABELAS DE FUN\u00c7\u00d5ES, VAGAS, VENCIMENTOS, ESCOLARIDADE M\u00cdNIMA E CARGA HOR\u00c1RIA LEIA-SE: Porto Acre \u2013 AC, 27 de setembro de 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  Decreto n\u00b0 2.009/2021 MARIA ELINAIDE PINHEIRO Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura  Decreto N\u00ba 1.860/2021 "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 135, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao servidor (a) ANT\u00d4NIO FAGNER DA SILVA NOGUEIRA, inscrito no CPF n\u00ba 014.621.662-88,  na fun\u00e7\u00e3o de Professor P2, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul \u2013 Acre nos dias 27, 28, 29, 30 de Setembro e 01 de Outubro de 2021. Para dar in\u00edcio ao processo das trocas de documenta\u00e7\u00f5es do Conselho  Escolar Nossa Senhora Aparecida, junto ao Banco do Brasil, Receita Federal para Declara\u00e7\u00f5es de Imposto de Renda.    Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05 (cinco)  di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 27 do m\u00eas de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 136, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor (a) THAYS ESTEFANY FERREIRA BARBARY, inscrito no CPF n\u00ba 010.986.362-36, na fun\u00e7\u00e3o de Secre- taria Municipal de Assist\u00eancia Social de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul \u2013 Acre nos dias 29, 30 de Setembro e 01 de Outubro de 2021. Para participar de Reuni\u00e3o na Ag\u00eancia do Banco do Brasil para realizar cadastramento do Cart\u00e3o de Autografo do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social de Porto Walter.  Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 03 (tr\u00eas)  di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 27 do m\u00eas de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 137, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao servidor (a) ANA FLAVIA MELO DE SOUZA, inscrito no CPF n\u00ba 957.673.682-00, na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria  Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio Branco  \u2013 Acre, nos dias 27, 28, 29, 30 de Setembro, 01 e 02 de Outubro de 2021. Para participar da Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Plen\u00e1rio da Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite (CIB).      Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 06 (seis) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 27 do m\u00eas de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 48/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 321/2021 Contratada: J J S MENEZES EIRELI inscrita no CNPJ: 08.907.832/0001-06 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para limpeza e desobstru\u00e7\u00e3o de igarap\u00e9s no munic\u00edpio de Porto Walter. Objeto do PP N\u00ba 048/2021, com o valor de R$ 60.000,00  (sessenta mil reais). Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta do Conv\u00eanio  067/2021 \u2013 DERACRE, firmado entre a Prefeitura de Porto Walter e o Governo do Estado do Acre. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade CONTRATANTE  e Jos\u00e9 Jandercy de Souza Menezes, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 27 de setembro de 2021.   Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 47/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de mesas e cadeiras em madeira e mdf. Pelo presente instrumento, o Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, representado por seu Prefeito o Sr. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade abaixo assinado,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, na forma exigida pela Lei n\u00ba 8.666/93 suas altera\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 10.520/02 e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas, considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de mesas  e cadeiras em madeira e mdf, HOMOLOGA todos os atos praticados pelo Senhor Pregoeiro e pela Equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Presencial  SRP n\u00ba 47/2021, para que produzam os efeitos legais em sua plenitude e, em ato cont\u00ednuo ADJUDICA o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor das empresas:  M. J. FARIAS & CIA LTDA vencedor para o item 01 com o valor unit\u00e1rio de R$ 240,00, para o item 02 com o valor unit\u00e1rio de R$ 125,00, para o  item 03 com o valor unit\u00e1rio de R$ 245,00, para o item 04 com o valor unit\u00e1rio de R$ 5.500,00. Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Porto Walter \u2013 Acre, 27 de setembro de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 48/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para limpeza e desobstru\u00e7\u00e3o de igarap\u00e9s no munic\u00edpio de Porto Walter. Pelo presente instrumento, o Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, representado por seu Prefeito o Sr. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade abaixo assinado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, na forma exigida pela Lei n\u00ba 8.666/93 suas altera\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 10.520/02 e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas,  considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os para limpeza e desobstru\u00e7\u00e3o de igarap\u00e9s no munic\u00edpio de Porto Walter, HOMOLOGA todos os atos praticados pelo Senhor Pregoeiro  e pela Equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 48/2021, para que produzam os efeitos legais em sua plenitude e, em ato cont\u00ednuo  ADJUDICA o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor das empresas: J J S MENEZES EIRELI vencedor para o item 01 com o valor unit\u00e1rio de R$ 120,00, para  o item 02 com o valor unit\u00e1rio de R$ 120,00, para o item 03 com o valor unit\u00e1rio de R$ 120,00, para o item 04 com o valor unit\u00e1rio de R$ 120,00,  para o item 05 com o valor unit\u00e1rio de R$ 120,00. Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Porto Walter \u2013 Acre, 27 de setembro de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 49/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Despolpadora de A\u00e7a\u00ed. Pelo presente instrumento, o Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, representado por seu Prefeito o Sr. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade abaixo assinado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, na forma exigida pela Lei n\u00ba 8.666/93 suas altera\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 10.520/02 e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas,  considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o  de Despolpadora de A\u00e7a\u00ed, HOMOLOGA todos os atos praticados pelo Senhor Pregoeiro e pela Equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  49/2021, para que produzam os efeitos legais em sua plenitude e, em ato cont\u00ednuo ADJUDICA o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor das empresas: L V M  DO VALE EIRELI inscrita no CNPJ n\u00ba  11.847.754/0001-06 vencedor para o item 01 com o valor total de R$ 57.000,00. Ao setor competente para  provid\u00eancias cab\u00edveis. Porto Walter \u2013 Acre, 27 de setembro de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O CONVITE N\u00ba 02/2021 Objeto: Implanta\u00e7\u00e3o de melhorias sanit\u00e1rias domiciliares no munic\u00edpio de Porto Walter. Pelo presente instrumento, o Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, representado por seu Prefeito o Sr. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade abaixo assinado, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, na forma exigida pela Lei n\u00ba 8.666/93 suas altera\u00e7\u00f5es e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas, considerando haver a Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9 a Implanta\u00e7\u00e3o de melhorias sanit\u00e1rias domiciliares  no munic\u00edpio de Porto Walter conforme parceria firmada entre a Prefeitura de Porto Walter e o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, atrav\u00e9s do Conv\u00eanio SICONV N\u00ba  836322/2017/FUNASA, HOMOLOGA todos os atos praticados pelo Senhor Presidente e pela Equipe de apoio referente a Convite n\u00ba 02/2021, para que  produzam os efeitos legais em sua plenitude e, em ato cont\u00ednuo ADJUDICA o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor da empresa vencedora do objeto da seguinte  forma: J J S MENEZES EIRELI inscrita no CNPJ n\u00ba 08.907.832/0001-06 que apresentou proposta com menor pre\u00e7o global de R$ 293.554,26 (duzentos  e noventa e tr\u00eas mil, quinhentos e cinquenta e quatro reais e vinte e seis centavos). Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Porto Walter \u2013 Acre, 27 de setembro de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 05/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Porto Walter - Acre Data de Abertura: 14 de outubro de 2021 \u00e0s 09h00min Retirada do edital e abertura: Sede da Prefeitura Municipal Porto Walter \u2013 sito a Rua Alfredo Sales, S/N \u2013 Centro \u2013 Fone/Fax (68) 3325-8027. Objeto: Pavimenta\u00e7\u00e3o em tijolos maci\u00e7os no munic\u00edpio de Porto Walter. Porto Walter \u2013 AC, 27 de setembro de 2021. Emerson Rodrigo Simi\u00e3o de Souza Presidente da CPML "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.363 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 820, de 15 de abril de 2021;  Considerando a Portaria n\u00ba 133, de 27 de setembro de 2021; Considerando o expediente OF\u00cdCIO/N\u00ba591/2021/GAB/SASDH, de 22 de  setembro de 2021, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 SASDH; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura,  Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, Pedro Henrique Lima e Silva, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos, no per\u00edodo de 22/09/2021 a 24/09/2021. Art. 2\u00ba Delegar compet\u00eancia ao Secret\u00e1rio Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, para ordenar despesas, autorizar empenhos,  efetuar pagamentos relativos aos programas, subprogramas, projetos  e atividades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos \u2013 SASDH, bem como firmar e executar contratos, conv\u00eanios e  termos de coopera\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito das a\u00e7\u00f5es inerentes a essa Secretaria,  sem preju\u00edzo de suas fun\u00e7\u00f5es e responsabilidades legais.  Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 22 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.364 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 717, de 20 de julho de 2015, que regulamenta o Sistema de Registro de Pre\u00e7os previsto no art. 15 da Lei n\u00ba 8.666,  de 21 de junho de 1993, e revoga o Decreto n\u00ba 448, de 26 de abril de  2018 e suas altera\u00e7\u00f5es;  Considerando o Despacho em Dilig\u00eancia SAJ n\u00ba 2021.02.001062, da  Procuradoria Geral do Munic\u00edpio;   Considerando o expediente Of\u00edcio n\u00ba 057, de 08 de setembro de 2021,  da Controladoria Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco,  RESOLVE: Art. 1\u00ba O art. 24 do Decreto n\u00ba 717, de 20 de julho de 2015, passa a  vigorar com seguinte altera\u00e7\u00e3o:  \u201cArt. 24.  \u00c9 expressamente vedado aos \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Munic\u00edpio de Rio Branco aderir a atas de registro  de pre\u00e7os decorrentes de certames licitat\u00f3rios realizados por entidades  integrantes do Sistema \u201cS\u201d e de outras entidades cujas licita\u00e7\u00f5es s\u00e3o  regidas por regulamento pr\u00f3prio\u201d. Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 1.362, de 24 de setembro 2021 Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 133/2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF\u00cdCIO/N\u00b0591/2021/GAB/SASDH, de 22 de  setembro de 2021, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social - SASDH, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento da Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia  Social, Marfiza de Lima Galv\u00e3o, no per\u00edodo de 22/09/2021 a 24/09/2021,  objetivando tratar de assuntos relacionados aos migrantes, bem como  do acolhimento de imigrantes venezuelanos em Rio Branco \u2013 Acre, junto ao Minist\u00e9rio da Cidadania e a Bancada de Senadores atuantes em  defesa da sociedade, na cidade de Bras\u00edlia - DF, sem custos com passagens e di\u00e1rias para esta municipalidade.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  retroativos a 22 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 27 DE SETEMBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI - FGB PORTARIA N\u00ba DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil-  FGB e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 06/2021/FGB Contrato: n\u00b0 104/2021/FGB Contratada: SANCAR COMERCIO SERVI\u00c7O EIRELI Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Agua Mineral, acondicionada  de Vasilhame, para atender a Funda\u00e7\u00e3o  Municipal de Cultura, Esporte  e Lazer Garibaldi  \u2013 FGB, e os Centros de Refer\u00eancias desta Funda\u00e7\u00e3o,  Centro Dona Nen\u00e9m, Centro Cultura Lydia Hammes, Centro Cultural  Parque Capit\u00e3o Cir\u00edaco e Centro de Cultural Thaumaturgo Filho, onde  desenvolvem eventos esportivos, festivais e espet\u00e1culos programas,  a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada unidade administrativa, conforme necessidades estimadas e descri\u00e7\u00f5es constantes no termo de refer\u00eancia, oriunda do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 042/2020, que  passa fazer parte, para todos efeitos, deste Contrato. Data da assinatura do contrato:  23 de setembro de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 23 de setembro a 31 de  dezembro de 2021. I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  Matr\u00edcula: 709239 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Aurimar Fidelis de Arag\u00e3o Matr\u00edcula:  713097 III - Fiscal do Contrato Titular: Ocivaldo Moreira da Silva Matr\u00edcula: 713.484 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713.202 Telefone: 3228-7892 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 23 setembro de 2021   Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 370, DE 17 DE SETEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo  em vista o processo n\u00ba 2018/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo aquisitivo 26-02-2015 a 26-02-2020, \u00e0 servidora Gilmara Holanda do Nascimento  Resende, matr\u00edcula n\u00ba 705997-02, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  - SEMSA, com in\u00edcio em 01-07-2021 e t\u00e9rmino em 01-10-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de julho de 2021.Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 371, DE 17 DE SETEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 22777/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 29-04-2010 a 28-04-2015, ao servidor Jos\u00e9 Almeida Cunha,  matr\u00edcula n\u00ba 703252-01, lotado na Secretaria Municipal de Agricultura -  SAFRA, com in\u00edcio em 01-09-2021 e t\u00e9rmino em 01-12-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 1\u00ba de setembro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0376, DE 20 DE SETEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 21280/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de seis meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 08-07-2008 a 05-09-2013 e 06-09-2013 a 05-09-2018 ao  servidor Amilson de Amorim Delgado, matr\u00edcula n\u00ba 701898-02, lotado  na Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI, com in\u00edcio em 08-09-2021 e t\u00e9rmino em 08-03-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 08 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se,  Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 368, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-pr\u00eamio n\u00ba 218, de 15 de julho de 2021, da servidora  Jocicl\u00e9ia Vieira da Silva, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, matr\u00edcula n\u00ba 702464-01, publicada no DOU n\u00ba 13.097, de 30-07-2021. Onde se l\u00ea:  (...) \u201c...\u00e0 servidora Josil\u00e9ia Vieira da Silva...\u201d   Leia-se: (...) \u201c.. \u00e0 servidora Josicl\u00e9ia Vieira da Silva...\u201d Registre-se, Publique-se,  Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 369, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-maternidade n\u00ba 285, de 30 de julho de 2021, da servidora Valcicl\u00e9ia Barbosa da Silva, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, matr\u00edcula n\u00ba 703914-03, publicada no DOU n\u00ba 13.102, de 09-08-2021. Onde se l\u00ea: (...) \u201c...\u00e0 servidora Valcic\u00e9ia Barbosa da Silva...\u201d   Leia-se: (...) \u201c.. \u00e0 servidora Valcicl\u00e9ia Barbosa da Silva...\u201d Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DA SECRET\u00c1RIA   PORTARIA N\u00ba 343/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, a servidora Larissa Melo Farias Guimar\u00e3es, matr\u00edcula N\u00b0  713587, para responder pela Supervis\u00e3o de Enfermagem da URAP Francisco  Augusto Vieira Nunes, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 01.09.2021. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 24 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DA SECRET\u00c1RIA   PORTARIA N\u00ba 344/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E:  Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, o servidor Smaily Santos Silva, matr\u00edcula N\u00b0  713558, para responder pela Supervis\u00e3o de Enfermagem da URAP Roney Meireles, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 01.09.2021. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 24 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 345/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E:  Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, o servidor Renan Kennedy da Silva Gelinski, matr\u00edcula N\u00b0 713556, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o Assistencial da  UBS Tereza Paes Rosas, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 01.09.2021. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 24 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 346/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, a servidora Carm\u00e9lia Moreira Martins, matr\u00edcula N\u00b0  713557, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o Assistencial da equipe III da  UBS Platilde de Oliveira, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 01.09.2021. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 24 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se, Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 347/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E:  Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, o servidor Jorge Clei Ferreira da Silva, matr\u00edcula  N\u00b0 544827, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Fiscal Titular do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00b0 05/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade  \u2013 SEMSA e Obras Sociais da Diocese de Rio Branco \u2013 Hospital Santa  Juliana. Tendo em vista que o Termo de Colabora\u00e7\u00e3o visa a realiza\u00e7\u00e3o  do Projeto do Ato Cir\u00fargico, Salva Vidas, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de  insumos ou equipamentos destinados ao Hospital Santa Juliana. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 22.09.2021. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 24 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA Extrato de Termo de Colabora\u00e7\u00e3o Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00b0: 05/2021. Processo n\u00b0: 1993/2021  2021.02.000.907 Das Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA e a Hospital Santa Juliana, Obras Sociais  \u2013 Diocese De Rio Branco. Objeto: \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de insumos ou equipamentos destinados ao Hospital  Santa Juliana\u201d. Fundamento Legal: Lei Federal n\u00b0 13.019, de 31/07/2014, Lei Federal de n\u00ba 13.204, de 14/12/2015 e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria anual do Munic\u00edpio vigente, Lei Complementar Federal N\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, e demais legisla\u00e7\u00f5es  correlatadas vigentes. Vig\u00eancia: Vigorar\u00e1 durante o per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses a contar da  data de sua assinatura, acrescidos de mais 60(sessenta) dias para  apresenta\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas finais. \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Sa\u00fade Valor: R$ 58.000,00 (cinquenta e oito reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho 01.011.602.10.301.020 3.1014.0001 (Hospital Santa Juliana, Obras Sociais \u2013 Diocese De Rio  Branco) Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica. Elemento de Despesa: 3.3.50.41.00.00.00 Fonte de Recurso: 01 Data da Assinatura: 22.09.2021 Signat\u00e1ria Concedente: Munic\u00edpio de Rio Branco, representado pela Se- cret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, a Senhora Sheila Andrade Vieira. Signat\u00e1ria Convenente: Hospital Santa Juliana, Obras Sociais \u2013 Diocese De Rio Branco, representado pelo seu Presidente, o Senhor Joaquin  Pertines Fern\u00e1ndez. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 24 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n\u00ba  1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC PORTARIA INTERNA N\u00b0. 163 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho  de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es  constantes na Portaria n\u00b0.361 de 19 de maio de 2010. RESOLVE: Art.1\u00b0- Designar os servidores, abaixo relacionados, como fiscal de contrato (e seu substituto e gestor), para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art.2\u00b0- Fica garantido ao Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso aos  autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o.  Art.3\u00b0- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 31 de agosto de 2021, com validade at\u00e9 a  vig\u00eancia do contrato e seus respectivos termos aditivos. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se. Joabe Lira de Queiroz  Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC  Decreto n\u00ba. 004/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 678, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar Jos\u00e9 Nilton da Rosa, do cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia  CC-1, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 264, de 03 de maio de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 20 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL \u2013 SMCC EXTRATO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Considerando o Decreto Municipal n\u00ba 1.257 de 30 de agosto de 2021,  que disp\u00f5e a situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia nas \u00e1reas do munic\u00edpio de Rio  Branco, afetadas pelo evento adverso de estiagem, compreendendo  para os fins ora pretendidos o conjunto de atividades realizadas integradamente que tenham por objetivo o estudo, o planejamento, a conceitua\u00e7\u00e3o, a concep\u00e7\u00e3o, a cria\u00e7\u00e3o, a execu\u00e7\u00e3o interna, a intermedia\u00e7\u00e3o e a  supervis\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o externa e a distribui\u00e7\u00e3o de publicidade aos ve\u00edculos e demais meios de divulga\u00e7\u00e3o, com intuito espec\u00edfico de atender \u00e0  necessidade emergencial no munic\u00edpio de Rio Branco - Acre; Considerando consulta \u00e0 Procuradoria Geral do Munic\u00edpio pela possibilidade de contrata\u00e7\u00e3o direta do objeto atrav\u00e9s de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o; Considerando o Parecer SAJ n\u00ba 2021.02.001156, da Lavra da Procuradora Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco, opinando pela contrata\u00e7\u00e3o por  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, observadas todas as formalidades previstas na  legisla\u00e7\u00e3o vigente; Considerando, ainda que a pessoa jur\u00eddica CIDADE AG\u00caNCIA DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA EIRELI, inscrita no CNPJ/MF sob o n.  00.997.672/0001-13, NIRE 1220005490-2, apresentou melhor proposta  dentre as negocia\u00e7\u00f5es realizadas para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de publicidade e propaganda, valor global de R$ 300.000,00 (trezentos mil reais),  per\u00edodo de 90 (noventa) dias. Considerando que os pre\u00e7os dos servi\u00e7os  s\u00e3o inferiores ao praticado no mercado; Considerando, por fim, que o valor da aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e1 aqu\u00e9m do limite  estabelecido em lei, AUTORIZO a dispensa de licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Financeiros e Outras Aven\u00e7as, com fulcro  no artigo n\u00ba 24, IV da Lei n\u00ba 8.666/93. Rio Branco, Acre \u2013 24 de setembro de 2021. Valtim Jos\u00e9 da Silva Secret\u00e1rio Municipal da Casa Civil ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL \u2013 SMCC EXTRATO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas constante do Processo SAJ n\u00ba  2021.02.001156, da Secretaria Municipal da Casa Civil - SMCC, e parecer favor\u00e1vel da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio, lavrado no mesmo processo, RATIFICO a autoriza\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com  fundamento no Inciso IV, do Art. 24 da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, para contrata\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica CIDADE AG\u00caNCIA DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA EIRELI, inscrita no CNPJ/MF sob o n.  00.997.672/0001-13, NIRE 1220005490-2, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de publicidade e propaganda, , valor global de R$ 300.000,00  (trezentos mil reais), per\u00edodo de 90 (noventa) dias. Rio Branco \u2013 Acre, 24 de setembro de 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O AO CONTRATO CONTRATO N\u00ba   PROCESSO SAJ-PGM N\u00ba 2021.02.000379 TERMO DE ADES\u00c3O AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS  FINANCEIROS E OUTRAS AVEN\u00c7AS QUE ENTRE SI CELEBRAM O  INSTITUTO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE RIO BRANCO - RBPREV E O BANCO DO BRASIL S.A; QUE SE REGER\u00c1 DE ACORDO  COM A LEGISLA\u00c7\u00c3O APLIC\u00c1VEL. Pelo presente instrumento, em que s\u00e3o partes, de um lado, BANCO DO  BRASIL S/A, sociedade de economia mista, com sede na Capital Federal, situado no Setor Banc\u00e1rio Sul, Quadra I, Bloco \u201cC\u201d, Edificio Sede  III, 24\u00ba andar, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 00.000.000/0001-91, doravante  denominado BANCO, neste ato representado pelo Sr. M\u00e1rcio da Costa  Carioca, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob o n.\u00ba 412.291.262-87 e  portador da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 02067677252, expedido pelo DETRAN AC, e de outro lado a INSTITUTO DE PREVIDENCIA  DO MUNICIPIO DE RIO BRANCO - RBPREV, autarquia municipal, com  sede na Travessa Campo do Rio Branco, n\u00ba 412, Bairro Capoeira, em  Rio Branco \u2013 AC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 17.733.605/0001-94, doravante denominada CONTRATANTE neste ato representado pelo Sr.  Osvaldo Rodrigues Santiago, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob o  n.\u00ba 217.254.202-44 e portador da carteira de identidade n\u00ba 137894 expedida pelo SSP/AC,  t\u00eam entre si justo e acertado a PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS que se  reger\u00e1 pelas mesmas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es acordadas com o CONTRATANTE no Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os n.\u00ba 01080009/2021  firmado com o BANCO em 10/09/2021, conforme extrato publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, em data de 13/09/2021. ADES\u00c3O AOS SERVI\u00c7OS \u2013 INSTITUTO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE RIO BRANCO \u2013 RBPREV adere formalmente, neste ato,  aos servi\u00e7os da Cl\u00e1usula Primeira e Cl\u00e1usula Segunda, incisos I e II  do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Financeiros e outras Aven\u00e7as n\u00ba  01080009/2021, celebrado entre o CONTRATANTE do Acre e o Banco  do Brasil, abaixo enumerados: DO OBJETO - O presente CONTRATO tem por objeto a centraliza\u00e7\u00e3o,  pelo CONTRATANTE no BANCO, de 100% (cem por cento) dos cr\u00e9ditos provenientes da folha de pagamento gerada pelo CONTRATANTE,  com atualmente 7.631 (sete mil, seiscentos e trinta e um) servidores,  lan\u00e7ados em contas correntes do funcionalismo p\u00fablico no BANCO,  abrangendo servidores ativos e inativos, pensionistas e estagi\u00e1rios, ou  seja, qualquer pessoa que mantenha v\u00ednculo de remunera\u00e7\u00e3o com o  CONTRATANTE, seja recebendo vencimento, sal\u00e1rio, subs\u00eddio ou proventos e pens\u00f5es, sendo vedado o pagamento de sal\u00e1rio nas modalidades DOC e TED Eletr\u00f4nicos e Cr\u00e9dito em Poupan\u00e7a, com exce\u00e7\u00e3o  para casos com determina\u00e7\u00e3o judicial, denominados, doravante, para  efeito deste instrumento, CREDITADOS, em contrapartida da efetiva\u00e7\u00e3o  de d\u00e9bito na conta corrente do CONTRATANTE, na forma do ANEXO I. DA VIG\u00caNCIA \u2013 A vig\u00eancia desse Termo de Ades\u00e3o est\u00e1 atrelada \u00e0 vig\u00eancia do instrumento de contrata\u00e7\u00e3o referido neste Termo, bem como  de seus eventuais termos aditivos. Fica eleito o Foro da Comarca de Rio Branco-AC, para dirimir eventuais  d\u00favidas deste Termo de Ades\u00e3o que n\u00e3o puderem ser resolvidas por  entendimento diretos entre as partes. Rio Branco - AC, 13 de setembro de 2021. Pelo CONTRATANTE: Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente  - RBPREV, Pelo BANCO: M\u00e1rcio da Costa Carioca - Superintendente. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB Termo de Ades\u00e3o de Ata SRP n.\u00ba 002/2021/FGB Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 042/2020 \u2013 CPL - 02 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 018/2020/SASDH Processo Administrativo n\u00ba 06/2021/FGB Processo SAJ n\u00ba 2021.02.000986 Validade: 3 (tr\u00eas) meses. Das Partes:   Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB,  como parte ADERENTE, Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e  Diretos Humanos - SASDH, como INTERVENIENTE e a empresa Sancar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Eireli CNPJ: 08.805.247/0001-97, como CONTRATA, conforme previsto no Artigo 22\u00ba do Decreto Municipal n.\u00ba 717,  20 de julho de 2015, e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes. OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo \u2013 \u00c1gua Mineral acondicionada de vasilhame, visando o adequado  funcionamento da estrutura administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1rias aos  programas e projetos, para atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB, no munic\u00edpio  de Rio Branco \u2013 Acre. DO VALOR  Conforme consignado na Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 018/2020, os valores registrados da empresa Sancar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Eireli, valor  R$ 17.970,00 (dezessete mil, novecentos e setenta reais).  Programa de Trabalho: 01.013.301.04.122.0601.2056.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 Fonte: 101 Data de assinatura: 23 de setembro de 2021. Assinam pelas partes: Interveniente: SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E  DIRETOS HUMANOS \u2013 SASDH. Empresas: SANCAR COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, neste ato representado pelo Senhor Valdicando Lima da Silva Aderente: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil \u2013 FGB. Fundamento Legal: Lei N\u00ba 10.520 de 17 de julho de 2002 e Lei N\u00ba 8.666  de 21 de junho de 1993. Representada pelo Senhor Pedro Henrique Lima e Silva. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB Termo de Ades\u00e3o de Ata SRP n.\u00ba 002/2021/FGB Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 042/2020 \u2013 CPL - 02 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 018/2020/SASDH Processo Administrativo n\u00ba 06/2021/FGB Processo SAJ n\u00ba 2021.02.000986 Validade: 3 (tr\u00eas) meses. Das Partes: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil - FGB, como parte ADERENTE, Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Diretos Humanos - SASDH, como INTERVENIENTE e a  empresa Sancar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Eireli CNPJ: 08.805.247/0001-97,  como CONTRATA, conforme previsto no Artigo 22\u00ba do Decreto Municipal n.\u00ba 717, 20 de julho de 2015, e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes. OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo \u2013 \u00c1gua Mineral acondicionada de vasilhame, visando o adequado  funcionamento da estrutura administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1rias aos  programas e projetos, para atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB, no munic\u00edpio  de Rio Branco \u2013 Acre. DO VALOR  Conforme consignado na Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 018/2020, os valores registrados da empresa Sancar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Eireli, valor  R$ 17.970,00 (dezessete mil, novecentos e setenta reais).  Programa de Trabalho: 01.013.301.04.122.0601.2056.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 Fonte: 101 Data de assinatura: 23 de setembro de 2021. Assinam pelas partes: Interveniente: SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E  DIRETOS HUMANOS \u2013 SASDH. Empresas: SANCAR COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, neste ato representado pelo Senhor Valdicando Lima da Silva Aderente: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil \u2013 FGB. Fundamento Legal: Lei N\u00ba 10.520 de 17 de julho de 2002 e Lei N\u00ba 8.666  de 21 de junho de 1993. Representada pelo Senhor Pedro Henrique Lima e Silva. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE  DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO \u2013 SAFRA Extrato de San\u00e7\u00e3o Administrativa O Munic\u00edpio de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de  Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, neste ato  representado por seu Secret\u00e1rio, o Senhor Eracides Caetano de Souza,  nos termos do Decreto n\u00ba 012/2021, comunica nos termos do art.11,  inciso II e par\u00e1grafo \u00fanico do Decreto n\u00ba 1.127/2014, o fornecedor que  sofreu san\u00e7\u00e3o administrativa:  PAAIF N\u00ba: 038/2020 San\u00e7\u00e3o: Multa Pecuni\u00e1ria de car\u00e1ter morat\u00f3rio por descumprimento  contratual, em virtude da inexecu\u00e7\u00e3o parcial do contrato. Fundamenta\u00e7\u00e3o: art. 87, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93 c/c o art. 11, inciso  II, do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014; cl\u00e1usula oitava, \u00a72\u00ba, inciso II, do  contrato 009/2020; art.35, inciso II e art.37, caput, \u00a71\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d  da Instru\u00e7\u00e3o Normativa SEFIN/CGM/MRB n\u00ba 003/2015. Valor da Multa: R$ 2.492,40 (dois mil, quatrocentos e noventa e dois  reais e quarenta centavos). Prazo para Pagamento: 05 (cinco) dias. Fornecedor: F. P. MENEGASSI \u2013 ME CNPJ/MF: 20.384.086/0001-00 S\u00f3cio(s):  Fernando Pereira Menegassi (CPF n\u00ba 961.526.302-82) Rio Branco \u2013 Acre, 23 de setembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA Decreto n\u00ba 012/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN Extrato de Contrato  N\u00b0 do Contrato: 01080013/2021.  N\u00ba do Processo CPL: 110/2021 Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0: 002/2021 Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN, E DO OUTRO, COMO CONTRATADA, A EMPRESA RICHARD S. MIRANDA. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente de inform\u00e1tica  de processamento de processamento de dados com elevada capacidade de processamento gr\u00e1fico Esta\u00e7\u00e3o de Trabalho (Workstation) com  FINAME com alta capacidade de processamento gr\u00e1fico, para moderniza\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Decretos Municipais n\u00ba 717/2015, DM n\u00ba  1.033/2014, DM n\u00ba 769/2005, DM 1.127/2014, nas Lei Federal n\u00ba  10.520/2002, na Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e altera\u00e7\u00f5es, aplicando-se subsidiariamente, a Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e, observadas as  altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos referidos diplomas normativos. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 23/09/2021 e t\u00e9rmino em 31/12/2021. Valor do Contrato: R$ 140.000,00 (cento e quarenta mil reais).   Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: Moderniza\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria 01.009.001.04.123.0502.2199.0000. Despesa  4.4.90.52.00.00. Equipamentos de Inform\u00e1tica. Fonte 08 (Opera\u00e7\u00e3o de  Cr\u00e9dito Interna). Data da Assinatura: 23/09/2021   Signat\u00e1rio - Contratante: O Sr. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN. Signat\u00e1rio \u2013 Contratada: O Sr. Richard Souza Miranda pela empresa  RICHARD S. MIRANDA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 029/2021 \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Objeto: Presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de  sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas  com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o  eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, e etiqueta com tecnologia RFID (ou similar),  com fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de combust\u00edveis para ve\u00edculos  m\u00e1quinas e equipamentos pertencentes a administra\u00e7\u00e3o direta do Munic\u00edpio de Rio Branco. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos itens (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail: apcc.segati@ riobranco.ac.gov.br Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 08/10/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o \u2013 Sala da Diretoria de Gest\u00e3o Administrativa, sito a Rua Alvorada, n\u00ba 411, Bosque, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: apcc.segati@riobranco.ac.gov.br ou pelo telefone 3222-7841         Rio Branco, 27 de setembro de 2021. Edvilson Moura da Silva Diretor de Gest\u00e3o Administrativa Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia  da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Decreto n\u00ba. 059/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 008 DE 31/03/2021 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba PARECER: 008 DATA DO PARECER: 31/03/2021 N\u00ba DO PROCESSO:44442/17 N\u00ba DUF: AI 140/17 N\u00ba FOLHAS: 11 PE\u00c7A FISCAL: Auto de Infra\u00e7\u00e3o ADMISSIBILIDADE: Tempestiva DATA DA AUTUA\u00c7\u00c3O: 01/12/2017 DATA DA DEFESA: 04/12/2017 PRAZO IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 05 dias NOME OU RAZ\u00c3O SOCIAL DO AUTUADO: Manoel Pereira da Silva CPF OU CNPJ DO AUTUADO: 465.646.162-87 NOME DO RELATOR: Alessandro do Nascimento Rocha 2. PARECER DO RELATOR 2.1.  Resumo dos Fatos: Trata-se de Autua\u00e7\u00e3o referente ocupar passeio e/ou logradouro p\u00fablico com entulho/material, infring\u00eancia ao Art. 173, IV da Lei 1.732 de  23 de Dezembro de 2008, realizada por a\u00e7\u00e3o fiscal de rotina no dia  01/12/2007. O autuado apresentou defesa informando, em s\u00edntese, que  retiraria o entulho do logradouro p\u00fablico. 2. 2. An\u00e1lise e Decis\u00e3o: Conforme observou-se nos autos, o autuado foi notificado (fl. 03) quanto  a irregularidade dia 03/10/2017, sendo solicitada pela autoridade fiscal  a retirada do entulho. Ocorreu que em vistoria dia 01/12/2017 (aproximadamente dois (2) meses depois) o material ainda ocupava o passeio  p\u00fablico. Assim, este relator \u00e9 favor\u00e1vel a aplica\u00e7\u00e3o de multa prevista  no Art 179, combinado com o Art. 181 da Lei 1.732/2008.  Observo que  o autuado teve tempo suficiente para providenciar a desocupa\u00e7\u00e3o do  logradouro, mas n\u00e3o o fez. 2.3. Circunst\u00e2ncias Agravantes: N\u00e3o consta ocorr\u00eancia de circunst\u00e2ncias agravantes previstas Art. 219  da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.4. Circunst\u00e2ncias Atenuantes: O infrator n\u00e3o faz jus \u00e0s circunst\u00e2ncias atenuantes, conforme previsto no  Art. 218, I, II, III, IV, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.5.  Penalidade: Enquadramento Legal: Infra\u00e7\u00f5es tipificadas nos inciso IV do artigo 173  da Lei n\u00ba 1732/2008 (C\u00f3digo de Obras) Fato Constitutivo: IV - Depositar material construtivo ou de entulhos no  passeio e demais logradouros p\u00fablicos, e n\u00e3o os retirar no prazo estabelecido pela autoridade fiscal; Quantidade UFMRB Fixa: 05  Valor da UFMRB Vigente: R$ 138,66 Valor da Multa sem Agravantes e/ou Atenuantes: R$ 693,30 Fator de Aumento (Agravantes): Multa Majorada: Fator de Redu\u00e7\u00e3o (Atenuantes): Valor da Multa Calculada: R$ 693,30 Infrator faz jus ao desconto de 50% previsto no Art. 213, \u00a78\u00ba? N\u00e3o VALOR DA MULTA APLICADA: R$ 693,30 3. PARECER DA COMISS\u00c3O Ap\u00f3s an\u00e1lise do parecer do relator e discuss\u00e3o entre os membros, a  comiss\u00e3o decide, \u00e0s luzes da legisla\u00e7\u00e3o vigente: Aprovar por unanimidade o Parecer do Relator 4. ASSINATURAS: Alessandro do Nascimento Rocha Presidente Alcimar de Melo Medeiros Vice-Presidente Sofia Lara Bezerra de Souza Maia Secret\u00e1rio(a) Marcos Augusto de Oliveira Meireles Membro Titular Gabriel Silva da Costa Membro Titular ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 019 DE 31/03/2021 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba PARECER: 019 DATA DO PARECER: 31/03/2021 N\u00ba DO PROCESSO: 20061/2018 N\u00ba DUF: AI 016/2018 N\u00ba FOLHAS: 27 PE\u00c7A FISCAL: Auto de Infra\u00e7\u00e3o ADMISSIBILIDADE: Tempestiva DATA DA AUTUA\u00c7\u00c3O: 12/05/2018 DATA DA DEFESA: 14/05/2018 PRAZO IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 05 dias NOME OU RAZ\u00c3O SOCIAL DO AUTUADO: ANTONIO ALLYSON BERSANGE LIMA SILVA CPF OU CNPJ DO AUTUADO: 623.858.872-15 NOME DO RELATOR: Marcos Augusto de Oliveira Meireles 2. PARECER DO RELATOR 2.1 Resumo dos Fatos: Trata-se de Autua\u00e7\u00e3o referente ocupar passeio e/ou logradouro p\u00fablico com entulho/material, infring\u00eancia ao Art. 173, IV da Lei 1.732 de  23 de dezembro de 2008, realizada por a\u00e7\u00e3o fiscal de rotina no dia  01/12/2007. O autuado apresentou defesa informando, em s\u00edntese, que  retiraria o entulho do logradouro p\u00fablico. 2. 2 An\u00e1lise e Decis\u00e3o: Inicialmente cabe pontuar que os fatos narrados ocorreram sob vig\u00eancia  da Lei n\u00ba 1.732/2008 (revogada) e que a Lei Complementar n\u00ba 48/18,  que substituiu a Lei n\u00ba 1.732/2008, s\u00f3 passou a viger somente a partir  de 14/09/18, conforme Art. 255 da LC n\u00ba 48/18. Frisa-se ainda o disposto no Art. 248, \u00a7 \u00fanico, que traz a possibilidade de que a an\u00e1lise dos  autos ocorra sob a \u00e9gide da legisla\u00e7\u00e3o atual ou a que for mais ben\u00e9fica  para o infrator. Com essas considera\u00e7\u00f5es, passamos a analisar os autos sob \u00e9gide da legisla\u00e7\u00e3o mais ben\u00e9fica, tendo em vista que os fatos  narrados ocorreram antes da vig\u00eancia da LC n\u00ba 48/18. Nesse sentido,  analisando os autos sob a \u00e9gide da Lei 1.732/08, observa-se que o fato  constitutivo da infra\u00e7\u00e3o consta no rol do Art. 173, no inciso I, sendo que  o Art. 181 traz as faixas de \u00e1rea de enquadramento para aplica\u00e7\u00e3o de  multa. No caso em tela, a obra objeto dos autos, est\u00e1 classificada na  faixa III (\u00e1rea de 50m\u00b2 a 99m\u00b2), portanto pass\u00edvel de multa fixada em 15  UFMRB. Sob a \u00e9gide da Lei n\u00ba 48/18, o mesmo fato gerador descrito  consta no Art. 206, inciso I, sendo que consta no Art. 214, a aplica\u00e7\u00e3o  do fator de c\u00e1lculo de 0,20xUFMRB para cada 1 (um) metro quadrado  de \u00e1rea objeto da infra\u00e7\u00e3o, o que perfaz um total de 17 UFMRB. Desta  feita, e considerando a Lei mais ben\u00e9fica para o infrator, a defesa do  autuado ser\u00e1 analisada de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es legais previstas  na Lei n\u00ba 1.732/2008, que se mostrou mais ben\u00e9fica, mesmo levando-se  em considera\u00e7\u00e3o as atenuantes previstas no Art. 218 da LC n\u00ba 48/18.  Com essas considera\u00e7\u00f5es, analisando o m\u00e9rito da quest\u00e3o, conclui-se  que a defesa da autuada n\u00e3o traz elementos que justifiquem a anula\u00e7\u00e3o  do Auto de Infra\u00e7\u00e3o. Aduz-se ainda dos autos, que o lapso temporal  entre a lavratura da notifica\u00e7\u00e3o fiscal e o auto de infra\u00e7\u00e3o, foi demasiado  suficiente para providenciar a regulariza\u00e7\u00e3o da obra, o que, conforme  extra\u00eddo dos autos, o autuado aproveitou para finalizar a constru\u00e7\u00e3o da  obra. Aduz ainda que no momento da lavratura do auto de infra\u00e7\u00e3o, a  obra n\u00e3o estava devidamente licenciada. Portanto, conclui-se que o autuado incorreu em infra\u00e7\u00e3o tipificada no Art. 173, I, da Lei n\u00ba 1.732/2008,  pass\u00edvel de aplica\u00e7\u00e3o da penalidade de multa. 2.3 Circunst\u00e2ncias Agravantes: N\u00e3o consta ocorr\u00eancia de circunst\u00e2ncias agravantes previstas Art. 219  da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.4 Circunst\u00e2ncias Atenuantes: O infrator n\u00e3o faz jus \u00e0s circunst\u00e2ncias atenuantes, conforme previsto  no Art. 218, I, II, III, IV, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras) 2.5 Penalidade: Enquadramento Legal: Infra\u00e7\u00f5es tipificadas nos incisos I, II, III, IV, V, VI,  VII, VIII, IX, X, XI, XII da Lei n\u00ba 1.732/2008 (antigo C\u00f3digo de Obras). Fato Constitutivo: I - iniciar obra/servi\u00e7o sem o Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a para  Constru\u00e7\u00e3o ou sem Autoriza\u00e7\u00e3o \u00c1rea Correspondente: Quantidade UFMRB Calculada: 0,00 Quantidade UFMRB Fixa: 15 UFMRB Valor da UFMRB Vigente: R$ 138,66 Valor da Multa sem Agravantes e/ou Atenuantes: R$ 2.079,90 Fator de Aumento (Agravantes): Multa Majorada: R$ 2.079,90 Fator de Redu\u00e7\u00e3o (Atenuantes): Valor da Multa Calculada: R$ 2.079,90 Infrator faz jus ao desconto de 50% previsto no Art. 213, \u00a78\u00ba? N\u00e3o VALOR DA MULTA APLICADA: R$ 2.079,90 3. PARECER DA COMISS\u00c3O Ap\u00f3s an\u00e1lise do parecer do relator e discuss\u00e3o entre os membros, a  comiss\u00e3o decide, \u00e0s luzes da legisla\u00e7\u00e3o vigente: Aprovar por unanimidade o Parecer do Relator 4. ASSINATURAS: Alessandro do Nascimento Rocha Presidente Alcimar de Melo Medeiros Vice-Presidente Sofia Lara Bezerra de Souza Maia Secret\u00e1rio(a) Marcos Augusto de Oliveira Meireles Membro Titular Gabriel Silva da Costa Membro Titular ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME ESCOLA ANICE DIB JATENE CONSELHO ESCOLAR/ UNIDADE EXECUTORA ANICE DIB JATENE RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UExADJ/2021. Rio Branco - AC, 23 de setembro de 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx ANICE DIB JATENE,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Ilva de Freitas Medeiros - Presidente Sirley de Oliveira Melo Lucileide Maria Viana da Silva Rodrigues Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Escola Anice Dib Jatene, nos termos  da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira  das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos recursos repassados  pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 09, de 02 de mar\u00e7o de 2011,  n\u00ba 10, de 18/04/2013, Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 16, de 09 de dezembro de 2015,  N\u00ba 08, de 16/12/2016, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 06, de 27 de fevereiro de 2018,  Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 07, de 22 de mar\u00e7o de 2018. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 23 de setembro de 2021. Jhonathan Martins da Costa Presidente do Conselho Escolar/UEx. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 034/2021 A Pregoeira da CPL 01 da Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre,  torna p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 034/2021 \u2013 CPL 01/ PMRB, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em agenciamento de  viagens (transporte a\u00e9reo e terrestre de passageiros), para atender a Secretaria Municipal da Casa  Civil - SMCC, Processo CPL 01/PMRB N\u00b0 124/2021 e no site www.licitacoes-e.com.br, atrav\u00e9s  do N\u00ba 895234, em virtude de pedido de esclarecimentos. Rio Branco \u2013 Acre, 24 de setembro de 2021. K\u00e9zia Honorato da Silva Moraes Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02  AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O E INABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N. \u00ba 005/2021 \u2013 CPL\\ PMRB Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o de esporte e lazer no Bairro Castelo  Branco, Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. A CPL JULGOU e HABILITOU as empresas: LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES  EIRELI, M & E ELETRICIDADE, COMERCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O ETERRAPLANAGEM LTDA, LIA e SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EVENTOS  EIRELI e INABILITOU as empresas: TALIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIEMENTOS LTDA, HYPPER CONSTRU\u00c7\u00c3O ECOMERCIO  & SERVI\u00c7OS EIRELIA e CELC CONSTRU\u00c7\u00c3O, EMPREENDIMENTO,  LOCA\u00c7\u00c3O & COMERCIO LTDA \u2013 EPP. A Comiss\u00e3o informa ainda que  as licitantes inconformadas com a decis\u00e3o ora adotada ter\u00e3o prazo previsto em Lei, para querendo, apresentarem raz\u00f5es de recurso, n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o, a Comiss\u00e3o marcara uma nova data para a abertura das Propostas de Pre\u00e7o das concorrentes habilitadas. As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta, na Rua Alvorada, 411 \u2013 Bosque  \u2013 Rio Branco/AC - CEP: 69.900-631 e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br,  das 08h \u00e0s 17h. Rio Branco-AC, 27 de setembro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 02 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN PRORROGA\u00c7\u00c3O DO EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021/SEFIN  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente de inform\u00e1tica e de escrit\u00f3rio  de para implementa\u00e7\u00e3o e composi\u00e7\u00e3o dos trabalhos de Geotecnologia  na Divis\u00e3o de Cadastro Imobili\u00e1rio da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento da aquisi\u00e7\u00e3o (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail sefin. riobranco@gmail.com. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es Foi Prorrogado at\u00e9 o dia  08/10/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN \u2013 Sala da Assessoria  de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos, sito a Rua Rui Barbosa, n\u00ba  285, Centro, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: sefin.riobranco@ gmail.com ou pelo telefone 3212-7089.         Rio Branco, 27 de setembro de 2021. Weverton D\u2019Avila de Farias Assessor de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos Decreto n\u00b0918/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN Extrato de Contrato  N\u00b0 do Contrato: 01080012/2021.  N\u00ba do Processo CPL: 110/2021 Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0: 002/2021 Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN, E DO OUTRO, COMO CONTRATADA, A EMPRESA I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente de inform\u00e1tica de  processamento de processamento de dados com elevada capacidade  de processamento gr\u00e1fico Esta\u00e7\u00e3o de Trabalho M\u00f3vel (Notebook) com  alta capacidade de processamento gr\u00e1fico, para moderniza\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Decretos Municipais n\u00ba 717/2015, DM n\u00ba  1.033/2014, DM n\u00ba 769/2005, DM 1.127/2014, nas Lei Federal n\u00ba  10.520/2002, na Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e altera\u00e7\u00f5es, aplicando-se subsidiariamente, a Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e, observadas as  altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos referidos diplomas normativos. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 23/09/2021 e t\u00e9rmino em 31/12/2021. Valor do Contrato: R$ 51.000,00 (cinquenta e um mil reais).   Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: Manuten\u00e7\u00e3o do Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria 01.009.001.04.123.0601.2221.000 0. Despesa 4.4.90.52.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente.  Fonte 01 (RP). Data da Assinatura: 23/09/2021   Signat\u00e1rio - Contratante: O Sr. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN. Signat\u00e1rio \u2013 Contratada: A Sr.\u00aa Soneli Maria da Silva pela empresa I9  SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA. ",
            "PREFEITURA DE MUNICIPAL RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE JULGAMENTO E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS  DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009/2021 \u2013 CPL 01/PMRB. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ACADEMIAS AO AR LIVRE NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, julgou e CLASSIFICOU  as licitantes: para o lote 01 como 1\u00aa colocada HYPPER CONSTRU\u00c7\u00c3O  COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS EIRELI, 2\u00aa colocada SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI; para o lote 02 como 1\u00aa colocada HYPPER  CONSTRU\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS EIRELI, 2\u00aa colocada SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI; para o lote 03 como 1\u00aa colocada HYPPER CONSTRU\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS EIRELI, 2\u00aa  colocada SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI; lote 04 como  1\u00aa colocada M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E  TERRAPLANAGEM LTDA, 2\u00aa colocada HYPPER CONSTRU\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS EIRELI; para o lote 05 como 1\u00aa colocada M & E  ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM  LTDA, 2\u00aa colocada SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI, 3\u00aa  colocada HYPPER CONSTRU\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS EIRELI;  para o lote 06 como 1\u00aa colocada IMP\u00c9RIO IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO  LTDA, 2\u00aa colocada M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA, 3\u00aa colocada HYPPER CONSTRU\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS EIRELI, 4\u00aa colocada SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI; para o lote 07 como 1\u00aa colocada M & E  ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM  LTDA, 2\u00aa colocada HYPPER CONSTRU\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS EIRELI. Em seguida, a Comiss\u00e3o aplicou o que disp\u00f5e o art. 109,  I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93, concedendo prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis  para que as empresas inconformadas com esta decis\u00e3o, querendo,  apresentem suas raz\u00f5es de recurso e, ap\u00f3s, n\u00e3o havendo recurso, o  processo ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, para homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o, conforme disposto no art. 43, inciso VI, da Lei n\u00ba 8.666/1993, para o lote 01  em nome da empresa HYPPER CONSTRU\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS EIRELI com o valor total de R$ 52.604,65 (cinquenta e dois mil,  seiscentos e quatro reais e sessenta e cinco centavos); para o lote 02  em nome da empresa HYPPER CONSTRU\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS EIRELI com o valor total de R$ 81.070,66 (oitenta e um mil, setenta reais e sessenta e seis centavos); para o lote 03 em nome da empresa HYPPER CONSTRU\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS EIRELI com o  valor total de R$ 69.111,72 (sessenta e nove mil, cento e onze reais e  setenta e dois centavos); para o lote 04 em nome da empresa M & E  ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM  LTDA com o valor total de R$ 67.617,37 (sessenta e sete mil, seiscentos  e dezessete reais e trinta e sete centavos); para o lote 05 em nome  da empresa M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E  TERRAPLANAGEM LTDA com o valor total de R$ 104.267,11 (cento  e quatro mil, duzentos e sessenta e sete reais e onze centavos); para  o lote 06 em nome da empresa IMP\u00c9RIO IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO  LTDA com o valor total de R$ 87.951,24 (oitenta e sete mil, novecentos e  cinquenta e um reais e vinte e quatro centavos); para o lote 07 em nome  da empresa M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E  TERRAPLANAGEM LTDA com o valor total de R$ 80.799,11 (oitenta  mil, setecentos e noventa e nove reais e onze centavos). As raz\u00f5es que  motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta na Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba piso \u2013 Bairro: Bosque  \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Rio Branco \u2013 Acre, e-mail: cpl@riobranco.ac.gov. br, das 08:00h \u00e0s 12:00h e 13:00h \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de setembro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01 ",
            "PREFEITURA DE MUNICIPAL RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 013/2021 \u2013 CPL 01 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA A  EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE MELHORIAS SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, julgou HABILITADAS  as empresas: 1) M. F. CONSTRUTORA LTDA, 2) DIAS CONSTRUTORA LTDA, 3) GOMES & SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 4) LIDER  CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, 5) CONS\u00d3RCIO  CROA V, composto pelas  empresas CROA ENGENHARIA, COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA e  ABS COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI 6) INNOVE ARQUITETURA  E ENGENHARIA EIRELI, 7) PINVEX PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS  LTDA, 8) GABRO CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI, 9) HYPPER INCORPORA\u00c7\u00c3O CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO LTDA, 10) NOGUEIRA E BRITO  LTDA, 11) E. G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO \u2013 EIRELI, 12)  M & E ELETRICIDADE, COMERCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPELNAGEM LTDA, 13) JURUA CONSTRUTORA EIRELI. Sendo que as  empresas LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI e DIAS CONSTRUTORA  LTDA, optante pela Lei Complementar n\u00ba 123/2006 ficam condicionadas  a apresentar as certid\u00f5es caso sejam declaradas vencedoras do certame, em conson\u00e2ncia com o previsto no Art. 43 da Lei Complementar  n\u00ba 123/2006.A Comiss\u00e3o informa ainda que os licitantes inconformados  com a decis\u00e3o ora adotada ter\u00e3o prazo previsto em Lei, para que, querendo, apresentarem raz\u00f5es de recurso. E n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o,  a Comiss\u00e3o marcar\u00e1 uma nova data para a abertura da Proposta de  Pre\u00e7os das Concorrentes Habilitadas. As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta, na Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba piso \u2013 Bairro: Bosque \u2013 CEP: 69.900-631  \u2013 Rio Branco/AC, e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br, das 08:00h \u00e0s 12:00  e 13:00 \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 Acre, 23 de setembro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 01 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 037/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de emiss\u00e3o de certificados digitais para  pessoa f\u00edsica do tipo A3 (com token USB criptogr\u00e1fico), certificados digitais pessoa jur\u00eddica do tipo A3 (com token USB criptogr\u00e1fico), dentro das  especifica\u00e7\u00f5es e normas ICP-Brasil, com validade m\u00ednima de 3 (tr\u00eas) anos. Origem:  Secretaria Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  13 outubro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 27 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 898158 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631- Rio Branco-AC \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 27 de setembro de 2021. Selma Sales de Mesquita Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O A Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, torna  p\u00fablico que o PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00b0 035/2021, cujo objeto \u00e9  a aquisi\u00e7\u00e3o de compactador de solo, destinados a atender as necessidades da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco- EMURB,  foi revogado por conveni\u00eancia administrativa, nos termos do Artigo 49  da Lei n\u00b0 8.666/1993. Rio Branco, 24 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA  Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 5\u00ba Termo Aditivo. N\u00b0 do Contrato: 01160015/2021.  N\u00b0 do Processo: 7345 \u2013 SEINFRA Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, e, do outro, como contratada M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA.  Objeto do Contrato: Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Adequa\u00e7\u00e3o da Medi\u00e7\u00e3o  Agrupada do Mercado Aziz Abucater, no Munic\u00edpio de Rio Branco/ac.  Valor do Contrato: de R$ 25.783,89 (vinte cinco mil, setecentos e oitenta  e tr\u00eas reais e oitenta nove centavos) Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 011/2021 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto a  Adequa\u00e7\u00e3o da Planilha Or\u00e7ament\u00e1ria, referente os Servi\u00e7os Adequa\u00e7\u00e3o  da Medi\u00e7\u00e3o Agrupada do Mercado Aziz Abucater, no Munic\u00edpio de Rio  Branco/Ac, parte integrante deste aditivo, onde fica acrescido o valor de  R$ 3.245,66 (tr\u00eas mil, duzentos e quarenta e cinco reais e sessenta e seis centavos), perfazendo o valor global ao contrato de R$ 29.029,55 (vinte  nove mil, vinte nove reais e cinquenta e cinco centavos) Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.  Valor do Aditamento: R$ 3.245,66 (tr\u00eas mil, duzentos e quarenta e cinco reais e sessenta e seis centavos) Vig\u00eancia do Contrato: Vig\u00eancia do dia 31/10/2021 ao dia 29/12/2021. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.001.15.451.0106.2172.0000 - Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Fonte de Recurso: 1.01(RP) Signat\u00e1rios: Contratante:  Secret\u00e1rio Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios: Contratada Edna Maria Nogueira da Costa - M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO. CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 002/2021 \u2013 CPL 01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e em aten\u00e7\u00e3o ao inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba 8.666/93, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio  referente \u00e0 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 002/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para constru\u00e7\u00e3o de  quadra de grama sint\u00e9tica no Bairro Vila Betel, neste Munic\u00edpio, e ADJUDICO o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor da CONSTRUTORA MIRANDA EIRELI,   com o valor de R$ 341.116,68 (trezentos e quarenta e um mil, cento e dezesseis reais e sessenta e oito centavos).  Rio Branco, 23 de setembro de 2021. ANT\u00d4NIO CID RODRIGUES FERREIRA  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA Decreto n\u00b01.253/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2021 \u2013 CPL 02/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e em aten\u00e7\u00e3o ao inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba 8.666/93, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio  referente \u00e0 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2021 \u2013 CPL 02/PMRB, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de amplia\u00e7\u00e3o da Casa de Cultura de Rio Branco, e ADJUDICO o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor da Empresa JURU\u00c1 CONSTRUTORA  EIRELI,  com o valor de R$ 232.039,71 (duzentos e trinta e dois mil trinta e nove reais e setenta e um centavos). Rio Branco, 23 de setembro de 2021. ANT\u00d4NIO CID RODRIGUES FERREIRA  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA Decreto n\u00ba 1.253/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 010/2021 \u2013 CPL 01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e em aten\u00e7\u00e3o ao inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba 8.666/93, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio  referente \u00e0 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 010/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de  aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de academias ao ar livre no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, neste Munic\u00edpio, e ADJUDICO o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor  do \u2013 CONS\u00d3RCIO SOARES composto pelas empresas: RM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI , com o  valor dos lotes: Lote- 01  R$ 197.022,10 (cento e noventa e sete mil, vinte e dois reais e dez centavos), Lote 02- R$ 97.903,17 (noventa e sete mil,  novecentos e tr\u00eas reais e dezessete centavos), Lote 03 \u2013 R$ 211.968,45 (duzentos e onze mil, novecentos e sessenta e oito reais e quarenta e cinco  centavos, Lote 04 \u2013 R$ 169.323,01 (cento e sessenta e nove mil, trezentos e vinte e tr\u00eas reais e um centavos) , Lote 05 - R$ 323.967,85 (trezentos  e vinte e oito mil, novecentos e sessenta e sete reais e oitenta e cinco centavos). Rio Branco, 20 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA Decreto n\u00b01.253/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 082/2021 (PROCESSO ADMINISTRATIVO SEME N\u00ba 062/2021) ADES\u00c3O AO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 169/2020   ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 002/2021 - SEPA CONTRATO WEB N\u00ba 733/2021  DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME, doravante denominadas simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado, a  empresa AGRO NORTE EXPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, firmar o presente contrato, que ser\u00e1 regido de conformidade pela Lei Federal N.\u00ba  8.666/93, e demais altera\u00e7\u00f5es, na forma e condi\u00e7\u00f5es a seguir  DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo caminhonete, para atender as Unidades de Ensino e Administrativas, desta  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME. DO VALOR: O valor do presente contrato ser\u00e1 de R$ 575.400,00 (quinhentos e setenta e cinco mil e quatrocentos reais), j\u00e1 inclu\u00eddos todos os  impostos, taxas e demais despesas, tais como frete, embalagens, seguro, garantia e quaisquer outras que sejam pertinentes, com valores unit\u00e1rios  conforme tabela abaixo:  DA DESPESA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados  Programa de Trabalho: 01.013.002.12.365.0201.2132.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades do Departamento de Recursos.  Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00 Fonte de Recursos: 01-RP.  Valor estimado da Ades\u00e3o: R$ 575.400,00 (Quinhentos e setenta e cinco mil e quatrocentos reais). DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 2021.02.001001, expedido pela  Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio no dia 02 de setembro de 2021.  Rio Branco \u2013 Acre, 23 de setembro de 2021.  Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Patr\u00edcia Farhat Lucena  AGRO NORTE EXPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA  CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 081/2021 (PROCESSO SEME N\u00ba 081/2021) DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Art. 24, II da Lei 8.666/93 CONTRATO WEB N\u00ba ___/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a  empresa SO PLACAS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PLACAS PARA VE\u00cdCULOS LTDA, doravante denominada simplesmente CONTRATADA,  perante as testemunhas abaixo firmadas, pactuam o presente contrato, decorrente da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba. 011/2021, homologado pela autoridade competente, realizado nos termos da Lei Federal 8.666/93, Art. 24, II, normatizado pela Instru\u00e7\u00e3o Normativa - GGM N\u00ba 002/2020 de 12 de  dezembro de 2017, sujeitando-se \u00e0s normas dos supramencionados diplomas legais, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: DO OBJETO: Constitui objeto do presente CONTRATO a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de placas de identifica\u00e7\u00e3o veicular, para atender  as necessidades da Secretaria Municipal de educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: Ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o 30\u00ba (trig\u00e9simo) dia \u00fatil subsequente \u00e0 entrega dos equipamentos, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o A NOTA FISCAL emitida pela empresa e entregue ao FISCAL do contrato, com a discrimina\u00e7\u00e3o dos itens que comp\u00f5em o objeto do Termo de  Refer\u00eancia, ser\u00e1 atestada pelo GESTOR E FISCAL DO CONTRATO e encaminhada ao \u00f3rg\u00e3o adquirente, no que couber, para fins de pagamento: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 a entrega total dos bens, ou at\u00e9 ao final do exerc\u00edcio financeiro em que estiver  vigente o respectivo credito or\u00e7ament\u00e1rio, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho: 013.003.2239.0000, 013.003.2129.0000, 013.003.12.361.2136 e 013.003.2127.0000 - Elemento de Despesa: 33.90.30.00 - Fonte  de Recursos: 01-RP/07 \u2013 CONV\u00caNIO ESTAD/116 - FNDE. DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO SAJ N\u00ba 2021.02.001075, expedido  ao dia 14 de setembro de 2021 pela Procuradoria Geral do Munic\u00edpio. Rio Branco - AC, 24 de setembro de 2021. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal De Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto N\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Andr\u00e9 Markes Lima Santiago  SO PLACAS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PLACAS PARA VE\u00cdCULOS LTDA CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 011/2021 A Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, Inscrita no CNPJ N\u00ba 04.518.601-0001/41, com  sede na Rua Rio de Janeiro, 1292 \u2013 Conj. Abr\u00e3o Alab \u2013 Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP 69.918-048, neste Munic\u00edpio, torna p\u00fablico para conhecimento  dos interessados, a realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (forma t\u00e1til e prego), para atender  as necessidades da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB. O Prazo para o recebimento do formul\u00e1rio \u00e9 de 03 (tr\u00eas) dias, das 07h \u00e0s 12h e 14h \u00e0s 17h (hor\u00e1rio de expediente), a contar da publica\u00e7\u00e3o no  D.O.E., devendo ser enviado solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do E-mail: licitacoescontrato@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es,  entrar em contato atrav\u00e9s do telefone: (68) 3227-6510. Rio Branco, 24 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente EMURB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB PROCURADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - PGM EXTRATO DO CONTRATO   DAS  PARTES:  A Procuradoria Geral do MRB - 04.034.583/0014-47 como CONTRATANTE e   a Empresa MVP Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda \u2013  CNPJ 28.472.036/0001-97 como CONTRATADA. OBJETO: O presente Contrato tem por objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente  (Ar condicionado), para atender a necessidade  da Procuradoria  Geral do MRB \u2013 PGM, com as mesmas especifica\u00e7\u00f5es contidas no termo de refer\u00eancia anexo I. DO VALOR E ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES FONTE DE RECURSOS: RP DA VALIDADE: Ter\u00e1 validade de 03(tr\u00eas) meses. DA DESPESA: Programa de Trabalho: 01.007.001.03.091.0601.2020.0000      \u00d3rg\u00e3o: 01.007.000.000 - Procuradoria Geral do Munic\u00edpio        Unidade: 01.007.001.000 - Procuradoria Geral do Munic\u00edpio                          Elemento de despesa: 4.4.90.52.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Assinam:  O Procurador  Geral do Munic\u00edpio  Joseney Cordeiro da Costa e o Representante da Empresa MVP \u2013 IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O  LTDA o senhor Marcus Vinicius Pacheco Junior  Local e Data de Assinatura: Rio Branco-AC, 23 de setembro de 2021 "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 081, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por lei: RESOLVE  Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A PR\u00caMIO, a servidora p\u00fablica municipal efetiva, Sr.\u00aa Jocivalda Silva Sampaio, lotada na Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no cargo de Professora, no per\u00edodo de 01 de setembro de 2021, com retorno em 01 de Dezembro de 2021 a licen\u00e7a pr\u00eamio  concedida refere-se ao quinqu\u00eanio 2010/2015 e 2014/2019. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rodrigues Alves \u2013 AC, 01 de setembro de 2021. Registre-se,  Publique-se Cumpra - se Jailson Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 06/2021. CONTRATO N\u00b0 67/2021 Contratada: TRATORRON LTDA, CNPJ n.\u00ba 22.881.101/0001-51. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS AGRICOLAS/ IMPLEMENTOS PARA O MUNICIPIO DE RODRIGUES ALVES, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 06/2021, ITEM: 04 CARACTERISTICAS M\u00cdNIMAS  DO EQUIPAMENTO: P\u00e1 carregadeira com as seguintes especifica\u00e7\u00f5es  m\u00ednimas: Cabine fechada com Ar condicionado, peso operacional de  5.000kg ou superior concha de 1,30 m\u00b3 ou maior, Motor Diesel 87HP ou  superior, 4 cilindros Joystick transmiss\u00e3o Power Shift Engate R\u00e1pido ou  Similares, FABRICANTE: XCMG BRASIL IND\u00daSTRIA, MARCA: XCMG,  MODELO: LW300KV, FABRICA\u00c7\u00c3O: 2021, Quantidade: 01, Valor unit\u00e1rio: 357.000,00 (Trezentos e Cinquenta e Sete Mil Reais), Vig\u00eancia: 06  (seis) meses a partir do recebimento da ordem de entrega. Elemento de  Conv\u00eanios, 884195/2019,  firmado entre a Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves e, MINISTERIO DA DEFESA CALHA NORTE e RP. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 e RP. Assinam TRATORRON LTDA,  inscrita no CNPJ n.\u00ba 22.881.101/0001-51- CONTRATADO, JAILSON  PONTES DE AMORIM - CONTRATANTE. Rodrigues Alves, 20 de Setembro de 2021.  Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 06/2021. CONTRATO N\u00b0 67/2021 Contratada: TRATORRON LTDA, CNPJ n.\u00ba 22.881.101/0001-51. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS AGRICOLAS/ IMPLEMENTOS PARA O MUNICIPIO DE RODRIGUES ALVES, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 06/2021, ITEM: 04 CARACTERISTICAS M\u00cdNIMAS  DO EQUIPAMENTO: P\u00e1 carregadeira com as seguintes especifica\u00e7\u00f5es  m\u00ednimas: Cabine fechada com Ar condicionado, peso operacional de  5.000kg ou superior concha de 1,30 m\u00b3 ou maior, Motor Diesel 87HP ou  superior, 4 cilindros Joystick transmiss\u00e3o Power Shift Engate R\u00e1pido ou  Similares, FABRICANTE: XCMG BRASIL IND\u00daSTRIA, MARCA: XCMG,  MODELO: LW300KV, FABRICA\u00c7\u00c3O: 2021, Quantidade: 01, Valor unit\u00e1rio: 357.000,00 (Trezentos e Cinquenta e Sete Mil Reais), Vig\u00eancia: 06  (seis) meses a partir do recebimento da ordem de entrega. Elemento de  Conv\u00eanios, 884195/2019,  firmado entre a Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves e, MINISTERIO DA DEFESA CALHA NORTE e RP. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 e RP. Assinam TRATORRON LTDA,  inscrita no CNPJ n.\u00ba 22.881.101/0001-51- CONTRATADO, JAILSON  PONTES DE AMORIM - CONTRATANTE. Rodrigues Alves, 20 de Setembro de 2021.  Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 470, EM 27 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a Sr.\u00aa  OSMARINA NONATO LOPES KAXINAWA,  servidora lotada no Gabinete do Prefeito, para responder pelo Departamento Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial desta Municipalidade, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  a partir do dia 10 de agosto de 2021, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 27 de  setembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Valdir Genezio Kaxinawa  Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio   ",
            "PORTARIA N\u00ba 577, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 10 (dez) di\u00e1rias a servidora Larissa de Carvalho S\u00e1,  lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco-Acre, onde a mesma estar\u00e1 participando da capacita\u00e7\u00e3o Programa\u00e7\u00e3o do Curso Sobre o Manejo Cl\u00ednico  das Doen\u00e7as Prevelentes na Inf\u00e2ncia e Estratifica\u00e7\u00e3o de Risco. Nos  dias 27/09/2021 \u00e0 06/10/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinawa  Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 578, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias a servidora Maria do Socorro Barroso, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do  Purus-Ac, em viagem a Rio Branco, para resolver assuntos da Escola  na Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o sobre  o calend\u00e1rio escolar e o  retorno das aulas de 1\u00b0 a 5\u00b0 ano , nos dias 28/09/2021 \u00e0 30/09/2021,  para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O  PROCESSO LICITATORIO TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 005/2021  Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo com  os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93, bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a adjudica\u00e7\u00e3o  do julgamento das propostas de que trata o processo licitat\u00f3rio na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 005/2021, que visa a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  EMPRESA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O  DE RUAS NO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA, EM ASFALTO EM  VIA URBANA, NO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA/AC, CONFORME  TERMO DE CONVENIO N\u00ba 892602/2019, tendo como vencedora a seguinte licitante SOLU\u00b4S ENGENHARIA EIRELI, sagrou-se vitoriosa. Constata-se que foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  ADJUDICO seu objeto nos termos do contido no Edital em epigrafe, em  conson\u00e2ncia com a proposta vencedora, sob o regime de EXECU\u00c7\u00c3O  POR PRE\u00c7O GLOBAL, em favor da Licitante: SOLU\u00b4S ENGENHARIA  EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 05.495.255/0001-96, com o valor de R$  1.430.108,94 (um milh\u00e3o quatrocentos e trinta mil, cento e oito reais e  noventa e quatro centavos). \u00c0 Secret\u00e1ria Administrativa e \u00e0 Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o para as provid\u00eancias sequenciais necess\u00e1rias.  Sena Madureira \u2013 AC, 26 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 005/2021 Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo com  os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93, bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o julgamento  das propostas de que trata o processo licitat\u00f3rio na modalidade TOMADA  DE PRE\u00c7O N\u00ba 005/2021, Visa a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA A  EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DE RUAS NO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA, EM ASFALTO EM VIA URBANA, NO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA/AC, CONFORME TERMO DE CONVENIO N\u00ba 892602/2019, tendo como vencedora a seguinte licitante: SOLU\u00b4S  ENGENHARIA EIRELI, sagrou-se vitoriosa. Constata-se que foi em toda  sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, por ter apresentado a proposta mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal. HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 005/2021, em favor do Licitante:  SOLU\u00b4S ENGENHARIA EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 05.495.255/000196, com o valor de R$ 1.430.108,94 (um milh\u00e3o quatrocentos e trinta  mil, cento e oito reais e noventa e quatro centavos). Notifico e convoco os licitantes supracitados, como vencedora do certame, para no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis para assinar o termo  contratual, que ter\u00e3o suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es reguladas pela Lei  8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 30 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal PUBLIQUE-SE "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constante no processo Preg\u00e3o presencial SRP  n\u00ba 021/2021, Processo Administrativo N\u00ba 099/2021, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o  \u00e9 o Registro   de   Pre\u00e7os    para   futura contrata\u00e7\u00e3o de   empresa para fornecimento de pe\u00e7as e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em equipamentos odontol\u00f3gicos, destinado a atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, solicitado atrav\u00e9s do  MEMO/SEMSA N\u00ba 615/2021, e considerando que foram cumpridos todos  os pressupostos previstos em lei, nos termos do Artigo 4\u00ba, inciso XXI da  lei 10.520/02, HOMOLOGO, com fundamento no Artigo 7\u00ba inciso IV, do  Decreto n\u00ba 3.555/2000, o resultado do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 021/2021, foi  ADJUDICADO o seu objeto pelo Pregoeiro dessa Prefeitura, em favor do  licitante: SERTEC ODONTO COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA,  inscrita no CNPJ N\u00ba 04.130.919/0001-50, apresentando o valor total de R$  45.860,00 (quarenta e cinco mil, oitocentos e sessenta reais), vencedoras  do certame por ter apresentado a proposta dentro dos padr\u00f5es exigido pelo  Edital, ofertando por meio de lances verbais, os menores pre\u00e7os, conforme  consta na Ata de julgamento do certame e relat\u00f3rio de lance, e o disposto  no inciso XI, do Artigo 4\u00ba da lei 10.520/02. Publique-se. Senador Guiomard/AC, 24 de setembro de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE. MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 \u2013 ACRE. CHAMADA PUBLICA N\u00ba 001/2021 \u2013 CONTRATO N. \u00ba 036/2021 -  PARTES INTERESSADAS: CONTRATADO: COOPERATIVA DOS  ",
            "PISCICULTORES PRODUTORES AGRICULTORES FAMILIARES  EXTRATIVISTAS E RIBEIRINHOS DE TARAUACA CNPJ sob N\u00b0  13.608.601/0001-23, (COOPTAR), Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1,  CNPJ/MF n\u00ba 34.693.564/0001-79. Objeto: \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros  aliment\u00edcios da agricultura familiar e do empreendedor familiar rural  ou suas organiza\u00e7\u00f5es, destinada ao atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, durante o exerc\u00edcio de 2021  e 2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 01.06.01.2016- PROGRAMA NACIONAL DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O - PNAE elemento de Despesa  3.3.90.30.00.00- MATERIAL DE CONSUMO FONTE 001 (RP) e 016  (FNDE). VALOR TOTAL: R$ 1.072.545,00 (Um milh\u00e3o setenta e dois  mil e quinhentos e quarenta e cinco reais), VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia  deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura e t\u00e9rmino  no exerc\u00edcio financeiro 2021/2022. Data da Assinatura: Tarauac\u00e1 \u2013  Acre, 20 de setembro de 2021.  Assina: Raimundo Maranguape de Brito \u2013 Prefeito em exercicio/ CONTRATANTE e COOPERATIVA DOS PISCICULTORES PRODUTORES  AGRICULTORES FAMILIARES EXTRATIVISTAS E RIBEIRINHOS DE  TARAUACA COOPTAR /CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1/ACRE TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O - PROCESSO N\u00ba 718/2021 - DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 034/2021 O MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba  34.693.564/0001-79, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o  Social por interm\u00e9dio da Prefeita a Sra. Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima  Menezes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve RATIFICAR a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 034/2021, cujo objeto \u00e9 a Loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel  com 2 (dois) pavimentos, sem laje e com piso em tablado de madeira,  com estrutural, fechamento em alvenaria, padr\u00e3o de acabamento m\u00e9dio, com \u00e1rea 532,50m\u00b2, localizada na Av. Ant\u00f4nio Frota, n\u00ba 238, bairro Centro - CEP: 69.970-000 / Tarauac\u00e1-Acre destinado a instala\u00e7\u00e3o e  funcionamento provis\u00f3rio do Abrigo Municipal Renascer, em favor da  Pessoa Jur\u00eddica DIOCESE DE CRUZEIRO DO SUL, inscrita no CNPJ  n.\u00ba 04.021.218/0009-30, com o valor mensal de R$ 5.500,00 (Cinco mil  e quinhentos reais) por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, fundamentado  legalmente no artigo 24, inciso X, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas  altera\u00e7\u00f5es posteriores.. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 16/09/2021.  Assina: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 Esp\u00e9cie: EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 37/2021. Processo n\u00ba 718/2021  \u2013 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 34/2021.  Partes: PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 e a Pessoa Jur\u00eddica: DIOCESE DE CRUZEIRO  DO SUL. Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel com 2 (dois) pavimentos, sem  laje e com piso em tablado de madeira, com estrutural, fechamento em  alvenaria, padr\u00e3o de acabamento m\u00e9dio, com \u00e1rea 532,50 m\u00b2, localizada na Av. Ant\u00f4nio Frota, n\u00ba 238, bairro Centro - CEP: 69.970-000 /  Tarauac\u00e1-Acre destinado a instala\u00e7\u00e3o e funcionamento provis\u00f3rio do  Abrigo Municipal Renascer. Valor: O valor mensal \u00e9 de R$ 5.500,00 (  cinco mil e quinhentos reais) totalizando R$ 66.000,00 ( sessenta e seis  mil reais). Vig\u00eancia: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da assinatura do  contrato por um per\u00edodo de 12 (doze) meses. DOTA\u00c7\u00c3O Programa de  Trabalho: 01.12.10.2.100 \u2013 3.3.90.39.00 - 017 (FNAS). Data da assinatura: Tarauac\u00e1/AC, 22/09/2021.  Assinam: Raimundo Maranguape de Brito (prefeito em exerc\u00edcio) pela  LOCAT\u00c1RIA e a Pessoa jur\u00eddica Diocese de Cruzeiro do Sul, representada,  neste ato, por Sylvester Boamah, pelo LOCADOR. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O RETIFICA\u00c7\u00c3O Fica neste ato retificado a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do 9\u00ba termo apostilamento de reajuste contratual e inclus\u00e3o de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria ao  contrato adm. n\u00ba 020/2016 \u2013 Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 004/2015 - processo  n\u00ba 2.876/2015, publicado no DOE n\u00ba 13.133 \u2013 pg. 123 de 23/09/2021,  da seguinte forma: ONDE SE L\u00ca:  CL\u00c1USULA TERCEIRA: DA INCLUS\u00c3O DE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 3.1 \u2013 Inclus\u00e3o de elemento de  despesa da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria abaixo, passando a vigorar al\u00e9m  da presente no Contrato, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: 01.06.01.2017 -  Complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao FUNDEB \u2013 VAAT 50%; Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es; Fonte: 005 (FUNDEB). LEIA-SE:  CL\u00c1USULA TERCEIRA: DA INCLUS\u00c3O DE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 3.1 \u2013 Inclus\u00e3o de elemento de despesa da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria abaixo, passando a vigorar al\u00e9m da presente no Contrato, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: 01.06.01.2.127 - Complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao FUNDEB \u2013 VAAT  50%; Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es; Fonte: 005 (FUNDEB). Tarauac\u00e1 \u2013 Ac, 24/09/2021.  Assina: Carla Maria Maia Veras \u2013 Diretora de Licita\u00e7\u00f5es. ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O Fica neste ato retificado a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do 9\u00ba termo apostilamento de reajuste contratual e inclus\u00e3o de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria ao contrato adm n\u00ba  058/2016\u2013Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 002/2016 - processo n\u00ba 288/2016,  publicado no DOE n\u00ba 13.133 \u2013 pg. 123 de 23/09/2021, da seguinte forma: ONDE SE L\u00ca:  CL\u00c1USULA TERCEIRA: DA INCLUS\u00c3O DE DOTA\u00c7\u00c3O  OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 3.1 \u2013 Inclus\u00e3o de elemento de despesa da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria abaixo, passando a vigorar al\u00e9m da presente no Contrato,  conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: 01.06.01.2017 - Complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao FUNDEB \u2013 VAAT 50%; Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 \u2013 Obras e  Instala\u00e7\u00f5es; Fonte: 005 (FUNDEB). LEIA-SE: CL\u00c1USULA TERCEIRA: DA INCLUS\u00c3O DE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 3.1 \u2013 Inclus\u00e3o de elemento de despesa da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria abaixo, passando a vigorar al\u00e9m da presente no Contrato, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: 01.06.01.2.127 -  Complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao FUNDEB \u2013 VAAT 50%; Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es; Fonte: 005 (FUNDEB). Tarauac\u00e1  \u2013 Ac, 24/09/2021.  Assina: Carla Maria Maia Veras \u2013 Diretora de Licita\u00e7\u00f5es. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 035/2021 O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, atrav\u00e9s de sua Pregoeira e Equipe de Apoio, torna p\u00fablico que estar\u00e1 reunida na sede da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1 \u2013 AC, na sala de reuni\u00e3o, no  dia 7 de Outubro de 2021 \u00e0s 14h30min (hor\u00e1rio do Acre), com a finalidade de realizar o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 035/2021, tipo MENOR PRE\u00c7O POR ITEM, que tem como  objeto: Registro de Pre\u00e7os para Contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, a fim de atender as necessidades das secretariais municipais  de: Administra\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, promo\u00e7\u00e3o social, obras e servi\u00e7os urbanos, agricultura, cultura e meio ambiente. RETIRADA DO EDITAL: O edital poder\u00e1 ser obtido a partir  de 28/09/2021 atrav\u00e9s do e-mail: setordelicitacoestk@gmail.com, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ( site do Tribunal de Contas do Estado \u2013 TCE/ AC - LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac - https://www.tarauaca.ac.gov.br/licitacoes. Tarauac\u00e1 - AC, 27 de setembro de 2021.  Assina: Janaina Santos Silva \u2013 Pregoeira. "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00b0 1092 DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020 \u201cAltera e ad\u00e9qua os Anexos I e II referente aos anos de 2020 e 2021, da Lei N\u00ba 933/2017, que disp\u00f5e sobre o Plano Plurianual, altera e ad\u00e9qua os  Anexos da LDO do exercicio de 2020 e altera e ad\u00e9qua os Anexos da LOA do exercicio de 2020\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e em conformidade com a lei, encaminha a C\u00e2mara Municipal, para devida  aprecia\u00e7\u00e3o o seguinte Projeto de Lei: Art. 1\u00ba. Ficam alterados e adequados os anexos I e II referente aos anos de 2020 e 2021, da Lei N\u00ba 933/2017, que disp\u00f5e sobre o Plano Plurianual,  altera e ad\u00e9qua os anexos da LDO do exercicio de 2020 e altera e ad\u00e9qua os anexos da LOA do exercicio de 2020. Art. 2\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua promulga\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Xapuri, em 29 de dezembro de 2020. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00b0 1109 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cAUTORIZA A ABERTURA DE CR\u00c9DITO ADICIONAL SUPLEMENTAR POR SUPER\u00c1VT FINANCEIRO NO OR\u00c7AMENTO VIGENTE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI, Estado do Acre no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pela Lei Org\u00e2nica Municipal, FA\u00c7O SABER,  que a C\u00e2mara Municipal de Vereadores, APROVOU e eu SANCIONO a seguinte LEI. Art. 1\u00ba. \u2013 Fica o Poder Executivo autorizado a realizar a abertura de cr\u00e9dito adicional suplementar por super\u00e1vit financeiro ao or\u00e7amento vigente, no  valor de R$ 1.500.000,00 (Hum milh\u00e3o e quinhentos mil reais), conforme modalidade de aplica\u00e7\u00e3o detalhada abaixo: \u00d3rg\u00e3o \u2013 04 \u2013 SEC. MUN. DE PLANEJAMENTO FINAN. E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL 04.002 \u2013 Dpto. Finan\u00e7as Cadastro e Capta\u00e7\u00e3o de Recursos 04.123.0002.2.011 \u2013 Manut. do Dpto de Finan\u00e7as, Cadastro e Capta\u00e7\u00e3o de Recursos 3.1.90.11.00.00.00.0001 \u2013 Vencimentos e Vantagens Fixas \u2013 Pessoal Civil ....... 90.000,00 3.1.90.13.00.00.00.0001 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais ................................................ 20.000,00 3.3.90.91.00.00.00.0001 \u2013 Senten\u00e7as Judiciais ................................................... 30.000,00 28.843.0002.2.012 \u2013 Parcelamento com o INSS, FGTS e PASEP 4.6.90.71.00.00.00.0001 \u2013 Principal da D\u00edvida Contratual Resgatada ................. 14.000,00 04.003 \u2013 Dpto. De Administra\u00e7\u00e3o, Programas e Projetos 04.122.0002.2.017 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do PASEP 3.3.90.47.00.00.00.0001 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Tribut\u00e1rias e Contributivas ...................... 62.000,00 \u00d3rg\u00e3o \u2013 05 \u2013 SEC. MUN. DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM ESTAR SOCIAL 05.002 \u2013 Dpto. de Cidadania 08.244.0005.3.016 \u2013 Apoio a Institui\u00e7\u00e3o de Acolhimento e Abrigo 3.3.90.39.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica ........ 20.000,00 \u00d3rg\u00e3o \u2013 07 \u2013 SEC. MUN. DE SA\u00daDE 07.002 \u2013 Dpto. Financeiro  10.301.0007.1.091 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros e Postos de Sa\u00fade 3.1.90.11.00.00.00.0013 \u2013 Vencimentos e Vantagens Fixas \u2013 Pessoal Civil ....... 44.000,00 \u00d3rg\u00e3o \u2013 08 \u2013 SEC. MUN. DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL 08.002 \u2013 Dpto. de Obras Urbanismo e Limpeza 15.451.0008.2.042 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Departamento de Obras e Urbanismo 3.3.90.30.00.00.00.0001 \u2013 Material de Consumo ............................................... 100.000,00 3.3.90.36.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica .......... 80.000,00 3.3.90.39.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica ..... 150.000,00  4.4.90.52.00.00.00.0001 \u2013 Equipamentos e Material Permanente ....................... 25.000,00 08.002 \u2013 Dpto. de Obras Urbanismo e Limpeza 15.452.0009.2.044 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema de Limpeza P\u00fablica 3.3.90.30.00.00.00.0001 \u2013 Material de Consumo ................................................. 40.000,00 3.3.90.36.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica .......... 75.000,00 3.3.90.39.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica ..... 525.000,00 08.003 \u2013 Dpto. de Transporte Rodovi\u00e1rio e Hidrovi\u00e1rio 26.782.0008.1.040 \u2013 Amplia\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o de Ramais e Pontes 3.3.90.30.00.00.00.0001 \u2013 Material de Consumo ..................................................70.000,00 3.3.90.36.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica .......... 80.000,00 3.3.90.39.00.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica ....... 75.000,00 Art. 2\u00b0. Os recursos para cobertura das dota\u00e7\u00f5es, autorizado no artigo anterior, ser\u00e3o provenientes do cr\u00e9dito adicional suplementar por super\u00e1vit  financeiro do exerc\u00edcio de 2021 na fonte de recursos pr\u00f3prios do munic\u00edpio. Art. 3\u00ba. Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, e revoga as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Xapuri-AC, 23 de setembro de 2021. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00b0 1110 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cDISP\u00d5E SOBRE A ABERTURA DE CREDITO ADICIONAL ESPECIAL NO OR\u00c7AMENTO VIGENTE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI, Estado do Acre no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pela Lei Org\u00e2nica Municipal, FA\u00c7O SABER,  que a C\u00e2mara Municipal de Vereadores, APROVOU e eu SANCIONO a seguinte LEI. Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo autorizado a abrir no Or\u00e7amento de 2021, Cr\u00e9dito Adicional especial, no valor de R$ 876.181,44 (oitocentos e setenta e seis mil, cento o oitenta e um reais e quarenta e quatro centavos), conforme detalhamento abaixo: \u00d3rg\u00e3o. 06 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O Unidade 10 \u2013 FUNDEB 12.361.0006.3.020 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental \u2013 VAAT 3.1.90.11.00.00.0005 \u2013 Vencimentos e Vantagens Fixas ...................... 100.000,00 3.1.90.13.00.00.0005 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais ......................................... 23.981,44 3.3.90.30.00.00.0005 \u2013 Material de Consumo ......................................... 80.000,00 3.3.90.39.00.00.0005 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica  75.000,00 4.4.90.51.00.00.0005 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es ......................................... 100.000,00 4.4.90.52.00.00.0005 \u2013 Equipamentos e Material Permanente ............... 50.200,00 Total do Proj./Atividade 429.181,44 12.365.0006.3.021 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Infantil \u2013 VAAT 3.1.90.11.00.00.0004 \u2013 Vencimentos e Vantagens Fixas ...................... 100.000,00 3.1.90.13.00.00.0004 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais ......................................... 20.000,00 3.1.90.11.00.00.0005 \u2013 Vencimentos e Vantagens Fixas ........................ 90.000,00 3.1.90.13.00.00.0005 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais ......................................... 20.000,00 3.3.90.30.00.00.0005 \u2013 Material de Consumo ....................................... 100.000,00 3.3.90.39.00.00.0005 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica. 90.000,00 4.4.90.51.00.00.0005 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es ............................................. 2.000,00 4.4.90.52.00.00.0005 \u2013 Equipamentos e Material Permanente ............... 25.000,00 Total do Proj./Atividade 447.000,00 Total de Suplementa\u00e7\u00f5es .................................................................... 876.181,44 Art. 2\u00ba. \u2013 Os recursos necess\u00e1rios para a cobertura das dota\u00e7\u00f5es do artigo anterior correr\u00e3o por conta de cr\u00e9dito adicional especial da Complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao FUNDEB VAAT transferidos ao munic\u00edpio para manuten\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o fundamentada pela lei federal n\u00ba 14.113/2020. Art. 3\u00ba. Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, e revoga as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00b0 1111 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cAutoriza o Poder Executivo Municipal fazer contrata\u00e7\u00e3o de candidatos que alcan\u00e7aram pontua\u00e7\u00e3o inferior ao previsto no dispositivo 8.37 do edital do  processo seletivo simplificado n\u00ba 003/2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI, Estado do Acre no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pela Lei Org\u00e2nica Municipal, FA\u00c7O SABER,  que a C\u00e2mara Municipal de Vereadores, APROVOU e eu SANCIONO a seguinte LEI. Art. 1\u00ba. Fica autorizada a Prefeitura Municipal de Xapuri, por meio do Gabinete do Prefeito, a contratar candidatos que n\u00e3o alcan\u00e7aram a pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima exigida para classifica\u00e7\u00e3o no processo seletivo regido pelo Edital N\u00ba 003/2021, de 30 de junho de 2021, havendo disponibilidade de vagas e/ou vagas remanescentes,  respeitadas a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo Primeiro: Na educa\u00e7\u00e3o, os requisitos para a contrata\u00e7\u00e3o dos candidatos, por local espec\u00edfico da vaga oferecida, ser\u00e3o de car\u00e1ter t\u00e9cnico obedecendo  ao que preconiza o art. 62 da Lei n\u00ba 9.394 da LDB (lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o) e obedecer\u00e1 aos seguintes crit\u00e9rios para contrata\u00e7\u00e3o: 1.1 \u2013 Os candidatos com gradua\u00e7\u00e3o em pedagogia ser\u00e3o contratados prioritariamente, na ordem da pontua\u00e7\u00e3o obtida entre eles, at\u00e9 o limite das vagas; 1.2 \u2013 N\u00e3o sendo preenchidas as vagas ofertadas com candidatos que tenham gradua\u00e7\u00e3o em pedagogia, ser\u00e3o chamados os candidatos que tenham Forma\u00e7\u00e3o Normal Superior at\u00e9 o limite das vagas; 1.3 \u2013 N\u00e3o sendo preenchidas todas as vagas, ser\u00e1 obedecido o crit\u00e9rio de contrata\u00e7\u00e3o de candidatos com forma\u00e7\u00e3o Superior em Licenciatura; 1.4 \u2013 N\u00e3o sendo preenchidas as vagas, ser\u00e3o chamados candidatos que tenham Ensino Superior em qualquer \u00e1rea; 1.5 \u2013 Permanecendo vagas remanescentes, ser\u00e3o chamados candidatos que estejam cursando N\u00edvel Superior em Pedagogia; 1.6 \u2013 Se mesmo assim n\u00e3o forem preenchidas as vagas, ser\u00e3o chamados candidatos que tenham cursado o ensino m\u00e9dio priorizando o magist\u00e9rio  e posteriormente ensino m\u00e9dio normal. 1.7 \u2013 N\u00e3o havendo candidatos suficientes que preencham as vagas, fica a Prefeitura Municipal de Xapuri autorizada a contratar professores, que  n\u00e3o tenham participado do processo seletivo, usando os crit\u00e9rios de prioriza\u00e7\u00e3o constantes nos itens 1.1, 1.2, 1.3, 1.4, 1.5, 1.6 desta lei. Par\u00e1grafo Segundo: Para os demais cargos disponibilizados que n\u00e3o contaram com inscritos, ou nos casos de vac\u00e2ncia de cargo por desist\u00eancia,  fica a Prefeitura Municipal autorizada a realizar processo seletivo simplificado, por an\u00e1lise de curr\u00edculos, para o devido preenchimento.  Art. 2\u00ba - Esta lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Xapuri, em 23 de setembro de 2021 Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 195 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a Cria\u00e7\u00e3o de Grupo de Trabalho \u2013 GT para reformula\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio do Munic\u00edpio de Xapuri e da outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO DE XAPURI, Estado Do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Art. 59, Inciso VI da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xapuri, e, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Compor Grupo de Trabalho - GT com o objetivo de reformular o C\u00f3digo Tribut\u00e1rio do Munic\u00edpio de Xapuri. Art. 2\u00ba - Designar para compor o referido Grupo de Trabalho, sob a coordena\u00e7\u00e3o do primeiro os seguintes membros. a) - Jeferson de Mattos \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as b) \u2013 Ronnivon da Silva \u2013 Fiscal de Tributa\u00e7\u00e3o c) \u2013 Ana Carolina da Silva Castro \u2013 Contadora/ Associa\u00e7\u00e3o Comercial de Xapuri d) \u2013 Felipe Heitor Trevisan \u2013 Controlador Geral do Munic\u00edpio f) - Maxsuel Maia Pereira \u2013 Procurador Jur\u00eddico do Munic\u00edpio e) \u2013 Cl\u00e9nio Jorge Rodrigues Monteiro \u2013 Assessor T\u00e9cnico de Gabinete Civil Art. 3\u00ba - O Grupo de Trabalho tem o prazo de sessenta dias, impreterivelmente, para concluir os trabalhos e apresentar proposta a analise pelo  Poder Legislativo. Art. 4\u00ba - Em eventual necessidade de deslocamento, os representantes do Grupo de Trabalho ter\u00e3o as despesas relativas a passagens e di\u00e1rias  custeadas pelas Secretarias a que est\u00e3o veiculados. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito em, 22 de setembro de 2021. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito Municipal de Xapuri ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O                                   PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 037/2021 A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O prorroga o Processo Licitat\u00f3rio, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.126 datado do dia 14/09/2021 e nos sites:  https://www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes, http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, Registro de Pre\u00e7os, por menor pre\u00e7o por item, para aquisi\u00e7\u00e3o sob demanda de materiais de consumo (Material de Fisioterapia), para atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura de Xapuri - AC, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e  quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia anexo I. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC, no per\u00edodo do dia 27/09 \u00e0 08/10/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no hor\u00e1rio das  08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal de Contas do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/ ou https://www. xapuri.ac.gov.br/licitacoes e via e--mail: cplxapuri@gmail.com.   Justificativa: Considerando o n\u00e3o cumprimento de prazo de publicidade do portal de licita\u00e7\u00f5es do Tribunal de Contas do Estado. Data de abertura: 08 de outubro de 2021, \u00e0s 09:00 horas, no endere\u00e7o supramencionado.                                                                            Xapuri - AC, 27 de setembro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP 008/2021 A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  29/09/2021 \u00e0s 10h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), conforme o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado e nos sites: http://app.tce.ac.gov. br/portaldaslicitacoes, www.comprasnet.gov.br e https://www.xapuri.ac.gov.br/. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para a contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica especializada, visando \u00e0 futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os continuados, para a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os diversos de apoio \u00e0s atividades administrativas da Prefeitura Municipal de Xapuri conforme as  especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o discriminadas no Termo de Refer\u00eancia anexo I, para atender a demanda da Prefeitura Municipal  de Xapuri no Estado do Acre. Xapuri - AC, 27 de setembro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "EXTRATO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 41/2021 PROCESSO SEI TJAC N\u00ba 0004725-96.2021.8.01.0000 PARTES COOPERANTES: O TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO ACRE (TJAC), e o MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA E DESENVOLVIMENTO  ECON\u00d4MICO. OBJETO: O presente Termo tem por objeto a conjun\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os para implementa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es ambientais de manuten\u00e7\u00e3o da Horta Compartilhada do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre (TJAC), visando a  doa\u00e7\u00e3o de hortali\u00e7as produzidas, para institui\u00e7\u00f5es solid\u00e1rias. DATA DE ASSINATURA: 09/09/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Termo ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da sua assinatura, podendo ser prorrogado por interesse das partes at\u00e9 o limite de 24 (vinte e quatro) meses, desde que manifestado previamente e por escrito a autoriza\u00e7\u00e3o formal das autoridades competentes, em at\u00e9 30 (trinta) dias, antes do t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia, nos termos do art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993, exceto se houver manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria. ASSINAM: A Presidente do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, Desembargadora Waldirene Oliveira da Cruz Lima Cordeiro, o Prefeito do Munic\u00edpio de Rio Branco, Sebasti\u00e3o Bocalom Rodrigues, e o Secret\u00e1rio Municipal de  Agricultura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Eracides Caetano de Souza. "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 Aviso de Cancelamento de Licita\u00e7\u00e3o SRP n\u00ba 046/2021. A Pregoeira da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL ANSSAU, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Tornar sem efeito o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba  046/2021 \u2013 CPL ANSSAU, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre  n\u00ba 13.129, p\u00e1g.117,  no dia 17 de setembro de 2021, cujo o objeto \u00e9  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o  Preventiva e Corretiva e calibra\u00e7\u00e3o com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, Equipamentos dos Setores de Lavanderia e Costura + Servi\u00e7o  De Nutri\u00e7\u00e3o e Diet\u00e9tica \u2013 SND + Esta\u00e7\u00e3o De Tratamento de Esgoto +  Bombas dos Po\u00e7os + Sistema Anti Inc\u00eandio,  para atender o Hospital  Regional do Juru\u00e1. Rio Branco \u2013 AC, 27 de setembro de 2021. Ana Paula de Sales C. Cardoso Pregoeira ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE VIT\u00d2RIA R\u00c8GIA \u2013 ASBENVIR  (CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u201cOLHAR DE CRIAN\u00c7A\u201d) RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O APROVO e RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 004/2021, fundamentada no art. 24, inciso II, da Lei 8.666, de 21 de junho de 1993, e suas  atualiza\u00e7\u00f5es posteriores e em conson\u00e2ncia com o parecer jur\u00eddico acostado aos autos, para a contrata\u00e7\u00e3o da empresa M. J. OLIVEIRA LIMA  - ME, CNPJ n\u00b0 10.890.375/0001-28, tendo como objeto o fornecimento  de uniformes para os funcion\u00e1rios de apoio e professores, para atender  demandas do Centro Educacional Infantil \u201cOlhar de Crian\u00e7a\u201d, no munic\u00edpio de Xapuri/AC, no valor total de R$ 1.260,00 (mil, duzentos e sessenta reais) e AUTORIZO ao Setor de Compras, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos  a prosseguir com a autoriza\u00e7\u00e3o de fornecimento. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  33.90.30 - Material de Consumo - Termo de Conv\u00eanio n\u00b0 02/2021 - SEMED, exerc\u00edcio de 2021.  Xapuri, Acre, 27 de setembro de 2021. Sandra Regina Silva Rocha Procuradora ",
        "CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE  (INSTITUTO S\u00c3O JOS\u00c9) RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O APROVO e RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 010/2021, fundamentada no art. 24, inciso II, da Lei 8.666, de 21 de junho de 1993, e suas  atualiza\u00e7\u00f5es posteriores e em conson\u00e2ncia com o parecer jur\u00eddico acostado aos autos, para a contrata\u00e7\u00e3o da empresa A. COSTA DE OLIVEIRA - ME, CNPJ 11.547.261/0001-42, tendo como objeto o fornecimento  de Material de Inform\u00e1tica, para atender as demandas do Instituto S\u00e3o  Jos\u00e9, no valor total de R$ 17.444,00 (dezessete mil, quatrocentos e  quarenta e quatro reais) e AUTORIZO ao Setor de Compras, Licita\u00e7\u00f5es  e Contratos a prosseguir com a autoriza\u00e7\u00e3o de fornecimento. Dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria: 33.90.30 - Material de Consumo - Termo de Subven\u00e7\u00e3o  Social n\u00b0 02/2019, exerc\u00edcio de 2021. Rio Branco, Acre, 27 de setembro de 2021. Sandra Regina Silva Rocha Procuradora ",
        "E. S. RIBEIRO ME CNPJ 22.257.699/0001-02 Torna p\u00fablico que requereu do INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO  ACRE \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A DE INSTALA\u00c7\u00c3O E OPERA\u00c7\u00c3O - LIO, para  a atividade de EXTRA\u00c7\u00c3O MINERAL DE AREIA NO LEITO DO RIO  ENVIRA, PARA USO IMEDIATO NA CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL, localizada  no Ramal do Rio Envira, Lt 35 \u2013 Zona Rural, Munic\u00edpio de Feij\u00f3 \u2013 AC. ",
        "MILENA MELO DE ARA\u00daJO Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC,  a Licen\u00e7a Pr\u00e9via - LP, para a atividade de revenda varejista de produtos  derivados de petr\u00f3leo para ve\u00edculos automotores e \u00f3leos lubrificantes, localizada na Rodovia BR-317, km-120, N\u00b0 120, Zona Rural, munic\u00edpio de  Xapuri/AC. N\u00e3o foi determinado estudo de impacto ambiental. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0085/2018 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa METASIX TECNOLOGIA LTDA - EPP, representada por seu Diretor, CLEITON JORGE DE OLIVEIRA DA SILVA. Objeto: Prazo de vig\u00eancia e Supress\u00e3o  Prazo de Vig\u00eancia: Pelo presente instrumento, as partes acordam em  prorrogar a vig\u00eancia do contrato por mais 12 (doze) meses, a contar de  06/12/2020 a 06/12/2021.  Da Supress\u00e3o: Al\u00e9m da necessidade de renova\u00e7\u00e3o para dar continuidade as a\u00e7\u00f5es e atendimentos atrav\u00e9s dos canais remotos do Sebrae no  Acre, se faz necess\u00e1rio a supress\u00e3o de 02 (dois) logins, para o fornecimento de 14 licen\u00e7as de acesso simult\u00e2neo, no valor unit\u00e1rio de R$  1.700,00 (hum mil e setecentos reais). O valor global anual do contrato, ap\u00f3s a supress\u00e3o, passa de R$ 25.704,00  (vinte e cinco mil, setecentos e quatro reais), para R$ 20.400,00 (vinte mil  e quatrocentos reais), perfazendo o percentual de 26% com o valor total da  supress\u00e3o de R$ 5.304,00 (cinco mil, trezentos e quatro reais). Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 06 de outubro de 2020.       Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor- Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS,  Diretor T\u00e9cnico; e a empresa METASIX TECNOLOGIA LTDA - EPP,  representada por seu Diretor, CLEITON JORGE DE OLIVEIRA DA  SILVA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0034/2021. PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre -  SEBRAE/AC, e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM RURAL  - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO ESTADO DO ACRE (SENAR \u2013 AR/ AC), neste ato representado por seu Diretor-Superintendente, MAURO  MARCELLO GOMES DE OLIVEIRA. OBJETO: 9.600 horas de consultoria em Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Gerencial ATEG, 13 Capacita\u00e7\u00f5es Produtivas Rurais e 3.840 horas de consultoria T\u00e9cnica em Agroneg\u00f3cio, com foco na agricultura, piscicultura  e fruticultura, para atendimento dos empreendimentos rurais nas regionais Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira, nos termos do Termo de Refer\u00eancia que  se constitui em parte indissoci\u00e1vel do presente instrumento.  DOS PRAZOS: O contrato ter\u00e1 prazo de execu\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro)  meses e de vig\u00eancia de 28 (vinte e oito) meses, contados da assinatura  do instrumento contratual, podendo ser prorrogado nos termos do artigo  26 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO:  O CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 Contratada a import\u00e2ncia global de R$  1.221.681,00 (Hum milh\u00e3o, duzentos e vinte e um mil, seiscentos e oitenta e um reais). MODALIDADE: PROCESSO ADMINISTRATIVO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 202118969234.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ser\u00e3o custeadas pela seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Consultoria de assist\u00eancia t\u00e9cnica e gerencial rural \u2013 AteG Projeto: Atendimento Territorial das Regi\u00f5es do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira-Agroneg\u00f3cios; A\u00e7\u00e3o: Ali Rural -Assist\u00eancia T\u00e9cnica  Natureza: outros servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados; Fonte de recurso:  CSO \u2013 Contribui\u00e7\u00e3o Social Ordin\u00e1ria. Valor Total: R$ 960.000,00 (Novecentos e sessenta mil reais) Valor disponibilizado em 2021: R$ 154.000,00 (cento e cinquenta e quatro mil reais)  Valor disponibilizado em 2022: R$ 483.600,00 (quatrocentos e oitenta e  tr\u00eas mil e seiscentos reais); Valor disponibilizado em 2023: R$ 322.400,00 (trezentos e vinte dois mil  e quatrocentos reais). Consultoria t\u00e9cnica em Agroneg\u00f3cio -1 t\u00e9cnico  Unidade: Escrit\u00f3rio Regional do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1 \u2013 ERJT; Projeto:  Atendimento Territorial das Regi\u00f5es do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira-Agroneg\u00f3cios; A\u00e7\u00e3o: Orienta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica; Natureza: outros servi\u00e7os t\u00e9cnicos  especializados; Fonte de recurso: CSO \u2013 Contribui\u00e7\u00e3o Social Ordin\u00e1ria. Valor disponibilizado em 2021: R$ 40.000,00 Valor disponibilizado em 2022: R$ 96.000,00 Valor disponibilizado em 2023: R$ 56.000,00  Valor Total: R$ 192.000,00 (cento e noventa e dois mil reais). Capacita\u00e7\u00f5es Projeto: Atendimento Territorial das Regi\u00f5es do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira-Agroneg\u00f3cios; A\u00e7\u00e3o: Capacita\u00e7\u00e3o em Inova\u00e7\u00e3o Natureza: Servi\u00e7os Especializados-PJ; Fonte de recurso: CSO \u2013 Contribui\u00e7\u00e3o Social Ordin\u00e1ria. Valor Total: R$ 69.681,00 (Sessenta e nove mil, seiscentos e oitenta e um reais). LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 13 de agosto de 2021.       Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS, Diretor T\u00e9cnico LAURO DA VEIGA SANTOS e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM RURAL  - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO ESTADO DO ACRE (SENAR \u2013 AR/AC), neste ato representado por seu Diretor-Superintendente, MAURO  MARCELLO GOMES DE OLIVEIRA. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0038/2021. PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL  \u2013 SENAI representado por seu Diretor regional do SENAI/DR-AC, JO\u00c3O C\u00c9SAR DOTTO. OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o da consultoria Empresa Mais Produtiva em empresas do setor de ind\u00fastria, localizadas nos munic\u00edpios da Regional do Alto  Acre, tendo como foco o aumento da produtividade e efici\u00eancia energ\u00e9tica.  DOS PRAZOS: O contrato ter\u00e1 prazo de execu\u00e7\u00e3o de 05 (cinco) meses e o prazo de vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir de sua assinatura, podendo ser prorrogado, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021.  DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: O Sebrae no Acre pagar\u00e1 \u00e0 Contratada a import\u00e2ncia global de R$ 405.000,00  (quatrocentos e cinco mil reais). MODALIDADE: PROCESSO ADMINISTRATIVO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 202120455667 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ser\u00e3o custeadas pela seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Os recursos financeiros inerentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto deste documento correr\u00e3o a conta de recursos espec\u00edficos consignados no or\u00e7amento do  Sebrae estando vinculados a: Unidade: ERAA; Atividade: 00639 - AC-Atendimento Territorial-Alto Acre Com\u00e9rcio, Ind\u00fastria e Servi\u00e7o; A\u00e7\u00e3o: Consultoria empresarial; Natureza de  despesa: Servi\u00e7os especializados; Fonte de recursos: CSN/CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 23 de agosto de 2021.      Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS, Diretor T\u00e9cnico LAURO DA VEIGA SANTOS e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013 SENAI representado por seu Diretor regional do SENAI/DR-AC, JO\u00c3O C\u00c9SAR DOTTO. ANEXO I \u2013 DESEMBOLSO FINANCEIRO O investimento total do Sebrae no Acre como contratante da consultoria de execu\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 405.000,00 (quatrocentos e cinco mil reais). O cronograma de desembolso previsto est\u00e1 demonstrado na tabela a seguir: Horas Consultoria: Despesas de Viagem: Investimento Total: "
    ]
}