{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 515, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o per\u00edodo  aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor REGINALDO DO NASCIMENTO MARQUES, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 01/06/2013 a 31/05/2018, a serem gozados a partir de 01/06/2022. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "Portaria n\u00ba 520 de 23 de setembro de 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de 2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de maio de 2018, e  acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor JOEULES DA SILVA SANTOS, matr\u00edcula 9247270-1, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia  Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00349/2021-06, lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 01/07/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO - TERMO ADITIVO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 045/2020 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE E A EMPRESA LINK CARD ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EIRELI. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 144/2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL POR REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 34/2019 - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTO ANTONIO DO RIO ABAIXO (MG). TIPO DE LICITA\u00c7\u00c3O: MENOR VALOR DA TAXA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O. FINALIDADE: Este termo aditivo tem por finalidade PRORROGAR o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 045/2020, em conformidade com o Parecer  n\u00ba 210/2021/PCAC \u2013 ASSJUR/PCAC \u2013 DEL GERAL.  DO VALOR: O valor do presente termo aditivo \u00e9 de R$ 937.500,00 (novecentos e trinta e sete mil e quinhentos reais). O percentual da taxa de administra\u00e7\u00e3o ofertado pela CONTRATADA, de 0% (zero por cento), incidir\u00e1 sobre o valor mensal do faturamento.  DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente aditivo \u00e9 de 24.09.2021 a 24.09.2022 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste Termo aditivo correr\u00e1 \u00e0 conta do: Programa de Trabalho: 45163906122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. FUNDESEG. Elemento de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Fonte de Recurso 700 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio \u2013 Indiretas. Programa de Trabalho: 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Fonte de Recurso 100 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio, consignado ao CONTRATANTE no Or\u00e7amento Geral do Estado. DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato principal, e posteriores termos aditivos, que n\u00e3o sejam  conflitantes com as oras ajustadas. Rio Branco \u2013 AC, 21 de setembro de 2021. ASSINAM: Sr. Josemar Moreira Portes PCAC e o Sr. Marcelo de Oliveira Lima, pela Empresa. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 05/2021. PROCESSO n\u00ba 4002.006236.00011/2020-87 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 128/2021 DO OBJETO: Registro de pre\u00e7os para a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e ferramentas de inform\u00e1tica, com objetivo de suprir as demandas da Secretaria de Estado da Casa Civil e \u00f3rg\u00e3os administrativamente vinculados (Gabinete do Governador, Gabinete da Primeira-Dama e Conselho Pol\u00edtico),  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do Encarte I, Anexo \u00danico. DOS PRE\u00c7OS DOS ITENS DE FORNECIMENTO E DA PREVIS\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 678.046,56 (seiscentos e setenta e oito mil quarenta e seis reais e cinquenta e seis centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC: Programa de Trabalho446.001.04122227742650000 e 446.001.04122227742650000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e 4.4.90.52.00; Fonte de Recurso: 100 (RP). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a doze meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014, que alterou o Decreto Estadual 5.967/2010, e Inciso III, \u00a7 3\u00ba  do Art. 15 da Lei Federal n\u00ba 8.666 de 1993. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. ENCARTE \u00daNICO Rela\u00e7\u00e3o das Contratadas/Pre\u00e7os Registrados por ocasi\u00e3o do Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 128/2021 CPL 05. ASSINAM: FLAVIO PEREIRA DA SILVA \u00d3rg\u00e3o Gerenciador;  Wilson Assis Oliveira Hora D. W. L. COMERCIO E SERVICOS DE INFORMATICA LTDA CONTRATADA Marcos T\u00falio da Silva Cruz VIDEOCONFERENCIA BRASIL TECNOLOGIA I. S. LTDA CONTRATADA Diego Perez Alvarez       LICITEC TECNOLOGIA EIRELI CONTRATADA Jos\u00e9 Aparecido Berdinadineli  LAPTOP COMERCIO DE PRODUTOS DE INFORM\u00c1TICA EIRELI CONTRATADA  Raphael Silva Ara\u00fajo  RAPHAEL SILVA ARAUJO    CONTRATADA I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA Lucimar Martins Sampaio CONTRATADA Paulo Sergio Lim\u00e3o SOLARIS TELEFINFORM\u00c1TICA LTDA CONTRATADA Silvio Moreira dos Santos L. S. SERVI\u00c7OS DE INFORM\u00c1TICA LTDA CONTRATADA Jos\u00e9 Pacheco de Oliveira J\u00fanior DATEN TECNOLOGIA LTDA CONTRATADA Myllena Xavier 4U DIGITAL COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP CONTRATADA Raila Freire Aguiar FREIRE AGUIAR COMERCIO ADUDIOVISUAL EIRELI CONTRATADA Luiz Felipe Cazado RCC COMERCIO DE ELETRONICOS CONTRATADA Vanessa de Freitas Carvalho VANESSA FREITAS DE CARVALHO CONTRATADA "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba161 /2021-GAB-SEASDHM, 23 SETEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE Art. 1\u00b0 - Designar a servidora Maria da Luz Fran\u00e7a Maia, para responder pela Diretoria de Pol\u00edticas de Direitos Humanos no per\u00edodo de 27 de Setembro a 01 de Outubro de 2021.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 162/2021-GAB-SEASDHM, 23 SETEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE Art. 1\u00b0 - Designar o Servidor Willemberg de Freitas Pequeno, para responder pela Diretoria de Gest\u00e3o no per\u00edodo de 27 de Setembro a 01 de  Outubro de 2021.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020 TONAR SEM EFEITO: a publica\u00e7\u00e3o do EXTRATO DO TERMO ADITIVO DE CESS\u00c3O DE USO DE BENS M\u00d3VEIS \u2013 SISTEMA PATRIMONIAL, do prazo: Termo Tempor\u00e1rio entre a SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA  SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM, no per\u00edodo de 01/06/2021 a 30/11/2021, representada pela Secret\u00e1ria ANA PAULA LOPES LIMA e a SECRETARIA DE  ESTADO DA CASA CIVIL, representada pela Senhora FERNANDA DE SOUZA LIMA, publicado no DOE n\u00b0 13116, pag. 05 do dia 27 de agosto de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto 5889/2020 "
        ],
        "SECOM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 001/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 105/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13 ORG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O FORNECEDOR: ONLINE COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC  n\u00ba 904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o S/A - EBC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no  Edital e seus anexos e as proposta da empresa vencedora independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DO VALOR TOTAL DA ATA: R$ 164.325,04 (cento e sessenta e quatro mil trezentos e vinte e cinco reais e quatro centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para a referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o consignados nas Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias, Programa de Trabalho: 24722141233170000 \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o  Estadual; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 08 de setembro de 2021. ASSINAM: PELA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O \u2013 SECOM, O SENHOR RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA E PELA EMPRESA ONLINE COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA, O SENHOR ANT\u00d4NIO DO NASCIMENTO ARA\u00daJO. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 002/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 105/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13 ORG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O FORNECEDOR: CLAVES E NOTAS COMERCIO INSTRUMENTOS MUSICAIS LTDA DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC n\u00ba 904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de  Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o S/A - EBC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Edital  e seus anexos e as proposta da empresa vencedora independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DO VALOR TOTAL DA ATA: R$ 3.299,90 (tr\u00eas mil duzentos e noventa e nove reais e noventa centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para a referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o consignados nas Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias, Programa de Trabalho: 24722141233170000  \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 08 de setembro de 2021. ASSINAM: PELA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O \u2013 SECOM, O SENHOR RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA E PELA EMPRESA  CLAVES E NOTAS COMERCIO INSTRUMENTOS MUSICAIS LTDA, A SENHORA DILCREIA MARTINS FAGUNDES DO NASCIMENTO. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 003/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 105/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13 ORG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O FORNECEDOR: CLEBER NASCIMENTO DA ROSA - ME DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC n\u00ba 904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de  Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o S/A - EBC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Edital  e seus anexos e as proposta da empresa vencedora independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DO VALOR TOTAL DA ATA: R$ 22.400,00 (vinte e dois mil quatrocentos reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para a referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o consignados nas Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias, Programa de Trabalho: 24722141233170000  \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 08 de setembro de 2021. ASSINAM: PELA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O \u2013 SECOM, O SENHOR RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA E PELA CLEBER  NASCIMENTO DA ROSA - ME, O SENHOR CLEBER NASCIMENTO DA ROSA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 004/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 105/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13 ORG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O FORNECEDOR: CENTERDATA ANALISES DE SISTEMA E SERVI\u00c7OS DE INFORMATICA EIRELI \u2013 EPP DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC n\u00ba 904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de  Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o S/A - EBC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Edital  e seus anexos e as proposta da empresa vencedora independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DO VALOR TOTAL DA ATA: R$ 31.280,00 (trinta e um mil duzentos e oitenta reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para a referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o consignados nas Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias, Programa de Trabalho: 24722141233170000  \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 08 de setembro de 2021. ASSINAM: PELA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O \u2013 SECOM, O SENHOR RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA E PELA EMPRESA  CENTERDATA ANALISES DE SISTEMA E SERVI\u00c7OS DE INFORMATICA EIRELI \u2013 EPP, O SENHOR JOS\u00c9 ADAILTON PEREIRA PINTO. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 006/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 105/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13 ORG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O FORNECEDOR: VILLARD COMERCIAL EIRELI \u2013 ME. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC n\u00ba 904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de  Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o S/A - EBC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Edital  e seus anexos e as proposta da empresa vencedora independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DO VALOR TOTAL DA ATA: R$ 2.580,50 (dois mil quinhentos e oitenta reais e cinquenta centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para a referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o consignados nas Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias, Programa de Trabalho: 24722141233170000  \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 08 de setembro de 2021. ASSINAM: PELA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O \u2013 SECOM, O SENHOR RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA E PELA EMPRESA  VILLARD COMERCIAL EIRELI\u2013ME, O SENHOR MARCELO SOUZA PINTO. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 007/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 105/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13 ORG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O FORNECEDOR: MEIPAD INFO. LTDA. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC  n\u00ba 904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o S/A - EBC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no  Edital e seus anexos e as proposta da empresa vencedora independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DO VALOR TOTAL DA ATA: R$ 70.950,00 (setenta mil novecentos e cinquenta reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para a referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o consignados nas Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias, Programa de Trabalho: 24722141233170000 \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o  Estadual; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 08 de setembro de 2021. ASSINAM: PELA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O \u2013 SECOM, O SENHOR  RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA E PELA EMPRESA: MEIPAD INFO. LTDA, O SENHOR PEDRO PEREIRA LOPES  MEIRELLES PADILHA. "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1871, de 21 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04200/2021-91. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Vilma Rocha de Melo, T\u00e9cnico Adm. Educ. NI, matr\u00edcula n\u00ba 246832-2, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 04 (quatro) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.03.2000 a 28.02.2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 01.10.2021 a 25.09.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1873, de 21 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.008951.03543/2021-15. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Dsodse Kulina, Professor PS-1, matr\u00edcula  n\u00ba 192678-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 05  (cinco) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 02.05.1986 a 30.04.2011. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 21.09.2021 a 15.12.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1875, de 21 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04223/2021-04. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Raimunda Nonata de Lima, Apoio Adm.NI,  matr\u00edcula n\u00ba 222755-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 06.05.2012 a 02.10.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 27.09.2021 a 25.12.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1896, de 23 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03980/2021-52. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria do Carmo Maia Nascimento, Professora  P2, matr\u00edcula n\u00ba 289310-2, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 08.03.1990 a 06.03.2000. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 22.11.2021 a 20.05.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1882, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor JO\u00c3O SEBASTI\u00c3O FLORES DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 4006-1, da fun\u00e7\u00e3o de chefe do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o do  Campo da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 23 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1887, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor JO\u00c3O SEBASTI\u00c3O FLORES DA SILVA,  matr\u00edcula n\u00ba 4006-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de chefe de Gabinete da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1889, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora ANA PAULA LOPES MONTEIRO, matr\u00edcula n\u00ba 9230955-4, para responder pela Diretoria de Gest\u00e3o Operacional da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO PORTARIA N\u00b0 028/SEET, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto Estadual n\u00b0  009 de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019.  CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO n\u00ba 11/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET e a empresa GDD EDITORA  GRAFICA  EIRELI, assinado no dia 03/09/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 03/09/2022.  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 205/2021- CPL 01-  Processo SEI  N\u00ba 0859.013142.00044/2020-28, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica para DIAGRAMA\u00c7\u00c3O E CONFEC\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS GR\u00c1FICOS DE IMPRESS\u00c3O (REVISTAS DOS  PLANOS DE TURISMO DE BASE COMUNIT\u00c1RIA) DESTINADOS A  EXECU\u00c7\u00c3O DO PROJETO TURISMO DE BASE COMUNIT\u00c1RIA DO PROGRAMA REM ACRE FASE II, com o objetivo de atender as demandas  da Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo-SEET. Fonte: 200 \u2013 PROGRAMA REM/KFW. I - GESTOR TITULAR: Leidiana Moraes Junqueira- Matricula n\u00ba 9510230-1 (Departamento de Artesanato e Turismo); II - GESTOR SUBSTITUTO:  Riterl\u00e2nia da Silva Ramos - Matricula n\u00ba 207772-1 (Coordena\u00e7\u00e3o de Planejamento e Monitoramento Turistico); III - FISCAL TITULAR: Oziel Barbosa Vieira - Matricula n\u00ba 9508031-1  (Divis\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o do Turismo); IV - FISCAL SUBSTITUTO:  Risoleta de Queiroz Costa Sobrinho - Matricula n\u00ba 298891-1 (Coordena\u00e7\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o para o Turismo e Cadastur). Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 24 de setembro de 2021.   Eliane Pereira Sinhasique Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo Decreto n\u00b0 009/2019 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO - SEET GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO TERMO DE CONTRATO: N\u00ba 16/2021, firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET E A EMPRESA FARHAT & FARHAT LTDA (AUTO POSTO TROPICAL) OBJETO: O presente Contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de MATERIAL DE CONSUMO \u2013 COMBUST\u00cdVEIS, LUBRIFICANTES E DERIVADOS, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Presencial para  Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 012/2020, \u201cCARONA\u201d \u00e0 ATA DE REGISTRO DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 09/2020 \u2013 Tribunal de Contas do Estado do Acre  - TCE, Processo SEI n\u00ba 0859.013137.00009/2021-03 com a finalidade de atender \u00e0s necessidades da CONTRANTANTE. Integram este Contrato, independentemente de sua transcri\u00e7\u00e3o, o Edital de Licita\u00e7\u00e3o, a Proposta da CONTRATADA e demais elementos constantes  do referido processo, para todos os fins e efeitos legais. VALOR DO CONTRATO: A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pela execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato, o valor global de R$ 60.377,85  (Sessenta mil Trezentos e setenta e sete reais e Oitenta e cinco centavos). Conforme planilha abaixo:  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria para a referida contrata\u00e7\u00e3o, conforme especificado no quadro abaixo: VIG\u00caNCIA: Este Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia ao final do exerc\u00edcio financeiro em que estiver vigente o respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 20/09/2021 ASSINAM: A Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo: ELIANE PEREIRA SINHASIQUE, e a Sr\u00aa. SANDRA MARIA PINHEIRO DA SILVA,  pela empresa Farhat & Farhat LTDA (Auto Posto Tropical). ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET  GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 09/2020 DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET E A EMPRESA  FARHAT & FARHAT LTDA (AUTO POSTO TROPICAL), PREG\u00c3O PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 12/2020- CARONA TCE PROCESSO, SEI N\u00ba 0859.013137.00009/2021-03 SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET. ATO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O: OF\u00cdCIO N\u00ba 60/2021/TCE, de 15 de julho de 2021 DO OBJETO: O presente TERMO DE ADES\u00c3O n\u00b0 6/2021/SEET, tem como objetivo aderir \u00e0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N.\u00ba 09/2020 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL POR SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 12/2020 \u201cCARONA\u201d Tribunal de Contas do Estado do Acre - TCE, Processo  SEI n\u00ba 0859.013137.00009/2021-03 cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de pessoa jur\u00eddica para o fornecimento de MATERIAL DE CONSUMO \u2013 COMBUST\u00cdVEIS, LUBRIFICANTES E DERIVADOS, visando atender as demandas da Secretaria de Estado de Empreendedorismo e  Turismo do estado do Acre - SEET , em suas atividades administrativas e de controle externo, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, tudo em conformidade com a proposta apresentada e com o edital de licita\u00e7\u00e3o que, com seus anexos, integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o para todos os fins e efeitos legais.  DOS FUNDAMENTOS: O presente instrumento tem por fundamento legal as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei Federal n.\u00ba 10.520/2002 e subsidiariamente a Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993; e demais normas legais aplic\u00e1veis. DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$ 60.377,85 (sessenta mil trezentos e setenta e sete reais e oitenta e cinco centavos). Conforme planilha abaixo:  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente coincide com a da ARP n.\u00ba 09/2020, de 12 meses contados da sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 20/09/2021. ASSINAM: ELIANE PEREIRA SINHASIQUE, pelo \u00d3rg\u00e3o Aderente e a Sr\u00aa. SANDRA MARIA PINHEIRO DA SILVA, pela empresa FARHAT & FARHAT LTDA (AUTO POSTO TROPICAL). "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA PORTARIA SEINFRA N\u00ba 205, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 SEI: 4016.013439.00022/2021-78 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado no  D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  046/2021, firmado com a empresa CONSTRUNORTE CONSTRUTORA E TERRAPLANAGEM LTDA cujo objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1tica de Rua (imprima\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica, tratamento superficial duplo, capa selante c/ pedrisco e micro  revestimento) das vias urbanas e munic\u00edpios do Estado do Acre, incluso o fornecimento de material, m\u00e3o de obra e equipamentos, excluindo-se o  servi\u00e7o de prepara\u00e7\u00e3o da base, que ser\u00e1 realizada por equipe t\u00e9cnica das prefeituras municipais. I - Gestor Titular: Tecn\u00f3logo em constru\u00e7\u00e3o civil Daniel Francisco da Silva - CREA N\u00ba 7.121/D-AC, Matr\u00edcula: 202100-2; II - Gestora Substituta: Eng\u00aa Civil Iara Barbosa de Sousa Pontes - CREA 9311 D/AC - Matr\u00edcula: 9336788-01; III - Fiscal Titular: Eng\u00b0 Civil Leandro de Melo Assis, CREA 9633-D/AC, Matr\u00edcula: 9214488-2;e,  IV - Fiscal Substituto: Eng\u00b0 Civil Jos\u00e9 Teixeira Lima J\u00fanior, CREA 9642-D/AC, Matr\u00edcula 9336699. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de  todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data da assinatura do contrato. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA PORTARIA SEINFRA N\u00ba 207, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 SEI: 4016.013764.00013/2021-02 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  N\u00ba 042/2021, firmado com a empresa E. A. DE CARVALHO E CIA LTDA  cujo objeto de contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de gest\u00e3o digital de documentos, al\u00e9m d customiza\u00e7\u00e3o de sistema  de gerenciamento de documento para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA. I - Gestor Titular: Jos\u00e9 Alcimar de Lima (matr\u00edcula n\u00ba 9298037-2); II - Gestor Substituto: Valdesson de Souza Martins (matr\u00edcula n\u00ba 9508198-1);  III - Fiscal Titular: Jefferson Pessoa Cavalcante Junior de Almeida (matr\u00edcula n\u00ba 9510664-2); e, IV - Fiscal Substituto: Andreia da Costa Lima Nunes (matr\u00edcula n\u00ba 9383697-3) Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data da assinatura do contrato. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 17/2021 Processo n\u00ba 4016.013764.00075/2021-14 TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RETIFICADO Unidade Gestora: Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA. Objeto: O presente termo tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  aquisi\u00e7\u00e3o de colete de identifica\u00e7\u00e3o funcional para atender as necessidades desta Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA. DO RECONHECIMENTO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Eu, Cirleudo Alencar de Lima, Ordenador de Despesas, RECONHE\u00c7O a situa\u00e7\u00e3o de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O n\u00ba 017/2021-DIVLC, com fulcro no art. 24, II da Lei 8.666/93, conforme Termo de  Refer\u00eancia (2287355), Proposta de Pre\u00e7os (2291372), (2291379),  (2291389), (2291414) e (2291428), Parecer Jur\u00eddico (2350930),  e demais documentos apresentados. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O E DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA CONTRATA\u00c7\u00c3O Justificativa e raz\u00e3o da escolha do fornecedor, (2293718) Menor pre\u00e7o conforme Mapa comparativa, (2287798) e Proposta Vencedora (2291372).  Contratada: GABBY MALHARI LTDA, CNPJ n\u00ba 03.978.576/0001-16 Valor da Contrata\u00e7\u00e3o: R$ 12.100,00 (doze mil e cem reais). Diante dos dados expostos, RATIFICO e AUTORIZO a presente DIS- PENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no com fulcro no art.  art. 24, II, da  Lei 8.666/93, conforme Termo de Refer\u00eancia, Parecer Jur\u00eddico, Proposta de Pre\u00e7os e demais documentos apresentados pela Contratada. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 15.122.2277.4253.0000 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 - Material de  Consumo e Fonte de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios). Rio Branco/AC 23 de setembro de 2021. Eng. Cirleudo Alencar de Lima   Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.313/2021 ",
            "O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 4.915, de 26 de dezembro de 2019, Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o - LO, para atividade de Operacionaliza\u00e7\u00e3o da Urbaniza\u00e7\u00e3o do Bairro Conquista, localizado \u00e0 Ruas diversas do  bairro Conquista no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC. Rio Branco/AC, 22 de junho de 2021.   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEJUSP": [
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 271, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de  2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO o teor do MEMORANDO N\u00ba 122/2021/SEJUSP \u2013 DIVPOSP (evento n\u00ba 2348884); CONSIDERANDO o teor do Despacho n\u00ba 1095/2021/SEJUSP \u2013 DGI  (evento n\u00ba 2353820); e CONSIDERANDO o teor do Despacho n\u00ba 1995/2021/SEJUSP \u2013 DAGS  (evento n\u00ba 2357614) RESOLVE: Art. 1\u00ba - Lotar o engenheiro civil VICTOR DE FREITAS RODRIGUES, matricula n\u00ba. 9573763, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do N\u00facleo de Or\u00e7amentos da Divis\u00e3o de Projetos e Obras da Seguran\u00e7a P\u00fablica - DIVPOSP. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 271, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de  2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO o teor do MEMORANDO N\u00ba 122/2021/SEJUSP \u2013 DIVPOSP (evento n\u00ba 2348884); CONSIDERANDO o teor do Despacho n\u00ba 1095/2021/SEJUSP \u2013 DGI  (evento n\u00ba 2353820); e CONSIDERANDO o teor do Despacho n\u00ba 1995/2021/SEJUSP \u2013 DAGS  (evento n\u00ba 2357614) RESOLVE: Art. 1\u00ba - Lotar o engenheiro civil VICTOR DE FREITAS RODRIGUES, matricula n\u00ba. 9573763, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do N\u00facleo de Or\u00e7amentos da Divis\u00e3o de Projetos e Obras da Seguran\u00e7a P\u00fablica - DIVPOSP. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 272, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor  titulares do CONTRATO N\u00ba 119/2021, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Meio Ambiente - SEMAPI e a Empresa D L RAMOS - ME, em  observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - GESTOR TITULAR: Francisco Lopes Dantas - Matr\u00edcula: 909967-0-  Chefe da Divis\u00e3o de Gest\u00e3o Ambiental e Territorial \u2013 DGAT. II - GESTOR SUPLENTE: Roberto de Alc\u00e2ntara Tavares - Matr\u00edcula:  9214100-1 \u2013 Chefe do N\u00facleo do Etnozoneamento. III - FISCAL TITULAR: Jos\u00e9 Augusto Gomes dos Santos - Matr\u00edcula: 66184-2. IV - FISCAL SUPLENTE: Jurandir Pinheiro de Oliveira Filho - Matr\u00edcula:  222160-2.Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o  processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem  como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 259, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor  titulares do CONTRATO N\u00ba 113/2021, celebrado entre a SECRETARIA  DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS -  SEMAPI e a empresa INOV9 COMERCIAL E SERVI\u00c7OS EIRELI, em  observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor(a) Titular: Jomara Katrine Vitoriano de Souza - Matricula n\u00ba 95465451 II - Gestor(a) Substituto(a): Vera L\u00facia Reis Brown - Matr\u00edcula: 9321411-3 III - Fiscal Titular: Roberto de Alc\u00e2ntara Tavares \u2013 Matricula n\u00ba 9214100-1 III - Fiscal Substituto(a): Jos\u00e9 Augusto Gomes dos Santos -  Matr\u00edcula n\u00ba 66184/2. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Por- taria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 270, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor titulares da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 014/2021, celebrado entre a Secretaria  de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a empresa F P MENEGASSI, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor(a) Titular: Claudenir Maria Ferreira da Rocha \u2013 Matricula: 213390-1 II -  Fiscal Titular: Edmilson Ripardo - Matricula: 9512225-1Art.  2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 113/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013308.00284/2021-92 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n.\u00ba 148/2021 - CEL 01 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA INOV9 COMERCIAL E  SERVI\u00c7OS EIRELI. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos para atender a Secretaria de Estado  do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI nas a\u00e7\u00f5es de  monitoramento, atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental, preven\u00e7\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o, controle e repress\u00e3o ao desmatamento ilegal e as queimadas e  inc\u00eandios florestais, conforme Acordo de Empr\u00e9stimo \u2013 8442/BR. DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante de R$  387.980,00 (trezentos e oitenta e sete mil, novecentos e oitenta reais),  doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas estar\u00e3o a  cargo da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho 720/001.1854.11419.33580000; Elemento de Despesa: 449052;  Fonte 500 \u2013 Nota de Empenho n\u00ba 7200010785/2021, datada do dia  03/09/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato ser\u00e1 at\u00e9  31/12/2021 obedecendo o Art. 57, I da Lei 8666/93. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca  de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela CONTRATANTE e MARCUS VINICIUS AZEREDO COSTA pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 117/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013308.00160/2021-15 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 185/2021 - CEL 01 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA D L RAMOS- ME. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de barcos e motores para transporte da produ\u00e7\u00e3o das aldeias, visando atender as necessidades da Secretaria de Estado de Meio  Ambiente do Estado do Acre, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante de R$ 880.986,00 (oitocentos e oitenta mil novecentos e oitenta e seis reais), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas e  decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 720.001185.421.416.3341.000 \u2013 Elemento de Despesa: 44.90.52.00 - Fonte de  Recursos: 500 \u2013 BIRD (PROSER) \u2013 Notas de Empenho n\u00ba 7200010831 e 7200010832/2021, datada do dia 16/09/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1 at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, com  sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de Empr\u00e9stimo. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca  de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 21 de setembro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela CONTRATANTE e DERLI LUIZ RAMOS pela CONTRATADA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2021 \u2013 SEMAPI PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 084/2021 PROCESSO N\u00ba 0820.009811.00050/2021-14 OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios (Cestas alimenta\u00e7\u00e3o) para atendimento \u00e0s  fam\u00edlias ind\u00edgenas e ribeirinhas atingidas pelas enchentes,  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado do  Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, no \u00e2mbito do Programa REM Acre Fase II, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 084/2021. 1. EMPRESA: F P MENEGASSI- ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 20.384.086/0001-00, sediada \u00e0 Estrada do S\u00e3o Francisco, n\u00ba 2332 - sala 01, Bairro:  Eldorado, CEP: 69.902-410, Fone: (68) 3223-8628; e-mail: fpmenegassi@hotmail.com, munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Fornecedor: F P MENEGASSI- ME, CNPJ/CPF: 20.384.086/0001-00, Endere\u00e7o: Estrada do S\u00e3o Francisco n\u00ba 2332 - Bairro Eldorado - CEP: 69.90241, Rio Branco-Acre, Telefone e e-mail: (68) 3223-8658 \u2013 fpmenegassi@hotmail.com. DA  VALIDADE : O prazo de validade da presente Ata \u00e9 de 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado,  desde que o per\u00edodo total n\u00e3o ultrapasse um ano. DATA DA ASSINATURA: 21/09/2021.  ASSINAM: Geraldo Israel Milani de Nogueira, Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, pela CONTRATANTE e  F P MENEGASSI- ME, pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 116/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013308.00040/2021-18 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba. 091/2021 \u2013 CEL 01 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A SINAI TRANSPORTES E COM\u00c9RCIO  DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS LTDA. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de micro tratores, implementos para micro tratores (adubadeira, carreta agr\u00edcola, ro\u00e7adeira frontal, encanteirador e sulcador),  quadriciclos e carretas para quadriciclos, visando atender os Projetos de Incremento \u00e0 Produtividade Comunit\u00e1ria \u2013 IPC, coordenada pela Secretaria de Estado de Meio Ambiente do Estado do Acre, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante de  R$ 710.028,00 (setecentos e dez mil e vinte e oito reais), doravante denominado  \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 720.001.185.42141633410000 \u2013 Elemento de Despesa: 44.90.52.00 - Fonte de Recursos: 500 \u2013 BIRD (PROSER) \u2013 Notas de Empenho n\u00ba 7200010834/2021 e 7200010835/2021 , datada do dia 17/09/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1 at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, com  sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de Empr\u00e9stimo. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca  de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 20 de setembro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela CONTRATANTE e SILVANE ELIZE GELLER DA ROSA pela CONTRATADA. "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 259, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE:                           Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria n\u00ba 534 de 12 de agosto de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.612 p\u00e1ginas 15 e 16, que designou o servidor EDIVALDO  BARBOZA DE ALMEIDA, matr\u00edcula 9128123-5, como Chefe da Divis\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, Compras e Contratos da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o  e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a partir de 24 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 260, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR o servidor LUCAS BENEVIDES FONTES DA SILVA, matr\u00edcula 9347887-3, nomeado Cargo em Comiss\u00e3o, atrav\u00e9s do Decreto  n\u00ba 1.453 de 25 de mar\u00e7o de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.518, p\u00e1gina 01, em 26 de mar\u00e7o de 2019, para responder interinamente, como Chefe  da Divis\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, Compras e Contratos da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de 24 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO SEPA CONTRATO N.\u00ba 045/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 16/2021   PROCESSO SEI SEPA N\u00ba 0853.012629.00046/2021-87 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa PRECISAO ENGENHARIA EIRELI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o em regime de empreitada por pre\u00e7o unit\u00e1rio, de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial e el\u00e9trica na sede provis\u00f3ria da Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA.   Programa de Trabalho: 753.001.4270.0000; Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00; Fonte de Recurso: 100 (RP) Notas de Empenho: 753001041/2021; Valor: R$ 32.086,95 (trinta e dois mil, oitenta e seis reais e noventa e cinco centavos). Local: Munic\u00edpio de Rio Branco-Acre. Vig\u00eancia: A vig\u00eancia do contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, at\u00e9 31 de dezembro  de 2021, com fulcro no art., caput, da Lei n\u00ba 8.666/1993. Data da Assinatura: 22 de setembro de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO JUNIOR (SEPA) e pela CONTRATADA, e GILBERTO SANTIAGO DA SILVA  (PRECISAO ENGENHARIA EIRELI). "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 874, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da Lei  Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760,  de 17 de mar\u00e7o de 2020 Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.258, de 31 de mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30 de dezembro de 2010; Considerando o disposto no processo eletr\u00f4nico SEI/N\u00ba 4010.012329.00001/2021-32  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o da servidora Herlen Duarte Jorge Mouta, matr\u00edcula n\u00ba. 9263845-02, ocupante do cargo de Analista de Sistemas,  lotada no N\u00facleo de Atendimento e Gest\u00e3o Interna de Xapuri, para a Classe IV, Ref. 1 com efeitos a contar de 03/09/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 884, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o processo SEI N\u00ba 4010.015063.00078/2021-41, Despacho n\u00ba 1426/2021/SEPLAG - DESGP, de 23 de setembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Excluir, a servidora Gleice Pereira Justa da Silva, matr\u00edcula 2556679-4, da Portaria SEPLAG N\u00ba 325, de 28 de abril de 2021, a contar de 16  de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 862, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 10.021,  de 08 de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.124, de 10 de setembro de 2021: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, o Procurador Cristovam Pontes de Moura, para em substitui\u00e7\u00e3o do Procurador de Estado Paulo Jorge Santos; assumir as atribui\u00e7\u00f5es como membro da Comiss\u00e3o que tem por finalidade inspecionar os trabalhos de consultoria em auditoria na folha de pagamento do Poder  Executivo Estadual, atrav\u00e9s do Contrato n\u00ba 32/2020, celebrado entre esta Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o e a Empresa DELOITTETOUCHE  TOHMATSU CONSULTORES LTDA, conforme Portaria SEPLAG N\u00ba 750 de 14 de setembro de 2020,publicada no Di\u00e1rio oficial do Estado N\u00ba 12.885  de 22 de setembro de 2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 873, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da Lei  Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760,  de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30 de dezembro de 2010; Considerando o disposto no processo eletr\u00f4nico SEI/N\u00ba 4010.012320.00668/2019-19.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Retificar a portaria n\u00ba 721/SGA/GABIN de 26/09/2014, publicada no DOE n\u00ba 11.403 de 30/09/2014, que trata da promo\u00e7\u00e3o da Servidora  Valena Moraes da Concei\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba.9130704-4, ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, lotada Funda\u00e7\u00e3o de Ci\u00eancia e Tecnologia  do Acre - FUNTAC, nos seguintes termos: Onde se l\u00ea: Leia-se:        Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 11/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 250/2021 - CEL 01 DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para confec\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de material de comunica\u00e7\u00e3o visual  e sinaliza\u00e7\u00e3o para atender as necessidades da Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o -  SEPLAG/AC e suas unidades Grupo/Itens registrados \u2013 Da especifica\u00e7\u00e3o e do quantitativo a ser fornecido: DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7o ser\u00e1 de 12 (doze) meses contados da data da sua assinatura, com efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a da data da publica\u00e7\u00e3o do  seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, tendo in\u00edcio e vencimento em dia de expediente, devendo-se excluir o primeiro e incluir o \u00faltimo. Rio Branco - AC, 21 de setembro de 2021.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Gilberlinho da Silva Silveira Representante Legal G. S. SILVEIRA \u2013 EIRELI Igor Jos\u00e9 Paes Landim do Lago Representante Legal FLEX PROJETOS E SISTEMAS LTDA ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS FORNECEDORES BENEFICI\u00c1RIOS DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS G. S. SILVEIRA \u2013 EIRELI, inscrita no CNPJ (MF) n\u00ba 84.313.923/0001-93 e inscri\u00e7\u00e3o estadual n\u00ba. 01.000.503/001-01, estabelecida no (a) Cidade de  Rio Branco-Acre, \u00e0 Av. Getulio Vargas \u20133440, Bairro: Bosque, telefones 068-3223-4222, E-mail: gssilveira1@hotmail.com. FLEX PROJETOS E SISTEMAS LTDA, inscrita no CNPJ (MF) n\u00ba 12.957.444/0001-07 e inscri\u00e7\u00e3o estadual n\u00ba. 201959-0, estabelecida no (a) Cidade  de AVENIDA CAMPOS SALES, N\u00ba667 - BAIRRO CENTRO - CEP:64000-300, telefones (86) 3303-4100. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os atos praticados pela Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o - CEL 01, alusivos ao  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 250/2021, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para confec\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de material  de comunica\u00e7\u00e3o visual e sinaliza\u00e7\u00e3o para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG/AC e suas Unidades, adjudicada em favor dos licitantes abaixo citados:    Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS, Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 21/09/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 010/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 DERACRE Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, EMOT CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 2\u00aa colocada, OLIVEIRA ENGENHARIA \u2013 EIRELI; 3\u00aa colocada, ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI; 4\u00aa colocada, CONS\u00d3RCIO RAMAIS composto pelas empresas (MSM INDUSTRIAL LTDA e SANTA MARIA  CONSTRUTORA). N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, o referido processo ser\u00e1 encaminhado ao Departamento de Estrada de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria  e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, para provid\u00eancias de homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 24 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CARPresidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es CPL03 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 300/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante (TRUCK) simples e caminh\u00e3o basculante (TRUCK) tra\u00e7ado, caminh\u00e3o (MUNCK tra\u00e7ado), caminh\u00e3o  (carga seca) carroceria em madeira e caminh\u00e3o (carga seca) com ba\u00fa met\u00e1lico, rolo compactador (liso). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Data da Abertura: 07/10/2021, \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov. br, por altera\u00e7\u00e3o no Item 07 do Termo de Referencia do Edital. Rio Branco - AC, 24 de Setembro de 2021. ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 100/2021 \u2013 SEINFRA A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O retifica o Processo Licitat\u00f3rio, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.126, no Jornal Opini\u00e3o e nos sites: www. ac.gov.br  e www.licitacao.ac.gov.br.  Onde se L\u00ea: \u201cAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 100/2021 \u2013 SECC \u2013 FORNECIMENTO DE  UNIFORMES \u201d. Leia-se: \u201cAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 100/2021 \u2013 SEINFRA \u2013 FORNECIMENTO  DE UNIFORMES \u201d. Rio Branco-AC, 24 de Setembro de 2021. ASS Luana Oliveira da Silva  CAR Pregoeira 3, 4,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,20,21,22 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 199/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em gest\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o  do servi\u00e7o de metrologia, gest\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva,  controle e calibra\u00e7\u00e3o dos equipamentos hospitalares, laboratoriais, aparelhos diagn\u00f3sticos, cl\u00ednicos e de apoio, com fornecimento de pe\u00e7as,  que constituem o patrim\u00f4nio da policl\u00ednica joseh alexandre (upa tucum\u00e3), laborat\u00f3rio central de sa\u00fade p\u00fablica \u2013 lacen e sistema assistencial  \u00e0 sa\u00fade da mulher e da crian\u00e7a \u2013 sasmc, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  27/09/2021 \u00e0s 8h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 24 de Setembro de 2021.   ASS M\u00e1rio Jorge Moraes de Oliveira  CAR Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS EXTRATO DO CONV\u00caNIO DO 027/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 4010.012320.00475/2021-82 PARTES: Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado de Planejamento de Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e a Associa\u00e7\u00e3o dos Servidores da Funtac ASSFAC. REPRESENTANTES: O Sr. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, Secret\u00e1rio de  Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, pelo Consignante; e o Sr. Jos\u00e9 Acelino Freire da Rocha \u2013 Presidente pela Consignat\u00e1ria. OBJETO: O presente CONV\u00caNIO tem por objetivo estabelecer as condi\u00e7\u00f5es para consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento dos servidores p\u00fablicos civis ativos, inativos e pensionistas do Estado, disponibiliza\u00e7\u00e3o  de c\u00f3digos de rubricas para dedu\u00e7\u00e3o das mensalidades e conv\u00eanios  contratados pelos associados conforme Art. 7 e 17 do Decreto n\u00ba 6.398  de 20 de julho de 2020. CUSTOS: N\u00e3o ensejar\u00e1 quaisquer custos ao Tesouro Estadual. VIG\u00caNCIA: Contar-se-\u00e1 2 (dois) anos a contar de sua assinatura. DATA DE ASSINATURA: 23 de setembro de 2021. ASSINAM: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, Secret\u00e1rio de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o, pelo Consignante; e o Sr. Jos\u00e9 Acelino Freire  da Rocha Presidente pela Consignat\u00e1ria. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo SEI n\u00ba 4010.012312.00025/2021-06 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em  exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba10.021,  de 08 de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  13.124, de 10 de setembro de 2021:  RESOLVE:  HOMOLOGAR os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CPL 04, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  238/2021 \u2013 CPL 04, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os prestados para lavagens de ve\u00edculos (passeio, utilit\u00e1rio, caminhonete e motocicleta), destinados a conserva\u00e7\u00e3o e higiene da frota de ve\u00edculos da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, no qual houve  adjudica\u00e7\u00e3o dos itens I e II em favor da empresa SANCAR COM\u00c9RCIO E  SERVI\u00c7O EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0 08.805.247/0001-97, pelo valor total  de R$ 18.624,00 (dezoito mil, seiscentos e vinte e quatro reais).  Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio Decreto Estadual n\u00ba 10.021/2021 "
        ],
        "SESACRE": [
            "Processo n\u00ba 0019.005425.00036/2021-41 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  160/2021 \u2013 CPL 01, Aquisi\u00e7\u00e3o de filmes especiais para radiologia digital,  com impressora a seco (DRY) e digitalizador de imagens radiol\u00f3gicas  com equipamento por meio de comodato, para atender as demandas  das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade  do Acre - SESACRE, a fim de atender as necessidades da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade em favor da empresa: RIO MEDI COM. ASSIST\u00caNCIA E REPRESENTA\u00c7\u00c3O HOSP.  EXP. & IMP. EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  09.105.835/0001-80, referente ao lote \u00fanico, (itens 01 e 02): com o valor total de R$ 3.119.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, cento e dezenove mil reais).   Muana da Costa  Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva - Administrativo, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as Decreto n\u00ba 9.487/2021 ",
            "Processo n\u00ba 0019.011766.00019/2021-91 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba  159/2021 \u2013 CEL 01, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos oncol\u00f3gicos para atender os pacientes em tratamento na Unidade de Alta  Complexidade em Oncologia e medicamentos para atender as demandas do mutir\u00e3o de cirurgias eletivas, conforme acordo de empr\u00e9stimo  8442/BR, em favor das empresas: CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, CNPJ n\u00ba 07.847.837/0001-10, referente aos itens (01 e 020,4 ,05,17,18,19,22,23,50,51,63,71,75,77,93,107,112,125,132 e 138): com  o valor total de R$ 565.409,65 (quinhentos e sessenta e cinco mil, quatrocentos e nove reais e sessenta e cinco centavos).   UNI HOSPITALAR LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  07.484.373/0001-24, referente aos itens (06,07,10,27,28,64,72,73,102, 104,108,116,121 e 130): com o valor total de R$ 879.404,19 (oitocentos  e setenta e nove mil, quatrocentos e quatro reais e dezenove centavos).   NATCOFARMA DO BRASIL LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 08.157.293/0001-27, referente ao item (12): com o valor  total de R$ 3.480,00 (tr\u00eas mil, quatrocentos e oitenta reais).   STOCK MED PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 06.106.005/0001-80, referente ao item (13): com o valor total de R$ 4.970,00 (quatro mil,  novecentos e setenta reais).   VIA FHARMA DO BRASIL LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 30.949.099/0001-33, referente aos itens (76 e 98): com  o valor total de R$ 5.828,00 (cinco mil, oitocentos e vinte e oito reais).   COMERCIAL CIR\u00daRGICA RIOCLARENSE LTDA, Pessoa Jur\u00eddica  de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 67.729.178/0004-91, referente aos itens  (15,16,45,69,89 e 113): com o valor total de R$ 127.355,50 (cento e vinte e sete mil, trezentos e cinquenta e cinco reais e cinquenta centavos).   A J COMERCIO ATACADISTA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSP. LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  32.137.731/0001-70, referente ao item (21): com o valor total de R$  17.400,00 (dezessete mil,e quatrocentos reais).   GOLDENPLUS - COMERCIO DE MEDICAMENTOS E PROD. HOSP.  LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 17.472.278/0001-64, referente aos itens (30,52,80,86,97,100,109 e 120): com o valor total de R$  201.211,50 (duzentos e um mil, duzentos e onze reais e cinquenta centavos).   CONQUISTA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSP. EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  12.418.191/0001-95, referente aos itens (31,33,46,68,88,99 e 136):  com o valor total de R$ 79.453,00 (setenta e nove mil e quatrocentos e  cinquenta e tr\u00eas reais).   FRESENIUS KABI BRASIL LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 49.324.221/0008-80, referente aos itens  (34,35,36,37,38,39,40 e 41): com o valor total de R$ 216.290,00 (duzentos e dezesseis mil, duzentos e noventa reais). CONTATTI COMERCIO E REPRESENTACOES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito Privado, CNPJ n\u00ba 90.108.283/0001-82, referente ao item (42): com  o valor total de R$ 31.515,00 (trinta e um mil, quinhentos e quinze reais).   CHRISPIM NEDI CARRILHO EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 01.402.400/0001-96, referente ao item (91): com o valor  total de R$ 9.000,00 (nove mil reais).   RIOBAHIAFARMA COMERCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PRODUTOS  M\u00c9DICOS E COSM\u00c9TICOS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 15.145.035/0001-96, referente aos itens (101 e 117): com  o valor total de R$ 63.684,00 (sessenta e tr\u00eas mil, seiscentos e oitenta  e quatro reais).   HALEX ISTAR INDUSTRIA FARMACEUTICA S/A, Pessoa Jur\u00eddica  de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 01.571.702/0001-98, referente aos itens  (103,119 e 135): com o valor total de R$ 191.435,00 (cento e noventa e  um mil, quatrocentos e trinta e cinco reais).   MDF DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS FARMAC\u00caUTICOS HOSPITA- LARES EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 07.768.887/0001-01, referente ao item (122): com o valor total de R$ 54.210,00 (cinquenta e quatro mil, duzentos e dez reais).   Rio Branco, Acre, 23 de setembro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo Portaria N\u00b0 151/2021 ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 473, DE 25 DE JUNHO DE  2019. Onde se l\u00ea: Matricula 9363270-3. Leia-se: Matricula 9363270-2. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria tem efeitos a contar do dia 25 de junho de 2019. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva \u2013 Administrativo,  Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as ",
            "16\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 311/2016 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 181/2016 \u2013 CPL 04 ADA N\u00ba 19-15-0258610 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: RED PONTES EIRELI  DO OBJETIVO/OBJETO  Este termo aditivo tem por objetivo o Acr\u00e9scimo de quantitativo ao contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os de Limpeza Hospitalar, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene em depend\u00eancias m\u00e9dico-hospitalares,  com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada, produtos saneantes, materiais e equipamentos para atender as demandas das Unidades Hospitalares (Hospitais e Unidades de Sa\u00fade) da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo relativo \u00e0 metragem da (\u00c1REA) contratada, no valor mensal de R$ 73.481,65 (setenta e tr\u00eas  mil, quatrocentos e oitenta e um reais e sessenta e cinco centavos), totalizando o valor de R$ 97.975,54 (noventa e sete mil, novecentos e setenta  e cinco reais e cinquenta e quatro centavos) a serem acrescidos para os 40 (quarenta) dias restantes de vig\u00eancia contratual, nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00 e Fonte de Recursos: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 9.600.376,53 (nove milh\u00f5es, seiscentos mil, trezentos e setenta e seis reais e cinquenta e tr\u00eas centavos),  devendo ser observada a proporcionalidade para o per\u00edodo prorrogado. As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 17 de setembro de 2021.  ASSINAM: PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, SECRET\u00c1RIA  ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA CONTRATANTE E TALITA DE ALMEIDA OLIVEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DEPASA": [
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 082/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 111/2021 SEI N\u00ba 0040.006250.00028/2021-84 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013  DEPASA E A EMPRESA LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI. PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO: Contrata\u00e7\u00e3o decorrente da Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 014/2021, proveniente do Preg\u00e3o  Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba012/2021, realizado  pela Prefeitura Municipal de Xapuri/AC. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de Material  Permanente (C\u00e2mera DSLR), destinados a atender as demandas da  Divis\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 DICOM do Departamento Estadual de \u00c1gua  e Saneamento \u2013 DEPASA. VALOR: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 5.500,00 (Cinco  mil e quinhentos reais) DOTA\u00c7\u00c3O  744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais, Natureza da Despesa: 44.90.52.00, Fonte de Recurso:  100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 OGE) e 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, at\u00e9  o dia 31/12/2021 e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios,  conforme disposi\u00e7\u00e3o legal prevista no Art. 57 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 24/09/2021. REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo CONTRATANTE e MOISES MORAES JUNQUEIRA pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 083/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 109/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA NORTE TIRES DISTRIBUIDORA DE PNEUS LTDA. PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO: Contrata\u00e7\u00e3o decorrente da Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 030/2021, proveniente do Preg\u00e3o  Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba066/2021, proveniente  do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e  Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Pneus e Protetores para C\u00e2maras de Ar para atender as necessidades da frota de  ve\u00edculos do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. VALOR: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 139.875,00  (Cento e Trinta e Nove Mil Oitocentos e Setenta e Cinco Reais) DOTA\u00c7\u00c3O  744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais, Natureza da Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material  de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 OGE) e 700  (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura,  com t\u00e9rmino no exerc\u00edcio financeiro.  DATA DA ASSINATURA: 23/09/2021. REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo  CONTRATANTE e JOEL DOS SANTOS pela CONTRATADA. "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 444, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o  conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31  de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba TORNAR SEM EFEITO, a portaria/DERACRE N\u00ba415, de 08 de  setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba  13.126, de 14 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 359, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor FRANCISCO CARLOS LEONTINO DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 60658-1, para exercer o cargo de Chefe do N\u00facleo de  Patrim\u00f4nio do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE.  Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 213 de 14 de abril de 2021.  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 09 de agosto de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 03 de agosto de 2021. Petronio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 402, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora ANG\u00c9LICA FREIRE PAULO, matr\u00edcula  n\u00ba 238562-1, para exercer o Cargo de Assessora T\u00e9cnica, do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE.  Art. 2\u00ba Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG- 8, anteriormente concedida a servidora atrav\u00e9s da portaria 155 de 23 de fevereiro de 2021. Art.  3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 403, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a servidora, a senhora VAL\u00c9RIA CELINA DE LIMA  VIEIRA, Matr\u00edcula 32115-2, para exercer o cargo de Chefe da Divis\u00e3o  de Controle Interno, do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013DERACRE. Art. 2\u00ba- Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG- 10, anteriormente concedida ao servidor atrav\u00e9s da portaria n\u00ba 279 de 28 de agosto de 2020. Art. 3\u00b0- Esta Portaria revoga a portaria n\u00ba 373 de 17 de agosto de 2021. Art. 4\u00b0-  Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 404, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor ERASMO PAULO ROCHA, matr\u00edcula n\u00ba 621201, para exercer o cargo de Assessor T\u00e9cnico, do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-9, anteriormente concedida ao servidor atrav\u00e9s da portaria 341 de 08 de julho de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 405, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor ANTONIO RODRIGUES NETO, Matr\u00edcula n\u00ba 62081-1, para exercer o Cargo de Assessor T\u00e9cnico do  Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria  e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. Art. 2\u00ba Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-9, anteriormente concedida ao servidor atrav\u00e9s Portaria n\u00ba 149 de 08 de fevereiro de 2021. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 406, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor RAIMUNDO NONATO DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 60526-1, para exercer o cargo de Assessor T\u00e9cnico, no  Departamento de Estradas de Rodagem Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria  e Aeroportu\u00e1ria do Acre-DERACRE. Art. 2\u00ba Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-9, anteriormente concedida ao servidor atrav\u00e9s da portaria n \u00ba 212 de agosto de 2020. Art. 3\u00ba   Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 407, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor VANDERLEI FREITAS VALENTE, matr\u00edcula 75930-3, para exercer o Cargo de Assessor T\u00e9cnico do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e  Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE.  Art. 2\u00ba Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10, anteriormente concedida ao servidor atrav\u00e9s da portaria n\u00ba 383 de 26 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 408, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor CARLOS AUGUSTO BRAZ DA SILVA, matr\u00edcula  n\u00ba 61581-1, para exercer o cargo de Assessor T\u00e9cnico, no Departamento de  Estradas de Rodagem Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-8, anteriormente concedida ao servidor atrav\u00e9s da portaria n\u00ba 74 de 10 de maio de 2019. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 409, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor TADEU FERREIRA CASTELO, matr\u00edcula n\u00ba  9058931-4, para exercer o cargo de Assessor T\u00e9cnico, do Departamento de  Estradas de Rodagem Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba - Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG- 10, anteriormente concedida ao servidor atrav\u00e9s da portaria 128 de 28 de mar\u00e7o de 2019. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 410, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021.  RESOLVE:   Art. 1\u00ba Designar o servidor JORGE WOLNEY NUNES DAMASCENO  SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 9211101-1 para exercer o cargo de Chefe do  N\u00facleo de Controle de Equipamentos no Departamento de Estradas de  Rodagem Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre-DERACRE Art.2\u00ba Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-9, anteriormente concedida ao servidor atrav\u00e9s da portaria n\u00ba 115 de 28 de mar\u00e7o de 2019. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 411, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a servidora MARIA MARIENE DA SILVA NOGUEIRA,  matricula 60895-1, para exercer o cargo de Chefe do N\u00facleo de Abastecimento do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013DERACRE. Art. 2\u00ba- Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10, anteriormente concedida a servidora atrav\u00e9s da portaria n\u00ba 284 de 01 de setembro de 2020. Art. 3\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 412, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021  O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 PEREIRA DE SANTANA,  matr\u00edcula n\u00ba 61557-1, para exercer o cargo de Assessor T\u00e9cnico, do  Departamento de Estradas de Rodagem Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre-DERACRE. Art. 2\u00ba Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10, anteriormente concedida ao servidor atrav\u00e9s da portaria n\u00ba 118 de 28 de mar\u00e7o de 2019. Art.  3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 413, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor ADSON DIEIME DUTRA DA SILVA, matr\u00edcula  n\u00ba 9211225-1, para exercer o cargo de Chefe do N\u00facleo Administrativo  do Juru\u00e1, no Departamento de Estradas de Rodagem Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-9, anteriormente concedida ao servidor atrav\u00e9s da portaria 204 de 23 de abril de 2019. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 414, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021   O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021.  RESOLVE:   Art. 1\u00ba Designar o servidor ELSON DE OLIVEIRA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba  63622-1, para exercer o cargo de Assessor T\u00e9cnico, do Departamento de  Estradas de Rodagem Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG- 10, anteriormente concedida ao servidor atrav\u00e9s da portaria 201 de 23 de julho de 2020. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 415, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021   O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor FRANCISCO CARLOS LEONTINO DA SILVA, matricula - 60658-1, para exercer o cargo de Chefe do N\u00facleo de  Patrim\u00f4nio do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE.  Art. 2\u00ba Esta Portaria Revoga a Portaria 213 de 16 de abril de 2021 e a  Portaria 359 de 03 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 416, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021  O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor HUMBERTO DA SILVA MEIRELES, matr\u00edcula n\u00ba  60836-1, para exercer o cargo de Assessor T\u00e9cnico, do Departamento de  Estradas de Rodagem Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-9, anteriormente concedida ao servidor atrav\u00e9s da portaria n\u00ba 122 de 28 de mar\u00e7o de 2019. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antune Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 417, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar o servidor, LUIZ ERNESTO PEREIRA DE SOUZA,  matr\u00edcula n\u00ba 144371-1, para exercer o cargo de Chefe do N\u00facleo de  Transporte do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Esta Portaria Revoga a Portaria n\u00ba 121 de 29 de janeiro de 2021. Art. 3\u00ba Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-9, anteriormente concedida ao servidor atrav\u00e9s da portaria n\u00ba 306 de julho de 2019. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 418, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora JOSENITA MAIA DE PINHO DOS SANTOS,  matr\u00edcula n\u00ba 62197-1, para exercer o cargo de Assessora T\u00e9cnica, do  Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e  Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE.  Art. 2\u00ba Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-9, anteriormente concedida a servidora atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 95 de 02 de fevereiro de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 419, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021  O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor ANTONIO DE OLIVEIRA RODRIGUES, matr\u00edcula  n\u00ba 62944-1, para exercer o cargo de Assessor T\u00e9cnico, no Departamento de  Estradas de Rodagem Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-9, anteriormente concedida ao servidor atrav\u00e9s da portaria n\u00ba 211 de 23 de julho de 2020. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 425, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e suas Altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto  Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09  de julho de 2020, e CONSIDERANDO a nova Estrutura Organizacional  do DERACRE, estabelecida pelo Decreto n\u00ba. 8.634, de 12 de abril de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.021 de 13 de abril de  2021 e pela Portaria n\u00ba 210 de 14 de abril de 2021, publicado no di\u00e1rio  n\u00ba 13.023 de 15 de abril de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora MARIA DE NAZAR\u00c9 ROCHA SAMPAIO,  matr\u00edcula n\u00ba 60674-1, para exercer o Cargo de Assessora T\u00e9cnica no  Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e  Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. Art. 2\u00ba Fica mantida a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10, anteriormente concedida a servidora atrav\u00e9s da portaria n\u00ba 96 de 02 de fevereiro de 2021. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 13 de setembro de 2021. Petronio Antunes Presidente DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 681, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, de 20 de  setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba  13.131 de 21 de setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias,, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de  junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  613/2021/DETRAN - DADM (2285896), RESOLVE: Art. 1\u00b0 REVOGAR a PORTARIA DETRAN N\u00b0 5, DE 17 DE JULHO DE 2020. Art. 2\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  072/2015 e seus respectivos aditivos, celebrado entre o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito DETRAN/AC e a empresa KADOSH EIRELI - ME,  que tem como objeto loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel urbano em alvenaria, com uma  \u00e1rea total medindo 12.888,00 m\u00b2, situada na Avenida Ant\u00f4nio da Rocha  Viana, n\u00ba 2.005, Bairro Vila Ivonete nesta cidade, visando atender as necessidades de instala\u00e7\u00e3o da CIFTRAN, Engenharia de Tr\u00e2nsito e Parqueamento deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC. I Gestor Titular: Jos\u00e9 Matheus do Nascimento Paiva - Matr\u00edcula 9513310; II Gestor Suplente: Sarha Jhersyka Mendes Lira - matr\u00edcula 9314385; III Fiscal Titular: \u00cdcaro Roque Pinheiro -  matr\u00edcula 9195068; IV Fiscal Suplente: Carlos Alberto Silva Ara\u00fajo - matr\u00edcula 9301410; Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administra- tivos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando  vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 23 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 685, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, de 20 de  setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba  13.131 de 21 de setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 780/2019  e, em conson\u00e2ncia tamb\u00e9m com a Portaria/PRS/DETRAN-AC n\u00ba  578/2019, que regulamenta sobre o credenciamento de empresa estampadora de placas para ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 028/21-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 143/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 143/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento da empresa estampadora de placas  veiculares, J DE ANDRADE ME, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 01 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 23 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 693, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, de 20 de  setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba  13.131 de 21 de setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de  junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  648/2021/DETRAN - DADM (2369284), RESOLVE: Art. 1\u00b0 REVOGAR a PORTARIA N\u00ba 195/2019/PRES/DETRAN/AC, DE  26 DE MAR\u00c7O DE 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/ AC n\u00b0 12.522, de 01 de abril de 2019. Art. 2\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00ba  019/2016, celebrado entre este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito -  DETRAN/AC e a empresa TSM EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS  EIRELI \u2013 HOUSE IM\u00d3VEIS UNICOS, que tem como objeto a loca\u00e7\u00e3o de  im\u00f3vel urbano em alvenaria, situada na Avenida Cear\u00e1, n\u00ba 3.059, Bairro  Jardim Nazle - Abrah\u00e3o Alab, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, visando  atender as necessidades de instala\u00e7\u00e3o da Sede deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC. O  Termo contratual tem vig\u00eancia  a partir de 02 de maio de 2021 com t\u00e9rmino em 02 de maio de 2022. I - Gestor Titular: Paulo Roberto do Nascimento Lira - Matricula n\u00ba 9333240; II - Gestor Suplente: Qu\u00e9zia de Sousa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9325425; III - Fiscal Titular: Andr\u00e9 Bezerra Guerra \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9312722; IV - Fiscal Suplente:  Jos\u00e9 Matheus  do Nascimento Paiva - Matricula n\u00ba 9513310. Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabeleci- dos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento  do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando vinculada a vig\u00eancia do contrato Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 24 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 694, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, de 20 de setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba  13.131 de 21 de setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em  Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 647/2021/DETRAN - DADM (2369035), RESOLVE: Art. 1\u00b0 REVOGAR a PORTARIA N\u00ba 150/2019/PRES/DETRAN/AC, DE 19 DE MAR\u00c7O DE 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00b0 12.515, de 21 de mar\u00e7o de 2019. Art. 2\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  091/2017, celebrado entre este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e  a empresa TSM EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS EIRELI \u2013 HOUSE IM\u00d3VEIS UNICOS, que tem como objeto a loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel urbano em alvenaria, situada na Avenida Cear\u00e1, n\u00ba 3.059, Bairro Jardim Nazle - Abrah\u00e3o  Alab, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, para extens\u00e3o do DETRAN/SEDE a fim de abrigar as instala\u00e7\u00f5es dos setores da Junta Administrativa de Defesa de Autua\u00e7\u00e3o - JADA, Junta Administrativa de Recursos de Infra\u00e7\u00e3o \u2013 JARI,  Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Acre - CETRAN/AC e Divis\u00e3o de Corregedoria. O  Termo contratual tem vig\u00eancia a partir de 15 de setembro de 2021 com t\u00e9rmino em 15 de setembro de 2022. I - Gestor Titular: Paulo Roberto do Nascimento Lira - Matricula n\u00ba 9333240; II - Gestor Suplente: Qu\u00e9zia de Sousa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9325425; III - Fiscal Titular: Andr\u00e9 Bezerra Guerra \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9312722; IV - Fiscal Suplente:  Jos\u00e9 Matheus  do Nascimento Paiva - Matricula n\u00ba 9513310. Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento  do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando vinculada a vig\u00eancia do contrato Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 24 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS REMOVIDOS N\u00ba 009/2021 \u2013 CRUZEIRO DO SUL O Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Leil\u00e3o de Ve\u00edculos, com base no & 6\u00ba do Art. 271 do CTB e no &1\u00ba do Art. 5\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o do CONTRAN n\u00b0 623, de 06 de setembro  de 2016, NOTIFICA os Propriet\u00e1rios, Agentes Financeiros/Bancos e Pessoas detentoras de Reserva de Dom\u00ednio, respons\u00e1veis pelos ve\u00edculos abaixo relacionados, a retirarem seus ve\u00edculos do Dep\u00f3sito de Ve\u00edculos  Removidos da 1\u00aa CIRETRAN \u2013 Cruzeiro do Sul, situado na Av. Copacabana, 658 - Floresta, CEP: 69.980-000, no munic\u00edpio de CRUZEIRO DO SUL-AC, com a devida quita\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos a eles vinculados, no prazo  de 20 (VINTE) dias, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o deste Edital, sob pena se assim n\u00e3o o fizer, o bem ir a leil\u00e3o conforme legisla\u00e7\u00e3o em vigor. Rio Branco-AC, 22 de setembro de 2021. Carlos Alberto Silva Ara\u00fajo Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Leil\u00e3o Portaria N\u00ba 288/2019/PRES/DETRAN/AC, de 15 de maio de 2019. D.O.E. 12.556 "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 198/PRES/IDAF, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba  12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito a PORTARIA N\u00ba 133/PRES, DE 31 DE MAIO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial N\u00ba 13.061, no dia 10 de junho de 2021, que concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG-03 ao servidor Jo\u00e3o Nery de  Freitas, no \u00e2mbito deste Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos \u00e0 1\u00ba de junho de 2021.  Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 199/PRES/IDAF, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba  12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito a PORTARIA N\u00ba 132/PRES, DE 31 DE MAIO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial N\u00ba 13.061, no dia 10 de junho de 2021, que concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG-05 ao servidor Zaquel Arruda de Ara\u00fajo,  no \u00e2mbito deste Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos \u00e0 1\u00ba de junho  de 2021.  Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 200/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 121/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 25  de junho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.072 de 28 de junho de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  019/2021, Consultor Individual, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e o Senhor MARCELO DE ALBUQUERQUE MOURA, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Consultor  Individual para Grava\u00e7\u00e3o, Produ\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo dos Cursos de  Capacita\u00e7\u00e3o Em Habilita\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continua para \u00e1reas  de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e  Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC Dom Moacyr, no \u00c2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA FASE II. I - Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber \u2013  Matricula n\u00b0 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: \u00c9rica Vasconcelos das Neves \u2013 Matricula n\u00b0 9319484-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 16 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR - MENSALISTA O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo  Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablica O RESULTADO DE RECURSOS DA PRIMEIRA  FASE DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE  BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE BOLSA PROFESSOR TUTOR,  QUE IR\u00c1 ATUAR NOS CURSOS PROFISSIONALIZANTES DO ITINER\u00c1RIO V, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba  3.129/2016 com as altera\u00e7\u00f5es da Lei no 3.255/2017, e na Instru\u00e7\u00e3o  Normativa N\u00ba 003/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista,  mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco \u2013 Acre, 24 de setembro de 2021. Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR "
        ],
        "IMAC": [
            "Portaria IMAC N\u00ba 77, DE 26 de agosto de 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo Decreto n\u00b0 033 de 03  de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.464, de  04 de janeiro de 2019, e CONSIDERANDO o constante dos autos do  processo n\u00ba 4002.008447.00468/2021-77, RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a PORTARIA IMAC n\u00b0 18, de mar\u00e7o de 2021; Art. 2\u00ba DESIGNAR o servidor, FREDIS CARVALHO VASQUES, matr\u00edcula n\u00ba 9547541-1, Cargo em Comiss\u00e3o, para responder pela Chefia da  Representa\u00e7\u00e3o Envira - REPEN, junto ao Instituto de Meio Ambiente do  Acre \u2013 IMAC no munic\u00edpio de Feij\u00f3/Ac; Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publica-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de agosto de 2021. ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM  Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/2019 - D.O.E 12.464 ",
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 84, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE           DO ACRE  \u2013 IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO  n\u00ba 4022.009316.00029/2021-57, RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER ao servidor ROBERTO FRAN\u00c7A SILVA, Engenheiro  Florestal - matr\u00edcula n\u00ba 320552-1, 90 (noventa) dias de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio,  referente ao per\u00edodo aquisitivo de 05/04/2004 a 04/04/2009, a serem usufru\u00eddos a partir de 01/11/2021, respaldado no Art. 132 da Lei Complementar  n\u00ba 039/93, retornando suas atividades no dia 31 de janeiro de 2022; Art. 2 \u00ba Esta Portaria tem efeito a contar da data acima citada. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 03 de setembro de 2021. Andr\u00e9 Lu\u00edz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/2019 - D.O.E 12.464 Onde se l\u00ea: ROBERTO FRAN\u00c7A SILA L\u00ea-se: ROBERTO FRAN\u00c7A SILVA "
        ],
        "ISE": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE  PORTARIA N\u00ba 233 DE 20 DE SEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de  outubro de 2020 e a Lei Estadual n\u00ba 2.111 de 31 de dezembro de 2008, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para compor Comiss\u00e3o Permanente do Curso de Forma\u00e7\u00e3o dos Agentes Socioeducativos  do Instituto Socioeducativo do Acre \u2013 ISE/AC referenciados pelo Art.  8\u00ba-A da Lei 2.179/09 pertencentes ao quadro de servidores do ISE: I \u2013 Celiane Ara\u00fajo Rodrigues Lima - Presidente II \u2013 Alessandra Viana Diniz - Membro  III \u2013 Daniel Cardoso Cavalcante - Membro IV \u2013 Siomary Cintia Benevides - Membro V \u2013 Adalciclei Mota da Silva Oliveira \u2013 Membro VI \u2013 Joanna Aysha Costa Assis Art.2\u00ba A compet\u00eancia da comiss\u00e3o nomeada refere-se a participar da  log\u00edstica de prepara\u00e7\u00e3o e de realiza\u00e7\u00e3o do Curso de Forma\u00e7\u00e3o dos  Agentes Socioeducativos, envolvendo atividades de planejamento, coordena\u00e7\u00e3o, supervis\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o de resultado. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre. "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 70 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE- ITERACRE,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.307 de 27  de setembro de 2019.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar PAULO FRANCO TELES DE OLIVEIRA, para responder interinamente pela Divis\u00e3o de Emiss\u00e3o de T\u00edtulos e Divis\u00e3o de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria Urbana do Instituto de Terras do Acre-ITERACRE,  no per\u00edodo de 27 de setembro a 17 de outubro de 2021, enquanto durar  a aus\u00eancia da titular, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco - AC, 24 de setembro de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 ",
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 68 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Terras do Acre- ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o decreto n\u00ba 4.307 de 27 de setembro de 2019.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba 017/2021 \u2013 Empresa AR. SERVI\u00c7\u00d5S LTDA , assinado  no dia 21/09/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 17/11/2021. Processo SEI n\u00ba  0053.010445.00031/2021-76. Constitui objeto do presente a contrata- \u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Fornecimento de Marco de Concreto com  estrutura de Ferro para atender \u00e0s necessidades do ITERACRE, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no referido processo.  \u00a71\u00ba Os servidores que ir\u00e3o atuar como gestores e fiscais deste instrumento, a fim de atender as necessidades do ITERACRE, s\u00e3o: I \u2013 Gestor  Titular: Williane Bianca da Silva Souza, matricula n\u00b0 9520171-1; II \u2013 Gestor Substituto:Selva Euluana Santos Gomes, matricula n\u00b0 9167242-8; III - Fiscal Titular: Natiele da costa Pinta, matricula n\u00b0 9562001-1; IV - Fiscal Substituto: Cleyton Teles Contreiras Paiva, matricula n\u00ba 9475729-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;   III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 21 de Setembro de 2021.  Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 ",
            "EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO SEI N\u00ba 0053.010445.00031/2021-76 DISPENSA DE LICITA\u00c7AO N\u00ba 04/2021 CONTRATO n\u00ba 017/2021 DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DO INSTITUTO DE  TERRAS DO ACRE - ITERACRE E A EMPRESA AR. SERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO: Constitui objeto da presente contrata\u00e7\u00e3o   da  Pessoa Jur\u00eddica para  fornecimento de Marcos de concreto com estrutura de  ferro galvanizado para  delimita\u00e7\u00e3o de propriedades, para atender as necessidades da Unidade Instituto de Terras do Acre - ITERACRE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes do Processo Sei  n\u00ba. 0053.010445.00031/2021-76/Iteracre. DOS PRE\u00c7OS: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 16.732.50(Dezesseis mil setecentos e trinta e dois reais e cinquenta centavos) DA  21.1271420.3366.0000 Fontes de Recurso 100, Elemento de Despesa 33.90.30.00. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato inicia-se  na data de sua assinatura, encerrando-se em 17 de novembro de 2021. Assinam: Alirio Wanderley Neto pelo INSTITUTO DE TERRAS DO  ACRE ITERACRE e Emanuel Ferreira do Amaral pela Empresa AR  SERVI\u00c7OS LTDA.                                                                                      LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 21 de setembro de 2021. "
        ],
        "JUCEAC": [
            "PORTARIA/JUCEAC/N\u00ba 036, DE  24 DE SETEMBRO DE 2021. A Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e atendendo o disposto no artigo 40  do Decreto n\u00ba 21.981/1932, combinado com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa  do DREI n\u00ba 72, de 19 de dezembro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear o senhor HUGO MOREIRA PIMENTA, CPF n\u00ba  714.216.292-91, para exercer o cargo de Leiloeiro Agente Auxiliar do  Com\u00e9rcio, que tomar\u00e1 o n\u00ba 10, no seu termo de posse. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  validade de 02 (dois) anos, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Ac, 24 de setembro de 2021. Nayara Maria Honorato de Souza do Nascimento Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC, em exerc\u00edcio Decreto 6.700/2020 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 87 Rio Branco Acre, 17 de Setembro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar o servidor Adriano Cristian Sena Praxedes, para responder interinamente pelo Controle Interno, no per\u00edodo de 20/09/2021 a  09/10/2021, durante a aus\u00eancia do titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor, com efeitos a contar do dia 20 de  Setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00b0 003 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. O DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESOS E MEDIDAS  DO ESTADO DO ACRE \u2013 IPEM-AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729 de 29 de novembro de 2019 e Portaria n\u00b0 66 de 17 de fevereiro de 2020, tendo e vista o Conv\u00eanio n\u00ba  14/2020/INMETRO de 27 novembro de 2020. CONSIDERANDO, que compete ao IPEM/ACRE, dentre outras atribui\u00e7\u00f5es institucionais legais, a verifica\u00e7\u00e3o subsequente e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos  instrumentos TAX\u00cdMETRO, instalados nos t\u00e1xis, com a finalidade de garantir a sua correta instala\u00e7\u00e3o e aferi\u00e7\u00e3o das corridas realizadas pelos  taxistas do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Acre, visando atender aos  requisitos t\u00e9cnicos e metrol\u00f3gicos determinados em Lei.  CONSIDERANDO, a Portaria INMETRO n\u00ba 201 de 21 de outubro de  2002 do INMETRO, disp\u00f5e sobre as condi\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e metrol\u00f3gicas  para o uso de TAX\u00cdMETROS.  CONSIDERANDO, a Portaria Interministerial n\u00ba 44/2017, de 27 de janeiro de 2017 (Minist\u00e9rio da Fazenda), que regulamenta as taxas cobradas  pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os metrol\u00f3gicos e avalia\u00e7\u00e3o de conformidade. CONSIDERANDO, a Planilha para Verifica\u00e7\u00e3o de Tax\u00edmetros, elaborada pela Divis\u00e3o T\u00e9cnica do IPEM/ACRE, em 30 de novembro de 2015. CONSIDERANDO que \u00e9 necess\u00e1rio que os taxistas realizem a renova\u00e7\u00e3o  do certificado de verifica\u00e7\u00e3o anualmente do instrumento TAX\u00cdMETRO. RESOLVE: Art. 1\u00ba - APROVAR a Planilha para Verifica\u00e7\u00e3o de TAX\u00cdMETROS, elaborada pela Divis\u00e3o T\u00e9cnica do IPEM/ACRE, em 30 de novembro de 2015,  para que surta o seu efeito legal.  Art. 2\u00ba - ESTIPULAR, com base nas considera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00f5es citadas,  o valor de R$ 52,18 (Cinquenta e dois reais e dezoito centavos) a t\u00edtulo de  taxa para verifica\u00e7\u00e3o subsequente e aferi\u00e7\u00e3o de cada TAX\u00cdMETRO. Art. 3\u00ba - ESTABELECER   O procedimento para verifica\u00e7\u00e3o nos t\u00e1xis  com N\u00famero Final das Permiss\u00f5es 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9 e 0, que ser\u00e3o  realizadas durante os dias 27 de outubro \u00e0 5 de novembro de 2021, no  SINTACS (Sindicato dos Taxistas de Cruzeiro do Sul), situado na Rua  F\u00e9lix Gaspar, 10 \u2013 Centro \u2013 Cruzeiro do Sul. Art. 4\u00ba - O descumprimento estabelecido nesta Portaria, implicar\u00e1 nas  autua\u00e7\u00f5es e san\u00e7\u00f5es administrativas previstas em Lei. Art.  5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Diretor Presidente  Portaria n\u00b0 66/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 004 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. O DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESOS E MEDIDAS  DO ESTADO DO ACRE \u2013 IPEM-AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729 de 29 de novembro de 2019 e Portaria n\u00b0 66 de 17 de fevereiro de 2020, tendo e vista o Conv\u00eanio n\u00ba  14/2020/INMETRO de 27 novembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONSTITUIR a Comiss\u00e3o, integrada pelos servidores Alexandre Martins de Ara\u00fajo \u2013 Matricula n\u00b0 464261 (Presidente da Comiss\u00e3o),  Vera L\u00facia Rocha de Menezes Matricula n\u00b0 46396 e Jos\u00e9 Cildo de Amorim Lima \u2013 Matricula n\u00b0 45535 (membros da comiss\u00e3o), para compor o  primerio e procederem ao invent\u00e1rio f\u00edsico e cont\u00e1bil dos bens m\u00f3veis  e im\u00f3veis do INMETRO, localizado no Instituto de Pesos e Medidas do  Estado do Acre, em refer\u00eancia ao exerc\u00edcio de 2021. Art. 2\u00ba - O presidente da Comiss\u00e3o ser\u00e1 substitu\u00eddo, em seus impedimentos  eventuais, pelos membros da comiss\u00e3o, respeitando-se a ordem sequencial. Art.  3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Diretor Presidente  Portaria n\u00b0 66/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 45 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019.                                                                                                      R E S O L V E: Art. 1\u00ba DESIGNAR, os abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o  vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba 022/2021,  celebrado entre a FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE  \u2013 FUNTAC, e a empresa SANCAR COMERCIO E SERVICO EIRELI, que  tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de lavagens de ve\u00edculos para atender \u00e0s necessidades da  Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre). Gestor Titular: Cl\u00e1udio Eduardo Maranh\u00e3o de lima, Matr\u00edcula n\u00ba 9555730-2 Gestor Substituto: Jean Assem F\u00e9lix n\u00ba 9555528-1 Fiscal Titular: Jos\u00e9 de Jesus da Silva Oliveira n\u00ba 9573089-1 Fiscal Substituto: Lui Silva Arag\u00e3o, Matr\u00edcula n\u00ba 9417109-3 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento  contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o,  se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo  a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor  que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de  qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a  ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.    Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Rio Branco/AC, 23 de setembro de 2021.                                                Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "EXTRATO DE TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O CONSIDERANDO o processo administrativo de contrata\u00e7\u00e3o n\u00b0  52618.000039/2021-13, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de uma empresa  para fornecimento presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de lavagem de ve\u00edculos, de  acordo com a proposta apresentada pela CONTRATADA e conforme  especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es descritas no Termo de Refer\u00eancia, fls. 0405, anexo ao mencionado Processo Administrativo. CONSIDERANDO o disposto no art. 24, II, da Lei 8.666/93, que torna  dispens\u00e1vel a licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e compras de valor  at\u00e9 10% (dez por cento) do limite previsto na al\u00ednea \u201ca\u201d do inciso II do  art. 23 da mencionada Lei. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o constante dos autos, inclusive referente \u00e0s empresas selecionadas para o fornecimento, o mapa comparativo de fl. 09 e, principalmente, o parecer administrativo emitido \u00e0 fl. 024  dos autos do processo pelo Diretor Administrativo do IPEM/AC. CONSIDERANDO a exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para aquisi\u00e7\u00e3o  ora pretendida; CONSIDERANDO, finalmente, o teor do art. 24, II da Lei n\u00b0 8.666/93 e  do Decreto Presidencial n\u00b0 9.412/2018, e tudo mais que consta do processo n\u00b0. 52618.000039/2021-13, TORNO DISPENS\u00c1VEL a licita\u00e7\u00e3o  no presente caso e AUTORIZO a tomada das provid\u00eancias necess\u00e1rias  \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o direta da empresa: GUILHERME HENRICK BESSA DE  ANDRADE 04190209260, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 34.303.353/000182, com valor total de R$ 8.755,00 (Oito mil setecentos e cinquenta e  cinco reais), com vistas a atender a demanda do IPEM/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de setembro de 2021. ANT\u00d4NIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente do IPEM/AC. Decreto 66/2020. ",
            "EXTRATO DE TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O CONSIDERANDO o processo administrativo de contrata\u00e7\u00e3o n\u00b0  52618.000041/2021-84, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de uma empresa para  fornecimento presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e limpeza preventiva  de ar condicionado, de acordo com a proposta apresentada pela CONTRATADA e conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es descritas no Termo de  Refer\u00eancia, fls. 04-07, anexo ao mencionado Processo Administrativo. CONSIDERANDO o disposto no art. 24, II, da Lei 8.666/93, que torna  dispens\u00e1vel a licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e compras de valor  at\u00e9 10% (dez por cento) do limite previsto na al\u00ednea \u201ca\u201d do inciso II do  art. 23 da mencionada Lei. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o constante dos autos, inclusive referente \u00e0s empresas selecionadas para o fornecimento, o mapa comparativo de fls. 17-19 e, principalmente, o parecer administrativo emitido \u00e0  fl. 039 dos autos do processo pelo Diretor Administrativo do IPEM/AC. CONSIDERANDO a exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para aquisi\u00e7\u00e3o  ora pretendida; CONSIDERANDO, finalmente, o teor do art. 24, II da Lei n\u00b0 8.666/93 e  do Decreto Presidencial n\u00b0 9.412/2018, e tudo mais que consta do processo n\u00b0. 52618.000041/2021-84, TORNO DISPENS\u00c1VEL a licita\u00e7\u00e3o  no presente caso e AUTORIZO a tomada das provid\u00eancias necess\u00e1rias  \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o direta da empresa: JOHN CHRISTIAN SANTOS FERREIRA 08758897275, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 37.748.417/0001-28, com  valor total de R$ 15.480,00 (Quinze mil quatrocentos e oitenta reais),  com vistas a atender a demanda do IPEM/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de setembro de 2021. ANT\u00d4NIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente do IPEM/AC. Decreto 66/2020. ",
            "EXTRATO DE TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O CONSIDERANDO  52618.000036/2021-71, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de uma empresa para fornecimento aparelhos telef\u00f4nicos, de acordo com a proposta apresentada pela  CONTRATADA e conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es descritas no Termo de  Refer\u00eancia, fls. 05, anexo ao mencionado Processo Administrativo. CONSIDERANDO o disposto no art. 24, II, da Lei 8.666/93, que torna  dispens\u00e1vel a licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e compras de valor  at\u00e9 10% (dez por cento) do limite previsto na al\u00ednea \u201ca\u201d do inciso II do  art. 23 da mencionada Lei. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o constante dos autos, inclusive referente \u00e0s empresas selecionadas para o fornecimento, o mapa comparativo de fl. 09 e, principalmente, o parecer administrativo emitido \u00e0 fl. 021  dos autos do processo pelo Diretor Administrativo do IPEM/AC. CONSIDERANDO a exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para aquisi\u00e7\u00e3o  ora pretendida; CONSIDERANDO, finalmente, o teor do art. 24, II da Lei n\u00b0 8.666/93 e  do Decreto Presidencial n\u00b0 9.412/2018, e tudo mais que consta do processo n\u00b0. 52618.000037/2021-16, TORNO DISPENS\u00c1VEL a licita\u00e7\u00e3o  no presente caso e AUTORIZO a tomada das provid\u00eancias necess\u00e1rias  \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o direta da empresa: PEDRO HENRIQUE MARREIRO DE  AMORIM, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 35.883.599/0001-33, com valor total de R$ 1.260,00 (um mil duzentos e sessenta reais), com vistas a  atender a demanda do IPEM/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de setembro de 2021. ANT\u00d4NIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente do IPEM/AC. Decreto 66/2020 ",
            "EXTRATO DE TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O CONSIDERANDO o processo administrativo de contrata\u00e7\u00e3o n\u00b0 52618.000037/2021-16, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de uma empresa para fornecimento de \u00e1gua natural (em garraf\u00f5es de 20 litros e frascos de 500 ml), de acordo com a proposta apresentada pela CONTRATADA e conforme  especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es descritas no Termo de Refer\u00eancia, fls. 04-05, anexo ao mencionado Processo Administrativo. CONSIDERANDO o disposto no art. 24, II, da Lei 8.666/93, que torna dispens\u00e1vel a licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e compras de valor at\u00e9  10% (dez por cento) do limite previsto na al\u00ednea \u201ca\u201d do inciso II do art. 23 da mencionada Lei. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o constante dos autos, inclusive referente \u00e0s empresas selecionadas para o fornecimento, o mapa comparativo  de fl. 09 e, principalmente, o parecer administrativo emitido \u00e0 fl. 026 dos autos do processo pelo Diretor Administrativo do IPEM/AC. CONSIDERANDO a exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para aquisi\u00e7\u00e3o ora pretendida; CONSIDERANDO, finalmente, o teor do art. 24, II da Lei n\u00b0 8.666/93 e do Decreto Presidencial n\u00b0 9.412/2018, e tudo mais que consta do processo n\u00b0.  52618.000037/2021-16, TORNO DISPENS\u00c1VEL a licita\u00e7\u00e3o no presente caso e AUTORIZO a tomada das provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o direta  da empresa: A. L. M Pinto EIRELI (Roberth Servi\u00e7os Com\u00e9rcios e entretenimento \u2013 ME), inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.623.093/0001-64, com valor total  de R$ 2.613,60(Dois mil seiscentos e treze reais e sessenta centavos), com vistas a atender a demanda do IPEM/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de setembro de 2021. ANT\u00d4NIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente do IPEM/AC. Decreto 66/2020. ",
            "ERRATA Assunto: Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, retifico a publica\u00e7\u00e3o do Termo de Ratifica\u00e7\u00e3o de dispensa, de 20 de setembro de  2021, publicado no DOE N\u00ba 13.132, p\u00e1gina n\u00ba 49, de 22 de setembro de 2021, referente ao processo n\u00ba 0043.006555.00041/2021-15.  Onde l\u00ea-se: \u201cvisando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa: ACRE ELETRONICA, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 06.202.074/0001-97.\u201d Leia-se: \u201cvisando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa: JOSE AIRTON RODRIGUES DE AGUIAR-ME, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 06.202.074/0001-97.\u201d "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CAGEACRE": [
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O O Presidente da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, convoca  os Senhores Acionistas para se reunirem em Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, a realizar-se no pr\u00f3ximo dia 05 de outubro de 2021, \u00e0s 10 horas, em  sua sede situada \u00e0 Avenida Cear\u00e1 n\u00ba 1.832, Centro, quando ser\u00e1 cumprida a seguinte pauta: a) Quest\u00f5es Administrativas; b) Outros Assunto;   Jess\u00e9 Silva da Cruz Diretor Presidente  CAGEACRE ",
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b005/2021 Processo N\u00b0 0032.0006708.00183/2021-76 O Presidente da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE, Sr. JESS\u00c9 SILVA DA CRUZ, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Processo N\u00b0 0032.0006708.00183/2021-76, analisado pelo PARECER JUR\u00cdDICO/ ASJUR/CAGEACRE/N\u00b0011/2021, datado de 21 de setembro de 2021, com fundamento na Lei Federal N\u00b013.303/16, resolve RATIFICAR A DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo pelo per\u00edodo de 04 (quatro) meses para atender demanda da  empresa no valor global de R$ 20.000,00 (vinte mil reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o de Marlon Jones Pereira, Pessoa F\u00edsica, inscrita no CPF n\u00b0 729.812.29249, com sede na Rua Xapuri,  N\u00b0180, Bairro Bela Vista, CEP: 69911-316, Rio Branco, Acre. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 753.401.4270.0000, elemento de despesa: 33.90.36.00, fonte  de recurso: 100. Rio Branco, Acre, 22 de setembro de 2021. Jess\u00e9 Silva da Cruz Presidente da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre - CAGEACRE "
        ]
    },
    "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO": [
        "ESTADO DO ACRE MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DEPARTAMENTO DE LICITA\u00c7\u00d5ES AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 033 / 2021 \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os Processo SIGA n\u00ba 19.05.0360.0000025/2021-57 Objeto: Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de garrafas t\u00e9rmicas em material inox e especifica\u00e7\u00f5es contidos no Anexo I, para atender as demandas do  Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre, conforme necessidade estimada e descri\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I deste Edital. Abertura: 07 de outubro de 2021 \u00e0s 11h00min Local: www.comprasnet.gov.br Para todas as refer\u00eancias de tempo ser\u00e1 utilizado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. UASG 925899 Rio Branco \u2013 Acre, 24 de setembro de 2021. Karen Monteiro de Oliveira Pregoeira do MPAC "
    ],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3": [],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O": [
            "PORTARIA N\u00ba 022/2021 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente da c\u00e2mara municipal de Jord\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - conceder 07 (sete) di\u00e1rias para o Vereador Elieudo Ferreira de Oliveira, para transporte, estadia e alimenta\u00e7\u00e3o, s\u00e1bado dia 25 em Tarauac\u00e1  e o encontro na segunda feira na cidade de Cruzeiro do Sul, em representatividade a C\u00e2mara Municipal cumprir agenda em uni\u00e3o as C\u00e2maras de Vereadores de Tarauac\u00e1 e Feij\u00f3 para tratar de assuntos de interesse p\u00fablico no intuito de reunir com o Governador Gladson Cameli aproveitando uma agenda  do mesmo na referida cidade, e firmar parceria para constru\u00e7\u00e3o de  um Hospital Geral para a Regional Tarauac\u00e1/Envira. Art. 2\u00ba- Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Jord\u00e3o \u2013 Acre, em 24 de setembro de 2021. Elieudo Ferreira de Oliveira Presidente da C\u00e2mara Municipal de Jord\u00e3o-Ac ",
            "PORTARIA N\u00ba 023/2021 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente da c\u00e2mara municipal de Jord\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - conceder 07 (sete) di\u00e1rias para o Vereador Francisco Mendon\u00e7a Matos, para transporte, estadia e alimenta\u00e7\u00e3o, s\u00e1bado dia 25 em Tarauac\u00e1  e o encontro na segunda feira na cidade de Cruzeiro do Sul, em representatividade a C\u00e2mara Municipal cumprir agenda em uni\u00e3o as C\u00e2maras de  Vereadores de Tarauac\u00e1 e Feij\u00f3 para tratar de assuntos de interesse p\u00fablico no intuito de reunir com o Governador Gladson Cameli aproveitando uma  agenda do mesmo na referida cidade, e firmar parceria para constru\u00e7\u00e3o de  um Hospital Geral para a Regional Tarauac\u00e1/Envira. Art. 2\u00ba- Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Jord\u00e3o \u2013 Acre, em 24 de setembro de 2021.   Elieudo Ferreira de Oliveira Presidente da C\u00e2mara Municipal de Jord\u00e3o-Ac ",
            "PORTARIA N\u00ba 024/2021 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente da c\u00e2mara municipal de Jord\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - conceder 07 (sete) di\u00e1rias para o Vereador Ant\u00f4nio Muniz de Albuquerque, para transporte, estadia e alimenta\u00e7\u00e3o, s\u00e1bado dia 25 em Tarauac\u00e1 e o encontro na segunda feira na cidade de Cruzeiro do Sul, em representatividade a C\u00e2mara Municipal cumprir agenda em uni\u00e3o as C\u00e2maras  de Vereadores de Tarauac\u00e1 e Feij\u00f3 para tratar de assuntos de interesse p\u00fablico no intuito de reunir com o Governador Gladson Cameli aproveitando uma  agenda do mesmo na referida cidade, e firmar parceria para constru\u00e7\u00e3o de  um Hospital Geral para a Regional Tarauac\u00e1/Envira. Art. 2\u00ba- Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Jord\u00e3o \u2013 Acre, em 24 de setembro de 2021. Elieudo Ferreira de Oliveira Presidente da C\u00e2mara Municipal de Jord\u00e3o-Ac ",
            "PORTARIA N\u00ba 025/2021 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente da c\u00e2mara municipal de Jord\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - conceder 07 (sete) di\u00e1rias para o Vereador Oric\u00e9lio Farias de Oliveira, para transporte, estadia e alimenta\u00e7\u00e3o, s\u00e1bado dia 25 em Tarauac\u00e1  e o encontro na segunda feira na cidade de Cruzeiro do Sul, em representatividade a C\u00e2mara Municipal cumprir agenda em uni\u00e3o as C\u00e2maras de  Vereadores de Tarauac\u00e1 e Feij\u00f3 para tratar de assuntos de interesse p\u00fablico no intuito de reunir com o Governador Gladson Cameli aproveitando uma  agenda do mesmo na referida cidade, e firmar parceria para constru\u00e7\u00e3o de  um Hospital Geral para a Regional Tarauac\u00e1/Envira. Art. 2\u00ba- Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Jord\u00e3o \u2013 Acre, em 24 de setembro de 2021. _____________________________________ Elieudo Ferreira de Oliveira Presidente da C\u00e2mara Municipal de Jord\u00e3o-Ac ",
            "PORTARIA N\u00ba 026/2021 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente da c\u00e2mara municipal de Jord\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - conceder 07 (sete) di\u00e1rias para o Vereador Avelino Sales Kaxinaw\u00e1 para transporte, estadia e alimenta\u00e7\u00e3o, s\u00e1bado dia 25 em Tarauac\u00e1  e o encontro na segunda feira na cidade de Cruzeiro do Sul, em representatividade a C\u00e2mara Municipal cumprir agenda em uni\u00e3o as C\u00e2maras de  Vereadores de Tarauac\u00e1 e Feij\u00f3 para tratar de assuntos de interesse p\u00fablico no intuito de reunir com o Governador Gladson Cameli aproveitando uma  agenda do mesmo na referida cidade, e firmar parceria para constru\u00e7\u00e3o de  um Hospital Geral para a Regional Tarauac\u00e1/Envira. Art. 2\u00ba- Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Jord\u00e3o \u2013 Acre, em 24 de setembro de 2021.  Elieudo Ferreira de Oliveira Presidente da C\u00e2mara Municipal de Jord\u00e3o-Ac ",
            "PORTARIA N\u00ba 027/2021 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente da c\u00e2mara municipal de Jord\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - conceder 07 (sete) di\u00e1rias para o Vereador Ant\u00f4nio Francisco do Nascimento Jorge, para transporte, estadia e alimenta\u00e7\u00e3o, s\u00e1bado dia 25  em Tarauac\u00e1 e o encontro na segunda feira na cidade de Cruzeiro do Sul, em representatividade a C\u00e2mara Municipal cumprir agenda em uni\u00e3o as  C\u00e2maras de Vereadores de Tarauac\u00e1 e Feij\u00f3 para tratar de assuntos de interesse p\u00fablico no intuito de reunir com o Governador Gladson Cameli  aproveitando uma agenda do mesmo na referida cidade, e firmar parceria para constru\u00e7\u00e3o de  um Hospital Geral para a Regional Tarauac\u00e1/Envira. Art. 2\u00ba- Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Jord\u00e3o \u2013 Acre, em 24 de setembro de 2021.   Elieudo Ferreira de Oliveira Presidente da C\u00e2mara Municipal de Jord\u00e3o-Ac "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO WALTER": [],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS": [],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais, ADJUDICO e HOMOLOGO a decis\u00e3o Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Assis Brasil, referente  \u00e0 Carta Convite n\u00b0 004/2021, tendo como objeto a Loca\u00e7\u00e3o de Som e Propaganda Volante, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, em favor da empresa: JUNINHO  DISTRIBUIDOR, vencedor com o Valor Global de R$: 176.000,00 (cento e setenta e seis mil reais) Assis Brasil \u2013 Acre, 15 de junho de 2021. Jerry Correia Marinho Prefeito de Assis Brasil/AC "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 177/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b00028/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0070/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no  CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste ato representado por seu representante legal, prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA:  NORTE TIRES DISTRIBUIDORA DE PNEUS LTDA pessoa jur\u00eddica, com sede na Via Chico Mendes n\u00b0 1906 Bairro: Triangulo Velho,  CEP: 69.906-302 , Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba 34.226.139/0002-50, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.063.794/001-33, representado neste ato pelo Sr. Joel dos  Santos, portador do CPF n\u00ba 335.451.858.85 e RG n\u00ba 1239398-8. Objeto: Constitui objeto do presente contrato para aquisi\u00e7\u00e3o de pneus, c\u00e2maras, protetores e v\u00e1lvulas desta municipalidade. O valor \u00e9 de R$ 4.938,00 (quatro mil, novecentos e trinta e oito reais). Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de trabalho: 2.083 \u2013 Incentivo Financeiro da APS \u2013 Capita\u00e7\u00e3o Ponderada Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 014. Programa de trabalho: 2.084 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica em Sa\u00fade. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 014. Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 21/09/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 21 de Setembro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA                                                       CONTRATANTE                                                                                        NORTE TIRES DISTRIBUIDORA DE PNEUS LTDA CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA ESTADO DO ACRE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR, TEMPO DETERMINADO EDITAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA N.\u00ba 02/2021, 09/07/2021 RESULTADO DOS RECURSOS DAS ENTREVISTAS "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL - SRP N\u00ba 043/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de  2021, e em conformidade com o Parecer do Controle Interno n\u00ba 123/2021, anexado ao referido Processo de Licita\u00e7\u00e3o nas fls 3 09 a 318, em que  recomenda a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O exclusiva dos itens 08, 09 e 10 do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 043/2021, do tipo de MENOR PRE\u00c7O POR  ITEM, cujo o objeto \u00e9 a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o Perfura\u00e7\u00e3o de Po\u00e7os, Limpeza, Desinfec\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7o de Desmontagem e Reparo de Bombas Sub- mersas, visando atender as necessidades das Secretarias Municipais  da Prefeitura de Cruzeiro do Sul,  em favor das empresas vencedoras:  1) PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE LTDA, CNPJ n\u00ba 09.079.590/0001-64, para os  itens: 8 \u2013 R$ 27.900,00 (vinte e sete mil e novecentos reais) e 9 \u2013 R$   34.750,00 (trinta e quatro mil, setecentos e cinquenta reais). 2) RENILSON OLIVEIRA DOS SANTOS, CNPJ n\u00ba 13.513.695/0001-57, para o  item: 10 \u2013 R$ 44.900,00 (quarenta e quatro mil e novecentos reais).  Cruzeiro do Sul - AC, 24 de setembro de 2021. WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 292/2021 "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 003/2021 A Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico aos interessados, que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico,  do tipo menor pre\u00e7o por item: OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e material permanente para  unidades de sa\u00fade atendendo a Proposta n\u00b0 19023.249000/120002 \u2013 Minist\u00e9rio da Sa\u00fade visando suprir a demanda da Prefeitura  Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC. DATA DE ABERTURA: 13 de outubro de 2021, a partir das 11:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF), atrav\u00e9s do site www.comprasnet.gov.br. O  edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para  consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br, http://sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ e  www.comprasnet.gov.br. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 27 de setembro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE TERMO ADITIVO ESP\u00c9CIE: Segundo Termo Aditivo. N\u00daMERO DO CONTRATO:  107/2020. CONTRATANTE: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia.  CONTRATADA: Construtora Santa Maria Ltda. OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o  do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 300 (trezentos) dias, contados  a partir da data de seu encerramento. RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DA ASSINATURA: 16/09/2021. ASSINAM: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza - Prefeito Municipal,  e pela Contratada, Leocardio Luiz Soster, S\u00f3cio Administrador. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 025/2021. N\u00b0 do Contrato: 075/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e \u00c2ngulo  Constru\u00e7\u00f5es e Com\u00e9rcio Ltda (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os complementares de jardinagem e pintura, instala\u00e7\u00e3o e tubula\u00e7\u00e3o de  po\u00e7o na UBS Rubicon, na zona rural do munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/AC. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VIG\u00caNCIA: 90 (noventa) dias, contados a partir da data de  assinatura do contrato. VALOR: R$ 14.589,22 (quatorze mil, quinhentos e oitenta e nove reais  e vinte e dois centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho: 09.20.10.301.0028.1.097 \u2013 Const. Ref. Amp. E  Equip de Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recursos: 001 \u2013 RPM. DATA DA ASSINATURA: 15/09/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e pela Contratada, M\u00e1rcio Alberto Clementino  da Silva, procurador. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 028/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  os trabalhos do Pregoeiro e adjudico o objeto licitado conforme Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00ba 028/2021, do tipo menor pre\u00e7o por item, destinado ao  aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos, para atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC, em favor das empresas: 1) BIONUTRI COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE PRODUTOS M\u00c9DICOS  HOSPITALARES, CNPJ N\u00b0 35.041.852/0001-01, Itens 1, 3, 4, 6, 7, 8,  10, 14, 15, 16, 19, 20, 21, 22, 23, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 34, 35, 36, 38,  43, 44, 45, 47, 48, 50, 52, 54, 55, 56, 57, 59, 60, 61, 65, 67, 70, 72, 73,  75, 78, 79, 80, 81, 82, 83, 88, 92, 94, 95, 100, 104, 106, 107, 109, 110,  111, 112, 114, 115, 116, 118, 120, 121, 123, 125, 126, 127, 129, 130,  131, 132, 137, 138, 139, 141, 142, 145, 146, 147, 148, 149, 150, 151,  157, 159, 160, 161, 165 perfazendo um valor global de R$ 2.682.979,20  ( dois milh\u00f5es seiscentos e oitenta e dois mil novecentos e setenta e  nove reais e vinte centavos. 2) DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O & EXPORTA\u00c7\u00c3O  EIRELI \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 28.651.546/0001-21, itens 5, 9, 13, 18, 24, 26,  53, 55, 74, 103, 105, 117, 122, 133, 134, 136, 144, 153, 166 perfazendo  um valor global de R$ 582.060,00 (Quinhentos e oitenta e dois mil e sessenta reais). 3) IMED.COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS LTDA, CNPJ  N\u00ba 14.332.485/0001-25, itens 76, 91, 93, 113, 119, 128 perfazendo um  valor global de R$ 590.824,00 (quinhentos e noventa mil oitocentos e  vinte e quatro reais). CIENT\u00cdFICA MEDICA HOSPITALAR LTDA, CNPJ  N\u00ba 07.847.837/0001-10, itens 12, 40, 63, 68, 89, 98 perfazendo um valor  global de R$ 32.810,00 (trinta e dois mil oitocentos e dez reais), Os itens  02, 11, 17, 25, 27, 37, 39, 41, 42, 46, 49, 51, 62, 64, 66, 69, 71, 77, 84,  85, 86, 87, 90, 96, 97, 99, 101, 102, 108, 124, 135, 140, 143, 152, 154,  155, 156, 158, 162, 163 e 164 foram declarados fracassados. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 24 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 005/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito de Epitaciol\u00e2ndia, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio c/c o previsto no  caput do artigo 26, da Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a INEXIGIBILIDADE DE  LICITA\u00c7\u00c3O, na contrata\u00e7\u00e3o da empresa JADSON DE AGUIAR TEIXEIRA 76307905204, CNPJ n\u00ba 32.372.827/0001-12, para realiza\u00e7\u00e3o de show  gospel em alus\u00e3o a II Semana Evang\u00e9lica com a apresenta\u00e7\u00e3o do cantor  Davi Sacer, no valor total de R$ 30.000,00 (trinta mil reais) por se tratar de  licita\u00e7\u00e3o inexig\u00edvel (Art. 25, inc. III da Lei 8.666/93), sendo que as despesas  da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 12.10.13.392.0119.2.048 \u2013 Apoio \u00e0s Promo\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas, Populares e Culturais. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recursos: 001 \u2013 RPM. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 24 de setembro de 2021. SERGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 006/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito de Epitaciol\u00e2ndia, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio c/c o previsto  no caput do artigo 26, da Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O, na contrata\u00e7\u00e3o da empresa ISADORA POMPEO  04965247043, CNPJ n\u00ba 28.022.378/0001-05, para realiza\u00e7\u00e3o de show  gospel em alus\u00e3o a II Semana Evang\u00e9lica com a apresenta\u00e7\u00e3o da cantora ISADORA POMPEO, no valor total de R$ 45.000,00 (quarenta e  cinco mil reais) por se tratar de licita\u00e7\u00e3o inexig\u00edvel (Art. 25, inc. III da Lei  8.666/93), sendo que as despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta  da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 12.10.13.392.0119.2.048  \u2013 Apoio \u00e0s Promo\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas, Populares e Culturais. Elemento de  Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recursos: 001 \u2013 RPM. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 24 de setembro de 2021. SERGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 179, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. Disp\u00f5e sobre anula\u00e7\u00e3o do decreto n\u00ba 172, de 08 de setembro de 2021.  O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  CONSIDERANDO que houve equ\u00edvoco na publica\u00e7\u00e3o do decreto.   DECRETA: Art. 1\u00ba Fica anulado o decreto n\u00ba 172, de 08 de setembro de 2021, que  disp\u00f5e sobre a servidora deste munic\u00edpio, Maria Sousa Ara\u00fajo, CPF n\u00ba  876.110.232-68, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 23 de setembro de 2021. Elson Jose Benicio Ribeiro   Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 262, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. Declara Vac\u00e2ncia de cargo. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Declarar a Vac\u00e2ncia do Cargo de Servente, ocupada pela servidora  Maria Sousa Ara\u00fajo, funcion\u00e1ria efetiva do Munic\u00edpio sob o decreto n\u00b0 153  de 21 de junho de 2007, por motivo de posse em outro cargo inacumul\u00e1vel. Art. 2\u00ba - A vac\u00e2ncia de que trata o art.1\u00b0 desta portaria, ser\u00e1 pelo prazo  de 03 (tr\u00eas) anos, ou antes, deste que o pedido da servidora, com efeitos retroativos ao dia 08 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rgistre-se, publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 23 de setembro de 2021.          Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exercicio  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 TERMO ADITIVO EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 002/2021 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, denominada CONTRATANTE e a empresa F A R AGUIAR EIRELI inscrita sob o CNPJ n\u00ba.  14.278.441/0001-64, denominada CONTRATADO.  OBJETO: A contratante e o contratado acordam entre si o Aditivo de  acr\u00e9scimo de valor do Contrato de (PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE  REPAROS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL CORRETIVA E PEQUENAS  REFORMAS) n\u00ba 067/2019, de 26/08/2019, a partir de 15/09/2021 permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas do presente contrato. MODALIDADE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O: Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 010/2018 DATA DA ASSINATURA: 15/09/2021 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO/CONTRATANTE FRANCISCO AFR\u00c2NIO RIBEIRO DE AGUIAR CONTRATADO "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 310/2021 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cAUTORIZA A ABERTURA DE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  \u2013 PSS PARA O PROVIMENTO DE CARGOS P\u00daBLICOS E CADASTRO  DE RESERVA PARA ATENDER A NECESSIDADE TEMPOR\u00c1RIA DE  EXCEPCIONAL INTERESSE P\u00daBLICO E O SUPRIMENTO ESPECIAL  DE CARGOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O NO MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ESTADO DO ACRE. O MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, atrav\u00e9s do Prefeito Municipal, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de Processo Seletivo Simplificado  no \u00e2mbito do Poder Executivo Municipal, para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria  de excepcional interesse p\u00fablico e de car\u00e1ter tempor\u00e1rio, para atender o  pleno funcionamento dos servi\u00e7os p\u00fablicos indispens\u00e1veis e mant\u00ea-los  eficientes, com vagas para contrata\u00e7\u00e3o imediata e para a forma\u00e7\u00e3o de  cadastro de reserva para o ano letivo 2021 e 2022, faz saber a todos  quantos o presente Edital virem dele tiverem conhecimento que, em  conson\u00e2ncia com as normas constantes nos artigos 37, inciso IX e artigo 30, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e altera\u00e7\u00f5es posteriores, e Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio torna p\u00fablico a abertura de inscri\u00e7\u00f5es ao Processo Seletivo Simplificado para a contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de excepcional  interesse p\u00fablico na forma\u00e7\u00e3o de pessoal para atua\u00e7\u00e3o em cargos na  Educa\u00e7\u00e3o em todas as \u00e1reas, etapas e modalidades,  CONSIDERANDO o que disp\u00f5e o Decreto Legislativo Estadual n\u00ba 02/2020,  publicado no DOE n. 12.763-A, que reconhece o estado de calamidade  p\u00fablica no Estado do Acre, em decorr\u00eancia da pandemia do COVID-19; CONSIDERANDO ainda que a aus\u00eancia de profissionais para \u00e1reas da  educa\u00e7\u00e3o resultar\u00e1 na precariedade dos servi\u00e7os educacionais. RESOLVE: Artigo 1\u00ba - Determinar a abertura do processo seletivo simplificado para  contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria e excepcional para as vagas listadas no Anexo  I (Quadro de Vagas) do Funcionalismo do Servi\u00e7o P\u00fablico para atua\u00e7\u00e3o  na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o, certame este a ser expedido observando crit\u00e9rios  que se reger\u00e3o pelas normas contidas na legisla\u00e7\u00e3o e no Edital pr\u00f3prio,  nas seguintes modalidades; Artigo 2\u00ba - O Edital do Processo Seletivo Simplificado, especificar\u00e3o dados relativos a inscri\u00e7\u00f5es, sistematiza\u00e7\u00e3o das modalidades de avalia\u00e7\u00e3o  e an\u00e1lise de t\u00edtulos, cargos, normas a serem atendidas pelos candidatos, e demais disposi\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao certame. Artigo 3\u00ba - As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo  correr\u00e3o por conta de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias do Poder Executivo, vinculadas \u00e0 Secretaria a que se vincular o emprego p\u00fablico. Artigo 4\u00ba - O Edital e seus Anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis no Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre (www.diario.ac.gov.br), no site oficial do munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo (www.marechalthaumaturgo.ac.gov.br) para  consulta e impress\u00e3o. Artigo 5\u00ba - As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas em link pr\u00f3prio, no site oficial  da Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo (www.marechalthaumaturgo.ac.gov.br), com in\u00edcio \u00e0s 07 horas do dia 27 DE SETEMBRO  DE 2021 E ENCERRAMENTO \u00c0S 23HS 59 MINUTOS DO DIA 11 DE  OUTUBRO DE 2021, considerando o hor\u00e1rio local do Estado do Acre, Artigo 6\u00ba - O certame se dar\u00e1 em uma \u00fanica etapa correspondente a  an\u00e1lise de t\u00edtulos, conforme normas especificadas no respectivo Edital,  sendo as respectivas vagas e fun\u00e7\u00f5es na forma constante nos anexos  do presente Decreto. Artigo 7\u00ba - Fica assim institu\u00edda a Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado para gerenciar o Processo Seletivo Exepcional e ser\u00e1 tamb\u00e9m  respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es, recebimento dos t\u00edtulos,  classifica\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o dos resultados. I \u2013 Presidente: Maria do Ros\u00e1rio Souza Moreira; II \u2013 Secret\u00e1rio: Pedro Oliveira Lima; III \u2013 Membro: Carlos Bergson Nascimento Pereira; IV \u2013 Membro: Claudomir de Souza Farias V \u2013 Membro: Maria Suzete Firmino do Nascimento VI \u2013 Membro: Maria Edna Matos dos Santos Artigo 8\u00ba - Ser\u00e1 de inteira responsabilidade da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o em conjunto com a Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o a  realiza\u00e7\u00e3o dos demais atos, em especial os atos referentes \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o.  Artigo 9\u00ba \u2013 A realiza\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o implica t\u00e1cita concord\u00e2ncia do candidato com as regras estabelecidas no Edital, com ren\u00fancia expressa a  quaisquer outras. Artigo 10\u00ba - Os classificados neste Processo Seletivo Emergencial,  quando contratados, ser\u00e3o contribuintes do Regime Geral de Previd\u00eancia e regulados pelo Regime Jur\u00eddico Estatut\u00e1rio. Artigo 11\u00ba - As decis\u00f5es da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Excepcional  ser\u00e3o tomadas por maioria simples de votos, cabendo ao Presidente o  voto de desempate, quando for o caso. Artigo 12\u00ba - Compete ao Presidente da Comiss\u00e3o Municipal Coordenar o  Processo Seletivo Emergencial conduzir as reuni\u00f5es quando necess\u00e1rio. Artigo 13\u00ba - Compete ao Secret\u00e1rio da Comiss\u00e3o Municipal Coordenar o  Processo Seletivo Emergencial: I \u2013 lavrar as atas dos trabalhos da Comiss\u00e3o, assinando-as conjuntamente com os demais membros; II \u2013 coordenar o exame da documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelos candidatos; III \u2013 prestar o devido aux\u00edlio e fiscaliza\u00e7\u00e3o na corre\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o das  notas dos t\u00edtulos, e participa\u00e7\u00e3o no julgamento dos recursos. IV \u2013 propor ao Presidente as medidas adequadas ao bom andamento dos Trabalhos da Comiss\u00e3o. V \u2013 elaborar os relat\u00f3rios dos atos relativos ao processo seletivo em emergencial, podendo assin\u00e1-los conjuntamente com os demais. Artigo 14\u00ba - Compete aos membros prestar os devidos aux\u00edlios necess\u00e1rios ao bom andamento dos atos relativos ao processo seletivo. Artigo 15\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o revogando quaisquer disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio MARECHAL THAUMATURGO/AC, 24 DE SETEMBRO DE 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ANEXO I QUADRO DE VAGAS E REMUNERA\u00c7\u00c3O Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 PARA SELE\u00c7\u00c3O DE SERVIDORES SOB REGIME DE CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA, PARA O PROVIMENTO DE CADASTRO DE RESERVA PARA ATENDER A NECESSIDADE TEMPOR\u00c1RIA DE EXCEPCIONAL INTERESSE P\u00daBLICO E O  SUPRIMENTO ESPECIAL DE CARGOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O NO MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ESTADO DO ACRE. O MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, atrav\u00e9s do Prefeito Municipal, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a  necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de Processo Seletivo Simplificado no \u00e2mbito do Poder Executivo Municipal, para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de excepcional  interesse p\u00fablico e de car\u00e1ter tempor\u00e1rio, para atender o pleno funcionamento dos servi\u00e7os p\u00fablicos indispens\u00e1veis e mant\u00ea-los eficientes, com  vagas para contrata\u00e7\u00e3o imediata e para a forma\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva com o objetivo de atendimento do ano/calend\u00e1rio escolar Municipal, faz  saber a todos quantos o presente Edital virem dele tiverem conhecimento que, em conson\u00e2ncia com as normas constantes nos artigos 37, inciso  IX e artigo 30, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e altera\u00e7\u00f5es posteriores, e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio torna p\u00fablico a abertura de inscri\u00e7\u00f5es ao  Processo Seletivo Simplificado para a classifica\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de excepcional interesse p\u00fablico de candidatos a comporem o quadro  de vagas descrito no presente Edital,  RESOLVE:  TORNAR P\u00daBLICO a todos os interessados que, estar\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o preenchimento de vagas para as contrata\u00e7\u00f5es excepcional  para os cargos constantes no anexo I, observando as exig\u00eancias simplificadas deste edital e da legisla\u00e7\u00e3o vigente. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES  1.1. Esta sele\u00e7\u00e3o reger-se-\u00e1 pelas normas deste Edital e pela legisla\u00e7\u00e3o Municipal, Estadual e Federal a respeito do tema, em especial a lei n.  8.112/90, de 11 de dezembro de 1990, lei 8.745/93, de 09 de dezembro de 1993, e o Plano de Carreira, Cargos e Remunera\u00e7\u00e3o dos servidores do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo. 1.2 \u2013 Esta sele\u00e7\u00e3o destina-se \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria e excepcional para as vagas listadas no Anexo I (Quadro de Vagas) deste edital e visa a manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os na \u00e1rea da EDUCA\u00c7\u00c3O, no munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, sob coordena\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o.  As vagas de que trata este edital ser\u00e3o distribu\u00eddas, quando da contrata\u00e7\u00e3o, para cobrir as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o tanto  na zona urbana quanto na zona rural, segundo a demanda da gest\u00e3o municipal, com convoca\u00e7\u00e3o obedecendo a classifica\u00e7\u00e3o final do certame. 1.3 \u2013 A vig\u00eancia do Processo Seletivo Excepcional ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data de divulga\u00e7\u00e3o da homologa\u00e7\u00e3o do resultado  final, prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo. Para todos os efeitos, a lista final dos classificados no Processo Seletivo ter\u00e1 validade para a efetividade do ano  letivo de 2021, podendo ser prorrogado, segundo os crit\u00e9rios da administra\u00e7\u00e3o Municipal, para atender ao ano letivo de 2022. 1.4 As contrata\u00e7\u00f5es dos candidatos aprovados dar-se-\u00e3o conforme necessidade e autoriza\u00e7\u00e3o espec\u00edfica da Administra\u00e7\u00e3o Municipal. 1.5 \u2013 A Comiss\u00e3o que gerenciar\u00e1 o Processo Seletivo ser\u00e1 indicada atrav\u00e9s de Decreto Municipal e ser\u00e1 respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es, classifica\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o dos resultados. 1.6 \u2013 Ser\u00e1 de inteira responsabilidade da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em regime colaborativo com a Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o a realiza\u00e7\u00e3o  dos demais atos, em especial os atos referentes \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o. 1.7 \u2013 A realiza\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o implica t\u00e1cita concord\u00e2ncia do candidato com as regras estabelecidas neste Edital, com ren\u00fancia expressa a quaisquer outras. 1.8 \u2013 Os classificados neste Processo Seletivo, quando contratados, ser\u00e3o contribuintes do Regime Geral de Previd\u00eancia e regulados pelo Regime  Jur\u00eddico Estatut\u00e1rio. 1.9 \u2013 As fun\u00e7\u00f5es, carga hor\u00e1ria, quantitativo de vagas, requisitos e sal\u00e1rio base inicial s\u00e3o os estabelecidos no ANEXO I. 1.10 \u2013 As atribui\u00e7\u00f5es das fun\u00e7\u00f5es constam do ANEXO I. 1.11 \u2013 O Edital e seus Anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre (www.diario.ac.gov.br) e no site oficial do munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo (www.marechalthaumaturgo.ac.gov.br) para consulta e impress\u00e3o. 1.12 \u2013 O presente Processo Seletivo Excepcional ser\u00e1 composto de duas fases: 1.12.1 1\u00aa Fase: Prova Objetiva, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio; 1.12.2 2\u00aa Fase: Prova de T\u00edtulos, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio. 1.13 - O presente Processo Seletivo destina-se ao preenchimento de cargos por ocasi\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o das equipes para atender a necessidade  tempor\u00e1ria do suprimento da municipalidade, especificados no Anexo I. 1.14 - O requisito para investidura nos cargos do Anexo I s\u00e3o: a) Nacionalidade brasileira; b) Estar em pleno gozo dos direitos pol\u00edticos e civis; c) Quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares, para candidatos do sexo masculino; d) Quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;  e) Possuir n\u00edvel de escolaridade e/ou forma\u00e7\u00e3o compat\u00edvel com o exigido para o exerc\u00edcio do cargo; f) Idade m\u00ednima de dezoito anos; g) Ser aprovado na primeira fase do certame; 1.14.1 \u2013 A presen\u00e7a dos requisitos acima estabelecidos ser\u00e1 verificada por ocasi\u00e3o da admiss\u00e3o e os candidatos que n\u00e3o os observarem ser\u00e3o  exclu\u00eddos da lista de aprovados. 2. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES  2.1 \u2013 As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas exclusivamente pela internet. 2.1.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas em link pr\u00f3prio, no site oficial da Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo (www.marechalthaumaturgo. ac.gov.br), com in\u00edcio \u00e0s 07 horas do dia 27 DE SETEMBRO DE 2021 E ENCERRAMENTO \u00c0S 23HS 59 MINUTOS DO DIA 11 DE OUTUBRO DE  2021, considerando o hor\u00e1rio local do Estado do Acre, conforme estabelecido no ANEXO IV, e mediante o preenchimento da ficha de inscri\u00e7\u00e3o e  envio obrigat\u00f3rio dos documentos:  a) Documento Oficial com foto (preferencialmente RG, Carteira de Trabalho, Carteira do Conselho, CNH, Identidade Militar);  b) Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF) do candidato (caso o n\u00famero n\u00e3o conste na Carteira de Identidade, CTPS, CNH e/ou outro); c) T\u00edtulo de Eleitor;  d) Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Eleitoral;  e) Certificado de reservista, para os candidatos do sexo masculino;  f) Comprovante de endere\u00e7o;  g) T\u00edtulos comprobat\u00f3rios da qualifica\u00e7\u00e3o e experi\u00eancia do candidato informada no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2.1.2. As inscri\u00e7\u00f5es ter\u00e3o custo, conforme o quadro 1. Quadro 1: Valor da Inscri\u00e7\u00e3o por Cargo: 2.1.3. O candidato poder\u00e1 se inscrever apenas para um \u00fanico cargo; em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 devolvido o valor da taxa de inscri\u00e7\u00e3o paga. 2.2 \u2013 No caso da inscri\u00e7\u00e3o pela internet, os documentos dever\u00e3o ser digitalizados e encaminhados em formato .pdf ou .jpg e outro aceito pelo  sistema de inscri\u00e7\u00e3o. 2.3 \u2013 O candidato cuja documenta\u00e7\u00e3o n\u00e3o atender aos crit\u00e9rios exigidos no presente Edital ter\u00e1 sua inscri\u00e7\u00e3o indeferida. 2.4 \u2013 N\u00e3o ser\u00e1 admitida inscri\u00e7\u00e3o condicional ou provis\u00f3ria, sem a apresenta\u00e7\u00e3o de toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida no subitem 2.1.1; 2.5 \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es por via postal, telefone, fax, e-mail ou sem a comprova\u00e7\u00e3o de que trata o item 2.1 e seus subitens, bem como  sem as comprova\u00e7\u00f5es por documentos digitalizados constantes do item 2.2. 2.5.1 Os candidatos receber\u00e3o a confirma\u00e7\u00e3o de sua inscri\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail indicado ou atrav\u00e9s da \u00e1rea do candidato no sistema. 2.6 \u2013 A inscri\u00e7\u00e3o via Internet \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato. 2.6.1. A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo n\u00e3o ser\u00e1 respons\u00e1vel pelas informa\u00e7\u00f5es enviadas pelo candidato.  2.7 \u2013 O candidato que necessitar de qualquer tipo de atendimento diferenciado para a realiza\u00e7\u00e3o das provas dever\u00e1 solicit\u00e1-lo expressamente  no ato de inscri\u00e7\u00e3o, em campo pr\u00f3prio, dispon\u00edvel no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o, indicando claramente quais os recursos especiais de que necessita  (materiais, equipamentos, acessibilidade entre outros, anexando no ato da inscri\u00e7\u00e3o o documento comprobat\u00f3rio). 2.8 \u2013 Em hip\u00f3tese alguma o atendimento especial poder\u00e1 consistir em transporte aos locais das provas, cuja responsabilidade incumbe exclusivamente ao candidato. 2.9 \u2013 A candidata que necessitar amamentar durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas, dever\u00e1 levar um acompanhante, que ficar\u00e1 em sala reservada para  essa finalidade e que ser\u00e1 respons\u00e1vel pela guarda da crian\u00e7a. 2.10 \u2013 As solicita\u00e7\u00f5es de atendimentos especiais obedecer\u00e3o a crit\u00e9rios de viabilidade e razoabilidade. 2.11 \u2013 A n\u00e3o-solicita\u00e7\u00e3o de atendimentos especiais no ato de inscri\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 na sua n\u00e3o-concess\u00e3o no dia de realiza\u00e7\u00e3o das provas. 2.12 \u2013 O deferimento da inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 no seu conhecimento e aceita\u00e7\u00e3o t\u00e1cita das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste  Edital, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento. 2.13 \u2013 As informa\u00e7\u00f5es prestadas na inscri\u00e7\u00e3o s\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato, dispondo a Comiss\u00e3o do direito de excluir do Processo  de Sele\u00e7\u00e3o aquele que n\u00e3o preencher o formul\u00e1rio de forma completa, correta e leg\u00edvel e/ou que fornecer dados comprovadamente inver\u00eddicos.  2.14 - O Candidato dever\u00e1 ler e seguir atentamente as orienta\u00e7\u00f5es para preenchimento do formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o via Internet e demais procedimentos, tomando todo o cuidado com a confirma\u00e7\u00e3o dos dados preenchidos antes de enviar a inscri\u00e7\u00e3o, evitando-se que o bot\u00e3o de rolagem do  mouse seja acionado indevidamente e altere os respectivos dados. 2.15 - DA ISEN\u00c7\u00c3O DA TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O 2.15.1 - A isen\u00e7\u00e3o do valor da inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ocorrer\u00e1 para o candidato que estiver inscrito no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo  Federal (Cad\u00danico), estiver desempregado e for membro de fam\u00edlia de baixa renda, devendo preencher cumulativamente estes requisitos. 2.15.2 - Aos candidatos doadores de sangue poder\u00e3o pleitear a isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o deste Processo Seletivo, desde que preencham o  formul\u00e1rio pr\u00f3prio e comprovem doa\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos 12 (doze) meses. 2.15.3 - O candidato interessado em pleitear a isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 preencher o formul\u00e1rio de pedido de isen\u00e7\u00e3o no ato da inscri\u00e7\u00e3o, por  meio do site da prefeitura de Marechal Thaumaturgo, https://www.marechalthaumaturgo.ac.gov.br e anexar c\u00f3pia da carteira de trabalho (p\u00e1ginas que  contenham fotografia, identifica\u00e7\u00e3o civil e contratos de trabalhos para que se identifique o alegado desemprego) e comprova\u00e7\u00e3o de inclus\u00e3o no Cadastro  \u00danico (Cad\u00danico). Todos estes documentos dever\u00e3o ser anexados a ficha de inscri\u00e7\u00e3o preenchida no site, dentro do per\u00edodo estabelecido. 2.15.4 - As datas de divulga\u00e7\u00e3o dos resultados dos pedidos de isen\u00e7\u00f5es de inscri\u00e7\u00e3o, bem como de poss\u00edveis recursos constam no cronograma  ANEXO IV deste Edital. 2.15.5 - Os resultados dos pedidos de isen\u00e7\u00f5es ser\u00e3o disponibilizados no site da Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, na aba espec\u00edfica  de Processo Seletivo Simplificado.  2.15.6 - O candidato dispor\u00e1, unicamente, do prazo previsto no cronograma para contestar o indeferimento da isen\u00e7\u00e3o, mediante preenchimento de  formul\u00e1rio constante no site indicado anteriormente. 2.15.7 - O candidato que tiver seu pedido de isen\u00e7\u00e3o indeferido dever\u00e1 imprimir a guia no site https://www.marechalthaumaturgo.ac.gov.br e efetuar  o pagamento at\u00e9 o dia \u00fatil seguinte ao t\u00e9rmino do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es. 2.15.8 - O candidato que tiver seu pedido de isen\u00e7\u00e3o indeferido, e n\u00e3o efetuar o pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data limite para inscri\u00e7\u00f5es,  ter\u00e1 automaticamente sua inscri\u00e7\u00e3o indeferida. 2.15.9 - N\u00e3o ser\u00e1 concedida isen\u00e7\u00e3o de pagamento do valor da inscri\u00e7\u00e3o ao candidato que: a) omitir informa\u00e7\u00f5es e/ou torn\u00e1-las inver\u00eddicas; b) fraudar e/ou falsificar informa\u00e7\u00e3o ou documenta\u00e7\u00e3o; c) n\u00e3o observar o prazo estabelecido neste Edital. 2.15.10 - As informa\u00e7\u00f5es prestadas no formul\u00e1rio, bem como a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato, respondendo este por qualquer erro ou falsidade. 2.15.11 - Sendo constatada, a qualquer tempo, a falsidade de qualquer informa\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 cancelada a inscri\u00e7\u00e3o efetivada e anulados todos os atos  dela decorrentes, respondendo o candidato, pela falsidade praticada, na forma da lei. 3. DAS VAGAS RESERVADAS \u00c0S PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA  3.1 \u2013 \u00c0s pessoas com defici\u00eancia, amparadas pelo Art. 37 do Decreto Federal n\u00ba 3.298, de 20 de dezembro de 1999, que regulamenta a Lei n\u00ba  7.853 de 1989 e suas altera\u00e7\u00f5es, e nos termos do presente Edital, ser\u00e1 reservado o percentual de 5% (cinco por cento) das vagas oferecidas neste  Processo Seletivo Emergencial. 3.2 \u2013 Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de que trata o subitem anterior resulte em n\u00famero fracionado, este dever\u00e1 ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero  inteiro subsequente, desde que n\u00e3o ultrapasse 20% das vagas oferecidas;  3.3 \u2013 Fica assegurado \u00e0s pessoas com defici\u00eancia o direito de inscri\u00e7\u00e3o no presente Processo Seletivo Emergencial, desde que comprovada compatibilidade da defici\u00eancia com as atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o ou cargo para o qual o candidato se inscreveu.  3.4 \u2013 Somente haver\u00e1 reserva imediata de vagas para os candidatos com defici\u00eancia nas fun\u00e7\u00f5es com n\u00famero de vagas igual ou superior a 2 (dois).  3.5 \u2013 \u00c9 considerada defici\u00eancia toda perda ou anormalidade de uma estrutura ou fun\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, fisiol\u00f3gica ou anat\u00f4mica que gere incapacidade para o desempenho de atividade dentro do padr\u00e3o considerado normal para o ser humano, conforme previsto em legisla\u00e7\u00e3o pertinente. 3.6 \u2013 Ressalvadas as disposi\u00e7\u00f5es especiais contidas neste Edital, os candidatos com defici\u00eancia participar\u00e3o do Processo Seletivo Emergencial em  igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os demais candidatos no que tange ao conte\u00fado, aos crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o, \u00e0 pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima exigida  e a todas as demais normas de reg\u00eancia deste Processo Seletivo Emergencial. 3.7 \u2013 Os candidatos com defici\u00eancia, aprovados no Processo Seletivo Emergencial, ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o tamb\u00e9m na lista de classifica\u00e7\u00e3o geral. 3.8 \u2013 Os candidatos que desejarem concorrer \u00e0s vagas de pessoa com defici\u00eancia dever\u00e3o declarar sua condi\u00e7\u00e3o por ocasi\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o, e, caso  aprovado no Certame, dever\u00e3o apresentar Laudo M\u00e9dico Original, no ato da contrata\u00e7\u00e3o, quanto \u00e0 qualifica\u00e7\u00e3o e aptid\u00e3o do candidato, observada  a compatibilidade da defici\u00eancia que possui com as atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o ou cargo. 3.9 \u2013 No caso de n\u00e3o haver candidatos deficientes aprovados ou de n\u00e3o haver candidatos aprovados em n\u00famero suficiente para as vagas reservadas \u00e0s  pessoas com defici\u00eancia, as vagas remanescentes ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos aprovados, observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 3.10 \u2013 Ap\u00f3s a contrata\u00e7\u00e3o, a defici\u00eancia n\u00e3o poder\u00e1 ser arguida para justificar o direito \u00e0 concess\u00e3o de readapta\u00e7\u00e3o ou de aposentadoria por invalidez. 3.11 \u2013 Em hip\u00f3tese alguma o atendimento especial poder\u00e1 consistir em transporte aos locais das provas, cuja responsabilidade incumbe exclusivamente ao candidato. 4.1 \u2013 A prova de T\u00edtulos se constitui das an\u00e1lises do curr\u00edculo, da titula\u00e7\u00e3o e da experi\u00eancia do candidato.  4.2 \u2013 Os t\u00edtulos analisados ser\u00e3o aqueles enviados ou apresentados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 4.3 \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o aceitos documentos enviados/apresentados em separado das inscri\u00e7\u00f5es.  4.4 \u2013 Ap\u00f3s o envio/apresenta\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos n\u00e3o ser\u00e1 permitida a complementa\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o. 4.5 \u2013 Fica reservado \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e/ou Administra\u00e7\u00e3o o direito de exigir, a seu crit\u00e9rio, a apresenta\u00e7\u00e3o de outros documentos, que fujam \u00e0 rela\u00e7\u00e3o elencada neste edital, quando da contrata\u00e7\u00e3o. 4.6 \u2013 Todos os cursos elencados para avalia\u00e7\u00e3o e prov\u00e1vel pontua\u00e7\u00e3o na prova de t\u00edtulos dever\u00e3o estar conclu\u00eddos at\u00e9 a data da publica\u00e7\u00e3o do Edital. 4.7 \u2013 Os t\u00edtulos que cumprem os requisitos das fun\u00e7\u00f5es elencadas neste edital \u00e0s quais os candidatos se inscrevam n\u00e3o contar\u00e3o pontos para a  somat\u00f3ria da prova de t\u00edtulos. 4.8 \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o computados os t\u00edtulos que excederem ao limite de pontua\u00e7\u00e3o, bem como ser\u00e3o desprezados os t\u00edtulos referentes a forma\u00e7\u00e3o e/ou  experi\u00eancia fora da \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o ou da \u00e1rea espec\u00edfica \u00e0 qual o candidato esteja a concorrer. 4.9 \u2013 Para a an\u00e1lise dos t\u00edtulos de Mestrado e Doutorado exigir-se-\u00e1 o diploma. 4.10 \u2013 Os t\u00edtulos e diplomas expedidos por entidades estrangeiras somente ser\u00e3o aceitos se reconhecidos por institui\u00e7\u00e3o regular no Brasil. 4.11 \u2013 Quando o nome do candidato constante no t\u00edtulo apresentado for diferente do nome declarado na inscri\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser anexado comprovante  oficial de altera\u00e7\u00e3o do nome. 4.12 \u2013 A pontua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atribu\u00edda conforme a tabela constante do ANEXO II. 4.13 \u2013 Para fim de pontua\u00e7\u00e3o no presente Processo Seletivo, considerar-se-\u00e1 tempo de servi\u00e7o toda atividade desenvolvida estritamente na fun\u00e7\u00e3o  pleiteada, com data posterior ao registro profissional da categoria ou \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o no respectivo conselho de classe, quando houver, devendo ser  observado o padr\u00e3o de comprova\u00e7\u00e3o especificado no quadro abaixo:  4.14 \u2013 N\u00e3o ser\u00e1 pontuado o tempo de servi\u00e7o cuja comprova\u00e7\u00e3o n\u00e3o atenda integralmente \u00e0s exig\u00eancias do quadro acima. 4.15 \u2013 Toda a documenta\u00e7\u00e3o apresentada para avalia\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo Emergencial dever\u00e1 ser apresentada tamb\u00e9m no momento da  contrata\u00e7\u00e3o:  c\u00f3pias simples e originais para certifica\u00e7\u00e3o de confer\u00eancia. 4.16 \u2013 As informa\u00e7\u00f5es presentes nas declara\u00e7\u00f5es constantes do quadro acima poder\u00e3o ser confrontadas atrav\u00e9s de contato junto aos \u00f3rg\u00e3os e  pessoas que as forneceram.  4.17 \u2013 A nota final dos t\u00edtulos, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio, corresponder\u00e1 \u00e0 soma dos pontos obtidos pelo candidato nesta etapa. Considerar-se-\u00e3o  aprovados os candidatos que ocuparem, numericamente, as vagas diretas constantes do Anexo I (Quadro de Vagas) deste edital. Compor\u00e3o o  Cadastro de Reservas, por fun\u00e7\u00e3o, aqueles que ficarem classificados ap\u00f3s as vagas diretas e as vagas para pessoas com defici\u00eancia, segundo o  anexo acima citado. Todos os demais ser\u00e3o considerados classificados e poder\u00e3o, quando do manifesto interesse da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, serem  convocados a assumirem vagas geradas por rescis\u00f5es e/ou desist\u00eancias ou abertas por necessidade natural, e obedecer\u00e3o a ordem classificat\u00f3ria  definida pela pontua\u00e7\u00e3o alcan\u00e7ada na prova de t\u00edtulos deste certame. 4.17.1 \u2013 A avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos ser\u00e1 constitu\u00edda da an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es curriculares prestadas pelo concorrente habilitado na prova objetiva,  conforme refere o item 4.43, devidamente comprovadas e contemplar\u00e1 a pontua\u00e7\u00e3o de at\u00e9 30 (trinta) pontos para a somat\u00f3ria com o resultado da  pontua\u00e7\u00e3o obtido da prova objetiva. 4.18 \u2013 O resultado preliminar do processo, bem como o resultado da Prova de T\u00edtulos ser\u00e1 divulgado no site oficial da Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo (www.marechalthaumaturgo.ac.gov.br), na data constante no Cronograma Previsto \u2013 ANEXO IV, bem como publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre (www.diario.ac.gov.br).  PROVA OBJETIVA 4.19 \u2013 O certame constar\u00e1 de provas objetivas de 40 (quarenta) quest\u00f5es para os todos os cargos descritos no Anexo I, abrangendo o conte\u00fado  program\u00e1tico constante do Anexo V, todas de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, na forma do disposto no quadro abaixo:  4.20 \u2013 As provas ser\u00e3o aplicadas na sede do Munic\u00edpio, conforme data constante no Anexo IV, em local a ser divulgado pela Comiss\u00e3o. 4.21 \u2013 \u00c9 de responsabilidade exclusiva do candidato a identifica\u00e7\u00e3o correta de seu local de realiza\u00e7\u00e3o das provas o comparecimento no  hor\u00e1rio determinado. 4.22 \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o fornecidas informa\u00e7\u00f5es por telefone a respeito de datas, locais e hor\u00e1rios de aplica\u00e7\u00e3o de provas, devendo, o candidato, observar  rigorosamente os comunicados expedidos, que ser\u00e3o disponibilizados na Sede da Prefeitura/Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - SEMEC e outros meios de  comunica\u00e7\u00e3o desta municipalidade. 4.23 \u2013 O candidato dever\u00e1 comparecer ao local designado para a realiza\u00e7\u00e3o das provas com anteced\u00eancia m\u00ednima de uma hora do hor\u00e1rio fixado  para o seu in\u00edcio, munido de documentos de identifica\u00e7\u00e3o, caneta esferogr\u00e1fica de tinta azul ou preta e o uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara. 4.24 \u2013 Ser\u00e3o considerados documentos de identidade: carteiras expedidas pelos Minist\u00e9rios Militares, pelas Secretarias de Seguran\u00e7a P\u00fablica,  pelos Institutos de Identifica\u00e7\u00e3o e pelos Corpos de Bombeiros Militares; carteiras expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores de exerc\u00edcio profissional  (Ordens, Conselhos, etc.); passaporte; certificado de reservista; carteiras funcionais do Minist\u00e9rio P\u00fablico; carteiras funcionais expedidas por \u00f3rg\u00e3o  p\u00fablico que, por lei federal, valham como identidade; carteira de trabalho; carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o (somente o modelo novo, com foto). 4.25 \u2013 Caso o candidato n\u00e3o apresente, no dia de realiza\u00e7\u00e3o das provas, documento de identidade original, por motivo de perda, furto ou roubo,  dever\u00e1 ser apresentado documento que ateste o registro da ocorr\u00eancia em \u00f3rg\u00e3o policial. 4.26 \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o aceitos como documentos de identidade: certid\u00f5es de nascimento, t\u00edtulos eleitorais, carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o (modelo antigo), carteiras de estudante, carteiras funcionais sem valor de identidade nem documentos ileg\u00edveis, n\u00e3o-identific\u00e1veis e/ou danificados. 4.27 \u2013 Por ocasi\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o das provas, o candidato que n\u00e3o apresentar documento de identidade original, ou apresent\u00e1-lo na forma definida  no subitem 4.25 deste edital, ser\u00e1 automaticamente exclu\u00eddo do Processo Seletivo. 4.28 \u2013 N\u00e3o ser\u00e1 admitido ingresso de candidatos nos locais de realiza\u00e7\u00e3o das provas ap\u00f3s o hor\u00e1rio fixado para o seu in\u00edcio. 4.29 \u2013 N\u00e3o haver\u00e1 segunda chamada para a realiza\u00e7\u00e3o das provas. O n\u00e3o-comparecimento para a realiza\u00e7\u00e3o das provas implicar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o  autom\u00e1tica do candidato. 4.30 \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o aplicadas provas, em hip\u00f3tese alguma, em local, em data ou em hor\u00e1rios diferentes dos predeterminados em edital ou em comunicado. 4.31 \u2013 N\u00e3o ser\u00e1 permitida, durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas, a comunica\u00e7\u00e3o entre os candidatos nem a utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas calculadoras e/ou  similares, livros, anota\u00e7\u00f5es, impressos e/ou qualquer outro material de consulta. N\u00e3o ser\u00e1 permitida, tamb\u00e9m, a entrada de candidatos portando  armas e/ou a utiliza\u00e7\u00e3o de aparelhos eletr\u00f4nicos tais como bip\u2019s, telefone celular, walkman, receptor, gravador, pagers etc.). 4.32 \u2013 Ter\u00e1 sua prova anulada e ser\u00e1 automaticamente eliminado do Processo Seletivo o candidato que, durante a realiza\u00e7\u00e3o de qualquer uma delas: a) usar ou tentar usar meios fraudulentos e/ou ilegais para a sua realiza\u00e7\u00e3o; b) for surpreendido dando e/ou recebendo aux\u00edlio para a execu\u00e7\u00e3o de quaisquer das provas; c) utilizar-se de r\u00e9gua de c\u00e1lculo, livros, m\u00e1quinas de calcular e/ou equipamento similar, dicion\u00e1rio, notas e/ou impressos, telefone celular, gravador,  receptor, pagers, notebook e/ou equipamento similar e/ou que se comunicar com outro candidato; d) fizer anota\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0s suas respostas no comprovante de inscri\u00e7\u00e3o e/ou em qualquer outro meio, que n\u00e3o os permitidos; e) recusar-se a entregar o material das provas ao t\u00e9rmino do tempo destinado para a sua realiza\u00e7\u00e3o; f) afastar-se da sala, a qualquer tempo, sem o acompanhamento de fiscal; g) ausentar-se da sala, a qualquer tempo, portando a folha de respostas; h) descumprir as instru\u00e7\u00f5es contidas no caderno de provas e na folha de respostas; i) perturbar, de qualquer modo, a ordem dos trabalhos, incorrendo em comportamento indevido, inclusive com falta de decoro para com os fiscais  e/ou demais Autoridades respons\u00e1veis pelo certame, bem como os demais candidatos, sem preju\u00edzo de outras medidas de car\u00e1ter administrativo,  c\u00edvel e criminal. 4.33 \u2013 Quando, ap\u00f3s as provas, for constatado, por meio eletr\u00f4nico, estat\u00edstico, visual ou grafol\u00f3gico, ter o candidato utilizado processos il\u00edcitos,  suas provas ser\u00e3o anuladas e ele ser\u00e1 automaticamente eliminado do Processo Seletivo, garantindo-se lhe, desde j\u00e1, a mais ampla defesa. 4.34 \u2013 N\u00e3o haver\u00e1, por qualquer motivo, prorroga\u00e7\u00e3o do tempo previsto para a aplica\u00e7\u00e3o das provas em virtude de afastamento de candidato da  sala de prova. 4.35 \u2013 No dia de realiza\u00e7\u00e3o das provas, n\u00e3o ser\u00e3o fornecidas, por qualquer membro da equipe de aplica\u00e7\u00e3o das provas e/ou pelas autoridades  presentes, informa\u00e7\u00f5es referentes ao conte\u00fado das provas. 4.36 \u2013 As quest\u00f5es das provas objetivas ter\u00e3o seus crit\u00e9rios determinados no caderno de provas.  4.37 \u2013 O candidato dever\u00e1 transcrever as respostas das provas para a folha de respostas, que ser\u00e1 o \u00fanico documento v\u00e1lido para a corre\u00e7\u00e3o das  provas. O preenchimento da folha de respostas ser\u00e1 de inteira responsabilidade do candidato, que dever\u00e1 proceder de conformidade com as instru\u00e7\u00f5es espec\u00edficas contidas neste edital e no caderno de provas. Em hip\u00f3tese alguma haver\u00e1 substitui\u00e7\u00e3o da folha de respostas por erro do candidato. 4.38 \u2013 Ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato os preju\u00edzos advindos de marca\u00e7\u00f5es feitas incorretamente na folha de respostas. Ser\u00e3o  consideradas marca\u00e7\u00f5es incorretas as que estiverem em desacordo com a folha de respostas, tais como: dupla marca\u00e7\u00e3o, marca\u00e7\u00e3o rasurada ou  emendada e campo de marca\u00e7\u00e3o n\u00e3o-preenchido. 4.39 \u2013 O candidato que necessitar de prova especial (braile ou ampliada), dever\u00e1 requer\u00ea-las durante o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o. O candidato que n\u00e3o  o fizer at\u00e9 o t\u00e9rmino das inscri\u00e7\u00f5es, seja qual for o motivo alegado, n\u00e3o ter\u00e1 a prova especial preparada. 4.40 \u2013 No ato da realiza\u00e7\u00e3o da prova objetiva, ser\u00e3o fornecidos o Caderno de Provas e a Folha Definitiva de Respostas.  4.41 \u2013 A Folha Definitiva de Respostas (GABARITO) ser\u00e1 entregue ao candidato somente em 1 (uma) hora antes do hor\u00e1rio previsto para o t\u00e9rmino da prova. 4.42 \u2013 Na avalia\u00e7\u00e3o da prova ser\u00e1 utilizado o escore bruto, sendo este correspondente ao n\u00famero de acertos que o candidato obt\u00e9m na prova. 4.43 \u2013 Ser\u00e1 considerado habilitado para a Fase de Analises de T\u00edtulos somente o candidato que obtiver score igual ou superior a 50% (cinquenta  por cento) dos pontos da PROVA OBJETIVA. 4.44 \u2013 O candidato n\u00e3o habilitado ser\u00e1 exclu\u00eddo do certame. 5. DOS RECURSOS E PEDIDOS DE REVIS\u00c3O  5.1 \u2013 Ser\u00e1 facultado ao candidato solicitar revis\u00e3o (apresentando recurso) da nota da Prova de T\u00edtulos e quanto ao gabarito da prova objetiva. 5.2 \u2013 Admitir-se-\u00e1 somente um \u00fanico pedido de revis\u00e3o por resultado preliminar das etapas acima citada. 5.3 \u2013 Ap\u00f3s o envio do pedido, n\u00e3o ser\u00e1 permitida complementa\u00e7\u00e3o ou altera\u00e7\u00e3o do mesmo, nem mesmo por meio de requerimento cujo teor seja  o mesmo do primeiro pedido. 5.4 \u2013 O pedido de revis\u00e3o obedecer\u00e1 os prazos previstos neste Edita e dever\u00e1 conter, obrigatoriamente, o nome do candidato, o n\u00famero de sua  inscri\u00e7\u00e3o e ser encaminhada na data definida no Cronograma Previsto \u2013 ANEXO IV, em link dispon\u00edvel no site Oficial da Prefeitura Municipal de  Marechal Thaumaturgo (www.marechalthaumaturgo.ac.gov.br).  5.5 \u2013 Ser\u00e1 indeferido sumariamente o recurso ou pedido de revis\u00e3o que descumprir as determina\u00e7\u00f5es constantes deste Edital quanto \u00e0 forma e ao  conte\u00fado, ou que configure ofensas \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal e/ou seja apresentado fora do prazo ou do contexto. 5.6 \u2013 A Banca Examinadora constitui a \u00faltima inst\u00e2ncia para recurso ou revis\u00e3o, sendo soberana em suas decis\u00f5es, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o caber\u00e3o  recursos adicionais. 5.7 \u2013 As altera\u00e7\u00f5es de notas ou resultados, provenientes das decis\u00f5es  dos recursos ou pedidos de revis\u00e3o, ser\u00e3o disponibilizados no site Oficial da Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo e no Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre.  5.8 \u2013 Para cada item discutido dever\u00e1 constar o n\u00famero da quest\u00e3o (no  caso da prova objetiva ou a descri\u00e7\u00e3o do ponto discordado no caso da  an\u00e1lise dos t\u00edtulos) e a argumenta\u00e7\u00e3o de sua pertin\u00eancia, que dever\u00e1  ser l\u00f3gica e consistente. 5.9 \u2013 Os recursos interpostos em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es  contidas neste cap\u00edtulo n\u00e3o ser\u00e3o avaliados. 5.10 \u2013 Os pontos relativos \u00e0s quest\u00f5es eventualmente anuladas ser\u00e3o  considerados nos pontos m\u00e1ximos do score bruto, sendo certo que o  percentual de acerto ser\u00e1 apurado sobre as quest\u00f5es que forem consideradas v\u00e1lidas. 6. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O FINAL DO PROCESSO SELETIVO EXCEPCIONAL 6.1 \u2013 Para os Candidatos Habilitados para a Fase de Analises de T\u00edtulos, a nota final do ser\u00e1 igual ao total de pontos obtidos da somat\u00f3ria do  resultado da prova objetiva com a somat\u00f3ria do resultado obtido pela  an\u00e1lise dos t\u00edtulos para todos os cargos, e a divulga\u00e7\u00e3o dos resultados  ser\u00e1 de acordo com cronograma a ser divulgado.  6.2 \u2013 Os candidatos habilitados ser\u00e3o classificados por ordem decrescente do valor da nota final, para cada uma das unidades administrativas de que trata o item 2.0, em duas listas, uma geral e outra espec\u00edfica,  esta pertinente aos portadores de necessidades especiais. 6.3 \u2013 A Lista Especial dos aprovados (portadores de necessidades  especiais - item anterior) ser\u00e1 publicada em ordem alfab\u00e9tica, sendo  concedido o prazo de 02 (dois) dias, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o,  para que os interessados apresentarem laudo pericial m\u00e9dico relativo a  necessidade indicada no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 6.4 \u2013 O Laudo de per\u00edcia m\u00e9dica apresentado pelo interessado, ser\u00e1  avaliado pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade, por comiss\u00e3o especialmente designada pelo Secret\u00e1rio da Pasta, para fins de verifica\u00e7\u00e3o da  compatibilidade da defici\u00eancia com o exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es do cargo,  devendo ser proferido o resultado da avalia\u00e7\u00e3o no prazo de 02 (dois)  dias contados do respectivo exame. 6.5 \u2013 Quando a per\u00edcia concluir pela inaptid\u00e3o do candidato, constituir-se-\u00e1, no prazo de 02 (dois) dias, outra junta m\u00e9dica, para nova inspe\u00e7\u00e3o, da qual poder\u00e1 participar profissional indicado pelo interessado. 6.6 \u2013 A indica\u00e7\u00e3o do profissional pelo interessado dever\u00e1 ser feita no  prazo de 02 (dois) dias, contados da ci\u00eancia do laudo referido no item  anterior deste Cap\u00edtulo, sob pena de convalida\u00e7\u00e3o do laudo anterior, o  qual ter\u00e1 validade para todos os efeitos legais. 6.7 \u2013 A junta m\u00e9dica dever\u00e1 apresentar conclus\u00e3o no prazo de 02 (dois)  dias, contados da realiza\u00e7\u00e3o do exame. 6.8 \u2013 N\u00e3o caber\u00e1 qualquer recurso da decis\u00e3o proferida pela junta m\u00e9dica.  6.9 \u2013 Em caso de igualdade na Classifica\u00e7\u00e3o Definitiva, o desempate se  dar\u00e1 pelos seguintes crit\u00e9rios: a. Maior tempo de Experi\u00eancia Profissional na \u00e1rea que concorre;  b. Maior N\u00edvel de Forma\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica/Escolaridade;  c. Maior idade (No caso de igualdade de pontua\u00e7\u00e3o final para classifica\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser observado o disposto no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 27, da  Lei ne 10.741, de 01/10/2003 (Estatuto do Idoso);  d. Caso permane\u00e7am empatados, ser\u00e1 realizado sorteio, com a presen\u00e7a dos interessados. 7. VALIDADE   7.1 \u2013 O prazo de validade do Processo Seletivo ser\u00e1 de at\u00e9 12 (Doze)  meses, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, em caso de continuidade dos motivos que ensejaram a deflagra\u00e7\u00e3o do presente processo  seletivo simplificado.  7.2 \u2013 No per\u00edodo de vig\u00eancia do Processo Seletivo Excepcional, havendo a rescis\u00e3o contratual a pedido do candidato, poder\u00e3o ser chamados  para contrata\u00e7\u00e3o pelo tempo remanescente os demais candidatos aprovados, observada a ordem de aprova\u00e7\u00e3o e classifica\u00e7\u00e3o.   8. DIVULGA\u00c7\u00c3O  8.1 \u2013 A divulga\u00e7\u00e3o oficial de todas as informa\u00e7\u00f5es referentes a esta sele\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 atrav\u00e9s de publica\u00e7\u00e3o no Site Oficial da Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo (www.marechalthaumaturgo.ac.gov.br)  e no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre (www.diario.ac.gov.br), sendo de  inteira responsabilidade do candidato o acompanhamento dos atos do  presente Processo Seletivo. 9. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O E CONTRATA\u00c7\u00c3O  9.1 \u2013 Os requisitos b\u00e1sicos para contra\u00e7\u00e3o s\u00e3o, cumulativamente, os seguintes:  a) ter sido aprovado e classificado no Processo Seletivo;  b) ser brasileiro nato ou naturalizado, ou se encaixar no que prev\u00ea o  par\u00e1grafo 1\u00b0, artigo 12, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  c) estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;  d) estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es militares, para os candidatos do sexo  masculino;  e) encontrar-se em pleno gozo de seus direitos pol\u00edticos e civis;  f) n\u00e3o ter sofrido, no exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, penalidade incompat\u00edvel com nova investidura em cargo p\u00fablico, sendo observado o per\u00edodo  de impedimento determinado pelo ato penal;  g) apresentar diploma ou certificado da forma\u00e7\u00e3o exigida para o cargo,  devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso, conforme requisito da  fun\u00e7\u00e3o pretendida, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, comprovado por meio da apresenta\u00e7\u00e3o de original e c\u00f3pia do respectivo documento, observada a forma\u00e7\u00e3o exigida  no ANEXO I deste Edital;  h) estar registrado e com a situa\u00e7\u00e3o regularizada junto ao \u00f3rg\u00e3o de conselho de classe correspondente \u00e0 sua forma\u00e7\u00e3o profissional, quando for  o caso, devidamente comprovado com a documenta\u00e7\u00e3o exigida;  i) estar apto, f\u00edsica e mentalmente, n\u00e3o apresentando defici\u00eancia que o  incapacite para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es do cargo concorrido;  j) ter idade m\u00ednima de 18 (dezoito) anos at\u00e9 a data da contrata\u00e7\u00e3o;  k) apresentar declara\u00e7\u00e3o negativa de antecedentes criminais;  l) n\u00e3o acumular cargos, empregos ou fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, salvo nos casos  constitucionalmente admitidos;  m) cumprir, na \u00edntegra, as determina\u00e7\u00f5es previstas no Edital de abertura deste  Processo Seletivo Excepcional;  n) apresentar declara\u00e7\u00e3o de bens;  o) apresentar toda a documenta\u00e7\u00e3o e t\u00edtulos utilizados para a pontua\u00e7\u00e3o  neste Processo Seletivo Excepcional.  9.2.  O candidato, se aprovado, por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, dever\u00e1  provar que possui todas as condi\u00e7\u00f5es para a investidura na fun\u00e7\u00e3o ou  cargo para o qual se inscreveu, apresentando pessoalmente todos os  documentos exigidos pelo presente Edital e outros que lhe forem solicitados, confrontando-se, ent\u00e3o, declara\u00e7\u00e3o e documentos, sob pena de  perda do direito \u00e0 vaga, na data prevista no Cronograma (ANEXO IV). 9.3. N\u00e3o comparecendo o candidato convocado no prazo previsto ou  verificando-se o n\u00e3o atendimento das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a contrata\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o convocados os demais aprovados/classificados, observando-se a ordem de aprova\u00e7\u00e3o/classifica\u00e7\u00e3o. 9.4 \u2013 O candidato que n\u00e3o tiver interesse na contrata\u00e7\u00e3o imediata  poder\u00e1 requerer, uma \u00fanica vez sua reclassifica\u00e7\u00e3o para o final da  lista de classificados.  9.4.1 \u2013 No per\u00edodo de vig\u00eancia do Processo Seletivo, havendo a rescis\u00e3o contratual a pedido do candidato, poder\u00e3o ser chamados para contrata\u00e7\u00e3o pelo tempo remanescente os demais candidatos aprovados,  observada a ordem de aprova\u00e7\u00e3o e classifica\u00e7\u00e3o.   9.5 \u2013 Ap\u00f3s todos os candidatos classificados terem sido chamados, incluindo aqueles que optaram por passar para o final da lista, havendo  ainda a necessidade de contrata\u00e7\u00f5es para a mesma fun\u00e7\u00e3o, novo processo seletivo poder\u00e1 ser realizado.   9.6 \u2013 Os contratos tempor\u00e1rios resultantes do presente Processo Seletivo poder\u00e3o ser rescindidos a qualquer tempo, a pedido do contratado ou  a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o Municipal, caso os motivos da contrata\u00e7\u00e3o  excepcional n\u00e3o persistam mais.  10. DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  10.1 \u2013 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes a  este Processo Seletivo atrav\u00e9s do site oficial da Prefeitura de Marechal  Thaumaturgo, com exce\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es que constam neste edital, resultados, gabaritos, notas, classifica\u00e7\u00e3o, convoca\u00e7\u00f5es ou outras  quaisquer relacionadas aos resultados provis\u00f3rios ou finais das provas  e do Processo Seletivo Emergencial. 10.2 \u2013 Quaisquer altera\u00e7\u00f5es nas regras estabelecidas neste Edital somente poder\u00e3o ser feitas por meio de RATIFICA\u00c7\u00c3O em itens e subitens deste edital. 10.3 \u2013 A Prefeitura e a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se responsabiliza por informa\u00e7\u00f5es de qualquer natureza, divulgados em sites de terceiros. 10.4 \u2013 \u00c9 de responsabilidade exclusiva do candidato acompanhar as publica\u00e7\u00f5es dos Editais, comunica\u00e7\u00f5es, retifica\u00e7\u00f5es e convoca\u00e7\u00f5es referentes  a este Processo Seletivo, durante todo o per\u00edodo de validade do mesmo.  10.5 \u2013 Os resultados finais e as convoca\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgados exclusivamente no site Oficial da Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo (www.marechalthaumaurgo.ac.gov.br) e publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre  (www.diario.ac.gov.br) e demais meios de Comunica\u00e7\u00e3o Local. 10.6 \u2013 O resultado final do Processo Seletivo Excepcional ser\u00e1 homologado pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e pelo Chefe do Poder  Executivo Municipal. 10.7 \u2013 Acarretar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o do candidato no Processo Seletivo Excepcional, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais cab\u00edveis, a burla ou a tentativa de burla a quaisquer das normas definidas neste Edital e/ou em  outros editais relativos ao Processo Seletivo, nos comunicados e/ou nas  instru\u00e7\u00f5es constantes de cada prova. 10.8 \u2013 A Administra\u00e7\u00e3o reserva-se o direito de proceder \u00e0s contrata\u00e7\u00f5es  em n\u00famero que atenda ao interesse e \u00e0s necessidades do servi\u00e7o, de  acordo com a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e at\u00e9 o n\u00famero de vagas  ofertadas neste Edital, das que vierem a surgir ou forem criadas por lei,  dentro do prazo de validade deste Processo Seletivo Excepcional.  10.9 \u2013 N\u00e3o ser\u00e1 fornecido ao candidato documento comprobat\u00f3rio de  classifica\u00e7\u00e3o em qualquer etapa do presente Processo Seletivo Excepcional, valendo, para esse fim, o resultado final oficialmente divulgado.  10.10 \u2013 O candidato dever\u00e1 manter atualizado o seu endere\u00e7o e telefone junto \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o at\u00e9 o encerramento do Processo  Seletivo sob sua responsabilidade.  10.11 \u2013 As ocorr\u00eancias n\u00e3o previstas neste Edital ser\u00e3o resolvidas a crit\u00e9rio exclusivo e irrecorr\u00edvel da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo e, em \u00faltima  inst\u00e2ncia administrativa, pela Procuradoria Geral do Munic\u00edpio;  10.12 \u2013 Os documentos produzidos e utilizados pelos candidatos em todas as etapas do Processo Seletivo s\u00e3o de uso e propriedade exclusiva da  Banca Examinadora, sendo terminantemente vedada sua disponibiliza\u00e7\u00e3o a terceiros ou devolu\u00e7\u00e3o ao candidato;  10.13 \u2013 A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o reserva-se ao direito de promover as corre\u00e7\u00f5es que se fizerem necess\u00e1rias em qualquer etapa do  presente Certame ou posterior ao mesmo, em raz\u00e3o de atos n\u00e3o previstos ou imprevis\u00edveis. 10.14 \u2013 Todos os c\u00e1lculos citados neste edital ser\u00e3o considerados at\u00e9 a segunda casa decimal, arredondados para o n\u00famero imediatamente superior se  o algarismo da terceira casa decimal for igual ou superior a cinco. 10.17. No dia da realiza\u00e7\u00e3o das Provas Objetiva, o candidato dever\u00e1 portar e usar m\u00e1scara que proteja o nariz e boca, recipiente com \u00e1lcool 70 ou  \u00e1lcool em gel, e deve respeitar todo o distanciamento no aspecto da aplica\u00e7\u00e3o do processo seletivo simplificado de acordo com as regras exigidas  causada pela pandemia de COVID-19 na aplica\u00e7\u00e3o. 10.18 A aprova\u00e7\u00e3o e a classifica\u00e7\u00e3o definitiva geram, para o candidato, apenas a expectativa de direito \u00e0 nomea\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de MARECHAL  THAUMATURGO reserva-se o direito de proceder \u00e0s convoca\u00e7\u00f5es dos candidatos aprovados para as nomea\u00e7\u00f5es em n\u00famero que atenda ao interesse e \u00e0s necessidades do servi\u00e7o, de acordo com a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria, durante o per\u00edodo de validade do Processo Seletivo. 10.19 \u00c9 terminantemente proibida a nomea\u00e7\u00e3o de candidato aprovado em unidade administrativa diversa daquela para qual concorrera, salvo n\u00e3o  havendo candidato aprovado, ou remanescente ap\u00f3s as nomea\u00e7\u00f5es da respectiva unidade, sendo certo que, em tais hip\u00f3teses, ser\u00e3o nomeados  candidatos aprovados das unidades administrativas adjacentes, segundo crit\u00e9rios definidos pela Secretaria Municipal interessada. 10.20 Os candidatos aprovados, uma vez nomeados, estar\u00e3o sujeitos \u00e0s normas \u00ednsitas do Estatuto dos Servidores P\u00fablicos Civis do Munic\u00edpio de MARECHAL THAUMATURGO, bem como da Lei que Trata da Admiss\u00e3o Tempor\u00e1ria e perceber\u00e3o vencimento e seus acr\u00e9scimos atinentes ao est\u00e1gio inicial  previsto para cada cargo, segundo disp\u00f5e a Lei que trata do Plano de Cargos, Carreira e Vencimentos dos Servidores P\u00fablicos Municipais. 10.21 Os itens deste Edital poder\u00e3o sofrer eventuais altera\u00e7\u00f5es, atualiza\u00e7\u00f5es ou acr\u00e9scimos, enquanto n\u00e3o consumada a provid\u00eancia ou evento  que lhes disserem respeito, ou at\u00e9 a data da convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para a prova correspondente, circunst\u00e2ncia que ser\u00e1 mencionada em  edital ou aviso a ser publicado. 10.22 O n\u00e3o atendimento, pelo candidato, das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, implicar\u00e1 sua elimina\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo, a qualquer tempo. 10.23 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar os Editais, Comunicados e demais publica\u00e7\u00f5es referentes a este Processo Seletivo  atrav\u00e9s do site www.diario.ac.gov.br, e no quadro de avisos da Prefeitura Municipal e da Secretaria Correspondente ao cargo. 10.24 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo, que decidir\u00e1, sempre, em colegiado, pela maioria  simples dos votos dos membros, votando o Presidente somente em caso de empate.   10.25 - O candidato somente ter\u00e1 confirmada a inscri\u00e7\u00e3o para um \u00fanico cargo, visto que as Prova Objetiva ser\u00e3o realizadas no mesmo dia para  todos os cargos, assim, somente ser\u00e1 validado a \u00faltima inscri\u00e7\u00e3o paga e as demais ser\u00e3o automaticamente canceladas. 10.26 \u2013 Em hip\u00f3tese alguma o valor da inscri\u00e7\u00e3o paga poder\u00e1 ser reutiliza ou devolvida para o candidato. 10.27 \u2013 Integram este Edital os seguintes Anexos:   Anexo I \u2013 Quadro de vagas, remunera\u00e7\u00e3o, Requisitos e atribui\u00e7\u00f5es do cargo Anexo II \u2013 Crit\u00e9rio de Pontua\u00e7\u00e3o  Anexo III \u2013 Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o Anexo IV \u2013 Cronograma Anexo V \u2013 Conte\u00fado Program\u00e1tico da Prova Objetiva Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, 16 de setembro de 2021.  Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ANEXO I QUADRO GERAL  CARGO, REQUISITOS PARA O CARGO, CARGA HOR\u00c1RIA, REMUNERA\u00c7\u00c3O E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES 1 \u2013 QUADRO DE VAGAS \u2013 CARGO: PROFESSOR (EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL, ENSINO FUNDAMENTAL REGULAR E EJA) \u2013 ATUA\u00c7\u00c3O ZONA RURAL:   2 \u2013 QUADRO DE VAGAS - CARGO: PROFESSOR/\u00c1REA ESPEC\u00cdFICA (EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA, LETRAS/ESPANHOL E LETRAS/INGL\u00caS) \u2013     ATUA\u00c7\u00c3O ZONA URBANA/ESCOLA JUSTINIANO DE SERPA 3 \u2013 QUADRO DE VAGAS - CARGO: AGENTE ADMINISTRATIVO - ATUA\u00c7\u00c3O ZONA RURAL: 4 \u2013 QUADRO DE VAGAS - CARGO: AGENTE EDUCADOR DO PROGRAMA CAMINHOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO \u2013 PRIMEIRA INF\u00c2NCIA (Antigo Asinha) 5 \u2013 QUADRO DE VAGAS - CARGO: ATENDENTE EDUCACIONAL ESPECIALIZADO 6 \u2013 QUADRO DE VAGAS - CARGO: NUTRICIONISTA, PSIC\u00d3LOGO E ASSISTENTE SOCIAL 7 \u2013 QUADRO DE VAGAS - CARGO: MOTORISTA RODOVI\u00c1RIO  8 \u2013 REQUISITOS M\u00cdNIMOS DE FORMA\u00c7\u00c3O PARA O CARGO, CARGA HOR\u00c1RIA E REMUNERA\u00c7\u00c3O: 9 \u2013 ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DE CADA CARGO ANEXO II TABELAS DE PONTUA\u00c7\u00c3O CRIT\u00c9RIOS PARA AVALIA\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DE T\u00cdTULOS I \u2013 CARGO MOTORISTA RODOVI\u00c1RIO  II \u2013 CARGO AGENTE ADMINISTRATIVO III \u2013 CARGOS: NUTRICIONISTA, PSIC\u00d3LOGO E ASSISTENTE SOCIAL:  IV \u2013 CARGOS: PROFESSOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL E ENSINO FUNDAMENTAL REGULAR (\u00e1reas espec\u00edficas: Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Letras/ Espanhol, Letras/Ingl\u00eas) E EJA, AGENTE EDUCADOR DO PROGRAMA CAMINHOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO \u2013 PRIMEIRA INF\u00c2NCIA E  ATENDENTE EDUCACIONAL ESPECIALIZADO: ANEXO IV CRONOGRAMA PREVISTO ANEXO V CONTE\u00daDO PROGRAM\u00c1TICO Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "DESPACHO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021 OBJETO: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESCOLAS MUNICIPAIS. Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESCOLAS MUNICIPAIS, tipo menor pre\u00e7o global, sob o Regime de Empreitada Por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio e verificando que o processo se encontra em conformidade com a  Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas legais, resolve: I \u2013 ADJUDUCOU o objeto da licita\u00e7\u00e3o para empresas vencedoras com o melhor pe\u00e7o ofertado foi, FLORA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E TRANSPORTES  LTDA CNPJ: 10.723.841/0001-80 com o valor no lote 01 Escola Rui Barbosa com o valor R$ 154.617,35 (cento e cinquenta e quatro mil seiscentos e dezessete reais e trinta e cinco centavos), no lote 02 Escola Ilda Siqueira ficando vencedora com o valor global R$ 390.974,89 (trezentos  e noventa mil novecentos e setenta e quatro reais e oitenta e nove centavos), a empresa, A & R CONSTRU\u00c7\u00c3O DE EDIF\u00cdCIOS LTDA CNPJ:  36.589.450/0001-09,  no Lote 03 Escola Chave da Cultura, ficou vencedora a empresa A RODRIGUES DA SILVA EIRELI CNPJ: 15.387.701/000100, com o valor R$ 347.764,88, (trezentos e quarenta e sete mil setecentos e sessenta e quatro reais e oitenta centavos, no lote 04 Escola Calile de  Melo Sarah, ficou vencedora a empresa CONSTRUTORA AMAZONAS ACRE LTDA CNPJ: 02.807.795/0001-70,  com o valor R$ 313.012,24 (trezentos e treze mil doze reais e vinte e quatro centavos) e Lote 05, Escola Tancredo A. Neves,  com o valor global R$ 155.144,95 (cento e cinquenta  e cinco mil cento e quarenta e quatro reais e noventa e cinco centavos) a empresa CONSTRUTORA JURU\u00c1 EIRELI CNPJ: 41.569.871/0001-08. Marechal Thaumaturgo AC, 16 de setembro de 2021. ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 129/2021 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS 10/2021. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada FLORA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E TRANSPORTES LTDA, INSCRITA NO CNPJ: 10.723.841/0001-80, COM ENDERE\u00c7O NA RUA FRANCISCO BEZERRA N\u00ba 170, BAIRRO CENTRO, CEP: 69.983-000, MARECHAL THAUMATURGO. Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESOCLAS MUNICIPAIS Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para pagamento dos servi\u00e7os/obras ora licitados s\u00e3o oriundos da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria adiante especificada: ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0001 \u2013 RECURSO ORDIN\u00c1RIOS \u2013RP. DETALHAMENTO: 31 \u2013 MDE \u2013 ENS. FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 116 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0001 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. CONTRATAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e objeto da licita\u00e7\u00e3o para empresa FLORA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E TRANSPORTES LTDA, INSCRITA NO CNPJ: 10.723.841/0001-80, COM ENDERE\u00c7O NA RUA FRANCISCO  BEZERRA N\u00ba 170, BAIRRO CENTRO, CEP: 69.983-000, MARECHAL THAUMATURGO, classificada: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESCOLA, no Lote 01 \u2013  Escola Rui Barbosa no valor R$ 154.617,35 (cento e cinquenta e quatro mil seiscentos e dezessete reais e trinta e cinco centavos).. Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Prefeito Municipal Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 / SJSP-AC, CPF: 434.812.212-15 e  FLORA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E TRANSPORTES LTDA, INSCRITA NO CNPJ: 10.723.841/0001-80, COM ENDERE\u00c7O NA RUA FRANCISCO BEZERRA N\u00ba 170, BAIRRO CENTRO, CEP: 69.983-000, MARECHAL THAUMATURGO. MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE, 22 de setembro 2021. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 130/2021 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS 10/2021. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada A&R CONSTRU\u00c7\u00d5ES DE EDIFICIOS LTDA, INSCRITA NO CNPJ: 36.589.450/0001-09, DOMICILIO NA RUA ZILDA VASCONCELOS,  N\u00ba 300, BAIRRO CENTRO, MARECHAL THAUMATURGO. Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESOCLAS MUNICIPAIS Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para pagamento dos servi\u00e7os/obras ora licitados s\u00e3o oriundos da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria adiante especificada: ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0001 \u2013 RECURSO ORDIN\u00c1RIOS \u2013RP. DETALHAMENTO: 31 \u2013 MDE \u2013 ENS. FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 116 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0001 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. CONTRATAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e objeto da licita\u00e7\u00e3o para empresa A&R CONSTRU\u00c7\u00d5ES DE EDIFICIOS LTDA, INSCRITA NO CNPJ: 36.589.450/0001-09, DOMICILIO NA RUA ZILDA VASCONCELOS, N\u00ba  300, BAIRRO CENTRO, MARECHAL THAUMATURGO. , classificada: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESCOLA, no Lote 02 \u2013 Escola Ilda Siqueira no valor R$ 390.974,89 (trezentos e noventa mil novecentos e setenta e quatro reais e oitenta e nove centavos). Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Prefeito Municipal Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 / SJSP-AC, CPF: 434.812.212-15 e  A&R CONSTRU\u00c7\u00d5ES DE EDIFICIOS LTDA, INSCRITA NO CNPJ: 36.589.450/0001-09, DOMICILIO NA RUA ZILDA VASCONCELOS, N\u00ba 300,  BAIRRO CENTRO, MARECHAL THAUMATURGO. MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE, 22 de setembro 2021. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 131/2021 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS 10/2021. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada A RODRIGUES DA SILVA EIRELI - INSCRITA NO CNPJ: 15.387.701/0001-00, RAMAL DA LARIA N\u00ba S/N, ZONA RURAL, MARECHAL  THAUMATURGO - AC, CEP: 69.983-0000. Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESOCLAS MUNICIPAIS Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para pagamento dos servi\u00e7os/obras ora licitados s\u00e3o oriundos da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria adiante especificada: ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0001 \u2013 RECURSO ORDIN\u00c1RIOS \u2013RP. DETALHAMENTO: 31 \u2013 MDE \u2013 ENS. FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 116 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0001 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. CONTRATAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e objeto da licita\u00e7\u00e3o para  empresa A RODRIGUES DA SILVA EIRELI - INSCRITA NO CNPJ: 15.387.701/0001-00, RAMAL DA LARIA N\u00ba S/N, ZONA RURAL, MARECHAL  THAUMATURGO - AC, CEP: 69.983-0000. , classificada: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESCOLA, no Lote 03 \u2013 Escola Chave da Cultura no valor R$ 347.764,88 (trezentos e quarenta e sete mil setecentos e sessenta e quatro reais e oitenta e oito centavos) Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Prefeito Municipal Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 / SJSP-AC, CPF: 434.812.212-15 e A  RODRIGUES DA SILVA EIRELI - INSCRITA NO CNPJ: 15.387.701/0001-00, RAMAL DA LARIA N\u00ba S/N, ZONA RURAL, MARECHAL THAUMATURGO - AC, CEP: 69.983-0000. MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE, 22 de setembro 2021. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 132/2021 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS 10/2021. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada CONSTRUTORA AMAZONAS ACRE LTDA, CNPJ: 02.807.795/0001-70, IE: 01.005.797/001-40, RUA DJALMA DUTRA, N\u00ba 422, CENTRO, CRUZEIRO DO SUL - ACRE. Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESOCLAS MUNICIPAIS Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para pagamento dos servi\u00e7os/obras ora licitados s\u00e3o oriundos da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria adiante especificada: ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0001 \u2013 RECURSO ORDIN\u00c1RIOS \u2013RP. DETALHAMENTO: 31 \u2013 MDE \u2013 ENS. FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 116 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0001 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. CONTRATAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e objeto da licita\u00e7\u00e3o para empresa CONSTRUTORA AMAZONAS ACRE LTDA, CNPJ: 02.807.795/0001-70, IE: 01.005.797/001-40, RUA DJALMA DUTRA, N\u00ba 422, CENTRO,  CRUZEIRO DO SUL - ACRE.. , classificada: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESCOLA, no Lote 04 \u2013 Escola Calile de Melo Sarah no valor R$ 313.012,24 (trezentos e treze reais e doze reais  e vinte e quatro centavos). Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Prefeito Municipal Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 / SJSP-AC, CPF: 434.812.212-15 e  CONSTRUTORA AMAZONAS ACRE LTDA, CNPJ: 02.807.795/0001-70, IE: 01.005.797/001-40, RUA DJALMA DUTRA, N\u00ba 422, CENTRO, CRUZEIRO DO SUL - ACRE. MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE, 22 de setembro 2021. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 133/2021 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS 10/2021. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada CONSTRUTORA JURU\u00c1 EIRELI, CNPJ: 41.569.871/0001-08, EI: 01.071.465/001-09, SEDIA NA RUA BEIRA RIO, N\u00ba 01 \u2013 CENTRO,  MARECHAL THAUMATURGO. Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESOCLAS MUNICIPAIS Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para pagamento dos servi\u00e7os/obras ora licitados s\u00e3o oriundos da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria adiante especificada: ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0001 \u2013 RECURSO ORDIN\u00c1RIOS \u2013RP. DETALHAMENTO: 31 \u2013 MDE \u2013 ENS. FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 116 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0001 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0005 \u2013. TRANSFER\u00caNCIA DO FUNDEB (40%). DETALHAMENTO: 21 \u2013 FUNDEB \u2013 OUTROS ENCINO FUNDAMENTAL. ORG\u00c3O \u2013 07 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA. FUNCIONAL: 12.361.0004.2.061 CONSTRU\u00c7\u00c3O REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESOCLA MUNICIPAL. 117 \u2013 4.4.90.51.00.00.00,00 \u2013 0005 \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. CONTRATAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e objeto da licita\u00e7\u00e3o para  empresa CONSTRUTORA JURU\u00c1 EIRELI, CNPJ: 41.569.871/0001-08, EI: 01.071.465/001-09, SEDIA NA RUA BEIRA RIO, N\u00ba 01 \u2013 CENTRO,  MARECHAL THAUMATURGO. , classificada: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESCOLA, no Lote 05 \u2013 Escola Construtora Juru\u00e1 Eireli no valor R$ 155.144,95 (cento e cinquenta e cinco mil  cento e quarenta e quatro reais e noventa cinco centavos). Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Prefeito Municipal Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 / SJSP-AC, CPF: 434.812.212-15 e  CONSTRUTORA JURU\u00c1 EIRELI, CNPJ: 41.569.871/0001-08, EI: 01.071.465/001-09, SEDIA NA RUA BEIRA RIO, N\u00ba 01 \u2013 CENTRO, MARECHAL  THAUMATURGO. MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE, 22 de setembro 2021. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Extrato de Contrato n\u00ba 134/2021 - INEXIGIBILIDADE n\u00ba 005/2021. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada: GUSTAVO FREITAS MACEDO SOC INDIVIAL DE ADVOCACIA, CNPJ: 41.146.282/0001/17 RG n\u00ba 107057572-3 SSP/RS | CPF n\u00ba  945.764.400-04 | OAB n\u00ba 58.889/RS, Avenida Senador Alberto Pasqualini, n\u00ba 668/401, bairro Centro \u2013 CEP: 98.910-000, Tr\u00eas de Maio \u2013 Rio Grande do  Sul, Banco: 033 \u2013 Santander | Ag\u00eancia: 4544 | Conta Corrente PF: 01000840-6 Endere\u00e7o eletr\u00f4nico: gustavo.adv.macedo@hotmail.com Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JURIDICA, ESPECIALIZADA,  PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS, T\u00c9CNICOS E  PROFISSIONAIS NA RECUPERA\u00c7\u00c3O E REVIS\u00c3O DE RECEITA P\u00daBLICA, A T\u00cdTULO DE ROYALTIES DA AG\u00caNCIA NACIONAL DO PETR\u00d3LEO, G\u00c1S NATURAL E BIOCOMBUST\u00cdVEIS Elemento de Despesa:  Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: Gabinete da Secretaria Municipal de Governo; Programa de Trabalho: Manuten\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o da Secretaria  Municipal de Governo; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os  de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica Fonte: 0001 Recursos Ordin\u00e1rios - RP. A estimativa \u00e9 que o munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre tenha  a recuperar o valor onde seria de R$ 200,00 (duzentos reais) a cada  R$ 1.000,00 (mil reais) recuperados o que equivale aos 20% (vinte por  cento) e assim sucessivamente referente aos \u00faltimos 05 anos. 3.2O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar de sua assinatura, podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos, at\u00e9  o limite de 60 (sessenta) meses, desde que a contrata\u00e7\u00e3o ainda permane\u00e7a vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o, devendo as prorroga\u00e7\u00f5es e  altera\u00e7\u00f5es ocorrerem atrav\u00e9s de Termo Aditivo, tudo em conformidade  com o art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993; 3.2 O prazo a que se refere o par\u00e1grafo anterior poder\u00e1, excepcionalmente, desde que devidamente justificado e autorizado pela autoridade  superior, ser prorrogado por at\u00e9 12 (doze) meses, na forma estabelecida  no artigo 57, \u00a7 4\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO pela Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO e GUSTAVO FREITAS MACEDO SOC INDIVIAL DE ADVOCACIA, CNPJ: 41.146.282/0001/17 RG n\u00ba 107057572-3  SSP/RS | CPF n\u00ba 945.764.400-04 | OAB n\u00ba 58.889/RS, Avenida Senador Alberto Pasqualini, n\u00ba 668/401, bairro Centro \u2013 CEP: 98.910-000,  Tr\u00eas de Maio \u2013 Rio Grande do Sul, Banco: 033 \u2013 Santander | Ag\u00eancia:  4544 | Conta Corrente PF: 01000840-6 Endere\u00e7o eletr\u00f4nico: gustavo. adv.macedo@hotmail.com. Marechal Thaumaturgo / acre, 23 de setembro de 2021. "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO PREG\u00c3O PRESENCIAL (SRP) n\u00ba 013/2021 PROCESSO ADMISISTRATIVO n\u00ba 023/2021 ATA n\u00ba 03/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 049/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Urnas Funer\u00e1rias para atender a Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e trabalho, que entre si celebram a PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO E A EMPRESA FUNER\u00c1RIA SANTA LUZIA  EIREILI, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 06.122.494/0001-63, Rua Eduardo Asmar, n\u00ba  202, Bairro Cohab, Munic\u00edpio de Senador Guiomard \u2013 Acre . Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento de Despesa \u2013 33.90.32.00  Funcional program\u00e1tica \u2013 08.244.0075.2041; Fonte de Recurso \u2013 001; Valor Global: R$ 13.005,00 (treze mil e cinco reais); Vig\u00eancia: 31/12/2021; Data da assinatura: 20 de Setembro de 2021. Assinam: CAMILO DA SILVA (Prefeito) e a Senhora JANIELE OLIVEIRA  DE SOUSA PELA (CONTRATADA) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO   Preg\u00e3o Presencial SRP; 005/2021 Processo Administrativo; 008/2021 Ata; 006/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 137/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para fornecimento de Combust\u00edveis e Derivados de petr\u00f3leo para suprir a demanda da Secretaria  Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa Auto Posto Fronteira LTDA, pessoa jur\u00eddica, com sede na Av. Diamantino Augusto de  Macedo, n\u00ba 1.219, CEP: 69.928.000, no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro  - Acre, e inscri\u00e7\u00e3o sob o CNPJ n\u00ba 00.761.340/0001-35. Exerc\u00edcio \u2013 2021;  Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.30.00.00; Funcional program\u00e1tica \u2013 02.08.04.122.0006.2011; Fonte de Recursos \u2013 001;  Valor global: R$ 156.158,00 (cento e cinquenta e cento e cinquenta e  oito reais); Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 20 de Agosto de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e Paulo C\u00e9sar da Silva (pela Contratada) ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO I TERMO ADITIVO DE PRAZO DO CONTRATO PMPC/ AC N\u00ba 015/2021 PROCESSO ADM. N\u00ba 001/2021 DAS PARTES: A PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a  empresa T M COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA - EPP. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O O contrato Ser\u00e1 prorrogado pelo per\u00edodo de 06 (seis) meses, a partir da  data da sua assinatura. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A publica\u00e7\u00e3o do presente Termo Aditivo, no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00ba dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de  sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias daquela data,  correndo as despesas a expensas da CONTRATANTE. CL\u00c1USULA TERCEIRA\u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do documento original. DATA DA ASSINATURA: 28 de julho 2021. Assinam: CAMILO DA SILVA pela PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO  DE CASTRO e o Sr.  MANOEL OSMAR FERREIRA DE FRAN\u00c7A  representando a empresa T M COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP.   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA EXTRATO DO I TERMO ADITIVO DE PRAZO DO CONTRATO PMPC/ AC N\u00ba 016/2021 PROCESSO ADM. N\u00ba 001/2021 DAS PARTES: A PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA e a  empresa T M COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA - EPP. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O O contrato Ser\u00e1 prorrogado pelo per\u00edodo de 06 (seis) meses, a partir da  data da sua assinatura. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A publica\u00e7\u00e3o do presente Termo Aditivo, no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00ba dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de  sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias daquela data,  correndo as despesas a expensas da CONTRATANTE. CL\u00c1USULA TERCEIRA\u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do documento original. DATA DA ASSINATURA: 28 de julho 2021. Assinam: CAMILO DA SILVA pela PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO  DE CASTRO e o Sr.  MANOEL OSMAR FERREIRA DE FRAN\u00c7A  representando a empresa T M COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP.   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE GABINETE EXTRATO DO I TERMO ADITIVO DE PRAZO DO CONTRATO PMPC/ AC N\u00ba 013/2021 PROCESSO ADM. N\u00ba 001/2021 DAS PARTES: A PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE GABINETE, e a empresa T M COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O O contrato ser\u00e1 prorrogado pelo per\u00edodo de 06 (seis) meses, a partir da  data da sua assinatura. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A publica\u00e7\u00e3o do presente Termo Aditivo, no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00ba dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de  sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias daquela data,  correndo as despesas a expensas da CONTRATANTE. CL\u00c1USULA TERCEIRA\u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do documento original. DATA DA ASSINATURA: 28 de julho 2021. ASSINAM: CAMILO DA SILVA pela PREFEITURA MUNICIPAL DE  PL\u00c1CIDO DE CASTRO e o Sr. MANOEL OSMAR FERREIRA DE  FRAN\u00c7A representado a empresa T M COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA  \u2013 EPP. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA EXTRATO DO I TERMO ADITIVO DE PRAZO DO CONTRATO PMPC/ AC N\u00ba 018/2021 PROCESSO ADM. N\u00ba 001/2021 DAS PARTES: A PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, e a empresa T M COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O O contrato ser\u00e1 prorrogado pelo per\u00edodo de 06 (seis) meses, a partir da  data da sua assinatura. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A publica\u00e7\u00e3o do presente Termo Aditivo, no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00ba dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de  sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias daquela data,  correndo as despesas a expensas da CONTRATANTE. CL\u00c1USULA TERCEIRA\u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do documento original. DATA DA ASSINATURA: 28  de julho 2021. ASSINAM: CAMILO DA SILVA pela PREFEITURA MUNICIPAL DE  PL\u00c1CIDO DE CASTRO e o Sr. MANOEL OSMAR FERREIRA DE  FRAN\u00c7A representado a empresa T M COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA  \u2013 EPP. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS EXTRATO DO I TERMO ADITIVO DE PRAZO DO CONTRATO PMPC/ AC N\u00ba 017/2021 PROCESSO ADM. N\u00ba 001/2021 DAS PARTES: A PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS, e a empresa T M COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O O contrato ser\u00e1 prorrogado pelo per\u00edodo de 06 (seis) meses, a partir da  data da sua assinatura. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A publica\u00e7\u00e3o do presente Termo Aditivo, no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00ba dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de  sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias daquela data,  correndo as despesas a expensas da CONTRATANTE. CL\u00c1USULA TERCEIRA\u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do documento original. DATA DA ASSINATURA: 28 de julho 2021. ASSINAM: CAMILO DA SILVA pela PREFEITURA MUNICIPAL DE  PL\u00c1CIDO DE CASTRO e o Sr. MANOEL OSMAR FERREIRA DE  FRAN\u00c7A representado a empresa T M COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA  \u2013 EPP. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE EXTRATO DO I TERMO ADITIVO DE PRAZO DO CONTRATO PMPC/ AC N\u00ba 020/2021 PROCESSO ADM. N\u00ba 001/2021 DAS PARTES: A PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE, e a  empresa T M COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP.  CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O O contrato ser\u00e1 prorrogado pelo per\u00edodo de 06 (seis) meses, a partir da  data da sua assinatura.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A publica\u00e7\u00e3o do presente Termo Aditivo, no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00ba dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de  sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias daquela data,  correndo as despesas a expensas da CONTRATANTE. CL\u00c1USULA TERCEIRA\u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do documento original. DATA DA ASSINATURA: 28  de julho 2021. ASSINAM: CAMILO DA SILVA pela PREFEITURA MUNICIPAL DE  PL\u00c1CIDO DE CASTRO e o Sr. MANOEL OSMAR FERREIRA DE  FRAN\u00c7A representado a empresa T M COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA  \u2013 EPP. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL EXTRATO DO I TERMO ADITIVO DE PRAZO DO CONTRATO PMPC/ AC N\u00ba 025/2021 PROCESSO ADM. N\u00ba 001/2021 DAS PARTES: A PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, e a empresa T M COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP.  CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O O contrato ser\u00e1 prorrogado pelo per\u00edodo de 06 (seis) meses, a partir da  data da sua assinatura.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A publica\u00e7\u00e3o do presente Termo Aditivo, no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00ba dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de  sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias daquela data,  correndo as despesas a expensas da CONTRATANTE. CL\u00c1USULA TERCEIRA\u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do documento original. DATA DA ASSINATURA: 28  de julho 2021. ASSINAM: CAMILO DA SILVA pela PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO e o Sr. MANOEL OSMAR FERREIRA DE FRAN\u00c7A  representado a empresa T M COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP. "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTOACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL EDITAL N\u00ba 002/2021 Processo Seletivo Simplificado CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL POR PRAZO DETERMINADO O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA  MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e embasados no inciso IX, art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, inciso IX e X do  Art. 12 da Lei Org\u00e2nica, bem como fundamentado na Lei Municipal n\u00ba 600  de 09 de julho de 2017, e demais normas que regem a mat\u00e9ria, tornam p\u00fablica a abertura de inscri\u00e7\u00f5es ao Processo Seletivo Simplificado, destinado  \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado e cadastro de reserva de profissionais de n\u00edvel superior, m\u00e9dio, fundamental e Fundamental Incompleto para  atender \u00e0s necessidades tempor\u00e1rias da SECRETARIA MUNICIPAL DE  ASSISTENCIA SOCIAL, mediante condi\u00e7\u00f5es aqui determinadas e demais  disposi\u00e7\u00f5es legais aplicadas \u00e0 esp\u00e9cie. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES O processo de que trata o presente Edital se destina a selecionar profissionais, conforme cargos e fun\u00e7\u00f5es descritas no Anexo I, com contrata\u00e7\u00f5es imediatas e cadastro reserva, visando suprir car\u00eancias de natureza  tempor\u00e1ria, de excepcional interessep\u00fablicopara o regular funcionamento das atividades da Secretaria de Assist\u00eancia Social. Este Processo Seletivo ser\u00e1 constitu\u00eddo uma por uma Comiss\u00e3o Coordenadora composta por 03 (tr\u00eas) membros, por Servidores do Munic\u00edpio  e 1 (um) Presidente, nomeados pelo Decreto n\u00ba 2009 de 10 de setembro  de 2021 pelo Chefe do Poder Executivo, para realizar este Processo  Seletivo Simplificado; Este Edital cont\u00e9m as cl\u00e1usulas, anexos e condi\u00e7\u00f5es que regem o presente Processo Seletivo Simplificado, conforme a legisla\u00e7\u00e3o vigente; A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 no conhecimento e na t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital e na legisla\u00e7\u00e3o  vigente, n\u00e3o cabendo, portanto, alega\u00e7\u00e3o de desconhecimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui previstas; Caber\u00e1 a Comiss\u00e3o Coordenadora supervisionar todas as etapas do  Processo Seletivo Simplificado, desde a elabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o recebimento  dos resultados do certame, conclu\u00eddo com relat\u00f3rio que ser\u00e1 apresentado ao Prefeito Municipal para a devida homologa\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o  do resultado final; A sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de que trata este edital ser\u00e1 realizada atrav\u00e9s da An\u00e1lise Curricular, An\u00e1lise de T\u00edtulos e Entrevista; O prazo de validade deste Processo Seletivo Simplificado ter\u00e1 validade  de 12 meses, a contar da homologa\u00e7\u00e3o do resultado do certame deste  Edital, podendo ser prorrogado 1 (uma) \u00fanica vez, por at\u00e9 igual per\u00edodo,  a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o. Todos os atos oficiais relativos ao Processo Seletivo Simplificado ser\u00e3o  publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.diario.ac.gov.br e Portal da transpar\u00eancia no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  portoacre.ac.gov.br. A classifica\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo Simplificado gera apenas expectativa de direito \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o. \u00c9 reservado ao Poder P\u00fablico Municipal o direito de proceder \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o e/ou remanejamento em n\u00famero que atenda aos seus interesses e as suas necessidades, devidamente justificado. DOS REQUISITOS S\u00e3o requisitos para participar da Sele\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o Emergencial para todos os cargos: Ser brasileiro nato ou naturalizado, na forma da lei;  Possuir maioridade civil;  Estar em pleno gozo dos direitos pol\u00edticos;  Estar quites com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais e, quando homem, com a obriga\u00e7\u00e3o militar;  Possuir habilita\u00e7\u00e3o profissional exigida para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o,  quando for o caso;  Comprovar a escolaridade exigida para a fun\u00e7\u00e3o;  Atender \u00e0s condi\u00e7\u00f5es especiais, prescritas em lei ou regulamento, para  determinadas fun\u00e7\u00f5es. Os candidatos que n\u00e3o preencherem os requisitos supracitados, ser\u00e3o  automaticamente eliminados. DOS CARGOS, DA FORMA\u00c7\u00c3O, CARGA HOR\u00c1RIA, REMUNERA\u00c7\u00c3O E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES Os cargos, a forma\u00e7\u00e3o m\u00ednima exigida para cada fun\u00e7\u00e3o, a carga hor\u00e1ria,  remunera\u00e7\u00e3o e as respectivas atribui\u00e7\u00f5es constam no Anexo I deste Edital. DAS VAGAS As vagas de que trata este Edital est\u00e3o distribu\u00eddas conforme o Anexo I. VALIDADE DE DOCUMENTOS Em conformidade com a Lei N\u00ba. 13.726/2018, todo documento exigido  neste Edital poder\u00e1 ser apresentado em c\u00f3pia simples, devendo obrigatoriamente nesse caso (c\u00f3pia simples), apresentar o original para confer\u00eancia pela comiss\u00e3o receptora dos documentos ou c\u00f3pia autenticada. Toda a responsabilidade pela apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos \u00e9 \u00fanica e  exclusiva do candidato, que se caso, no momento da inscri\u00e7\u00e3o ou ap\u00f3s  o processo, for identificada alguma fraude na apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos, resguardado o contradit\u00f3rio e ampla defesa, responder\u00e1 civil,  criminalmente, al\u00e9m de, se aprovado for, ser sumariamente demitido. DAS VAGAS DESTINADAS \u00c0S PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA Candidatos com defici\u00eancia, amparados pelo inciso VIII do art. 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal, poder\u00e3o participar da Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica Simplificada, sob sua inteiraresponsabilidade, nos termos da referida legisla\u00e7\u00e3o,  desde que venham a anexar, noformul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o laudo m\u00e9dico  ou atestado (documento nos termos do item 5) expedido por m\u00e9dico  especialista, indicando a esp\u00e9cie, o grau ou o n\u00edvel de defici\u00eancia, comexpressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as(CID) vigente. O candidato com defici\u00eancia participar\u00e1 do processo seletivo em igualdade decondi\u00e7\u00f5es \u00e0s vagas de ampla concorr\u00eancia, e ainda \u00e0s vagas  reservadas \u00e0s pessoas com defici\u00eancia. Ser\u00e1 reservado percentual m\u00ednimo de 5% (cinco por cento) das vagas  aos portadores de defici\u00eancia f\u00edsica, ficando a contrata\u00e7\u00e3o vinculada \u00e0  ordem de classifica\u00e7\u00e3o dos deficientes f\u00edsicos, \u00e0 capacidade de exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o, do qual, caso a aplica\u00e7\u00e3o desse percentual resulte em  n\u00famero fracionado, este dever\u00e1 ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero inteiro subsequente, desde que n\u00e3o ultrapasse 20% (vinte por cento) das  vagas oferecidas por cargo, nos termos do Art. 37\u00b0 da CF, c/c com o  Decreto Federal n\u00ba. 9.508/2018. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES O candidato que desejar concorrer \u00e0s vagas constantes no Anexo I deste  Edital, dever\u00e1 realizar asuainscri\u00e7\u00e3ona Escola Municipal Wenceslau Salinas, situada \u00e0 Rua do est\u00e1dio, n\u00ba 180 \u2013 Centro \u2013 Porto Acre-AC \u2013 CEP:  69927000, nos dias 28 e 29 de setembro 2021das 08h00min \u00e0s 12h00min  e de13h00min \u00e0s 17h00min, preenchendo a Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o, declarando  atender \u00e0s condi\u00e7\u00f5es exigidas, entregando todos os documentos conforme  o item 5 e se submetendo \u00e0s normas deste Edital. Ap\u00f3s o preenchimento  da ficha de inscri\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 entregar todos os documentos  comprobat\u00f3rios para a efetiva\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ser\u00e1 cobrado Taxa de inscri\u00e7\u00e3o; Ao preencher o Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado,  o candidato dever\u00e1 obrigatoriamente, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o, informar a fun\u00e7\u00e3o, e a localidade que deseja atuar, desde que a sua forma\u00e7\u00e3o  atenda aos requisitos b\u00e1sicos exigidos pelo Edital, conforme Anexo I; Os candidatos selecionados ser\u00e3o convocados em conformidade com  a classifica\u00e7\u00e3o, para a localidade, e a fun\u00e7\u00e3o, respeitando a quantidade  de vagas para cada fun\u00e7\u00e3o e localidade escolhida. Ter\u00e1 a inscri\u00e7\u00e3o indeferida aquele candidato que n\u00e3o preencher o Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o de forma completa, correta e leg\u00edvel e/ou fornecer  dados comprovadamente inver\u00eddicos ou falsos. O candidato declarar\u00e1, no Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o que tem ci\u00eancia e  aceita que, caso aprovado, entregar\u00e1 os documentos comprobat\u00f3rios  exigidos para exercer a fun\u00e7\u00e3o que optou, por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o. DAS EXIG\u00caNCIAS NO ATO DA INSCRI\u00c7\u00c3O Para efetivar a inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1:  Preencher o Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o conforme Anexo II deste Edital, devendo ser exclusivamente preenchidas as informa\u00e7\u00f5es nesse instrumento; Entregar o Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o preenchido \u00e0 mesa receptora juntamente com os demais documentos solicitados abaixo; Curr\u00edculo padronizado de acordo com Anexo V deste Edital, contendo  certificados eoutros documentos comprobat\u00f3rios, nos termos do item 5; C\u00e9dula de Identidade (frente e verso); CPF; Comprovante de Resid\u00eancia; T\u00edtulo de Eleitor e comprovante que est\u00e1 em dia com as obriga\u00e7\u00f5es  eleitorais; 1 (uma) fotos 3x4 recente, Certificado de Reservista (se for do  sexo masculino), nos termos do item 5; Receber da mesa receptora o comprovante de inscri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ser\u00e1 aceita solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atender rigorosamente  ao estabelecido neste Edital; S\u00e3o considerados documentos de identidade somente a carteira e/ou  c\u00e9dula de identidade (Emitido por Reparti\u00e7\u00e3o P\u00fablica autorizada) e CNH  \u2013 Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o que esteja v\u00e1lida, al\u00e9m das carteiras  expedidas por \u00d3rg\u00e3os e Conselhos que, por for\u00e7a de Lei Federal, tenha  validade como identidade;  O candidato dever\u00e1 no ato da inscri\u00e7\u00e3o ter todos os cuidados imprescind\u00edveis de confirmar todos os seus documentos para que n\u00e3o haja  falha na sua inscri\u00e7\u00e3o; A inscri\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo Simplificado implica o conhecimento e a expressa aceita\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, das  quais o candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento; N\u00e3o ser\u00e1 admitida a inscri\u00e7\u00e3o por procura\u00e7\u00e3o No ato da inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 entregue ao candidato o Comprovante de Entrega de Inscri\u00e7\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado, devidamente  assinado pelo servidor que recebeu a documenta\u00e7\u00e3o; N\u00e3o ser\u00e1 admitida juntada ou substitui\u00e7\u00e3o posterior de quaisquer documentos exigidos deste Edital, consistindo obriga\u00e7\u00e3o do candidato  apresent\u00e1-los no ato da inscri\u00e7\u00e3o, sob pena de ser indeferido; O candidato dever\u00e1 no ato da inscri\u00e7\u00e3o marcar no campo espec\u00edfico do  Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o uma \u00fanica op\u00e7\u00e3o de cargo. Depois de efetivada  a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 aceito pedido de altera\u00e7\u00e3o; Somente ser\u00e1 admitida uma \u00fanica inscri\u00e7\u00e3o por candidato para o  cargo pretendido; A qualquer tempo, poder-se-\u00e1 anular a inscri\u00e7\u00e3o ou nomea\u00e7\u00e3o do candidato, desde que verificadas falsidades de declara\u00e7\u00f5es ou irregularidades nas inscri\u00e7\u00f5es ou documentos. DAS ETAPAS DO PROCESSO SELETIVO PRIMEIRA ETAPA \u2013 An\u00e1lise Curricular e dos documentos comprobat\u00f3rios \u2013 CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E ELIMINAT\u00d3RIO. 9.1.1 An\u00e1lise Curricular, perfazendo um total de 60 pontos, de acordo  com os crit\u00e9rios de pontua\u00e7\u00e3o do Anexo IV, Quadro 1; 9.1.2. Ser\u00e3o pontuadas apenas a forma\u00e7\u00e3o complementar e a experi\u00eancia profissional, informadas e comprovadas pelo candidato no ato de  Homologa\u00e7\u00e3o da Inscri\u00e7\u00e3o. SEGUNDA ETAPA \u2013 Realiza\u00e7\u00e3o de Entrevista oral com atribui\u00e7\u00e3o de  valores de 01 a 10 pontos por crit\u00e9rio avaliado, at\u00e9 a somat\u00f3ria m\u00e1xima  de 40 pontos\u2013 CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO. 9.2.1Os crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o da ENTREVISTA, suas respectivas pontua\u00e7\u00f5es, est\u00e3o apresentadas no Anexo IV, Quadro 2. 9.2.2A rela\u00e7\u00e3o dos nomes dos candidatos classificados ser\u00e1 publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov. br e no Portal da transpar\u00eancia no endere\u00e7o eletr\u00f4nico portoacre.ac.gov.br. DA REALIZA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO A An\u00e1lise do Curr\u00edculo e Entrevista ser\u00e3o de responsabilidade da Comiss\u00e3o Interna da Secretaria de Assist\u00eancia Social constitu\u00edda para esse  fim, podendo ainda ser assessorada pela Comiss\u00e3o Coordenadora; DA AN\u00c1LISE DO CURR\u00cdCULO E DA ENTREVISTA A An\u00e1lise do Curr\u00edculo compreender\u00e1 a avalia\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos que dever\u00e3o compor o Curr\u00edculo padronizado, conforme modelo constante no  Anexo V deste Edital.  Ao Curr\u00edculo devem ser anexadas, na forma do item 5: T\u00edtulos; Declara\u00e7\u00f5es ou outros documentos comprovantes de experi\u00eancia de  trabalho fornecida atrav\u00e9s de Declara\u00e7\u00e3o ou documento expedido pelo  Poder Federal, Estadual ou Municipal em papel timbrado, constando  carimbo do \u00f3rg\u00e3o expedido, datado e assinado pelo departamento de  pessoal ou \u00f3rg\u00e3o equivalente ou c\u00f3pia da Carteira Profissional, p\u00e1gina  de identifica\u00e7\u00e3o com foto, dados pessoais e registro dos contratos de  trabalho. Em caso de contrato em vigor o tempo de servi\u00e7o ser\u00e1 considerado at\u00e9 a data final indicada para a entrega dos t\u00edtulos; 11.2.1. N\u00e3o ser\u00e1 pontuado experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio ou aprendizado, nem curso ou gradua\u00e7\u00e3o que s\u00e3o requisitos para o cargo pretendido; Os documentos expedidos no exterior, em l\u00edngua estrangeira, somente  ser\u00e3o considerados quando traduzidos para portugu\u00eas, por tradutor oficial e revalidados por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino Brasileira; Para a contagem de pontos referente a escolaridade/titula\u00e7\u00e3o, ser\u00e1  considerado apenas a maior escolaridade/titula\u00e7\u00e3o do candidato, preferencialmente, na \u00e1rea em que pretende atuar, e n\u00e3o ser\u00e1 permitida a  contagem concomitante de outro n\u00edvel de escolaridade. N\u00e3o ser\u00e1 permitida a contagem concomitante de tempo de servi\u00e7o;  N\u00e3o ser\u00e3o considerados na avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos certificados de cursos que n\u00e3o  mencionarem a carga hor\u00e1ria e que n\u00e3o forem expedidos por Institui\u00e7\u00e3o Oficial  ou Particular devidamente autorizada pelos \u00f3rg\u00e3os competentes. Ap\u00f3s a entrega das c\u00f3pias das documenta\u00e7\u00f5es e das declara\u00e7\u00f5es previstas neste Edital, para a comiss\u00e3o receptora estabelecido no local,  dos quais, estando os candidatos estando em conformidade com suas  documenta\u00e7\u00f5es, estes ser\u00e3o encaminhados para a entrevista que ter\u00e1  dura\u00e7\u00e3o de at\u00e9 15minutos, observando-se os seguintes crit\u00e9rios: Demonstra\u00e7\u00e3o de habilidade de comunica\u00e7\u00e3o; Capacidade para trabalhar em equipe; Habilidades t\u00e9cnicas e dom\u00ednio do conte\u00fado da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Comprometimento. 11.8. A entrevista ser\u00e1 em car\u00e1ter presencial e o candidato que faltar  estar\u00e1 desclassificado. DOS CRIT\u00c9RIOS PARA DESEMPATE A classifica\u00e7\u00e3o final ser\u00e1 feita pela soma dos pontos obtidos. Na hip\u00f3tese de empate, ser\u00e1 dada prefer\u00eancia para efeito de classifica\u00e7\u00e3o, ao  candidato que apresentar maior pontua\u00e7\u00e3o, sucessivamente, nos itens:  Maior tempo de servi\u00e7o nas atividades inerentes \u00e0 fun\u00e7\u00e3o; maior forma\u00e7\u00e3o escolar na \u00e1rea; Curso de Aperfei\u00e7oamento na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o.  Persistindo o empate ter\u00e1 prefer\u00eancia o candidato com maior idade. DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO E DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O O resultado do processo seletivo dos candidatos selecionados/classificados ser\u00e1 obtido atrav\u00e9s da an\u00e1lise do Curr\u00edculo e do resultado da  Entrevista, e ser\u00e1 expresso atrav\u00e9s dos termos: I - APTO \u2013 para o candidato selecionado, por\u00e9m, fora do n\u00famero de  vagas para contrata\u00e7\u00e3o imediata para a qual se inscreveu, gerando cadastro de reserva; II. APTO/CLASSIFICADO \u2013 para candidato aprovado dentro do n\u00famero  de vagas para a qual se inscreveu;   IV. INAPTO - para candidato reprovado em qualquer uma das fases. Al\u00e9m dos termos  APTO; APTO/CLASSIFICADO e INAPTO, a homologa\u00e7\u00e3o do resultado final apresentar\u00e1 o termo DESCLASSIFICADO  para o candidato que n\u00e3o foi entrevistado por n\u00e3o apresentar toda a  documenta\u00e7\u00e3o exigida, por aus\u00eancia ao local de entrevista ou por outro  motivo que o impe\u00e7a de ser entrevistado. A homologa\u00e7\u00e3o do resultado final e a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos classificados como APTO/APROVADO ser\u00e3o divulgadas conforme Cronograma de Atividades do Anexo III, atrav\u00e9s de listagens afixadas na Sede da  Prefeitura Municipal de Porto Acre, Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www. diario.ac.gov.br e no Portal da Transpar\u00eancia portoacre.ac.gov.br DA EXCLUS\u00c3O DO CANDIDATO Ser\u00e1 exclu\u00eddo do Processo Seletivo Simplificado o candidato que: Fizer em qualquer documento declara\u00e7\u00e3o falsa ou inexata;  Desrespeitar membros de qualquer comiss\u00e3o, que participa do  processo seletivo; Descumprir quaisquer das instru\u00e7\u00f5es contidas no Edital;  Perturbar, de qualquer modo, a ordem dos trabalhos, incorrendo em  comportamento indevido. DOS RECURSOS Os recursos contra o resultado do Processo Seletivo ser\u00e3o aceitos no  prazo de 01 (um) dia \u00fatil a contar do dia subsequente ao da publica\u00e7\u00e3o  do resultado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre www.diario.ac.gov.br e  no Portal da Transpar\u00eancia portoacre.ac.gov.br. O recurso dever\u00e1 ser atrav\u00e9s de requerimento espec\u00edfico dirigido a Comiss\u00e3o Coordenadora, contendo a fundamenta\u00e7\u00e3o do recorrente, e ser  protocolado na Sala da Comiss\u00e3o PSS-2021, no endere\u00e7o: Av. Chic\u00f3  Rabelo, n\u00ba s/n, Sede da Prefeitura Municipal de Porto Acre, no hor\u00e1rio  de 8h30min \u00e0s 16h30min. O recurso ser\u00e1 julgado, e apresentado conforme cronograma e atividade contido no Anexo III, e n\u00e3o exercera efeito suspensivo no PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO. Admitir-se-\u00e1 um \u00fanico recurso para cada inscri\u00e7\u00e3o, sendo desconsiderado recurso com as mesmas partes e objetos. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos recursos interpostos por fac-s\u00edmile (fax), e-mail, telegrama ou outro meio que n\u00e3o seja o permitido neste Edital. Os recursos inconsistentes, intempestivos e/ou fora das especifica\u00e7\u00f5es  estabelecidas neste edital ser\u00e3o sumariamente indeferidos. Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e3o aceitos pedidos de revis\u00e3o de recursos, nem  interposi\u00e7\u00e3o de novo recurso. Ser\u00e3o indeferidos os recursos interpostos em prazo destinado a evento  diverso do questionado. A Comiss\u00e3o Coordenadora constitui \u00faltima inst\u00e2ncia para recurso, sendo soberana em suas decis\u00f5es, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o caber\u00e3o recursos diversos. DO CRONOGRAMA O Cronograma de atividades deste Processo Seletivo de que trata este  Edital contam no Anexo III. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O A convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos selecionados, obedecendo a ordem de  classifica\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuada pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social, por meio de ato p\u00fablico afixadas na Sede da pr\u00f3pria secretaria,  na Prefeitura Municipal de Porto Acre e no Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov.br e no Portal da Transpar\u00eancia portoacre.ac.gov.br. O candidato convocado dever\u00e1 se apresentar no prazo de 48 horas, na  sede da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, no ato da convoca\u00e7\u00e3o, munido de toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida para contrata\u00e7\u00e3o; O n\u00e3o comparecimento do candidato aprovado no prazo estabelecido  na convoca\u00e7\u00e3o, implicar\u00e1 em sua desist\u00eancia, independente de notifica\u00e7\u00e3o, ocasionando a convoca\u00e7\u00e3o do candidato subsequente.   DA CONTRATA\u00c7\u00c3O E DA RESCIS\u00c3O S\u00e3o requisitos b\u00e1sicos para a contrata\u00e7\u00e3o. Ter sido considerado apto e classificado atrav\u00e9s do referido Processo  Seletivo, conforme as regras deste Edital;  Apresentar certid\u00e3o de antecedentes criminais negativas justi\u00e7a  federal e estadual;  Firmar declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o estar cumprindo san\u00e7\u00e3o por inidoneidade, aplicada por qualquer \u00d3rg\u00e3o P\u00fablico da esfera federal, estadual ou municipal; Apresentar o Diploma/Certificado da qualifica\u00e7\u00e3o exigida para a fun\u00e7\u00e3o  indicada nos Anexos deste Edital;  Apresentar o Certificado/Declara\u00e7\u00e3o de qualifica\u00e7\u00e3o exigida para as demais fun\u00e7\u00f5es quando for o caso;  N\u00e3o possuir v\u00ednculo ativo no servi\u00e7o p\u00fablico municipal, estadual ou federal, salvo no caso de acumula\u00e7\u00e3o permitida pelo inciso XVI do art. 37  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. . Os candidatos classificados ser\u00e3o contratados por um prazo de  at\u00e9 12 (doze) meses, prorrog\u00e1veis por at\u00e9 igual per\u00edodo, observados, estritamente, o n\u00famero de vagas, a ordem de classifica\u00e7\u00e3o e  a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e financeira da Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social, considerando que os prazos e regimentos do  Edital e do Contrato s\u00e3o aut\u00f4nomos juridicamente, respeitando seus  respectivos direitos e obriga\u00e7\u00f5es, tendo sua validade e in\u00edcio conforme termos definido conforme cada ato jur\u00eddico. S\u00e3o documentos obrigat\u00f3rios necess\u00e1rios para a contrata\u00e7\u00e3o conforme  eSocial sob pena de elimina\u00e7\u00e3o: CPF (Cadastro de Pessoa F\u00edsica do Minist\u00e9rio da Fazenda);  Cart\u00e3o PIS ou PASEP, caso n\u00e3o seja o primeiro contrato de trabalho; C\u00e9dula de Identidade (n\u00e3o ser\u00e1 admitido outro documento, como CNH, etc.);  Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS); Identidade profissional, quando for o caso (comprova\u00e7\u00e3o de registrado  no \u00f3rg\u00e3o fiscalizador da profiss\u00e3o);  Certificado Militar (comprovar estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares),  quando do sexo masculino;  T\u00edtulo de Eleitor e a comprova\u00e7\u00e3o do cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;  2 (duas) fotos 3x4 coloridas e recentes;  Comprova\u00e7\u00e3o do n\u00edvel de escolaridade exigida para a fun\u00e7\u00e3o pleiteada;  Comprovante de resid\u00eancia atualizado;  Certid\u00e3o negativa de antecedentes criminais justi\u00e7a federal e estadual; Registro de Nascimento e/ou Casamento Civil;  N\u00famero da Ag\u00eancia e Conta da Caixa Econ\u00f4mica Federal (c\u00f3pia do  cart\u00e3o, extrato, saldo, etc). . Para efeito de recebimento de sal\u00e1rio fam\u00edlia, \u00e9 obrigat\u00f3rio apresenta\u00e7\u00e3o de registro de nascimento e CPF dos dependentes. . Os documentos dever\u00e3o ser apresentados em c\u00f3pias acompanhadas  dos respectivos originais, para fins de autentica\u00e7\u00e3o pelo servidor respons\u00e1vel pela confer\u00eancia.  . Caso n\u00e3o possua conta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, no ato da Contrata\u00e7\u00e3o, solicitar requerimento de abertura de conta e procurar a Agencia mais pr\u00f3xima, a fim de abrir uma Conta Corrente/Sal\u00e1rio. . As contrata\u00e7\u00f5es ser\u00e3o rescindidas, a qualquer tempo, quando: Conveniente ao interesse p\u00fablico; Verificada a inexatid\u00e3o ou irregularidade nas informa\u00e7\u00f5es prestadas durante o processo seletivo; Constatada falta funcional; Verificada a aus\u00eancia de idoneidade moral, assiduidade, disciplina, efici\u00eancia ou aptid\u00e3o para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o; Quando cessadas as raz\u00f5es que lhe deram origem. . S\u00f3 ser\u00e3o aceitos Diplomas e Certificados emitidos por institui\u00e7\u00e3o reconhecida por autoridade p\u00fablica competente. . Correr\u00e3o \u00e0s expensas do candidato as despesas decorrentes de eventuais deslocamentos e hospedagem durante a sele\u00e7\u00e3o ou em virtude de  eventual contrata\u00e7\u00e3o. DA LOTA\u00c7\u00c3O O candidato contratado dever\u00e1, ap\u00f3s o recebimento do documento com indica\u00e7\u00e3o da lota\u00e7\u00e3o, apresentar-se \u00e0 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social, no prazo de at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas, sendo vedada ainda, a relota\u00e7\u00e3o ou remo\u00e7\u00e3o para outra localidade no munic\u00edpio, exceto por  necessidade devidamente justificada da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 no conhecimento e na aceita\u00e7\u00e3o t\u00e1cita das normas contidas neste Edital e em outros a serem publicados, assim  como o dever de observar e acompanhar o Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov.br, e Portal da Transpar\u00eancia  atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico portoacre.ac.gov.br as publica\u00e7\u00f5es de todos os atos referentes a este Processo Seletivo Simplificado. O candidato dever\u00e1 comparecer ao local de realiza\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo utilizando m\u00e1scara para prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Covid-19. A m\u00e1scara deve cobrir  totalmente o nariz e a boca do participante, desde a sua entrada at\u00e9 sua sa\u00edda do local designado. Ser\u00e1 permitido que o participante leve m\u00e1scara  reserva para troca caso seja necess\u00e1rio. Perder\u00e1 os direitos decorrentes do presente Processo Seletivo o candidato que: N\u00e3o comparecer na convoca\u00e7\u00e3o em data, hor\u00e1rio e local estabelecido; N\u00e3o aceitar as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o; N\u00e3o cumprir as exig\u00eancias de qualifica\u00e7\u00e3o e admiss\u00e3o dentro do prazo fixado; N\u00e3o comprovar o Requisito B\u00e1sico exigido para \u00e1rea de forma\u00e7\u00e3o pretendida. N\u00e3o ser\u00e3o fornecidas, por telefone ou por outro meio virtual, informa\u00e7\u00f5es quanto \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o do candidato, bem como n\u00e3o ser\u00e1 expedido qualquer documento comprobat\u00f3rio de sua classifica\u00e7\u00e3o, valendo, para esse fim, a homologa\u00e7\u00e3o publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov.br e Portal da Transpar\u00eancia atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico portoacre.ac.gov.br as publica\u00e7\u00f5es de todos os  atos referentes a este Processo Seletivo Simplificado. A inexatid\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es ou irregularidade de documentos ou outras irregularidades constatadas no decorrer do processo, ainda que verificadas posteriormente, acarretar\u00e3o a perda dos direitos decorrentes deste Processo Seletivo; O candidato contratado, passar\u00e1 por avalia\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas, onde dever\u00e1 demonstrar os conhecimentos inerentes ao desempenho da fun\u00e7\u00e3o,  responsabilidade,assiduidade e boa conviv\u00eancia na comunidade. Sendo que a perman\u00eancia dar-se-\u00e1 ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o dessas avalia\u00e7\u00f5es; A aprova\u00e7\u00e3o e a classifica\u00e7\u00e3o final na sele\u00e7\u00e3o a que se refere este Edital n\u00e3o asseguram aos candidatos a contrata\u00e7\u00e3o, mas t\u00e3o somente a expectativa de ser contratado, obedecendo \u00e0 exist\u00eancia de car\u00eancia tempor\u00e1ria, o interesse e a conveni\u00eancia administrativa; Quando da contrata\u00e7\u00e3o, somente ser\u00e1 permitido \u00e0 acumula\u00e7\u00e3o nos termos do art. 37, item XVI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sob pena de nulidade do  contrato e apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade administrativa do contratante e do contratado. Os casos omissos referentes ao processo seletivo ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Coordenadora.Porto Acre/AC, 27 de setembro de 2021. Daiany Gon\u00e7alves Souza Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social Decreto n\u00ba 1.886/2021 ANEXO I PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 002/2021 TABELAS DE FUN\u00c7\u00d5ES, VAGAS, VENCIMENTOS, ESCOLARIDADE M\u00cdNIMA E CARGA HOR\u00c1RIA ANEXO III PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 002/2021 CRONOGRAMA DE ATIVIDADES ANEXO IV PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 002/2021 QUADRO 1 \u2013 tabela de pontua\u00e7\u00e3o de curr\u00edculo QUADRO 2 \u2013 tabela de pontua\u00e7\u00e3o de entrevista ANEXO V PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 002/2021 MODELO DE CURR\u00cdCULO 1. DADOS PESSOAIS 1.1 Nome completo: ___________________________ 1.2 Filia\u00e7\u00e3o: _________________________________ 1.3 Nacionalidade: ____________________________ 1.4 Naturalidade: _____________________________ 1.5 Data de Nascimento: _______________________ 1.6 Estado Civil: ______________________________ 2. DADOS DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O 2.1 Carteira de Identidade e \u00f3rg\u00e3o expedidor: _______ 2.2 Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF: ____________ 2.3 T\u00edtulo de Eleitor __________________ Zona: ______________ Se\u00e7\u00e3o: _______________________ 2.4 Endere\u00e7o Residencial: ______________________ 2.5 Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: _______________________ 2.6 Telefone residencial e celular: ________________ 2.7 Outro endere\u00e7o e telefone para contato ou recado:_ 3. ESCOLARIDADE 3.1 ENSINO FUNDAMENTAL Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ 3.2 ENSINO M\u00c9DIO Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ 3.3 GRADUA\u00c7\u00c3O Curso: ______________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ 3.4 P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O 3.4.1 ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ 3.4.2 MESTRADO Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ 3.4.3 DOUTORADO Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ CURSOS ESPECIALIZADOS NA \u00c1REA AFIM \u00c0 FUN\u00c7\u00c3O  Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Data de in\u00edcio: ___________________________  Data da conclus\u00e3o: ________________________________ Carga hor\u00e1ria: ________________________________ Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Data de in\u00edcio: ___________________________  Data da conclus\u00e3o: ________________________________ Carga hor\u00e1ria: ________________________________ Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Data de in\u00edcio: ___________________________  Data da conclus\u00e3o: ________________________________ Carga hor\u00e1ria: ________________________________ Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Data de in\u00edcio: ___________________________  Data da conclus\u00e3o: ________________________________ Carga hor\u00e1ria: ________________________________ Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Data de in\u00edcio: ___________________________  Data da conclus\u00e3o: ________________________________ Carga hor\u00e1ria: ________________________________ 5. INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: _____________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ___________ Local e Data. _______________________________________ Assinatura do Candidato(a) ANEXO VI PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 002/2021 FICHA DE RECURSOS \u00c0 Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de pessoal no \u00e2mbito do munic\u00edpio do Porto Acre, na forma abaixo especificada:  Nome: ______________________________________ CPF: _______________________________________ Identidade N\u00ba: ________________________________ T\u00edtulo de Eleitor: ______________________________ Cargo: ______________________________________ Endere\u00e7o Completo: ___________________________ Questionamento: __________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ Embasamento: ____________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________  Porto Acre/AC, _____ de setembro de 2021. ____________________________________________ Recorrente ANEXO VII PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 002/2021 DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o de Cargos ou Empregos P\u00fablicos Eu,__________________________, DECLARO, para fins de posse na  carreira de______________________________,na Prefeitura Municipal  de Porto Acre/AC, QUE N\u00c3O EXER\u00c7O qualquer cargo, emprego, ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica junto \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica direta, autarquias, funda\u00e7\u00f5es,  empresas p\u00fablicas, sociedade de economia mista, suas subsidi\u00e1rias e sociedades controladas direta ou indiretamente pelo poder p\u00fablico, que seja  inacumul\u00e1vel com a carreira em que tomarei posse, em conson\u00e2ncia com  os incisos XVI e XVII do art. 37, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. DECLARO, mais, estar ciente de que devo comunicar a esse \u00d3rg\u00e3o qualquer altera\u00e7\u00e3o que venha a ocorrer em minha vida funcional que n\u00e3o atenda \u00e0s determina\u00e7\u00f5es legais vigentes relativamente \u00e0 acumula\u00e7\u00e3o de cargos, sob pena de instaurar-se processo administrativo disciplinar. DECLARO, ainda, estar ciente de que prestar declara\u00e7\u00e3o falsa \u00e9 crime  previsto no art. 299, do C\u00f3digo Penal Brasileiro, sujeitando o declarante  \u00e0s suas penas, sem preju\u00edzo de outras san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. Porto Acre-AC,_______de_____________de 2021. __________________________________ Assinatura do Candidato(a) CPF:    ANEXO VIII PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 002/2021 DECLARA\u00c7\u00c3O ACUMULA\u00c7\u00c3O DE CARGO OU EMPREGO P\u00daBLICO Eu,_______________________________, DECLARO, para fins de posse no cargo de_______________________na Prefeitura Municipal de Porto Acre/AC, que exer\u00e7o o(s) cargo(s) p\u00fablico(s),  fun\u00e7\u00e3o(es) ou emprego(s) abaixo:  cuja jornada de trabalho \u00e9 de       \u00e0s       horas.  cuja jornada de trabalho \u00e9 de         \u00e0s         horas.  cuja jornada de trabalho \u00e9 de         \u00e0s         horas. DECLARO, ainda, que tenho conhecimento das normas constitucionais  e legais da veda\u00e7\u00e3o de acumula\u00e7\u00e3o remunerada, com as exce\u00e7\u00f5es previstas e que estou ciente de que estarei sujeito \u00e0s penalidades previstas  em Lei, caso venha a incorrer em acumula\u00e7\u00e3o ilegal, durante o exerc\u00edcio  do cargo para o qual fui empossado. DECLARO, mais, estar ciente de que devo comunicar a esse \u00d3rg\u00e3o qualquer altera\u00e7\u00e3o que venha a ocorrer em minha vida funcional que n\u00e3o aten- da \u00e0s determina\u00e7\u00f5es legais vigentes relativamente \u00e0 acumula\u00e7\u00e3o de cargos, sob pena de instaurar-se processo administrativo disciplinar. Porto Acre-AC,_______de_____________de 2021. __________________________________ Assinatura do Candidato(a) CPF:    ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO-SEMSA EDITAL N\u00ba 003/2021 Processo Seletivo Simplificado CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL POR PRAZO DETERMINADO O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA  MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e embasados no inciso IX, art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, inciso IX e X do Art.  12 da Lei Org\u00e2nica, bem como fundamentado na Lei Municipal n\u00ba600  de 09 de julho de 2017, e demais normas que regem a mat\u00e9ria, tornam p\u00fablica a abertura de inscri\u00e7\u00f5es ao Processo Seletivo Simplificado,  destinado \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado e cadastro de reserva  de profissionais de n\u00edvel superior, m\u00e9dio, fundamental e fundamental  incompleto para atender \u00e0s necessidades tempor\u00e1rias da SECRETARIA  MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO, mediante condi\u00e7\u00f5es aqui  determinadas e demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplicadas \u00e0 esp\u00e9cie. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES O processo de que trata o presente Edital se destina a selecionar profissionais, conforme cargos e fun\u00e7\u00f5es descritas no Anexo II, com contrata\u00e7\u00f5es imediatas e cadastro reserva, visando suprir car\u00eancias de natureza  tempor\u00e1ria, de excepcional interesse p\u00fablico para o regular funcionamento das atividades da Secretaria SA\u00daDE; Este Processo Seletivo ser\u00e1 constitu\u00eddo uma por uma Comiss\u00e3o Coordenadora composta por 03 (tr\u00eas) membros Servidores do Munic\u00edpio e  01 (um) Presidente, nomeados pelo Decreto n\u00ba 2.009, de 10 de setembro 2021,  pelo Chefe do Poder Executivo, para realizar este Processo  Seletivo Simplificado; Este Edital cont\u00e9m as cl\u00e1usulas, anexos e condi\u00e7\u00f5es que regem o presente Processo Seletivo Simplificado, conforme a legisla\u00e7\u00e3o vigente; A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 no conhecimento e na t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital e na legisla\u00e7\u00e3o  vigente, n\u00e3o cabendo, portanto, alega\u00e7\u00e3o de desconhecimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui previstas; Caber\u00e1 a Comiss\u00e3o Coordenadora supervisionar todas as etapas do  Processo Seletivo Simplificado, desde a elabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 o recebimento  dos resultados do certame, conclu\u00eddo com relat\u00f3rio que ser\u00e1 apresentado ao Prefeito Municipal para a devida homologa\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o  do resultado final; A sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de que trata este edital ser\u00e1 realizada atrav\u00e9s da An\u00e1lise Curricular, An\u00e1lise de T\u00edtulos e Entrevista; O prazo de validade deste Processo Seletivo Simplificado ter\u00e1 validade  de 12 meses, a contar da homologa\u00e7\u00e3o do resultado do certame deste  Edital, podendo ser prorrogado 1 (uma) \u00fanica vez, por at\u00e9 igual per\u00edodo,  a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o. Todos os atos oficiais relativos ao Processo Seletivo Simplificado ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov.br e Portal da Transpar\u00eancia no endere\u00e7o  eletr\u00f4nico portoacre.ac.gov.br.  A classifica\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo Simplificado gera apenas expectativa de direito \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o. \u00c9 reservado ao Poder P\u00fablico Municipal o direito de proceder \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o e/ou remanejamento em n\u00famero que atenda aos seus interesses e as suas necessidades, devidamente justificado. DOS REQUISITOS S\u00e3o requisitos para participar da Sele\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o Emergencial para todos os cargos: Ser brasileiro nato ou naturalizado, na forma da lei;  Possuir maioridade civil;  Estar em pleno gozo dos direitos pol\u00edticos;  Estar quites com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais e, quando homem, com a  obriga\u00e7\u00e3o militar;   Possuir habilita\u00e7\u00e3o profissional exigida para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o,  quando for o caso;  Comprovar a escolaridade exigida para a fun\u00e7\u00e3o;  Atender \u00e0s condi\u00e7\u00f5es especiais, prescritas em lei ou regulamento, para  determinadas fun\u00e7\u00f5es. Os candidatos que n\u00e3o preencherem os requisitos supracitados, ser\u00e3o  automaticamente eliminados. DOS CARGOS, DA FORMA\u00c7\u00c3O, CARGA HOR\u00c1RIA, REMUNERA\u00c7\u00c3O E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES Os cargos, a forma\u00e7\u00e3o m\u00ednima exigida para cada fun\u00e7\u00e3o, a carga hor\u00e1ria,  remunera\u00e7\u00e3o e as respectivas atribui\u00e7\u00f5es constam no Anexo II deste Edital. DAS VAGAS As vagas de que trata este Edital est\u00e3o distribu\u00eddas conforme o Anexo IV. VALIDADE DE DOCUMENTOS Em conformidade com a Lei N\u00ba. 13.726/2018, todo documento exigido  neste Edital poder\u00e1 ser apresentado em c\u00f3pia simples, devendo obrigatoriamente nesse caso (c\u00f3pia simples), apresentar a original para confer\u00eancia pela comiss\u00e3o receptora dos documentos ou c\u00f3pia autenticada. Toda a responsabilidade pela apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos \u00e9 \u00fanica e  exclusiva do candidato, que se caso, no momento da inscri\u00e7\u00e3o ou ap\u00f3s  o processo, for identificada alguma fraude na apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos, resguardado o contradit\u00f3rio e ampla defesa, responder\u00e1 civil,  criminalmente, al\u00e9m de, se aprovado for, ser sumariamente demitido. DAS VAGAS DESTINADAS \u00c0S PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA Candidatos com defici\u00eancia, amparados pelo inciso VIII do art. 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal, poder\u00e3o participar da Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica Simplificada, sob sua inteira responsabilidade, nos termos da referida legisla\u00e7\u00e3o,  desde que venham a anexar, no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o laudo m\u00e9dico  ou atestado (documento nos termos do item 5.) expedido por m\u00e9dico  especialista, indicando a esp\u00e9cie, o grau ou o n\u00edvel de defici\u00eancia, com  expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID) vigente. O candidato com defici\u00eancia participar\u00e1 do processo seletivo em igualdade de condi\u00e7\u00f5es \u00e0s vagas de ampla concorr\u00eancia, e ainda \u00e0s vagas  reservadas \u00e0s pessoas com defici\u00eancia. Ser\u00e1 reservado percentual m\u00ednimo de 5% (cinco por cento) das vagas  aos portadores de defici\u00eancia f\u00edsica, ficando a contrata\u00e7\u00e3o vinculada \u00e0  ordem de classifica\u00e7\u00e3o dos deficientes f\u00edsicos, \u00e0 capacidade de exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o, do qual, caso a aplica\u00e7\u00e3o desse percentual resulte em  n\u00famero fracionado, este dever\u00e1 ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero inteiro subsequente, desde que n\u00e3o ultrapasse 20% (vinte por cento) das  vagas oferecidas por cargo, nos termos do Art. 37\u00b0 da CF, c/c com o  Decreto Federal n\u00ba. 9.508/2018. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES O candidato que desejar concorrer \u00e0s vagas constantes no Anexo IV  deste Edital, dever\u00e1 realizar a sua inscri\u00e7\u00e3o na Escola Municipal Nilce  Machado da Rocha, situada \u00e0 Rua Luiz Galvez, S/N \u2013 Bairro Jos\u00e9 Galdino \u2013 Porto Acre-AC \u2013 CEP: 69927000, nos dias 28 e 29 de setembro de  2021, das 08h00min \u00e0s 12h00min e de 13h00min \u00e0s 17h00min, preenchendo a Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o, declarando atender \u00e0s condi\u00e7\u00f5es exigidas,  entregando todos os documentos conforme o item 5 e se submetendo  \u00e0s normas deste Edital. Ap\u00f3s o preenchimento da ficha de inscri\u00e7\u00e3o, o  candidato dever\u00e1 entregar todos os documentos comprobat\u00f3rios para  efetiva\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ser\u00e1 cobrado Taxa de inscri\u00e7\u00e3o; Ao preencher o Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado, o candidato dever\u00e1 obrigatoriamente, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o,  informar a fun\u00e7\u00e3o, e a localidade que deseja atuar, desde que a sua  forma\u00e7\u00e3o atenda aos requisitos b\u00e1sicos exigidos pelo Edital, conforme  Anexo II; Os candidatos selecionados ser\u00e3o convocados em conformidade com  a classifica\u00e7\u00e3o, para a localidade, e a fun\u00e7\u00e3o, respeitando a quantidade  de vagas para cada fun\u00e7\u00e3o e localidade escolhida. Ter\u00e1 a inscri\u00e7\u00e3o indeferida aquele candidato que n\u00e3o preencher o Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o de forma completa, correta e leg\u00edvel e/ou fornecer  dados comprovadamente inver\u00eddicos ou falsos. O candidato declarar\u00e1, no Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o que tem ci\u00eancia e  aceita que, caso aprovado, entregar\u00e1 os documentos comprobat\u00f3rios  exigidos para exercer a fun\u00e7\u00e3o que optou, por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o. DAS EXIG\u00caNCIAS NO ATO DA INSCRI\u00c7\u00c3O Para efetivar a inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1:  Preencher o Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o conforme Anexo III deste Edital, devendo ser exclusivamente preenchidas as informa\u00e7\u00f5es nesse instrumento; Entregar o Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o preenchido \u00e0 mesa receptora juntamente com os demais documentos solicitados abaixo; Curr\u00edculo padronizado de acordo com Anexo VI deste Edital, contendo  certificados e outros documentos comprobat\u00f3rios, nos termos do item 5; C\u00e9dula de Identidade (frente e verso); CPF; Comprovante de Resid\u00eancia; T\u00edtulo de Eleitor e comprovante que est\u00e1 em dia com as obriga\u00e7\u00f5es  eleitorais; 01 (uma) foto 3x4 recente, Certificado de Reservista (se for do  sexo masculino), nos termos do item 5; Receber da mesa receptora o comprovante de inscri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ser\u00e1 aceita solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atender rigorosamente  ao estabelecido neste Edital; S\u00e3o considerados documentos de identidade, a carteira e/ou c\u00e9dula de  identidade (Emitido por Reparti\u00e7\u00e3o P\u00fablica autorizada) e CNH \u2013 Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o que esteja v\u00e1lida, al\u00e9m das carteiras expedidas por \u00d3rg\u00e3os e Conselhos que, por for\u00e7a de Lei Federal, tenha  validade como identidade;  O candidato dever\u00e1 no ato da inscri\u00e7\u00e3o ter todos os cuidados imprescind\u00edveis de confirmar todos os seus documentos para que n\u00e3o haja  falha na sua inscri\u00e7\u00e3o; A inscri\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo Simplificado implica o conhecimento e a expressa aceita\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, das  quais o candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento; N\u00e3o ser\u00e1 admitida a inscri\u00e7\u00e3o por procura\u00e7\u00e3o; No ato da inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 entregue ao candidato o Comprovante de Entrega de Inscri\u00e7\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado, devidamente  assinado pelo servidor que recebeu a documenta\u00e7\u00e3o; N\u00e3o ser\u00e1 admitida juntada ou substitui\u00e7\u00e3o posterior de quaisquer documentos exigidos deste Edital, consistindo obriga\u00e7\u00e3o do candidato  apresent\u00e1-los no ato da inscri\u00e7\u00e3o, sob pena de ser indeferido; O candidato dever\u00e1 no ato da inscri\u00e7\u00e3o marcar no campo espec\u00edfico do  Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o uma \u00fanica op\u00e7\u00e3o de cargo. Depois de efetivada  a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 aceito pedido de altera\u00e7\u00e3o; Somente ser\u00e1 admitida uma \u00fanica inscri\u00e7\u00e3o por candidato para o  cargo pretendido; A qualquer tempo, poder-se-\u00e1 anular a inscri\u00e7\u00e3o ou nomea\u00e7\u00e3o do candidato, desde que verificadas falsidades de declara\u00e7\u00f5es ou irregularidades nas inscri\u00e7\u00f5es ou documentos. DAS ETAPAS DO PROCESSO SELETIVO PRIMEIRA ETAPA \u2013  An\u00e1lise Curricular e dos documentos comprobat\u00f3rios \u2013 CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E ELIMINAT\u00d3RIO. 9.1.1 An\u00e1lise Curricular, perfazendo um total de 60 pontos, de acordo  com os crit\u00e9rios de pontua\u00e7\u00e3o do Anexo V, Quadro 1; 9.1.2. Ser\u00e3o pontuadas apenas a forma\u00e7\u00e3o complementar e a experi\u00eancia profissional, informadas e comprovadas pelo candidato no ato de  Homologa\u00e7\u00e3o da Inscri\u00e7\u00e3o. SEGUNDA ETAPA \u2013 Realiza\u00e7\u00e3o de Entrevista oral com atribui\u00e7\u00e3o de  valores de 01 a 10 pontos por crit\u00e9rio avaliado, at\u00e9 a somat\u00f3ria m\u00e1xima  de 40 pontos\u2013 CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO. 9.2.1Os crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o da ENTREVISTA, suas respectivas pontua\u00e7\u00f5es, est\u00e3o apresentadas no Anexo V, Quadro 2. 9.2.2A rela\u00e7\u00e3o dos nomes dos candidatos classificados ser\u00e1 publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov. br e Portal da Transpar\u00eancia no endere\u00e7o eletr\u00f4nico portoacre.ac.gov.br.  DA REALIZA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO A An\u00e1lise do Curr\u00edculo e Entrevista ser\u00e3o de responsabilidade da Comiss\u00e3o Interna da Secretaria Municipal de Sa\u00fade constitu\u00edda para esse  fim, podendo ainda ser assessorada pela Comiss\u00e3o Coordenadora; DA AN\u00c1LISE DO CURR\u00cdCULO E DA ENTREVISTA A An\u00e1lise do Curr\u00edculo compreender\u00e1 a avalia\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos que dever\u00e3o compor o Curr\u00edculo padronizado, conforme modelo constante no  Anexo VI deste Edital.  Ao Curr\u00edculo devem ser anexadas na forma do Item 5: T\u00edtulos; Declara\u00e7\u00f5es ou outros documentos comprovantes de experi\u00eancia de  trabalho fornecida atrav\u00e9s de Declara\u00e7\u00e3o ou documento expedido pelo  Poder Federal, Estadual ou Municipal em papel timbrado, constando  carimbo do \u00f3rg\u00e3o expedido, datado e assinado pelo departamento de  pessoal ou \u00f3rg\u00e3o equivalente ou C\u00f3pia da Carteira Profissional, p\u00e1gina  de identifica\u00e7\u00e3o com foto, dados pessoais e registro dos contratos de  trabalho. Em caso de contrato em vigor o tempo de servi\u00e7o ser\u00e1 considerado at\u00e9 a data final indicada para a entrega dos t\u00edtulos; 11.2.1. N\u00e3o ser\u00e1 pontuado experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio ou aprendizado, nem curso ou gradua\u00e7\u00e3o que s\u00e3o requisitos para o cargo pretendido; Os documentos expedidos no exterior, em l\u00edngua estrangeira, somente  ser\u00e3o considerados quando traduzidos para portugu\u00eas, por tradutor oficial e revalidados por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino Brasileira; Para a contagem de pontos referente a escolaridade/titula\u00e7\u00e3o, ser\u00e1  considerado apenas a maior escolaridade/titula\u00e7\u00e3o do candidato, preferencialmente, na \u00e1rea em que pretende atuar,e n\u00e3o ser\u00e1 permitida a  contagem concomitante de outro n\u00edvel de escolaridade. N\u00e3o ser\u00e1 permitida a contagem concomitante de tempo de servi\u00e7o;  N\u00e3o ser\u00e3o considerados na avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos certificados de cursos que n\u00e3o  mencionarem a carga hor\u00e1ria e que n\u00e3o forem expedidos por Institui\u00e7\u00e3o Oficial  ou Particular devidamente autorizada pelos \u00f3rg\u00e3os competentes. 11.7 Ap\u00f3s a entrega das c\u00f3pias das documenta\u00e7\u00f5es e das declara\u00e7\u00f5es  previstas neste Edital, para \u00e1 comiss\u00e3o receptora estabelecida no local,  dos quais, estando os candidatos sem conformidade com suas documenta\u00e7\u00f5es, estes ser\u00e3o encaminhados para entrevista que ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de at\u00e9 15 minutos,observando-se os seguintes crit\u00e9rios: Demonstra\u00e7\u00e3o de habilidade de comunica\u00e7\u00e3o; Capacidade para trabalhar em equipe; Habilidades t\u00e9cnicas e dom\u00ednio do conte\u00fado da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Comprometimento. 11.8. A entrevista ser\u00e1 em car\u00e1ter presencial e o candidato que faltar  estar\u00e1 desclassificado. DOS CRIT\u00c9RIOS PARA DESEMPATE A classifica\u00e7\u00e3o final ser\u00e1 feita pela soma dos pontos obtidos. Na hip\u00f3tese de empate, ser\u00e1 dada prefer\u00eancia para efeito de classifica\u00e7\u00e3o, ao  candidato que apresentar maior pontua\u00e7\u00e3o, sucessivamente, nos itens:  Maior tempo de servi\u00e7o nas atividades inerentes \u00e0 fun\u00e7\u00e3o; Maior for- ma\u00e7\u00e3o escolar na \u00e1rea inerente \u00e0 fun\u00e7\u00e3o; Curso de Aperfei\u00e7oamento  na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. Persistindo o empate ter\u00e1 prefer\u00eancia o candidato  com maior idade. DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO E DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O O resultado do processo seletivo dos candidatos selecionados/classificados ser\u00e1 obtido atrav\u00e9s da an\u00e1lise do Curr\u00edculo e do resultado da  Entrevista, e ser\u00e1 expresso atrav\u00e9s dos termos: I - APTO \u2013 para o candidato selecionado, por\u00e9m, fora do n\u00famero de  vagas para contrata\u00e7\u00e3o imediata para a qual se inscreveu, gerando cadastro de reserva; II. APTO/CLASSIFICADO \u2013 para candidato aprovado dentro do n\u00famero  de vagas para a qual se inscreveu;   IV. INAPTO - para candidato reprovado em qualquer uma das fases. Al\u00e9m dos termos  APTO; APTO/CLASSIFICADO e INAPTO, a homologa\u00e7\u00e3o do resultado final apresentar\u00e1 o termo DESCLASSIFICADO  para o candidato que n\u00e3o foi entrevistado por n\u00e3o apresentar toda a  documenta\u00e7\u00e3o exigida, por aus\u00eancia ao local de entrevista ou por outro  motivo que o impe\u00e7a de ser entrevistado. A homologa\u00e7\u00e3o do resultado do final e a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos  classificados, ser\u00e1 divulgada conforme Cronograma de Atividades do  Anexo I, atrav\u00e9s de listagens afixadas na Sede da Prefeitura Municipal  de Porto Acre,Secretaria Municipal de SA\u00daDE e no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov.br Portal da  Transpar\u00eancia no endere\u00e7o eletr\u00f4nico portoacre.ac.gov.br . DA EXCLUS\u00c3O DO CANDIDATO Ser\u00e1 exclu\u00eddo do Processo Seletivo Simplificado o candidato que: Fizer em qualquer documento declara\u00e7\u00e3o falsa ou inexata;  Desrespeitar membros de qualquer Comiss\u00e3o que participa do processo Seletivo; Descumprir quaisquer das instru\u00e7\u00f5es contidas no Edital;  Perturbar, de qualquer modo, a ordem dos trabalhos, incorrendo em  comportamento indevido. DOS RECURSOS Os recursos contra o resultado do Processo Seletivo ser\u00e3o aceitos no  prazo de 01 (um) dia \u00fatil a contar do dia subsequente ao da publica\u00e7\u00e3o  do resultado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.diario.ac.gov.br Portal da Transpar\u00eancia no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  portoacre.ac.gov.br . 14.2O recurso dever\u00e1 ser atrav\u00e9s de requerimento espec\u00edfico dirigido a  Comiss\u00e3o Coordenadora, contendo a fundamenta\u00e7\u00e3o do recorrente, e  ser protocolado na Sala da Comiss\u00e3o PSS-2021, no endere\u00e7o: Av. Chic\u00f3 Rabelo, s/n, Sede da Prefeitura Municipal de Porto Acre, no hor\u00e1rio  de 08h30min \u00e0s 16h30min. O recurso ser\u00e1 julgado e apresentado conforme o cronograma de atividades contidas no anexo I e n\u00e3o exercera efeito suspensivo no PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO. Admitir-se-\u00e1 um \u00fanico recurso para cada inscri\u00e7\u00e3o, sendo desconsiderado recurso com as mesmas partes e objetos. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos recursos interpostos por fac-s\u00edmile (fax), e-mail, telegrama ou outro meio que n\u00e3o seja o permitido neste Edital. Os recursos inconsistentes, intempestivos e/ou fora das especifica\u00e7\u00f5es  estabelecidas neste edital ser\u00e3o sumariamente indeferidos. Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e3o aceitos pedidos de revis\u00e3o de recursos, nem  interposi\u00e7\u00e3o de novo recurso. Ser\u00e3o indeferidos os recursos interpostos em prazo destinado a evento  diverso do questionado. A Comiss\u00e3o Coordenadora constitui \u00faltima inst\u00e2ncia para recurso, sendo soberana em suas decis\u00f5es, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o caber\u00e3o recursos diversos. DO CRONOGRAMA O Cronograma de atividades deste Processo Seletivo de que trata este  Edital contam no Anexo I. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O A convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos selecionados, obedecendo a ordem de  classifica\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuada pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade,  por  meio de ato p\u00fablico afixadas na Sede da pr\u00f3pria secretaria, na Prefeitura Municipal de Porto Acre, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov.br Portal da Transpar\u00eancia no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico portoacre.ac.gov.br . O candidato convocado dever\u00e1 se apresentar no prazo de 48 horas, na  sede da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, no ato da convoca\u00e7\u00e3o, munido  de toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida para contrata\u00e7\u00e3o; O n\u00e3o comparecimento do candidato aprovado no prazo estabelecido  na convoca\u00e7\u00e3o, implicar\u00e1 em sua desist\u00eancia, independente de notifica\u00e7\u00e3o, ocasionando a convoca\u00e7\u00e3o do candidato subsequente.    DA CONTRATA\u00c7\u00c3O E DA RESCIS\u00c3O S\u00e3o requisitos b\u00e1sicos para a contrata\u00e7\u00e3o: Ter sido considerado apto e classificado atrav\u00e9s do referido Processo  Seletivo, conforme as regras deste Edital;  Apresentar certid\u00e3o negativa de antecedentes criminais da justi\u00e7a Federal e Estadual;  Firmar declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o estar cumprindo san\u00e7\u00e3o por inidoneidade, apli- cada por qualquer \u00d3rg\u00e3o P\u00fablico da esfera federal, estadual ou municipal; Apresentar o Diploma/Certificado da qualifica\u00e7\u00e3o exigida para a fun\u00e7\u00e3o  indicada nos Anexos deste Edital;  Apresentar o Certificado/Declara\u00e7\u00e3o de qualifica\u00e7\u00e3o exigida para as demais fun\u00e7\u00f5es quando for o caso;  Firmar declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o possuir v\u00ednculo ativo no servi\u00e7o p\u00fablico municipal, estadual ou federal, salvo no caso de acumula\u00e7\u00e3o permitida pelo  inciso XVI do art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Os candidatos classificados ser\u00e3o contratados por um prazo de at\u00e9 12  (doze) meses, prorrog\u00e1veis por at\u00e9 igual per\u00edodo, observados, estritamente, o n\u00famero de vagas, a ordem de classifica\u00e7\u00e3o e a disponibilidade  or\u00e7ament\u00e1ria e financeira da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento considerando que os prazos e regimentos do Edital e do Contrato  s\u00e3o aut\u00f4nomos juridicamente, respeitando seus respectivos direitos e  obriga\u00e7\u00f5es, tendo sua validade e in\u00edcio conforme termos definido conforme cada ato jur\u00eddico. S\u00e3o documentos obrigat\u00f3rios necess\u00e1rios para a contrata\u00e7\u00e3o em virtude do eSocial, sob pena de elimina\u00e7\u00e3o: CPF (Cadastro de Pessoa F\u00edsica do Minist\u00e9rio da Fazenda);  Cart\u00e3o PIS ou PASEP, caso n\u00e3o seja o primeiro contrato de trabalho; C\u00e9dula de Identidade (n\u00e3o ser\u00e1 admitido outro documento, como CNH, etc.);  Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS); Identidade profissional, quando for o caso (comprova\u00e7\u00e3o de registrado  no \u00f3rg\u00e3o fiscalizador da profiss\u00e3o);  Certificado Militar (comprovar estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares),  quando do sexo masculino;  T\u00edtulo de eleitor e a comprova\u00e7\u00e3o do cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;   02 (duas) fotos 3x4 coloridas e recentes;  Comprova\u00e7\u00e3o do n\u00edvel de escolaridade exigida para a fun\u00e7\u00e3o pleiteada;  Comprovante de resid\u00eancia atualizado; Apresentar certid\u00f5es negativas de antecedentes criminais da justi\u00e7a Federal e Estadual;  Registro de Nascimento e/ou Casamento Civil  N\u00famero da Ag\u00eancia e Conta da Caixa Econ\u00f4mica Federal (c\u00f3pia do  cart\u00e3o, extrato, saldo, etc). Para efeitos de recebimentos de sal\u00e1rio fam\u00edlia, \u00e9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de Registro de Nascimento e CPF dos dependentes. Os documentos dever\u00e3o ser apresentados em c\u00f3pias acompanhadas  dos respectivos originais, para fins de autentica\u00e7\u00e3o pelo servidor respons\u00e1vel pela confer\u00eancia ou c\u00f3pia autenticada. Caso n\u00e3o possua conta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, no ato da Contrata\u00e7\u00e3o, solicitar requerimento de abertura de conta e procurar a Ag\u00eancia  mais pr\u00f3xima, a fim de abrir uma Conta Corrente/Sal\u00e1rio. As contrata\u00e7\u00f5es ser\u00e3o rescindidas, a qualquer tempo, quando: Conveniente ao interesse p\u00fablico; Verificada a inexatid\u00e3o ou irregularidade nas informa\u00e7\u00f5es prestadas durante o processo seletivo; Constatada falta funcional; Verificada a aus\u00eancia de idoneidade moral, assiduidade, disciplina, efici\u00eancia ou aptid\u00e3o para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o; Quando cessadas as raz\u00f5es que lhe deram origem. S\u00f3 ser\u00e3o aceitos Diplomas e Certificados emitidos por institui\u00e7\u00e3o reconhecida por autoridade p\u00fablica competente. Correr\u00e3o \u00e0s expensas do candidato as despesas decorrentes de eventuais deslocamentos e hospedagem durante a sele\u00e7\u00e3o ou em virtude de  eventual contrata\u00e7\u00e3o. DA LOTA\u00c7\u00c3O  O candidato contratado dever\u00e1, ap\u00f3s o recebimento do documento com  indica\u00e7\u00e3o da lota\u00e7\u00e3o, apresentar-se \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade e  Saneamento, no prazo de at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas, sendo vedada  ainda, a relota\u00e7\u00e3o ou remo\u00e7\u00e3o para outra localidade no munic\u00edpio, exceto por necessidade devidamente justificada da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 no conhecimento e na aceita\u00e7\u00e3o t\u00e1cita das normas contidas neste Edital e em outros a serem publicados, assim como o dever de observar e acompanhar o Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov.bre Portal da Transpar\u00eancia atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico portoacre.ac.gov.br as publica\u00e7\u00e3o de todos os atos referentes a este Processo Seletivo Simplificado. O candidato dever\u00e1 comparecer ao local de realiza\u00e7\u00e3o do Processo  Seletivo utilizando m\u00e1scara para prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Covid-19. A m\u00e1scara deve  cobrir totalmente o nariz e a boca do participante, desde a sua entrada  at\u00e9 sua sa\u00edda do local designado. Ser\u00e1 permitido que o participante leve  m\u00e1scara reserva para troca caso seja necess\u00e1rio. Perder\u00e1 os direitos decorrentes do presente Processo Seletivo o candidato que: N\u00e3o comparecer na convoca\u00e7\u00e3o em data, hor\u00e1rio e local estabelecido; N\u00e3o aceitar as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o; N\u00e3o cumprir as exig\u00eancias de qualifica\u00e7\u00e3o e admiss\u00e3o dentro do prazo fixado; N\u00e3o comprovar o Requisito B\u00e1sico exigido para \u00e1rea de forma\u00e7\u00e3o pretendida. N\u00e3o ser\u00e3o fornecidas, por telefone ou por outro meio virtual, informa- \u00e7\u00f5es quanto \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o do candidato, bem como n\u00e3o ser\u00e1 expedido qualquer documento comprobat\u00f3rio de sua classifica\u00e7\u00e3o, valendo, para  esse fim, a homologa\u00e7\u00e3o publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov.bre Portal da Transpar\u00eancia atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico portoacre.ac.gov.br. A inexatid\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es ou irregularidade de documentos ou outras irregularidades constatadas no decorrer do processo, ainda que verificadas posteriormente, acarretar\u00e3o a perda dos direitos decorrentes deste Processo Seletivo; O candidato contratado, passar\u00e1 por avalia\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas, onde dever\u00e1 demonstrar os conhecimentos inerentes ao desempenho da fun\u00e7\u00e3o, responsabilidade, assiduidade e boa conviv\u00eancia na comunidade. Sendo que a perman\u00eancia dar-se-\u00e1 ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o dessas avalia\u00e7\u00f5es; A aprova\u00e7\u00e3o e a classifica\u00e7\u00e3o final na sele\u00e7\u00e3o a que se refere este Edital n\u00e3o asseguram aos candidatos a contrata\u00e7\u00e3o, mas t\u00e3o somente a expectativa de ser contratado, obedecendo \u00e0 exist\u00eancia de car\u00eancia tempor\u00e1ria, o interesse e a conveni\u00eancia administrativa; Quando da contrata\u00e7\u00e3o, somente ser\u00e1 permitido \u00e0 acumula\u00e7\u00e3o nos termos do art. 37, item XVI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sob pena de nulidade do  contrato e apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade administrativa do contratante e do contratado. Os casos omissos referentes ao processo seletivo ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Coordenadora. Porto Acre/AC, 27 de setembro de 2021.  Edna da Silva Cuiabano Chaves Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento Portaria/GAB n\u00ba 003/2021 ANEXOI PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 003/2021 CRONOGRAMA DE ATIVIDADES ANEXOII PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 003/2021 CARGOS, FORMA\u00c7\u00c3O, CARGA HOR\u00c1RIA, REMUNERA\u00c7\u00c3O E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES ENFERMEIRO ANEXO IV PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 003/2021 QUADRO DE VAGAS E CADASTRO DE RESERVA ANEXO V PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 003/2021 TABELA DE PONTUA\u00c7\u00c3O DE CURR\u00cdCULO E ENTREVISTA QUADRO 1 \u2013 tabela de pontua\u00e7\u00e3o de curr\u00edculo QUADRO 2 \u2013 tabela de pontua\u00e7\u00e3o de entrevista ANEXO VI PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 003/2021 MODELO DE CURR\u00cdCULO 1. DADOS PESSOAIS 1.1 Nome completo: ___________________________ 1.2 Filia\u00e7\u00e3o: _________________________________ 1.3 Nacionalidade: ____________________________ 1.4 Naturalidade: _____________________________ 1.5 Data de Nascimento: _______________________ 1.6 Estado Civil: ______________________________ 2. DADOS DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O 2.1 Carteira de Identidade e \u00f3rg\u00e3o expedidor: _______ 2.2 Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF: ____________ 2.3 T\u00edtulo de Eleitor __________________ Zona: ______________ Se\u00e7\u00e3o: _______________________ 2.4 Endere\u00e7o Residencial: ______________________ 2.5 Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: _______________________ 2.6 Telefone residencial e celular: ________________ 2.7 Outro endere\u00e7o e telefone para contato ou recado:_ 3. ESCOLARIDADE 3.1 ENSINO FUNDAMENTAL Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ 3.2 ENSINO M\u00c9DIO Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ 3.3 GRADUA\u00c7\u00c3O Curso: ______________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ 3.4 P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O 3.4.1 ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ 3.4.2 MESTRADO Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ 3.4.3 DOUTORADO Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ CURSOS ESPECIALIZADOS NA \u00c1REA AFIM \u00c0 FUN\u00c7\u00c3O  Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Data de in\u00edcio: ___________________________ Data da conclus\u00e3o: __ ______________________________ Carga hor\u00e1ria: ________________________________ Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Data de in\u00edcio: ___________________________ Data da conclus\u00e3o: __ ______________________________ Carga hor\u00e1ria: ________________________________ Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Data de in\u00edcio: ___________________________ Data da conclus\u00e3o: __ ______________________________ Carga hor\u00e1ria: ________________________________ Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Data de in\u00edcio: ___________________________  Data da conclus\u00e3o: ________________________________ Carga hor\u00e1ria: ________________________________ Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Data de in\u00edcio: ___________________________  Data da conclus\u00e3o: ________________________________ Carga hor\u00e1ria: ________________________________ 5. INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: _____________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ___________ Local e Data. _______________________________________ Assinatura do Candidato(a) ANEXO VI PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 003/2021 FICHA DE RECURSOS \u00c0 Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de pessoal no \u00e2mbito do munic\u00edpio do Porto Acre, na forma abaixo especificada:  Nome: ______________________________________ CPF: _______________________________________ Identidade N\u00ba: ________________________________ T\u00edtulo de Eleitor: ______________________________ Cargo: ______________________________________ Endere\u00e7o Completo: ___________________________ Questionamento: __________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ Embasamento: ____________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________  Porto Acre/AC, _____ de setembro de 2021. ____________________________________________ Recorrente ANEXO VII PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 003/2021 DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o de Cargos ou Empregos P\u00fablicos Eu,__________________________, DECLARO, para fins de posse na  carreira de______________________________,na Prefeitura Municipal  de Porto Acre/AC, QUE N\u00c3O EXER\u00c7O qualquer cargo, emprego, ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica junto \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica direta, autarquias, funda\u00e7\u00f5es,  empresas p\u00fablicas, sociedade de economia mista, suas subsidi\u00e1rias e sociedades controladas direta ou indiretamente pelo poder p\u00fablico, que seja  inacumul\u00e1vel com a carreira em que tomarei posse, em conson\u00e2ncia com  os incisos XVI e XVII do art. 37, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. DECLARO, mais, estar ciente de que devo comunicar a esse \u00d3rg\u00e3o qualquer altera\u00e7\u00e3o que venha a ocorrer em minha vida funcional que n\u00e3o atenda \u00e0s determina\u00e7\u00f5es legais vigentes relativamente \u00e0 acumula\u00e7\u00e3o de cargos, sob pena de instaurar-se processo administrativo disciplinar. DECLARO, ainda, estar ciente de que prestar declara\u00e7\u00e3o falsa \u00e9 crime  previsto no art. 299, do C\u00f3digo Penal Brasileiro, sujeitando o declarante  \u00e0s suas penas, sem preju\u00edzo de outras san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. Porto Acre-AC,_______de_____________de 2021. __________________________________ Assinatura do Candidato(a) CPF:    ANEXO VIII PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 003/2021 DECLARA\u00c7\u00c3O ACUMULA\u00c7\u00c3O DE CARGO OU EMPREGO P\u00daBLICO Eu,_______________________________, DECLARO, para fins de posse no cargo de_______________________na Prefeitura Municipal de Porto Acre/AC, que exer\u00e7o o(s) cargo(s) p\u00fablico(s),  fun\u00e7\u00e3o(es) ou emprego(s) abaixo:  cuja jornada de trabalho \u00e9 de       \u00e0s       horas.   cuja jornada de trabalho \u00e9 de         \u00e0s         horas.   cuja jornada de trabalho \u00e9 de         \u00e0s         horas. DECLARO, ainda, que tenho conhecimento das normas constitucionais  e legais da veda\u00e7\u00e3o de acumula\u00e7\u00e3o remunerada, com as exce\u00e7\u00f5es previstas e que estou ciente de que estarei sujeito \u00e0s penalidades previstas  em Lei, caso venha a incorrer em acumula\u00e7\u00e3o ilegal, durante o exerc\u00edcio  do cargo para o qual fui empossado. DECLARO, mais, estar ciente de que devo comunicar a esse \u00d3rg\u00e3o qualquer altera\u00e7\u00e3o que venha a ocorrer em minha vida funcional que n\u00e3o atenda \u00e0s determina\u00e7\u00f5es legais vigentes relativamente \u00e0 acumula\u00e7\u00e3o de cargos, sob pena de instaurar-se processo administrativo disciplinar. Porto Acre-AC,_______de_____________de 2021. __________________________________ Assinatura do Candidato(a) CPF:    ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA-SEMEC EDITAL N\u00ba 001/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL POR PRAZO DETERMINADO O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA  MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA-SEMEC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e embasados no inciso IX, art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o  Federal e o inciso X, Art. 12 da Lei Org\u00e2nica, bem como fundamentado  no inciso VI, do art. 2\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 600 de 09 de julho de 2017, e  demais normas que regem a mat\u00e9ria, tornam p\u00fablica a abertura de inscri\u00e7\u00f5es ao PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, destinado \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado e cadastro de reserva de profissionais  de n\u00edvel superior, m\u00e9dio e fundamental para atender \u00e0s necessidades  tempor\u00e1rias da Rede Municipal de Ensino, mediante condi\u00e7\u00f5es aqui determinadas e demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplicadas \u00e0 esp\u00e9cie. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES O processo de que trata o presente Edital se destina a selecionar profissionais, conforme cargos e fun\u00e7\u00f5es descritas no Anexo II, bem como as  vagas que possam surgir durante o per\u00edodo de vig\u00eancia deste Edital, visando suprir car\u00eancias de natureza tempor\u00e1ria, de excepcional interesse das Escolas de Ensino Fundamental, Educa\u00e7\u00e3o Infantil, e/ou demais  locais que atendam \u00e0 Rede Municipal de Ensino de Porto Acre; Este Processo Seletivo ser\u00e1 constitu\u00eddo uma por uma Comiss\u00e3o Coordenadora composta por 03 (tr\u00eas) membros, Servidores do Munic\u00edpio e 1  (um) Presidente, nomeados pelo Decreto n\u00ba 2.009, de 10 de setembro  de 2021 pelo Chefe do Poder Executivo, para realizar este Processo  Seletivo Simplificado; Este Edital cont\u00e9m as cl\u00e1usulas, anexos e condi\u00e7\u00f5es que regem o presente Processo Seletivo Simplificado, conforme a legisla\u00e7\u00e3o vigente; A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 no conhecimento e na t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital e na legisla\u00e7\u00e3o  vigente, n\u00e3o cabendo, portanto, alega\u00e7\u00e3o de desconhecimento; Compete a Comiss\u00e3o Municipal Coordenadora a supervis\u00e3o de todas  as etapas do Processo Seletivo Simplificado, desde a elabora\u00e7\u00e3o ao  julgamento do certame, apresentando o relat\u00f3rio final ao Prefeito Municipal de Porto Acre, para a devida homologa\u00e7\u00e3o e a posterior publica\u00e7\u00e3o  do resultado final; O resultado final do referido Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 publicado nos murais do poder legislativo, secretarias municipais, Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre,sede da Prefeitura Municipal de Porto Acre e  no respectivo portal no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: portoacre.ac.gov.br; A sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de que trata este Edital ser\u00e1 realizada atrav\u00e9s da  An\u00e1lise Curricular, An\u00e1lise de T\u00edtulos e Entrevista; Os atos oficiais relativos ao Processo Seletivo Simplificado ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.diario.ac.gov.br e Portal da Transpar\u00eancia no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  portoacre.ac.gov.br. A classifica\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo Simplificado gera apenas expectativa de direito \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o ao candidato. \u00c9 reservado ao Poder P\u00fablico  Municipal o direito de proceder \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o e/ou remanejamento em n\u00famero que atenda aos seus interesses e as suas necessidades. DOS REQUISITOS S\u00e3o requisitos para participar da Sele\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o Emergencial para todos os cargos: Ser brasileiro nato ou naturalizado, na forma da lei; Possuir maioridade civil; Estar em pleno gozo dos direitos pol\u00edticos; Estar quites com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais e, quando homem, com a obriga\u00e7\u00e3o militar; Possuir habilita\u00e7\u00e3o profissional exigida para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o,  quando for o caso; Comprovar a escolaridade exigida para a fun\u00e7\u00e3o; Atender \u00e0s condi\u00e7\u00f5es especiais, prescritas em lei ou regulamento, para  determinadas fun\u00e7\u00f5es; Declara\u00e7\u00e3o negativa de acumula\u00e7\u00e3o de empregos/fun\u00e7\u00f5es/op\u00e7\u00f5es  no  servi\u00e7o p\u00fablico, nos termos do inciso XVI artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o. Os candidatos que n\u00e3o preencherem os requisitos supracitados, ser\u00e3o  automaticamente eliminados.DOS CARGOS, DA FORMA\u00c7\u00c3O, CARGA  HOR\u00c1RIA, REMUNERA\u00c7\u00c3O E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES Os cargos, a forma\u00e7\u00e3o m\u00ednima exigida para cada fun\u00e7\u00e3o, a carga hor\u00e1ria,  remunera\u00e7\u00e3o e as respectivas atribui\u00e7\u00f5es constam no Anexo II deste Edital. DAS VAGAS As vagas de que trata este Edital est\u00e3o distribu\u00eddas conforme o Anexo III. VALIDADE DOS DOCUMENTOS 5.1. Em conformidade com a Lei N\u00ba. 13.726/2018, todo documento exigido  neste Edital poder\u00e1 ser apresentado em c\u00f3pia simples, devendo obrigatoriamente nesse caso (c\u00f3pia simples), apresentar o original para confer\u00eancia pela comiss\u00e3o receptora dos documentos ou c\u00f3pia autenticada. 5.2 A responsabilidade pela apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos \u00e9 \u00fanica e exclusiva do candidato, que, se caso, no momento ou ap\u00f3s o processo, for  identificada alguma fraude na apresenta\u00e7\u00e3o de documentos, resguardado o contradit\u00f3rio e ampla defesa, responder\u00e1 civil, criminalmente, al\u00e9m  de se, aprovado for, ser sumariamente demitido. DAS VAGAS DESTINADAS \u00c0S PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA 6.1. Candidatos com defici\u00eancia, amparados pelo inciso VIII do art. 37  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, poder\u00e3o participar da Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica Simplificada, sob sua inteira responsabilidade, nos termos da referida legisla\u00e7\u00e3o, desde que venham a anexar, no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o laudo m\u00e9dico ou atestado expedido por m\u00e9dico especialista, indicando a esp\u00e9cie,  o grau ou o n\u00edvel de defici\u00eancia, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID) vigente. 6.2. O candidato com defici\u00eancia participar\u00e1 do processo seletivo em  igualdade de condi\u00e7\u00f5es \u00e0s vagas de ampla concorr\u00eancia, e ainda \u00e0s  vagas reservadas \u00e0s pessoas com defici\u00eancia. 6.3. Ser\u00e1 reservado percentual m\u00ednimo de 5% (cinco por cento) das  vagas aos portadores de defici\u00eancia f\u00edsica, ficando a contrata\u00e7\u00e3o vinculada \u00e0 ordem de classifica\u00e7\u00e3o dos deficientes f\u00edsicos, \u00e0 capacidade de  exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o, do qual, caso a aplica\u00e7\u00e3o desse percentual resulte  em n\u00famero fracionado, este dever\u00e1 ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero  inteiro subsequente, desde que n\u00e3o ultrapasse 20% (vinte por cento)  das vagas oferecidas por cargo, nos termos do Art. 37\u00b0, c/c com o Decreto Federal n\u00ba. 9.508/2018. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas presencialmente entre os 28 e 29 de setembro de 2021, na Escola Major Wenceslau Salinas, no endere\u00e7o: Rua  do Est\u00e1dio, 180 - Centro - Porto Acre - Acre - CEP: 69927000; no hor\u00e1rio  das 8h00 \u00e0s 12h00 e das 13h00 \u00e0s 17h00, conforme cronograma  de  atividades, Anexo I deste Edital; N\u00e3o ser\u00e1 cobrado Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o: Ao realizar a inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1 ler, preencher a Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o, declarar que atende \u00e0s condi\u00e7\u00f5es exigidas e entregar os documentos necess\u00e1rios em conformidade com o item 8 do presente Edital; Ao preencher o Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado, o candidato dever\u00e1 obrigatoriamente informar a fun\u00e7\u00e3o, o \u00f3rg\u00e3o/ localidade que deseja atuar, desde que a sua forma\u00e7\u00e3o atenda aos requisitos b\u00e1sicos exigidos pelo Edital, conforme Anexo II; Os candidatos selecionados ser\u00e3o convocados em conformidade com a  classifica\u00e7\u00e3o e lotados no \u00f3rg\u00e3o/localidade pertencentes ao Munic\u00edpio,  seguindo a op\u00e7\u00e3o feita no Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o; Ter\u00e1 a inscri\u00e7\u00e3o indeferida aquele candidato que n\u00e3o preencher o Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o de forma completa, correta e leg\u00edvel e/ou fornecer  dados comprovadamente inver\u00eddicos ou falsos. O candidato declarar\u00e1, no Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o que tem ci\u00eancia e  aceita que, caso aprovado, entregar\u00e1 os documentos comprobat\u00f3rios  exigidos no item 20.3, para exercer a fun\u00e7\u00e3o que optou; Na aus\u00eancia da entrega da documenta\u00e7\u00e3o exigida no item 20.3, no ato  da contrata\u00e7\u00e3o, o candidato ser\u00e1 automaticamente eliminado. DAS EXIG\u00caNCIAS NO ATO DA INSCRI\u00c7\u00c3O Para efetivar a inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1: Preencher o Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o conforme Anexo IV deste Edital, devendo ser exclusivamente preenchidas as informa\u00e7\u00f5es nesse instrumento; Entregar o Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o preenchido \u00e0 mesa receptora juntamente com os demais documentos solicitados abaixo; Entregar curr\u00edculo padronizado de acordo com Anexo VI deste Edital,  contendo certificados e outros documentos comprobat\u00f3rios; Entregar fotoc\u00f3pias n\u00edtidas com os respectivos originais para confer\u00eancia, nos termos do item 5.1 os seguintes               documentos: C\u00e9dula  de Identidade (frente e verso, no mesmo lado da c\u00f3pia); CPF; Comprovante de Resid\u00eancia; T\u00edtulo de Eleitor e comprovante que est\u00e1 em dia  com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; Certificado de Reservista (se for do sexo  masculino); 2 (duas) fotos 3x4 colorida e recente; Receber da mesa receptora o comprovante de inscri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ser\u00e1 aceita solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atender rigorosamente  ao estabelecido neste Edital; S\u00e3o considerados documentos de identidade documentos de identidade  podendo ser a carteira e/ou c\u00e9dula de identidade (Emitido por Reparti\u00e7\u00e3o P\u00fablica autorizada) ou CNH \u2013 Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o que  esteja v\u00e1lida, al\u00e9m das carteiras expedidas por \u00d3rg\u00e3os e Conselhos  que, por for\u00e7a de Lei Federal, tenha validade como identidade; O candidato dever\u00e1 no ato da inscri\u00e7\u00e3o ter todos os cuidados imprescind\u00edveis de confirmar todos os seus documentos para que n\u00e3o haja falha  na sua inscri\u00e7\u00e3o, assinando a declara\u00e7\u00e3o de entrega de documentos  dispon\u00edvel na mesa receptora; A inscri\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo Simplificado implica o conhecimento e a expressa aceita\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, das  quais o candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento; N\u00e3o ser\u00e1 admitida a inscri\u00e7\u00e3o por procura\u00e7\u00e3o; No ato da inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 entregue ao candidato o Comprovante de Entrega de Inscri\u00e7\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado; N\u00e3o ser\u00e1 admitida juntada ou substitui\u00e7\u00e3o posterior de quaisquer documentos exigidos neste Edital, consistindo obriga\u00e7\u00e3o do candidato  apresent\u00e1-los no ato da inscri\u00e7\u00e3o, sob pena de ser indeferido; O candidato dever\u00e1 no ato da inscri\u00e7\u00e3o marcar no campo espec\u00edfico do  Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o uma \u00fanica op\u00e7\u00e3o de cargo. Depois de efetivada  a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 aceito pedido de altera\u00e7\u00e3o; Ser\u00e1 admitida somente uma \u00fanica inscri\u00e7\u00e3o por candidato, independente do cargo pretendido; A qualquer tempo, poder-se-\u00e1 anular a inscri\u00e7\u00e3o ou nomea\u00e7\u00e3o do candidato, desde que verificadas falsidades de declara\u00e7\u00f5es ou irregularidades nas inscri\u00e7\u00f5es ou documentos. DAS ETAPAS DO PROCESSO SELETIVO PRIMEIRA ETAPA \u2013 An\u00e1lise Curricular e entrega dos documentos comprobat\u00f3rios \u2013 CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E ELIMINAT\u00d3RIO. An\u00e1lise Curricular, perfazendo um total de 60 pontos, de acordo com os  crit\u00e9rios de pontua\u00e7\u00e3o do Anexo V, Quadro 1; Ser\u00e3o pontuadas apenas a forma\u00e7\u00e3o complementar e a experi\u00eancia profissional, informadas e comprovadas pelo candidato no ato de Homologa\u00e7\u00e3o da Inscri\u00e7\u00e3o e que estejam relacionadas ao cargo pretendido; SEGUNDA ETAPA \u2013 Realiza\u00e7\u00e3o de Entrevista oral com atribui\u00e7\u00e3o de  valores de 01 a 10 pontos por crit\u00e9rio avaliado, at\u00e9 a somat\u00f3ria m\u00e1xima  de 40 pontos \u2013 CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO; Os crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o da ENTREVISTA, suas respectivas pontua\u00e7\u00f5es, est\u00e3o apresentadas no Anexo V, Quadro 2. DA REALIZA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO A An\u00e1lise do Curr\u00edculo e a avalia\u00e7\u00e3o da Entrevista ser\u00e3o de responsabilidade da Comiss\u00e3o Municipal Coordenadora constitu\u00edda para esse fim,  assessorada por outros membros da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  e Cultura-SEMEC. DA AN\u00c1LISE DO CURR\u00cdCULO E DA ENTREVISTA A An\u00e1lise do Curr\u00edculo compreender\u00e1 a avalia\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos que dever\u00e3o compor o Curr\u00edculo padronizado, conforme modelo constante no  Anexo VI deste Edital. Ao Curr\u00edculo devem ser anexadas: C\u00f3pias dos t\u00edtulos; C\u00f3pias de Declara\u00e7\u00f5es recentes, datadas no m\u00e1ximo com 2(dois) anos  ou outros documentos comprobat\u00f3rios de experi\u00eancia de trabalho; A declara\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia de trabalho, dever\u00e1 ser fornecida atrav\u00e9s de: Declara\u00e7\u00e3o ou documento expedido pelo Poder Federal, Estadual ou  Municipal em papel timbrado, constando carimbo do \u00f3rg\u00e3o expedido,  datado e assinado pelo departamento de pessoal ou \u00f3rg\u00e3o equivalente; C\u00f3pia da Carteira Profissional, p\u00e1gina de identifica\u00e7\u00e3o com foto, dados  pessoais e registro dos contratos de trabalho. Em caso de contrato em  vigor o tempo de servi\u00e7o ser\u00e1 considerado at\u00e9 a data final indicada para  a entrega dos t\u00edtulos; Declara\u00e7\u00e3o de tempo de servi\u00e7o na fun\u00e7\u00e3o em entidades p\u00fablicas ou  particular assinado pelo chefe imediato com carimbos de identifica\u00e7\u00e3o; C\u00f3pia do contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o ou declara\u00e7\u00e3o da empresa  ou setor onde atua ou atuou, em papel timbrado e com carimbo constando CNPJ, data e assinatura do respons\u00e1vel pela emiss\u00e3o da declara\u00e7\u00e3o, comprovando o efetivo per\u00edodo de atua\u00e7\u00e3o na atividade espec\u00edfica. N\u00e3o ser\u00e1 pontuado experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio ou aprendizado,  nem curso ou gradua\u00e7\u00e3o que s\u00e3o requisitos para o cargo pretendido; Os documentos expedidos no exterior, em l\u00edngua estrangeira, somente  ser\u00e3o considerados quando traduzidos para portugu\u00eas, por tradutor oficial e revalidados por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino Brasileira; Para a contagem de pontos referente a escolaridade/titula\u00e7\u00e3o, ser\u00e1  considerado apenas a maior escolaridade/titula\u00e7\u00e3o do candidato, preferencialmente, na \u00e1rea em que pretende atuar, e n\u00e3o ser\u00e1 permitida a  contagem concomitante de outro n\u00edvel de escolaridade. N\u00e3o ser\u00e1 permitida a contagem concomitante de tempo de servi\u00e7o; N\u00e3o ser\u00e3o considerados na avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos certificados de cursos  que n\u00e3o mencionarem a carga hor\u00e1ria e que n\u00e3o forem expedidos por  Institui\u00e7\u00e3o Oficial ou Particular devidamente autorizada pelo Minist\u00e9rio  da Educa\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s a entrega das c\u00f3pias das documenta\u00e7\u00f5es e das declara\u00e7\u00f5es previstas neste Edital a um grupo de trabalho estabelecido no local (car\u00e1ter  eliminat\u00f3rio) e, estando conforme, os candidatos ser\u00e3o encaminhados  para a entrevista que ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de at\u00e9 15 minutos, observando-se os  seguintes crit\u00e9rios: Demonstra\u00e7\u00e3o de habilidade de comunica\u00e7\u00e3o; Capacidade para trabalhar em equipe; Habilidades t\u00e9cnicas e dom\u00ednio do conte\u00fado da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Comprometimento. A entrevista ser\u00e1 em car\u00e1ter presencial e o candidato que faltar estar\u00e1  desclassificado. DOS CRIT\u00c9RIOS PARA DESEMPATE Ocorrendo empate no total de pontos obtidos pelo candidato, o desempate beneficiar\u00e1 sucessivamente, aquele que possuir: Maior escolaridade; Maior tempo de servi\u00e7o; Maior idade. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS E DO RESULTADO FINAL O resultado final do processo seletivo dos candidatos selecionados/ classificados ser\u00e1 obtido atrav\u00e9s da an\u00e1lise do Curr\u00edculo e do resultado  da Entrevista, e ser\u00e1 expresso atrav\u00e9s dos termos: I - APTO \u2013 para o candidato selecionado, por\u00e9m, fora do n\u00famero de  vagas para a qual se inscreveu, gerando cadastro de reserva; APTO/CLASSIFICADO \u2013 para candidato aprovado dentro do n\u00famero de vagas para a qual se inscreveu; INAPTO - para candidato reprovado em qualquer uma das fases. Al\u00e9m dos termos APTO; APTO/CLASSIFICADO e INAPTO, o resultado  final apresentar\u00e1 o termo DESCLASSIFICADO para o candidato que  n\u00e3o foi entrevistado por n\u00e3o apresentar toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida,  por aus\u00eancia ao local de entrevista. DA VIG\u00caNCIA DA SELE\u00c7\u00c3O Par\u00e1grafo \u00fanico - O prazo de validade deste Processo Seletivo Simplificado ter\u00e1 validade de 12 meses, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste Edital,  podendo ser prorrogado 1 (uma) \u00fanica vez, por at\u00e9 igual per\u00edodo, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o. DA EXCLUS\u00c3O DO CANDIDATO Ser\u00e1 exclu\u00eddo do Processo Seletivo Simplificado o candidato que: Fizer em qualquer documento declara\u00e7\u00e3o falsa ou inexata; Desrespeitar membros da Comiss\u00e3o Municipal Coordenadora e  seus assessores; Descumprir quaisquer das instru\u00e7\u00f5es contidas no Edital; Perturbar, de qualquer modo, a ordem dos trabalhos, incorrendo em  comportamento indevido. DOS RECURSOS Os recursos contra o resultado do Processo Seletivo poder\u00e3o ser interpostos no prazo de 01 (um) dia a contar do dia da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio  Oficial do Estado. O recurso dever\u00e1 ser atrav\u00e9s de requerimento espec\u00edfico dirigido a Comiss\u00e3o Coordenadora, contendo a fundamenta\u00e7\u00e3o do recorrente, e ser  protocolado na Sala da Comiss\u00e3o PSS-2021, no endere\u00e7o: Av. Chic\u00f3  Rabelo, n\u00ba 56, Sede da Prefeitura Municipal de Porto Acre. O recurso ser\u00e1 julgado no prazo m\u00e1ximo de 24 horas e n\u00e3o exercer\u00e1  efeito suspensivo no PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO. Admitir-se-\u00e1 um \u00fanico recurso por candidato, sendo desconsiderado recurso com as mesmas partes e objetos. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos recursos por outro meio que n\u00e3o seja o permitido  neste Edital. Os recursos inconsistentes, intempestivos e/ou fora das especifica\u00e7\u00f5es  estabelecidas neste edital ser\u00e3o sumariamente indeferidos. As decis\u00f5es dos recursos ser\u00e3o fornecidas por meio de documento tim- brado pela Comiss\u00e3o Municipal Coordenadora. Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e3o aceitos pedidos de revis\u00e3o de recursos, nem  interposi\u00e7\u00e3o de novos recursos. Ser\u00e3o indeferidos os recursos interpostos em prazo destinado a evento  diverso do questionado. A Comiss\u00e3o Municipal Coordenadora constitui \u00faltima inst\u00e2ncia para recurso, sendo soberana em suas decis\u00f5es, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o caber\u00e3o  recursos diversos. DO CRONOGRAMA O Cronograma de atividades deste Processo Seletivo de que trata este  Edital constam no Anexo I. DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O A homologa\u00e7\u00e3o do resultado final e a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos classificados como APTO/CLASSIFICADO ser\u00e1 divulgada no dia 11 de outubro de 2021 (conforme Cronograma de Atividades do Anexo I), atrav\u00e9s de  listagens afixadas nos murais do poder legislativo, secretarias municipais,  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, sede da Prefeitura Municipal de Porto Acre  e no respectivo portal no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: portoacre.ac.gov.br. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O A convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos selecionados, obedecendo a ordem de  classifica\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuada pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e  Cultura, por meio de ato p\u00fablico afixada na Sede da pr\u00f3pria secretaria,  na Prefeitura Municipal de Porto Acre, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov.br e Portal da Transpar\u00eancia no endere\u00e7o eletr\u00f4nico portoacre.ac.gov.br. O candidato convocado dever\u00e1 se apresentar no prazo de 48 horas, na  sede da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura-SEMEC, a partir  do ato da convoca\u00e7\u00e3o, munido de toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida para  contrata\u00e7\u00e3o conforme o item 20.3; O n\u00e3o comparecimento do candidato aprovado no prazo estabelecido  no item 19.2, implicar\u00e1 em sua desist\u00eancia, independente de notifica\u00e7\u00e3o, ocasionando a convoca\u00e7\u00e3o do candidato subsequente. DA CONTRATA\u00c7\u00c3O E DA RESCIS\u00c3O S\u00e3o requisitos b\u00e1sicos para a contrata\u00e7\u00e3o: Ter sido considerado apto e classificado atrav\u00e9s do referido Processo  Seletivo, conforme as regras deste Edital; N\u00e3o registrar antecedentes criminais relativo aos \u00faltimos 5 (cinco) anos; Firmar declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o estar cumprindo san\u00e7\u00e3o por inidoneidade, aplicada por qualquer \u00d3rg\u00e3o P\u00fablico da esfera federal, estadual ou municipal; Apresentar o Diploma/Certificado da qualifica\u00e7\u00e3o exigida para a fun\u00e7\u00e3o  indicada nos Anexos deste Edital; Apresentar o Certificado/Declara\u00e7\u00e3o de qualifica\u00e7\u00e3o exigida para as demais fun\u00e7\u00f5es quando for o caso; N\u00e3o possuir v\u00ednculo ativo no servi\u00e7o p\u00fablico municipal, estadual ou federal, salvo no caso de acumula\u00e7\u00e3o permitida pelo inciso XVI do art. 37  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Os candidatos classificados ser\u00e3o contratados por um prazo de at\u00e9 12  (doze) meses, prorrog\u00e1veis desde que o prazo total n\u00e3o exceda a 24  (vinte e quatro) meses, observados, estritamente, o n\u00famero de vagas,  a ordem de classifica\u00e7\u00e3o e a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e financeira  da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura-SEMEC, considerando  que os prazos e regimentos do Edital e do Contrato s\u00e3o aut\u00f4nomos juridicamente, respeitando seus respectivos direitos e obriga\u00e7\u00f5es, tendo  sua validade e in\u00edcio conforme termos definido de acordo com cada ato  jur\u00eddico.S\u00e3o documentos necess\u00e1rios para a contrata\u00e7\u00e3o: CPF (Cadastro de Pessoa F\u00edsica do Minist\u00e9rio da Fazenda); Cart\u00e3o PIS ou PASEP, caso n\u00e3o seja o primeiro contrato de trabalho; C\u00e9dula de Identidade ( nos termos do item 8.3); Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS); Identidade profissional, quando for o caso (comprova\u00e7\u00e3o de registrado  no \u00f3rg\u00e3o fiscalizador da profiss\u00e3o); Certificado Militar (comprovar estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares),  quando do sexo masculino; T\u00edtulo de eleitor e a comprova\u00e7\u00e3o do cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; 2 (duas) fotos 3x4 colorida e recente; Comprova\u00e7\u00e3o do n\u00edvel de escolaridade exigida para a fun\u00e7\u00e3o pleiteada; Comprovante de resid\u00eancia atualizado; Certid\u00e3o(\u00f5es) negativa(s) de antecedentes criminais expedida(s) pela(s)  comarca(s) em que o candidato residiu nos \u00faltimos 5 (cinco) anos; Registro de Nascimento dos dependentes, caso possua; Registro de Nascimento e/ou Casamento Civil; N\u00famero da Ag\u00eancia e Conta da Caixa Econ\u00f4mica Federal (c\u00f3pia do  cart\u00e3o, extrato, saldo, etc). Os documentos dever\u00e3o ser apresentados em c\u00f3pias acompanhadas  dos respectivos originais, para fins de autentica\u00e7\u00e3o pelo servidor respons\u00e1vel pela confer\u00eancia. Caso n\u00e3o possua conta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, no ato da Contrata\u00e7\u00e3o, solicitar da Administra\u00e7\u00e3o Municipal requerimento de abertura  de conta e procurar a Ag\u00eancia mais pr\u00f3xima, a fim de abrir uma Conta  Corrente/Sal\u00e1rio. As contrata\u00e7\u00f5es ser\u00e3o rescindidas, a qualquer tempo, quando: Conveniente ao interesse p\u00fablico; Verificada a inexatid\u00e3o ou irregularidade nas informa\u00e7\u00f5es prestadas durante o processo seletivo; Constatada falta funcional; Verificada a aus\u00eancia de idoneidade moral, assiduidade, disciplina, efici\u00eancia ou aptid\u00e3o para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o; Quando cessadas as raz\u00f5es que lhe deram origem. S\u00f3 ser\u00e3o aceitos Diplomas e Certificados emitidos por institui\u00e7\u00e3o reconhecida por autoridade p\u00fablica competente.Correr\u00e3o \u00e0s expensas do candidato as despesas decorrentes de eventuais deslocamentos e hospedagem durante a sele\u00e7\u00e3o ou em virtude de eventual contrata\u00e7\u00e3o. DA LOTA\u00c7\u00c3O O candidato contratado dever\u00e1, ap\u00f3s o recebimento do documento com indica\u00e7\u00e3o da lota\u00e7\u00e3o, apresentar-se ao local de trabalho designado no prazo de 48  (quarenta e oito) horas a contar da data do memorando expedido pela Departamento de Lota\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura-SEMEC,  sob pena de decair o direito a vaga, sendo vedada ainda, a relota\u00e7\u00e3o ou remo\u00e7\u00e3o para outro \u00f3rg\u00e3o/localidade no munic\u00edpio. O candidato contratado que n\u00e3o assumir a vaga para a qual foi convocado assinar\u00e1 um Termo de Desist\u00eancia da localidade oferecida e passar\u00e1 a  ocupar a posi\u00e7\u00e3o final na lista de classifica\u00e7\u00e3o. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS O A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 no conhecimento e na aceita\u00e7\u00e3o t\u00e1cita das normas contidas neste Edital e em outros a serem publicados,  assim como o dever de observar e acompanhar o Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov.br e Portal da Transpar\u00eancia no endere\u00e7o eletr\u00f4nico portoacre.ac.gov.br as publica\u00e7\u00e3o de todos os atos referentes a este Processo Seletivo Simplificado. O candidato dever\u00e1 comparecer ao local de realiza\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo utilizando m\u00e1scara para prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Covid-19. A m\u00e1scara deve cobrir  totalmente o nariz e a boca do participante, desde a sua entrada at\u00e9 sua sa\u00edda do local designado. Ser\u00e1 permitido que o participante leve m\u00e1scara  reserva para troca caso seja necess\u00e1rio. Perder\u00e1 os direitos decorrentes do presente Processo Seletivo o candidato que: N\u00e3o comparecer na convoca\u00e7\u00e3o em data, hor\u00e1rio e local estabelecido; N\u00e3o aceitar as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o; N\u00e3o cumprir as exig\u00eancias de qualifica\u00e7\u00e3o e admiss\u00e3o dentro do prazo fixado; N\u00e3o comprovar o Requisito B\u00e1sico exigido para \u00e1rea de forma\u00e7\u00e3o pretendida. N\u00e3o ser\u00e3o fornecidas, por telefone ou por outro meio virtual, informa\u00e7\u00f5es quanto \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o do candidato, bem como n\u00e3o ser\u00e1 expedido qualquer documento comprobat\u00f3rio de sua classifica\u00e7\u00e3o, valendo, para esse fim, a homologa\u00e7\u00e3o publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov.br. A inexatid\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es ou irregularidade de documentos ou outras irregularidades constatadas no decorrer do processo, ainda que verificadas posteriormente, acarretar\u00e3o a perda dos direitos decorrentes deste Processo Seletivo; O candidato contratado, passar\u00e1 por avalia\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas, onde dever\u00e1 demonstrar os conhecimentos inerentes ao desempenho da fun\u00e7\u00e3o, responsabilidade e assiduidade nodesempenho de suas fun\u00e7\u00f5es e na boa conviv\u00eancia na comunidade. Sendo que a perman\u00eancia dar-se-\u00e1 ap\u00f3s a  verifica\u00e7\u00e3o dessas avalia\u00e7\u00f5es; A aprova\u00e7\u00e3o e a classifica\u00e7\u00e3o final na sele\u00e7\u00e3o a que se refere este Edital n\u00e3o asseguram aos candidatos a contrata\u00e7\u00e3o, mas t\u00e3o somente a expectativa de ser contratado, obedecendo \u00e0 exist\u00eancia de car\u00eancia tempor\u00e1ria, o interesse e a conveni\u00eancia administrativa; Quando da contrata\u00e7\u00e3o, somente ser\u00e1 permitido \u00e0 acumula\u00e7\u00e3o nos termos do art. 37, item XVI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sob pena de nulidade do  contrato e apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade administrativa do contratado, sem preju\u00edzo das a\u00e7\u00f5es judiciais cab\u00edveis; Os casos omissos referentes ao processo seletivo ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Municipal Coordenadora. Porto Acre/Ac, 27 de setembro de 2021. MARIA ELINAIDE PINHEIRO Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura Decreto N\u00ba 1.860/2021 ANEXO I PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 001/2021 CRONOGRAMA DE ATIVIDADES ANEXO II PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 001/2021 CARGOS, FORMA\u00c7\u00c3O, CARGA HOR\u00c1RIA, REMUNERA\u00c7\u00c3O E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES ANEXO III PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 001/2021 QUADRO DE VAGAS E CADASTRO DE RESERVA COMPROVANTE DE INSCRI\u00c7\u00c3O - PROCESSO SELETIVO N\u00ba 001/2021 \u2013 PREFEITURA DE PORTO ACRE/SEMEC ANEXO V PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 001/2021 TABELA DE PONTUA\u00c7\u00c3O DE CURR\u00cdCULO E ENTREVISTA QUADRO 1 \u2013 TABELA DE PONTUA\u00c7\u00c3O DE CURR\u00cdCULO QUADRO 2 \u2013 TABELA DE PONTUA\u00c7\u00c3O DE ENTREVISTA ANEXO VI PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 001/2021 MODELO DE CURR\u00cdCULO 1. DADOS PESSOAIS 1.1 Nome completo: ___________________________ 1.2 Filia\u00e7\u00e3o: _________________________________ 1.3 Nacionalidade: ____________________________ 1.4 Naturalidade: _____________________________ 1.5 Data de Nascimento: _______________________ 1.6 Estado Civil: ______________________________ 2. DADOS DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O 2.1 Carteira de Identidade e \u00f3rg\u00e3o expedidor: _______ 2.2 Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF: ____________ 2.3 T\u00edtulo de Eleitor __________________Zona: ______________ Se\u00e7\u00e3o: ______________________ 2.4 Endere\u00e7o Residencial: ______________________ 2.5 Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: _______________________ 2.6 Telefone residencial e celular: ________________ 2.7 Outro endere\u00e7o e telefone para contato ou recado:_ 3. ESCOLARIDADE 3.1 ENSINO FUNDAMENTAL Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ 3.2 ENSINO M\u00c9DIO Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ 3.3 GRADUA\u00c7\u00c3O Curso: ______________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ 3.4 P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O 3.4.1 ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ 3.4.2 MESTRADO Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ 3.4.3 DOUTORADO Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Ano de conclus\u00e3o: ____________________________ 3.  Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Data de in\u00edcio: ___________________________ Data da conclus\u00e3o: ________________________________ Carga hor\u00e1ria: ________________________________ Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Data de in\u00edcio: ___________________________ Data da conclus\u00e3o: ________________________________ Carga hor\u00e1ria: ________________________________ Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Data de in\u00edcio: ___________________________ Data da conclus\u00e3o: ________________________________ Carga hor\u00e1ria: ________________________________ Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Data de in\u00edcio: ___________________________ Data da conclus\u00e3o: ________________________________ Carga hor\u00e1ria: ________________________________ Curso / \u00e1rea: _________________________________ Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: __________________________ Data de in\u00edcio: ___________________________ Data da conclus\u00e3o: ________________________________ Carga hor\u00e1ria: ________________________________ 5. INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: _________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________________________________________________________________________ ___________________________________________________________ Local e Data. _______________________________________ Assinatura do Candidato(a) ANEXO VII PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 001/2021 FICHA DE RECURSOS \u00c0 Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de pessoal no \u00e2mbito do munic\u00edpio do Porto Acre, na forma abaixo especificada:  Nome: ______________________________________ CPF: _______________________________________ Identidade N\u00ba: ________________________________ T\u00edtulo de Eleitor: ______________________________ Cargo: ______________________________________ Endere\u00e7o Completo: ___________________________ Questionamento: ______________________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________ Embasamento: ________________________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________  Porto Acre/AC, _____ de setembro de 2021. ____________________________________________ Recorrente ANEXO VIII PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 001/2021 DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o de Cargos ou Empregos P\u00fablicos Eu,__________________________, DECLARO, para fins de posse na carreira de______________________________,na Prefeitura Municipal de Porto  Acre/AC, QUE N\u00c3O EXER\u00c7O qualquer cargo, emprego, ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica junto \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica direta, autarquias, funda\u00e7\u00f5es, empresas p\u00fablicas, sociedade de economia mista, suas subsidi\u00e1rias e sociedades controladas direta ou indiretamente pelo poder p\u00fablico, que seja inacumul\u00e1vel com a  carreira em que tomarei posse, em conson\u00e2ncia com os incisos XVI e XVII do art. 37, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. DECLARO, mais, estar ciente de que devo comunicar a esse \u00d3rg\u00e3o qualquer altera\u00e7\u00e3o que venha a ocorrer em minha vida funcional que n\u00e3o atenda \u00e0s  determina\u00e7\u00f5es legais vigentes relativamente \u00e0 acumula\u00e7\u00e3o de cargos, sob pena de instaurar-se processo administrativo disciplinar. DECLARO, ainda, estar ciente de que prestar declara\u00e7\u00e3o falsa \u00e9 crime previsto no art. 299, do C\u00f3digo Penal Brasileiro, sujeitando o declarante \u00e0s  suas penas, sem preju\u00edzo de outras san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. Porto Acre-AC,_______de_____________de 2021. __________________________________ Assinatura do Candidato(a) CPF:    ANEXO IX PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 001/2021 DECLARA\u00c7\u00c3O ACUMULA\u00c7\u00c3O DE CARGO OU EMPREGO P\u00daBLICO Eu,_______________________________, DECLARO, para fins de posse no cargo de_______________________na Prefeitura Municipal de Porto Acre/AC, que exer\u00e7o o(s) cargo(s) p\u00fablico(s), fun\u00e7\u00e3o(es)  ou emprego(s) abaixo: a)    b)    c)    DECLARO, ainda, que tenho conhecimento das normas constitucionais e legais da veda\u00e7\u00e3o de acumula\u00e7\u00e3o remunerada, com as exce\u00e7\u00f5es previstas e que estou ciente de que estarei sujeito \u00e0s penalidades previstas em Lei, caso venha a incorrer em acumula\u00e7\u00e3o ilegal, durante o exerc\u00edcio do  cargo para o qual fui empossado. DECLARO, mais, estar ciente de que devo comunicar a esse \u00d3rg\u00e3o qualquer altera\u00e7\u00e3o que venha a ocorrer em minha vida funcional que n\u00e3o atenda \u00e0s  determina\u00e7\u00f5es legais vigentes relativamente \u00e0 acumula\u00e7\u00e3o de cargos, sob pena de instaurar-se processo administrativo disciplinar. Porto Acre-AC,_______de_____________de 2021. __________________________________ Assinatura do Candidato(a) CPF:    "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.359 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 2.022.000,00 (dois milh\u00f5es e vinte e dois mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para  refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 2.022.000,00 (dois milh\u00f5es e vinte e dois mil reais), ser\u00e1  compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba  4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 23 de setembro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.360 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 400.000,00 (quatrocentos mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 400.000,00 (quatrocentos mil reais), ser\u00e1 compensado de  acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de  mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 23 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 19\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.361 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 130.023,63 (cento e trinta mil, vinte e tr\u00eas reais e sessenta e tr\u00eas centavos), ao Or\u00e7amento  Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 130.023,63 (cento e trinta mil, vinte e tr\u00eas reais e sessenta e  tr\u00eas centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo  43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 23 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO                             DECRETO N\u00ba 1.362 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 717, de 20 de julho de 2015, que regulamenta o Sistema de Registro de Pre\u00e7os previsto no art. 15 da Lei n\u00ba 8.666, de  21 de junho de 1993, e revoga o Decreto n\u00ba 448, de 26 de abril de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es;  Considerando o Despacho em Dilig\u00eancia SAJ n\u00ba 2021.02.001062, da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio;   Considerando o expediente Of\u00edcio n\u00ba 057, de 08 de setembro de 2021, da Controladoria Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o art. 24 do Decreto n\u00ba 717, de 20 de julho de 2015.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 24 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.291 DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V,  VII e \u00a7 1\u00ba da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco,  Considerando a Portaria n\u00ba 192, de 27 de dezembro de 2018, do Minist\u00e9rio do Turismo \u2013 MTUR, que estabelece crit\u00e9rios para a atualiza\u00e7\u00e3o do  Mapa do Turismo Brasileiro; Considerando a Lei Complementar n\u00ba 63, de 01 de julho de 2019, que  disp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Municipal de Turismo (PMTUR) de Rio Branco e  d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o expediente OF/PRES/COMTUR/N\u00ba 009/2021, de 20 de  agosto de 2021, bem como o MEMO/GABPRE/N\u00ba586/2021, de 20 de  agosto de 2021,  Considerando o expediente OF/PRES/COMTUR/N\u00ba 010/2021, de 20 de  setembro de 2021, bem como o MEMO/GABPRE/N\u00ba684/2021, de 22 de  setembro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear os Membros Titulares e respectivos Suplentes do Conselho Municipal de Turismo \u2013 COMTUR, nos termos do art. 14, da Lei  Complementar Municipal n\u00ba 63, de 01 de julho de 2019, abaixo relacionados: I \u2013 Representantes das Entidades P\u00fablicas: a) Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA: 1) Titular: Anderson Gomes do Nascimento; 2) Suplente: Luan da Silva Dias. b) Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil \u2013 FGB: 1) Titular: Valquiria da Silva Cabral; 2) Suplente: Sidney Gomes Eleut\u00e9rio J\u00fanior. c) Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA: 1) Titular: Adriana Valente de Oliveira; 2) Suplente: Maria de F\u00e1tima do Nascimento Oliveira; d) Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA: 1) Titular: Ana Maria Cardoso Cunha de Ara\u00fajo; 2) Suplente: Charlei Jorge de Oliveira Albuquerque. e) Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS: 1) Titular: Clendes Vilas Boas; 2) Suplente: Jo\u00e3o Marcos de Souza Luz. f) Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET: 1) Titular: Riterl\u00e2nia da Silva Ramos; 2) Suplente: Leidiana Moraes Junqueira. g) Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM: 1) Titular: Matheus Gomes de Souza; 2) Suplente: Sueila Pinheiro de Almeida. h) Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC: 1) Titular: M\u00e1rcio Magalh\u00e3es Aguiar; 2) Suplente: Thiago Nascimento Barros. i) Instituto Federal do Acre \u2013 IFAC: 1) Titular: Rosana Cavalcante dos Santos;  2) Suplente: H\u00e9rika Fernanda Dantas Montilha. j) Universidade Federal do Acre \u2013 UFAC: 1) Titular: Francisco Pinheiro de Assis; 2) Suplente: Valmir Freitas de Ara\u00fajo. II - Representantes dos Setores de Turismo: a) Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria de Hot\u00e9is \u2013 ABIH: 1) Titular: Carlos A. Sim\u00e3o Neto; 2) Suplente: Diogo Lemos. b) Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Ag\u00eancias de Viagem \u2013 ABAV: 1) Titular: Get\u00falio Teixeira Pinheiro; 2) Suplente: Janete Eroti Franke. c) Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Bares e Restaurantes \u2013 ABRASEL: 1) Titular: Jorge Paulo Brum; 2) Suplente: Lucas Profeta Ces\u00e1rio Rosa. d) C\u00e2mara Tem\u00e1tica de Culturas Ayahuasqueira:  1) Titular: Hildo Cezar Freire Montysuma; 2) Suplente: Jean Carlos Freire de Lima. e) Conselho Estadual de Turismo \u2013 CET:  1) Titular: Rizomar dos Santos Ara\u00fajo; 2) Suplente: Adalgisa Bandeira de Ara\u00fajo. f) Sindicato das Empresas de Turismo no Estado \u2013 SINDETUR:  1) Titular: Thiago Higino Xavier Mendon\u00e7a; 2) Suplente: C\u00e1ssio Santana de Oliveira. g) Convention & Visitors Bureau - C&VB:  1) Titular: Siglia de F\u00e1tima Monteiro Abrah\u00e3o; 2) Suplente: Neyla Maria Meireles Assis Morais. h) Sindicato dos Trabalhadores em Transporte de Passageiros e Cargas  do Estado do Acre \u2013 SINTTPAC: 1) Titular: Francisco Leite Marinho; 2) Suplente: Francisco Carneiro de Brito Pinheiro. i) Sindicato dos Taxistas e Condutores Aut\u00f4nomos do Estado do Acre  \u2013 SINTCAC: 1) Titular: Esperidi\u00e3o Teixeira de Souza Filho; 2) Suplente: Teln\u00edzio Bonfim Machado. j) Sindicato dos Guias de Turismo \u2013 SINGTUR: 1. Titular: Ana L\u00facia Cunha e Silva; 2. Suplente: Vera Lucia da Silva Santos. k) Sindicato dos Trabalhadores em Turismo, Hotelaria, Restaurantes,  Bares, Eventos e Lazer do Estado do Acre - SINTRATHEL/AC: 1) Titular: Ab\u00edlio Bento Filho; 2) Suplente: Elis\u00e2ngela \u00c1vila de Souza.  l) Associa\u00e7\u00e3o de Ministros Evang\u00e9licos do Acre \u2013 AMEACRE: 1) Titular: Jos\u00e9 Paulo de Paula Machado; 2) Suplente: Gilberto Cabral de Moura.  m) Catedral Nossa Senhora de Nazar\u00e9:  1) Titular: Carlos Alberto de Albuquerque; 2) Suplente: Ant\u00f4nia Pereira da Silva. III - Representantes das Entidades Privadas de Apoio: a) Associa\u00e7\u00e3o Comercial, Industrial, de Servi\u00e7os e Agr\u00edcola do Acre \u2013 ACISA: 1) Titular: Raimundo Juscelino Alves Lavor J\u00fanior; 2) Suplente: Jo\u00e3o Eduardo de Albuquerque. b) Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os de Turismo do Estado do  Acre \u2013 FECOM\u00c9RCIO/AC: 1) Titular: Jo\u00e3o Bosco Nolasco Nunes;  2) Suplente: Deywerson Galv\u00e3o de Ara\u00fajo. c) F\u00f3rum Empresarial de Inova\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Acre: 1) Titular: Janderson Vale do Nascimento; 2) Suplente: Jaqueline Costa de Oliveira. d) Servi\u00e7o Brasileiro de Apoio \u00e0s Micro e Pequenas Empresas \u2013 SEBRAE: 1) Titular: Marcos Paulo Maciente; 2) Suplente: Joallia Pereira da Costa.  e) Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Comercial \u2013 SENAC:  1) Titular: D\u00e9bora Lopes Dantas; 2) Suplente: Abr\u00e3o Sutelli Maia. f) Servi\u00e7o Social do Transporte e Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem do  Transporte do Acre \u2013 SEST/SENAT: 1) Titular: Maria do Socorro Vale da Cunha; 2) Suplente: Andressa Lemos Basto de Oliveira Rosas Mamed. g) Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional - IPHAN: 1) Titular: Amanda da Costa Vasconcelos; 2) Suplente: Arlan Hudson Souza e Silva. h) Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Jornalistas de Turismo \u2013 ABRAJET AC: 1) Titular: Maria do Socorro Oliveira Camelo Marques; 2) Suplente: Jos\u00e9 Raimundo da Silva Morais. i) Associa\u00e7\u00e3o dos Professores Ind\u00edgenas do Acre \u2013 OPIAC: 1) Titular: Eldo Carlos Gomes Barbosa; 2) Suplente: Edilene Machado Barbosa. Art. 2\u00b0 Revogar o decreto n\u00ba 1.278 de 18 de julho de 2019.  Art. 3\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. TI\u00c3O BOCALOM  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 199/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta o art. 1. \u00ba da Lei n.\u00ba 1.731  de 22 de dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO a altera\u00e7\u00e3o da Lei n.\u00ba 1.731, de 22 de dezembro de  2008, atrav\u00e9s da Lei Complementar n.\u00ba 55, de 11 de dezembro de 2018,  que promoveu modifica\u00e7\u00f5es no Anexo II, que trata da Estrutura Organizacional B\u00e1sica e Simbologia para os Cargos, respectivamente. RESOLVE: Art. 1.\u00ba NOMEAR, Francisco Ribamar de Lima, para exercer o cargo  de Chefe da Divis\u00e3o de Terminais Urbanos e Rodovi\u00e1rios, ref. CC5, da  Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito. Art. 2.\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-AC, 24 de setembro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 596 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250064/2021, decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL n\u00ba. 052/2020, fonte de recurso 110, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de reparo em bombas e bicos  injetores de motores dos ve\u00edculos, maquinas pesadas e equipamentos,  visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa  jur\u00eddica ALFA EMPREEDIMENTOS LTDA I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto - Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 12 de abril  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 598 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250066/2021, decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL n\u00ba. 048/2020, fonte de recurso 110, a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializado em retifica de  motores, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto - Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 12 de abril  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 599 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250067/2021, decorrente do INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O n\u00ba.  002/2021, fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o da assinatura digital (IOB  educa\u00e7\u00e3o digital), visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, e a pessoa jur\u00eddica IOB INFORMA\u00c7\u00d5ES OBJETIVAS PUBLICA\u00c7\u00d5ES E JUR\u00cdDICAS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Antonio Jos\u00e9 dos Anjos - Matricula n\u00ba 60002/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Claudete bento de Freitas \u2013 Matricula n\u00ba 709694/2 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 20 de abril  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 600 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250068/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 053/2020,  fonte de recurso 110, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva  e corretiva em aparelhos de ar-condicionado (slipt) e refrigeradores (bebedouros, geladeiras e frigobares), visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica SALDANHA E FREITAS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Dagoberto de Ara\u00fajo Melo \u2013 Matricula n\u00ba 600.0006/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de abril  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 601 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 01250069/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba.  092/2019, fonte de recurso 110, fornecimento de solo Later\u00edtico (pi\u00e7arra  bruta), visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica MARTS TRANSPORTES E SERVI\u00c7OS  LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Jo\u00e3o Vireira de Sousa \u2013 Matricula n\u00ba 600047/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de abril  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 602 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2n- cia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 01250070/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba.  032/2020, fonte de recurso 110, a contrata\u00e7\u00e3o de pessoal Jur\u00eddica, prestadora especializada em servi\u00e7o de Seguran\u00e7a e Medicina do Trabalho  e de Sa\u00fade Ocupacional, visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, e a pessoa jur\u00eddica DOZE SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO CONSULTORIA E TREINAMENTOS  IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Estefane Thais de Moura e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 709013/3 II \u2013 Fiscal:\u2013 Manoel da Silva Nepomuceno \u2013 Matricula n\u00ba 600128/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de abril  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 603 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250071/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 040/2020,  fonte de recurso 110, a aquisi\u00e7\u00e3o de baterias automotivas, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica \u00c1GUIA  AZUL PNEUS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 03 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 604 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250072/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 040/2020,  fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de bateria automotivas, visando atender  as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica AUTOMEC\u00c2NICA METAL DISEL LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 03 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 605 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250073/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 040/2020,  fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de baterias automotivas, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica  L.M PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 03 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 606 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 01250074/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba.  041/2020, fonte de recurso 110, fornecimento de cimento Portland CP-II, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa  jur\u00eddica AUGUSTO S. ARA\u00daJO EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Elizandro Gomes Batalha \u2013 Matricula n\u00ba 706531/5 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 03 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 607 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 01250075/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba.  001/2021, fonte de recurso 110, fornecimento de materiais el\u00e9tricos,  hidr\u00e1ulicas, consumo, ferramentas e equipamentos, visando atender  as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica V.E K PALOMBO IMPORTA\u00c7OES E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Daniel Alves Farias de Oliveira \u2013 Matricula n\u00ba 713195/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 19 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 608 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 01250076/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba.  001/2021, fonte de recurso 110, fornecimento de materiais el\u00e9tricos,  hidr\u00e1ulicas, consumo, ferramentas e equipamentos, visando atender  as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica V.E K PALOMBO IMPORTA\u00c7OES E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Daniel Alves Farias de Oliveira \u2013 Matricula n\u00ba 713195/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 19 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 609 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 01250077/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  211/2020, fonte de recurso 110, a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de  ve\u00edculo utilit\u00e1rio pick-up tipo caminhonete, com Condutor/Motorista, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica  V.C.P D\u00c1VILA. I \u2013 Gestor: \u2013 Dejeane da Silva Fernandes \u2013 Matricula n\u00ba 709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menafi \u2013 Matricula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 19 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 610 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 01250078/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  211/2020, fonte de recurso 110, a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de  ve\u00edculo utilit\u00e1rio pick-up tipo caminhonete, com Condutor/Motorista, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica  V.C.P D\u00c1VILA. I \u2013 Gestor: \u2013 Dejeane da Silva Fernandes \u2013 Matricula n\u00ba 709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menafi \u2013 Matricula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 19 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 611 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 01250079/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  211/2020, fonte de recurso 110, a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de  ve\u00edculo utilit\u00e1rio pick-up tipo caminhonete, com Condutor/Motorista, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica  V.C.P D\u00c1VILA. I \u2013 Gestor: \u2013 Dejeane da Silva Fernandes \u2013 Matricula n\u00ba 709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menafi \u2013 Matricula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 19 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 612 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250080/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 211/2020,  fonte de recurso 110, a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de reparo em bombas e  bicos injetores de motores de ve\u00edculos, maquinas pesadas e equipamentos, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica RAIO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 21 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 613 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250081/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 052/2020,  fonte de recurso 110, a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de reparo em bombas e  bicos injetores de motores de ve\u00edculos, maquinas pesadas e equipamentos, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica RAIO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 21 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 614 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250082/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 054/2020,  fonte de recurso 110, a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de torneira e solda, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica  TORNEIRA TIP E COM\u00c9RCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 21 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 615 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 01250083/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  022/2020, fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de mobiliaria em geral com montagem/instala\u00e7\u00e3o, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica 2P COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EM M\u00d3VEIS EIRELLI. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013  Lauane Melo da Costa \u2013 Matricula n\u00ba 713506/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 24 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 616 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 01250084/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  022/2020, fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de mobiliario em geral com  montagem/instala\u00e7\u00e3o, visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco  \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica LABOR IND\u00daSTRIA DE M\u00d3VEIS PARA  ESCRITORIO EIRELLI. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Lauane Melo da Costa \u2013 Matricula n\u00ba 713506/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 24 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 617 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250085/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 051/2020,  fonte de recurso 110, fornecimento de pe\u00e7as (Rebobinamento de motores el\u00e9tricos), visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e  a pessoa jur\u00eddica CONSTRUTORA PRECIS\u00c3O EIRELLI. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 24 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 618 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250086/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 048/2020,  fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de pessoa Jur\u00eddica, a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os especializados em retifica de motores, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica RAIO COMERCIO  E SERVI\u00c7OS EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 25 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 619 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250087/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 048/2020, fonte de recurso 110, objeto do presente fornecimento de pe\u00e7as para servi\u00e7os  de retifica de motores, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  e a pessoa jur\u00eddica RAIO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 25 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 620 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250088/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 048/2020,  fonte de recurso 110, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em retifica  de motores, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e  a pessoa jur\u00eddica RETIFICA DE MOTORES AQUIRI LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 25 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 621 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250089/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 048/2020,  fonte de recurso 110, fornecimento de pe\u00e7as para servi\u00e7os de retifica  de motores, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e  a pessoa jur\u00eddica RETIFICA DE MOTORE AQUIRI LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 25 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 622 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250090/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 028/2020,  fonte de recurso 110, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de alinhamento, balanceamento, cambagem, conserto e montagem de pneus, visando atender  as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica AUTOMEC\u00c2NICA METAL E DIESEL LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 25 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 623 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 01250091/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  043/2020, fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos (aparelhos  de ar condicionado), visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco  \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica MVP ELETRODOM\u00c9STICO E EQUIPAMENTOS EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Lauane Melo da Costa \u2013 Matricula n\u00ba 713506/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de maio de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 624 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250092/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 055/2020,  fonte de recurso 110, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em manuten\u00e7\u00e3o de ar condicionado na frota EMURB, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS  E COM\u00c9RCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 07 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 625 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250093/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 055/2020,  fonte de recurso 110, fornecimento de pe\u00e7as para manuten\u00e7\u00e3o especializada em ar condicionado na frota EMURB, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS  E COM\u00c9RCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 07 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 626 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250095/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba. 038/2020,  fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de pessoa Jur\u00eddica, o fornecimento do  Solo Later\u00edtico, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica EXTRA\u00c7\u00c3O LATERITA QUINARI LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima \u2013 Matricula n\u00ba 713516/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 07 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 627 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 01250096/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  023/2020, fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio em geral com montagem/instala\u00e7\u00e3o, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica LAYOUT MOVEIS PARA ESCRITORIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Lauane Melo da Costa \u2013 Matricula n\u00ba 713506/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 07 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 628 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 01250097/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  011/2020, fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (expediente), visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica JC DA SILV SUPRIMENTOS PARA ESCRITORIO. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Daniel Alves Farias de Oliveira \u2013 Matricula n\u00ba 713195/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 08 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 629 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 01250098/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  011/2020, fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (expediente), visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica E C MOURA. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Daniel Alves Farias de Oliveira \u2013 Matricula n\u00ba 713195/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 08 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 630 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 01250099/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  010/2020, fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de material auxiliar, permanente e ferramentas em geral, visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica J.M ARA\u00daJO EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Daniel Alves Farias de Oliveira \u2013 Matricula n\u00ba 713195/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de noti- fica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 08 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 631 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500100/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  032/2020, fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leos, filtros, lubrificantes,  reagentes, entre outros, visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, e a pessoa jur\u00eddica RIMACRE DISTRUIBUIDORA DE AUTO  PE\u00c7AS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 771360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 10 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 632 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500101/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  032/2020, fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leos, filtros, lubrificantes, reagentes, entre outros, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  e a pessoa jur\u00eddica SILVA COMERCIO DE LUBRIFICANTES LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 771360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 10 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 633 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500102/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  010/2020, fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de material auxiliar, permanente e ferramenta em geral, visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica J.M. ARA\u00daJO EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Daniel Alves Farias de Oliveira \u2013 Matricula n\u00ba 713195/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 25 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 634 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500103/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  010/2020, fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de material auxiliar, permanente e ferramenta em geral, visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica COSTA & MONTEIRO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Daniel Alves Farias de Oliveira \u2013 Matricula n\u00ba 713195/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 25 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 635 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500104/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  019/2020, fonte de recurso 110, fornecimento de tintas e outros materiais para pintura, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, e a pessoa jur\u00eddica L.O CAMPOS EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Daniel Alves Farias de Oliveira \u2013 Matricula n\u00ba 713195/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 25 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 636 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500105/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  019/2020, fonte de recurso 110, fornecimento de tintas e outros materiais  para pintura, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa  jur\u00eddica RIO NEGRO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Daniel Alves Farias de Oliveira \u2013 Matricula n\u00ba 713195/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 25 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 637 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500108/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba.  054/2020, fonte de recurso 110, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de torneira e  solda, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica TIP E COMERCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva  \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 29 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 638 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500109/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba.  052/2020, fonte de recurso 110, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de reparo em  bombas e bicos injetores de motores dos ve\u00edculos, maquinas pesadas e  equipamentos, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e  a pessoa jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS E COMERCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 29 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 639 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500110/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba.  052/2020, fonte de recurso 110, o fornecimento de pe\u00e7as automotivas  para reparos em bombas e bicos injetores de ve\u00edculos, maquinas pesadas e equipamentos, visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, e a pessoa jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS E COMERCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 29 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 640 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500111/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba.  049/2020, fonte de recurso 110, de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo, visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, e a pessoa jur\u00eddica L.M. PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 29 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 641 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500112/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba.  049/2020, fonte de recurso 110, para aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de  consumo, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 29 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 642 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500113/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba.  049/2020, fonte de recurso 110, para aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de  consumo, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS E COMECIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 29 de junho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO-EMURB PORTARIA N\u00ba 643 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500117/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  019/2020, fonte de recurso 110, para aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, acess\u00f3rios  novos, genu\u00ednos, originais e similares a reposi\u00e7\u00e3o, especificadamente  para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em maquinas e equipamentos,  visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa  jur\u00eddica L.M. PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto \u2013 Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 02 de julho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO-EMURB PORTARIA N\u00ba 644 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500118/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  038/2020, fonte de recurso 110, o fornecimento de Solo Later\u00edtico, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica  EXTRA\u00c7\u00c3O LATERITA QUINARI LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matricula n\u00ba 7012158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima \u2013 Matricula n\u00ba 713516/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de abril de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 215 DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  01 de janeiro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 086/2021/SASDH N\u00famero/Ano do Termo: 01190042/2021/Web P\u00fablico Contrato: n\u00b0 042/2021/SASDH Contratada: G. SANTOS DA SILVA EIRELI Objeto: Fornecimento parcelado de material de consumo (cesta b\u00e1sica  ensacada), para atender as necessidades da Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros  de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias  Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos,  Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona  Elza, Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o  de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz,  Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de  Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as  Mulheres - DPM, Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a  Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos  de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa  com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa,  onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada unidade administrativa, conforme  necessidade estimada e descri\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. Data da assinatura do contrato: 21 de setembro de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 21 de setembro de 2021 a 31 de dezembro de 2021. I \u2013 Executor Titular: Nat\u00e1lia Lima Saraiva Correia. Matr\u00edcula: 713505-1 II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva  Matr\u00edcula: 709239-1 III \u2013 Gestor: Jos\u00e9 Nilsimar Monteiro de Freitas  Matr\u00edcula: 543279-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021 Pedro Henrique Lima e Silva  Secret\u00e1rio Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH em Exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 1.347/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC                                       PORTARIA N\u00ba 164, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e CONSIDERANDO o dever de observ\u00e2ncia  ao princ\u00edpio da efici\u00eancia, conforme estatu\u00eddo no caput do artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal. CONSIDERANDO o dever de buscar o fortalecimento do controle interno com o aperfei\u00e7oamento dos mecanismos de gest\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o  na utiliza\u00e7\u00e3o de combust\u00edveis nos ve\u00edculos, m\u00e1quinas e equipamentos  vinculados \u00e0 Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Fica constitu\u00edda Comiss\u00e3o Especial respons\u00e1vel pela avalia\u00e7\u00e3o  e apresenta\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es e medidas para o aperfei\u00e7oamento dos mecanismos de fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle na utiliza\u00e7\u00e3o de combust\u00edveis pelos  ve\u00edculos, m\u00e1quinas e equipamentos vinculados \u00e0 Secretaria Municipal  de Zeladoria da Cidade. Art. 2\u00ba- A Comiss\u00e3o Especial ser\u00e1 integrada pelos seguintes servidores,  sob a coordena\u00e7\u00e3o do primeiro designado: C\u00edcero Jean de Almeida Rocha \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713007-1; Anderson Santana de Moura \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 544759-1; Celso Caetano de Sousa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713162-1; Francisco Edson Freitas de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713353-1; Anderson Cleyton Nonato da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713117-1. Art. 3\u00ba - As reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o ora constitu\u00edda ser\u00e3o convocadas  pela coordena\u00e7\u00e3o do grupo e devem contar, no m\u00ednimo, com a maioria  absoluta dos membros para a tomada de delibera\u00e7\u00f5es, devidamente  registradas em Ata pr\u00f3pria, com apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio mensal de  suas atividades. Art. 4\u00ba - As delibera\u00e7\u00f5es da comiss\u00e3o ser\u00e3o tomadas mediante expresso  consentimento da maioria absoluta de seus membros.  Art. 5\u00ba- Para o desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, a comiss\u00e3o de que trata esta Portaria poder\u00e1, mediante expressa autoriza\u00e7\u00e3o do Secret\u00e1rio,  valer-se de apoio t\u00e9cnico de terceiros. Art. 6\u00ba \u2013 Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, e ter\u00e1  validade at\u00e9 20/12/2021. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se. Joabe Lira de Queiroz  Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC  Decreto n\u00ba. 004/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250164/2021 Processo N\u00ba 047/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: COOPERVEL \u2013 COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS DO ESTADO DO ACRE, CNPJ n\u00ba 13.052.004/0001-65, e a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 025/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 021/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Ve\u00edculo Leve, sem condutor. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 9.745,00 (nove mil, setecentos e quarenta e cinco reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Coopervel \u2013 Cooperativa de Propriet\u00e1rios de Ve\u00edculos do Estado do Acre.  Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250165/2021 Processo N\u00ba 047/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: COOPERVEL \u2013 COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS DO ESTADO DO ACRE, CNPJ n\u00ba 13.052.004/0001-65, e a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 025/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 021/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Ve\u00edculo Leve, sem condutor . Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 9.905,00 (nove mil, novecentos e cinco reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Coopervel \u2013 Cooperativa de Propriet\u00e1rios de Ve\u00edculos do Estado do Acre.  Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250211/2021 Processo N\u00ba 223/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes: TORNEARIA TIP E COM\u00c9RCIO LTDA, CNPJ n\u00ba 63.602.254/000108, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 054/2020, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 074/2020 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de torneira tornearia e solda. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 21.100,00 (vinte e um mil e cem reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Tornearia Tip e Com\u00e9rcio Ltda.  Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 595 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250063/2021, decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL n\u00ba. 052/2020,  fonte de recurso 110, o fornecimento de pe\u00e7as automotivas para ve\u00edculos, maquinas pesadas e equipamentos, visando atender as necessidades  da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica ALFA EMPREEDIMENTOS LTDA I \u2013 Gestor: \u2013 Orlando Sabino da Costa Neto - Matricula n\u00ba 711360/2 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 12 de abril  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 16 Agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Assunto: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0. 044/2021. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza e embalagem. Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo todos  os atos praticados pelo Senhor Pregoeiro e pela sua equipe de apoio,  referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 044/2021 \u2013 CPL-02/PMRB, em  favor do licitante JR DISTRIBUIDORA LTDA, para o item 01 com o valor  unit\u00e1rio de R$ 2,85 (dois reais e oitenta e cinco centavos); para o item  02 com o valor da caixa de R$ 44,55 (quarenta e quatro reais e cinquenta e cinco centavos); para o item 03 com o valor unit\u00e1rio de R$ 8,46 (oito  reais e quarenta e seis centavos). Rio Branco, 24 de setembro de 2021.  Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA DE MUNICIPAL RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 013/2021 \u2013 CPL 01 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PRA\u00c7A P\u00daBLICA NO CONJUNTO UNIVERSIT\u00c1RIO, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, julgou HABILITADAS  as empresas: 1) M. F. CONSTRUTORA LTDA, 2) DIAS CONSTRUTORA LTDA, 3) GOMES & SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 4) LIDER  CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, 5) CONS\u00d3RCIO  CROA V, composto pelas  empresas CROA ENGENHARIA, COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA e  ABS COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI 6) INNOVE ARQUITETURA  E ENGENHARIA EIRELI, 7) PINVEX PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS  LTDA, 8) GABRO CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI, 9) HYPPER INCORPORA\u00c7\u00c3O CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO LTDA, 10) NOGUEIRA E BRITO  LTDA, 11) E. G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO \u2013 EIRELI, 12)  M & E ELETRICIDADE, COMERCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPELNAGEM LTDA, 13) JURUA CONSTRUTORA EIRELI. Sendo que as  empresas LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI e DIAS CONSTRUTORA  LTDA, optante pela Lei Complementar n\u00ba 123/2006 ficam condicionadas  a apresentar as certid\u00f5es caso sejam declaradas vencedoras do certame, em conson\u00e2ncia com o previsto no Art. 43 da Lei Complementar  n\u00ba 123/2006.A Comiss\u00e3o informa ainda que os licitantes inconformados  com a decis\u00e3o ora adotada ter\u00e3o prazo previsto em Lei, para que, querendo, apresentarem raz\u00f5es de recurso. E n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o,  a Comiss\u00e3o marcar\u00e1 uma nova data para a abertura da Proposta de  Pre\u00e7os das Concorrentes Habilitadas. As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta, na Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba piso \u2013 Bairro: Bosque \u2013 CEP: 69.900-631  \u2013 Rio Branco/AC, e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br, das 08:00h \u00e0s 12:00  e 13:00 \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 Acre, 23 de setembro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 01 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS - SASDH N\u00ba do Contrato N\u00ba 042/2021/SASDH N\u00famero/Ano do Termo: 01190042/2021/Web P\u00fablico Processo Administrativo n\u00ba 086/2021/CPL01/PMRB Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 016/2021/CPL01/PMRB Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 001/2021/SASDH  Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e a Empresa G. SANTOS DA SILVA EIRELI, inscrita no CNPJ:  14.317.275/0001-68.  Objeto: Constitui objeto do presente contrato o fornecimento parcelado de material de consumo (cesta b\u00e1sica ensacada), para atender as  necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia  Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializadas de Assist\u00eancia  Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria  Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme  Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial  DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM, Casa Rosa  Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente;  Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o  de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os,  atendimentos, programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por  cada unidade administrativa, conforme necessidade estimada e descri\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. Este Contrato vincula-se ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 016/2021 e seus  anexos, Termo Refer\u00eancia, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 001/2021 e \u00e0  proposta vencedora, independente de transcri\u00e7\u00e3o, conforme art. 55, XI,  da Lei 8.666/93. O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a  12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido  no Decreto n\u00ba 717/15 e inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei 8.666 de 1993. O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data de sua assinatura at\u00e9 31/12/2021, n\u00e3o  podendo ser prorrogado. As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no;  Programa de Trabalho: 01.020.605.08.244.0205.2013.0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.32.00;  Fonte: 101; Valor Total R$: 184.500,00 (Cento e oitenta e quatro mil, e quinhentos reais). Fundamento Legal: Lei Federal 10.520, de 17/07/2002, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho  de 2015, publicado no DOE n\u00ba 11.603, de 23 de julho 2015 e Decreto  Municipal n\u00ba 1.127/2014, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata. Local e Data: Rio Branco - Acre, 21 de setembro de 2021. Assinam: O Senhor Pedro Henrique Lima e Silva, Secret\u00e1rio Municipal  de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos em Exerc\u00edcio, e a Empresa  G. SANTOS DA SILVA EIRELI, neste ato representado pelo Senhor  Geraldo Santos da Silva.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 5\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 011/2017.  Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN, COM PARTICIPA\u00c7\u00c3O DAS SECRETARIA MUNICIPAIS DE EDUCA\u00c7\u00c3O E S\u00c1UDE, E DO OUTRO,  COMO CONTRATADA, A EMPRESA R. S. FREITAS JUC\u00c1. Objeto do Contrato: contrata\u00e7\u00e3o de empresa prestadora de loca\u00e7\u00e3o de  equipamentos de inform\u00e1tica, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as \u2013SEFIN. Valor Inicial do Contrato: R$ 84.000,00 Modalidade: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 565/2016  CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO DO TERMO ADITIVO Constitui objeto deste Termo, alterar a CL\u00c1USULA QUINTA\u2013 DA VIG\u00caNCIA que passa ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA: Prorrogar a vig\u00eancia do Contrato  n\u00b0011/2017, que ser\u00e1 do dia 21 de setembro de 2021 at\u00e9 o dia 20 de  setembro de 2022, podendo ser novamente prorrogado conforme Lei  Federal n\u00b0 8.666/93. A CONTRATADA fica obrigada a manter durante  toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o  e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 33, IV, do  Decreto Municipal n\u00b0 269/2008.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO AMPARO E DISPOSI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: O  presente Termo Aditivo tem como base legal o inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7 1\u00ba e  2\u00ba do art. 65 da Lei n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Decreto  Municipal n\u00ba 1.127/2014 e seus art.1\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, art.2\u00ba, par\u00e1grafo  \u00fanico e art. 6\u00ba. Ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es impostas nas cl\u00e1usulas  n\u00e3o alteradas do Contrato Origin\u00e1rio. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DESPESA E DOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste contrato sair\u00e3o por conta do Programa de Trabalho: 01.009.001.04.123.0502.2199.0000; Elemento de  Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte de Recursos: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). CL\u00c1USULA QUARTA - DA REN\u00daNCIA AO REAJUSTE: A CONTRATADA ren\u00fancia, neste ato, \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o do reajuste contratual, relativa ao  per\u00edodo de 21/09/2021 \u00e0 20/09/2022.. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios - Contratantes: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio  Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN. Signat\u00e1rio \u2013 Contratada: Ronniere Stenio Freitas Juc\u00e1 pela empresa R.  S. FREITAS JUC\u00c1. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas contidas no Processo de Protocolo n\u00ba  23116/2021/SEINFRA da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana e parecer favor\u00e1vel da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio N\u00ba  2021.02.000939, RATIFICO a Autoriza\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com  fundamento no inciso IV, do art. 24 da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, para contrata\u00e7\u00e3o da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a  execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Recapeamento da Estrada do Amap\u00e1 no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente  exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta do Programas de Trabalho: 01.017.001.15.451.0106.2058.0000 (Melhoria e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas) Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: - 4.4.91.51.00 - Fonte de Recursos: 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 1.06 (Conv\u00eanio), cujo valor  \u00e9 de R$ 825.505,12 (oitocentos e vinte e cinco mil, quinhentos e cinco  reais e doze centavos). Rio Branco-AC, 21 de setembro de 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA EXTRATO DO TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N 010-2021 A PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada  aos autos da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 010/2021, feita pelo PARECER /PGM n\u00ba 2021.02.1130, datado de 16 de setembro de 2021, com  fundamento no artigo 24, inciso IV, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93, resolve  RATIFICAR, a presente contrata\u00e7\u00e3o referente a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Apoio T\u00e9cnico  Administrativo e Operacional, para atender as demandas da Secretaria  Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA, pelo prazo de 3 (tr\u00eas) meses,  no valor total de R$ 1.278.276,06 (Um milh\u00e3o, duzentos e setenta e oito  mil, duzentos e setenta e seis reais e seis centavos), visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa CLAER SERVI\u00c7OS GERAIS EIRELI, pessoa jur\u00eddica  de direito privado, inscrita no CNPJ/MF sob n\u00ba 04.983.028/0002-28, com  sede no endere\u00e7o Rua B. n\u00ba 388, Quadra 27, Lote 05, Bairro Cidade  Nova, Parauapebas \u2013 PA. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de  Trabalho: 01.016.001.04.122.0601.2265.0000 (Moderniza\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Meio Ambiente), 01.016. 001.18.541.0105.2266.0000 (Promo\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Socioambiental),  01.016.001.18.541.0105.2267.0000 (Gest\u00e3o de \u00c1reas Verdes e Paisagismo em Espa\u00e7os P\u00fablicos), 01.016.001.18.542.0105.2268.0000 (Fortalecimento das A\u00e7\u00f5es de Controle Ambiental), 01.016.001.18.542.010 5.2317.0000 (Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos Coletados e Dispostos  no Aterro Sanit\u00e1rio), 01.016.001.18.542.0105.1273.0000 (Implementa\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o Ambiental), 01.016.001.18.542.0105.1309.0000 (Gest\u00e3o  da APA Raimundo Irineu Serra), Elemento de Despesa: 33.90.39.00 e  Fonte de Recurso 101 RP. Esta publica\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos retroativos a 16/09/2021 Rio Branco \u2013 AC 23/09/2021 Publique-se. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto n\u00ba 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL \u2013 SMCC EXTRATO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Considerando o Decreto Municipal n\u00ba 1.257 de 30 de agosto de 2021, que disp\u00f5e a situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia nas \u00e1reas do munic\u00edpio de Rio Branco, afetadas pelo evento adverso de estiagem, compreendendo para os fins ora pretendidos o conjunto de atividades realizadas integradamente  que tenham por objetivo o estudo, o planejamento, a conceitua\u00e7\u00e3o, a concep\u00e7\u00e3o, a cria\u00e7\u00e3o, a execu\u00e7\u00e3o interna, a intermedia\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o  da execu\u00e7\u00e3o externa e a distribui\u00e7\u00e3o de publicidade aos ve\u00edculos e demais meios de divulga\u00e7\u00e3o, com intuito espec\u00edfico de atender \u00e0 necessidade  emergencial no munic\u00edpio de Rio Branco - Acre; Considerando consulta \u00e0 Procuradoria Geral do Munic\u00edpio pela possibilidade de contrata\u00e7\u00e3o direta do objeto atrav\u00e9s de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o; Considerando o Parecer SAJ n\u00ba 2021.02.001156, da Lavra da Procuradora Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco, opinando pela contrata\u00e7\u00e3o por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, observadas todas as formalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente; Considerando, ainda que a pessoa jur\u00eddica CIDADE AG\u00caNCIA DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA EIRELI, inscrita no CNPJ/MF sob o n.  00.997.672/0001-13, NIRE 1220005490-2, apresentou melhor proposta dentre as negocia\u00e7\u00f5es realizadas para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de publicidade  e propaganda, como se pode depreender dos autos; Considerando que os pre\u00e7os dos servi\u00e7os s\u00e3o inferiores ao praticado no mercado; Considerando, por fim, que o valor da aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e1 aqu\u00e9m do limite estabelecido em lei, AUTORIZO a dispensa de licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o de  Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Financeiros e Outras Aven\u00e7as, com fulcro no artigo n\u00ba 24, IV da Lei n\u00ba 8.666/93. Rio Branco, Acre \u2013 24 de setembro de 2021. Valtim Jos\u00e9 da Silva Secret\u00e1rio Municipal da Casa Civil ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL \u2013 SMCC EXTRATO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas constante do Processo SAJ n\u00ba 2021.02.001156, da Secretaria Municipal da Casa Civil - SMCC, e parecer favor\u00e1vel  da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio, lavrado no mesmo processo, RATIFICO a autoriza\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no Inciso  IV, do Art. 24 da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, para contrata\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica CIDADE AG\u00caNCIA DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA  EIRELI, inscrita no CNPJ/MF sob o n. 00.997.672/0001-13, NIRE 1220005490-2, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de publicidade e propaganda. Rio Branco \u2013 Acre, 24 de setembro de 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC PORTARIA INTERNA N\u00b0. 165 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es constantes na  Portaria n\u00b0.361 de 19 d e maio de 2 010. RESOLVE: Art.1\u00b0- Designar os servidores, abaixo relacionados, como gestor titular, fiscal titular e fiscal substituto, para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art. 2\u00b0- Fica garantido ao Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso aos autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba-  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a partir 31 de agosto de 2021, com validade at\u00e9 a vig\u00eancia  do contrato. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC Decreto n\u00ba. 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC                 PORTARIA INTERNA N\u00b0. 166 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es constantes na  Portaria n\u00b0.361 de 19 d e maio de 2 010. RESOLVE: Art.1\u00b0- Designar os servidores, abaixo relacionados, como gestor titular, fiscal titular e fiscal substituto, para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art. 2\u00b0- Fica garantido ao Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso aos autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba-  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a partir 31 de agosto de 2021, com validade at\u00e9 a vig\u00eancia  do contrato. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se. Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC Decreto n\u00ba. 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB   SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC                            PORTARIA INTERNA N\u00b0. 167 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es constantes na  Portaria n\u00b0.361 de 19 d e maio de 2 010. RESOLVE: Art.1\u00b0- Designar os servidores, abaixo relacionados, como gestor titular, fiscal titular e fiscal substituto, para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art. 2\u00b0- Fica garantido ao Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso aos autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba-  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a partir 31 de agosto de 2021, com validade at\u00e9 a vig\u00eancia do contrato. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se. Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC Decreto n\u00ba. 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC  PORTARIA INTERNA N\u00b0. 168 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es constantes na  Portaria n\u00b0.361 de 19 de maio de 2 010. RESOLVE: Art.1\u00b0-  Designar os servidores, abaixo relacionados, como gestor titular, fiscal titular e fiscal substituto, para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art. 2\u00b0- Fica garantido ao Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso aos autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba-  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a partir 31 de agosto de 2021, com validade at\u00e9 a vig\u00eancia do contrato. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se. Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC Decreto n\u00ba. 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 012/2021 A Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, Inscrita no CNPJ N\u00ba 05.139.657/0001-58  sediado no Endere\u00e7o Rodovia BR 364, KM 125, N\u00ba 330, Bairro Corrente \u2013 Rio Branco, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS, para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Laminado Elastopl\u00e1stico para sinaliza\u00e7\u00e3o  vi\u00e1ria, destinados a atender as demandas da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. O Prazo para o recebimento do formul\u00e1rio \u00e9 de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, de 08hs \u00e0s 17hs da (hor\u00e1rio de expediente), a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E.,  devendo ser enviada solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do E-mail: diaf.rbtrans@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entrar em  contato atrav\u00e9s do telefone: (68) 3214-3317. Rio Branco, 23 de Setembro de 2021. Tiago Furtado da Silva Assessor T\u00e9cnico - DADM Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "VII. Apreciar planos, programas e projetos de garantias de direitos; VIII. Avaliar os resultados das a\u00e7\u00f5es executadas e seu impacto para a promo\u00e7\u00e3o da igualdade \u00e9tnica e racial; IX. Acompanhar as atividades de capacita\u00e7\u00e3o e de forma\u00e7\u00e3o de pessoas respons\u00e1veis pelo desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o da igualdade  \u00e9tnica e racial no munic\u00edpio; X. Apoiar, acompanhar e propor a elabora\u00e7\u00e3o de planos municipais voltados promo\u00e7\u00e3o da igualdade \u00e9tnica e racial entre os cidad\u00e3os do munic\u00edpio. Art. 5\u00ba - O Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, \u00f3rg\u00e3o consultivo, propositivo, deliberativo, normativo e fiscalizador das pol\u00edticas  que visem \u00e0 defesa dos interesses dos etnicamente exclu\u00eddos \u2013 negros e ind\u00edgenas. Art. 6\u00b0 - O Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial ser\u00e1 composto paritariamente por representantes da sociedade civil e pelo poder  p\u00fablico, constitu\u00eddo por: I. Representantes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal, sendo: a) Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  b) Secretaria Municipal de Agricultura  c) Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social d) Secretaria Municipal de Planejamento e) Coordenadoria Municipal da Mulher  II. Representantes de entidades da sociedade civil, que tenha como objetivo a\u00e7\u00f5es que visem a melhoraria da qualidade de vida dos negros e  ind\u00edgenas, e outros grupos \u00e9tnicos marginalizados no munic\u00edpio. a) \u2013 Sindicato dos Trabalhadores e Trabalhadoras Rurais de Santa Rosa do Purus-Acre - (STTR). Titular: MARCELA NASCIMENTO DE SOUSA b) \u2013 Sindicato dos trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o do Acre (SINTEAC). Titular: EDISEU RIBEIRO VER\u00cdSSIMO c) \u2013 Associa\u00e7\u00e3o dos Povos HuniKu\u00ed do Alto Rio Purus Aldeia Porto Rico - (APHARPAPRI)   Titular: JOVELINO NONATO LOPES KAXINAWA Suplente: MARIA ANG\u00c9LICA NONATO LOPES KAXINAWA d) \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Mulheres Negras do Acre e seus Apoiadores. Titular: NOEMI DE LIMA Suplente: MARIA CREUSA DO NASCIMENTO DA SILVA \u00a7 1\u00ba - Os representantes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica ser\u00e3o indicados pelo Secret\u00e1rio de cada pasta, dentre os servidores com poder de decis\u00e3o no  \u00e2mbito de cada Secretaria. \u00a7 2\u00ba - Os representantes das entidades n\u00e3o governamentais, em pleno funcionamento, pelo ser\u00e3o escolhidas dentre seus membros.  \u00a7 3\u00ba - Os conselheiros ser\u00e3o indicados pelas entidades eleitas para mandato de dois anos, readmitindo-se uma \u00fanica recondu\u00e7\u00e3o. \u00a7 5\u00ba - Para cada conselheiro (a) titular ser\u00e1 escolhido simultaneamente, um suplente, observados o mesmo procedimento e exig\u00eancias. \u00a7 6\u00ba - O exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro (a), titular ou suplente, \u00e9 considerado de interesse p\u00fablico relevante e n\u00e3o ser\u00e1 remunerado. Art. 7\u00b0 - O Presidente, o vice-presidente, o primeiro e segundo secret\u00e1rio, ser\u00e3o eleitos por seus pares, nos termos do Regimento Interno do Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial. Art. 8\u00b0 - Compete ao Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial: I. Formular a pol\u00edtica de promo\u00e7\u00e3o da Igualdade racial; II. Deliberar sobre conveni\u00eancia e oportunidade de implanta\u00e7\u00e3o de programas de a\u00e7\u00f5es afirmativas e servi\u00e7os a que se referem \u00e0s pol\u00edticas sociais b\u00e1sicas  de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, recrea\u00e7\u00e3o, esporte, lazer, profissionaliza\u00e7\u00e3o, e assist\u00eancia social em car\u00e1ter supletivo, para aqueles que dela necessitam, para que  possa assegurar a plena inser\u00e7\u00e3o na vida pol\u00edtica, econ\u00f4mica, social e cultural dos negros e ind\u00edgenas, e outros grupos etnicamente exclu\u00eddos; III. Desenvolver estudos, pesquisas e debates relativos aos problemas raciais vividos pela popula\u00e7\u00e3o negra, ind\u00edgena e cigana; IV. Opinar sobre o or\u00e7amento do munic\u00edpio destinado ao desenvolvimento da pol\u00edtica de promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial, indicando as modifica\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica formulada; V. Fixar crit\u00e9rios para celebra\u00e7\u00e3o de contratos ou conv\u00eanios entre \u00f3rg\u00e3os governamentais e organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais representativas dos  grupos etnicamente exclu\u00eddos no munic\u00edpio; VI. Elaborar seu regimento interno; VII. Elaborar sua proposta or\u00e7ament\u00e1ria; VIII. Promover interc\u00e2mbio entre as entidades e o Conselho; IX. Divulgar o Conselho e sua atua\u00e7\u00e3o junto \u00e0 sociedade em geral atrav\u00e9s dos meios de comunica\u00e7\u00e3o; X. Promover e apoiar eventos em geral com o objetivo de valorizar a cultura afro-brasileira e ind\u00edgena. XI. Propor realiza\u00e7\u00e3o de semin\u00e1rios ou encontros regionais, sobre temas constitutivos de sua agenda, com organismos nacionais e internacionais,  p\u00fablicos e privados. Art. 9\u00ba O Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial poder\u00e1 organizar-se em c\u00e2maras setoriais. Art. 10 - O Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, no prazo de 15 (quinze) dias da nomea\u00e7\u00e3o de seus membros elaborar\u00e1 seu  Regimento Interno. Par\u00e1grafo \u00fanico. A nomea\u00e7\u00e3o e posse dos Conselheiros Municipais de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial ser\u00e3o feitas perante o Prefeito, obedecida \u00e0 origem das indica\u00e7\u00f5es. Art. 11 - Este decreto entra em Vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Santa Rosa do Purus - Acre, 24 de Setembro de 2021. JOSE ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus ",
            "PORTARIA N\u00ba 576, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor Jair Moura de Carvalho, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do Purus-Ac,  em viagem a Sena Madureira, para resolver assuntos referentes ao registro do Conselho Escolar, da Escola Ant\u00f4nia Fernandes junto ao Banco do  Brasil, nos dias 27/09/2021 \u00e0 29/09/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "TERMO ADITIVO N\u00ba 01 AO CONTRATO PMSRP/AC N\u00ba 044/2021 PROCESSO N\u00ba 020/2020 PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO PMSRP/AC N\u00ba 044/2021 \u2013 CONSTITUI OBJETO DO PRESENTE CONTRATO A AQUISI\u00c7\u00c3O DE  MATERIAIS DE LIMPEZA (MATERIAIS DE CONSUMO), QUE ENTRE SI FAZEM A PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS,  ESTADO DO ACRE E A EMPRESA NEW TIMES NEG\u00d3CIOS LTDA. A PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS - ACRE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.521/0001-61, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  P\u00fablico Interno, representado por interm\u00e9dio do Prefeito Municipal o Sr. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo de S\u00e1, portador da Carteira de Identidade n\u00ba  227034 expedida pela SSP/AC e do CPF n\u00ba 372.795.802-20, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus Estado do Acre, na  Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, s/n\u00ba, bairro Centro, CEP 69.955-000 \u2013 Santa Rosa do Purus/AC, doravante denominado CONTRATANTE, e a Empresa  NEW TIMES NEG\u00d3CIOS LTDA Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 17.571.096/0001 - 40 e NIRE n\u00ba 12200183818,  com sede na Avenida Cear\u00e1 n\u00b0 3806, bairro 7\u00b0 BEC, CEP: 69.918-111, Rio Branco, Estado do Acre, neste ato, representada por seu representante  legal a Sra. Elissandra Silva Almeida, brasileira, solteira, empres\u00e1ria, portadora da c\u00e9dula de Identidade RG N\u00b0 438766 SSP/AC e CPF sob o n\u00b0  740.464.972-20, residente e domiciliado na Rua Coronel Alexandrino n\u00ba 202 \u2013 Bairro Bosque, CEP: 69.900-697\u2013 Cidade de Rio Branco, Estado  do Acre. (s\u00f3cio administrador), doravante denominada CONTRATADA, resolvem celebrar o presente termo aditivo, decorrente do Contrato n\u00ba  044/2021, Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 08/2020 constante do Processo n\u00ba. 020/2020, que ser\u00e1 regido pela Lei n\u00ba 8.666/93, alterada pelas Leis  8.883/94 e 9.648/98, pelos preceitos de Direito P\u00fablico, pelos Princ\u00edpios da Teoria Geral dos Contratos, pelas disposi\u00e7\u00f5es de Direito Privado e,  especialmente, pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula Segunda do Contrato n\u00ba 044/2021, para o REEQUIL\u00cdBRIO ECON\u00d4MICO-FINANCEIRO dos itens 01, 02, 04, 05, 06, 07, 09, 27, 28, 29 e 30 contratado por meio do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 08/2020, conforme demonstrado na  planilha a seguir: CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR O valor global do Contrato atualmente, ap\u00f3s o reajuste em raz\u00e3o do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro observado o saldo atual dos quantitativos referente os insumos existente no contrato n\u00ba 044/2021 a Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pela presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, o valor total de R$ 88.342,50  (oitenta e oito mil trezentos e quarenta e dois reais e cinquenta centavos). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO FUNDAMENTO 3.1. O presente aditivo encontra embasamento legal na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Segunda, inciso II do referido contrato, bem como no Artigo 65, inciso II,  letra \u201cD\u201d, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; e justificativa apresentada pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento. CL\u00c1USULA QUARTA - DA VIG\u00caNCIA  4.1. O presente termo passa a vigorar ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do extrato do Termo Aditivo - TA no DOE. CL\u00c1USULA QUINTA - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS 4.2. Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre as partes. E, para firmeza e validade do que foi pactuado, lavrou-se o presente termo aditivo em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para que surtam um s\u00f3  efeito, as quais, depois de lidas, s\u00e3o assinadas pelos representantes das partes, CONTRATANTE e CONTRATADA. Santa Rosa do Purus-Acre, 17 de setembro de 2021. Assinatura: Jose Altamir Taumaturgo S\u00e1 pela Contratante e Elissandra Silva Almeida pela contratada. "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Aviso de Suspens\u00e3o Tomada de pre\u00e7o n\u00ba 002/2021 Objeto: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de  Engenharia para Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o da Escola Municipal Lupic\u00ednio  Alexandre Nunes, conforme Termo de Compromisso n\u00ba 129806/2018 \u2013  Plano de A\u00e7\u00f5es Articuladas - PAR, no munic\u00edpio de Senador Guiomard/ AC. A comiss\u00e3o permanente de licita\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do seu Pregoeiro, torna p\u00fablico aos interessados e em especial \u00e0s empresas que adquiriram  o Edital da Tomada de pre\u00e7o n\u00ba 002/2021, que decide SUSPENDER o  certame tendo em vista retifica\u00e7\u00e3o no edital. Informamos que a nova  data de aberturas do processo licitat\u00f3rio a cima citada, ser\u00e1 publicado  nos \u00f3rg\u00e3os oficiais Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, Di\u00e1rio Oficial da  Uni\u00e3o, Jornal de Grande Circula\u00e7\u00e3o e Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE/AC. Senador Guiomard/AC, 24 de setembro de 2021. Glauber da Cruz Lima Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CPL "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE            PORTARIA N\u00ba 39/2021 DE 15 DE SETEMBRO DE 2021         A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, a servidora RAIMUNDA NONATA ACIOLY GOMES,  Auxiliar T\u00e9cnico, matricula n\u00ba264, com base na Lei de n\u00b0 847/2015,  Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses  de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre  01.03.2014 a 01.03.2019. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 17.08.2021 a 17.11.2021.   ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE            PORTARIA N\u00ba 40/2021 DE 16 DE SETEMBRO DE 2021         A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, ao servidor FRANCISCO JAIME NERIS DA SILVA, Vigia,  matricula n\u00ba25, com base na Lei de n\u00b0 847/2015, Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.01.1996 a 01.01.2001. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 01.10.2021 a 29.12.2021.   ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE GABINETE DA PRESID\u00caNCIA PORTARIA N\u00ba 263/2021 O Conselheiro RONALD POLANCO RIBEIRO, Presidente do Tribunal de Contas do Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo inciso III, do art. 15 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 38/93 e inciso IV do art. 13, do Regimento Interno deste Tribunal, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Divulgar o Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o Fiscal, referente ao 2\u00ba Quadrimestre de 2021, deste Tribunal, em cumprimento \u00e0 Lei Complementar Federal n\u00ba  101/2000, art. 55, Inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e Inciso III, al\u00ednea \u201ca\u201d e art. 48. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; D\u00ea-se Ci\u00eancia e Cumpra-se. Rio Branco-AC, 23 de setembro de 2021. Cons. RONALD POLANCO RIBEIRO Presidente do TCE/ACRE 0,00 0,00 0,00 0,00 0,00 "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS MUNIC\u00cdPIOS DO ACRE - AMAC TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 002/2021 Considerando o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o, publicado n Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre n\u00ba 13.134, p\u00e1g. 98, em 24/09/2021. Resolve: RETIFICAR a publica\u00e7\u00e3o, no seguinte aspecto: ONDE SE L\u00ca: \u201cRetirada do Edital: 24/09/2021 \u00e0 07/10/2021, exclusivamente atrav\u00e9s do site www.bll.org.br\u201d. LEIA-SE: \u201cRetirada do Edital: 24/09/2021 \u00e0 07/10/2021, exclusivamente  atrav\u00e9s do site https://comprasbr.com.br\u201d. Rio Branco-AC, 24/09/2021. Alexsandro da Concei\u00e7\u00e3o Braz Pregoeiro ",
        "SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI-DR/AC.  AVISO DE REPUBLICA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba. 010/2021 O SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA torna p\u00fablico que foi remarcada \u00e0  data de abertura do Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 010/2021, do tipo menor pre\u00e7o, por item, cujo objeto consiste no cujo objeto consiste na aquisi\u00e7\u00e3o de  materiais de treinamento de sa\u00fade e seguran\u00e7a no trabalho para atender  a atividades do SESI, para o dia 06 de outubro de 2021, quarta-feira, \u00e0s  08h30min (oito horas e trinta minutos), na sala de reuni\u00f5es da Casa da  Ind\u00fastria, situada \u00e0 Av. Cear\u00e1 n\u00ba 3.727, Bairro 7\u00ba BEC, Rio Branco\u2013AC. O Edital poder\u00e1 ser retirado atrav\u00e9s da p\u00e1gina www.fieac.org.br, podendo tamb\u00e9m ser disponibilizado por e-mail, pendrive ou CD-ROM, desde  que o licitante solicite e/ou compare\u00e7a junto \u00e0 CPL, no endere\u00e7o supra,  atrav\u00e9s do telefone (68) 3212-4223 ou e-mail licitacoes@fieac.org.br. Rio Branco-AC, 24 de setembro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pinheiro de Souza   Pregoeiro - Sistema FIEAC ",
        "CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS - ACRE TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 Considerando o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre n\u00ba 13.126, p\u00e1g. 154-155, em 14/09/2021. Resolve: RETIFICAR  a publica\u00e7\u00e3o, no seguinte aspecto: ONDE SE L\u00ca: \u201cPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001/2021\u201d. LEIA-SE: \u201cPREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 001/2021\u201d. Rio Branco-AC, 24/09/2021. Maria Solange dos Anjos Albuquerque Taveira. Pregoeira ",
        "COOPERATIVA DE PRODU\u00c7\u00c3O DOS MOVELEIROS DO ESTADO  DO ACRE CNPJ: 07.034.359/0001-29 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a Opera\u00e7\u00e3o n\u00ba 130/2017, para a atividade  de marcenaria normal localizado na Rua Major Jenor 100 \u2013 Distrito  Industrial no munic\u00edpio de Rio Branco. \u2013 Acre. ",
        "ENERGISA ACRE - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A. - Companhia Fechada CNPJ/ME n\u00ba 04.065.033/0001-70 - NIRE: 1230000009-0 Ata da Assembleia Geral de Titulares de Notas Promiss\u00f3rias da 1\u00aa \u00e0  6\u00aa s\u00e9ries da 1\u00aa (primeira) emiss\u00e3o da Energisa Acre \u2013 Distribuidora de  Energia S.A., realizada em 16 de setembro de 2021 1. Data, Hora e Local: 16 de setembro de 2021, \u00e0s 9 horas, de forma  exclusivamente digital, por meio da plataforma Microsoft Teams,  disponibilizado pela Energisa Acre \u2013 Distribuidora de Energia S.A.  (\u201cCompanhia\u201d), com sede na Rua Val\u00e9rio Magalh\u00e3es, n\u00ba 226, Bosque,  Cidade de Rio Branco, Estado do Acre, nos termos da Instru\u00e7\u00e3o da  Comiss\u00e3o de Valores Mobili\u00e1rios n\u00ba 625 (\u201cInstru\u00e7\u00e3o CVM 625\u201d) com  a dispensa da videoconfer\u00eancia ante a presen\u00e7a do Titular das Notas  Promiss\u00f3rias (conforme definido abaixo), com os votos proferidos via  e-mail que foram arquivados na sede da Companhia. 2. Convoca\u00e7\u00e3o  e Presen\u00e7a: Dispensada a convoca\u00e7\u00e3o tendo em vista a presen\u00e7a do  titular representando 100% (cem por cento) das notas promiss\u00f3rias  comerciais da 1\u00aa (primeira) s\u00e9rie, 100% (cem por cento) das notas  promiss\u00f3rias comerciais da 2\u00aa (segunda s\u00e9rie), 100% (cem por cento)  das notas promiss\u00f3rias comerciais da 3\u00aa (terceira s\u00e9rie), 100% (cem por  cento) das notas promiss\u00f3rias comerciais da 4\u00aa (quarta s\u00e9rie), 100%  (cem por cento) das notas promiss\u00f3rias comerciais da 5\u00aa (quinta s\u00e9rie)  e 100% (cem por cento) das notas promiss\u00f3rias comerciais da 6\u00aa (sexta)  s\u00e9rie, todas em circula\u00e7\u00e3o, da 1\u00aa (primeira) emiss\u00e3o da Companhia  (\u201cTitular das Notas Promiss\u00f3rias\u201d, \u201cNotas Promiss\u00f3rias\u201d e \u201cEmiss\u00e3o\u201d,  respectivamente), nos termos do artigo 124, \u00a74\u00ba, da Lei n\u00ba 6.404, de  15 de dezembro de 1976, conforme alterada (\u201cLei das Sociedades por  A\u00e7\u00f5es\u201d). Presentes, ainda, o representante legal da Pent\u00e1gono S.A.  Distribuidora de T\u00edtulos e Valores Mobili\u00e1rios, na qualidade de agente  fiduci\u00e1rio da Emiss\u00e3o (\u201cAgente Fiduci\u00e1rio\u201d), e os  representantes da  Companhia. 3. Mesa: Os trabalhos foram presididos pelo Sr. Rickie Viana  da Costa e secretariados pelo Sr. Guilherme Fiuza Muniz. 4. Ordem do  Dia: Deliberar sobre: (i) a exclus\u00e3o dos itens 14.1(a)(x) e 14.1(r) e parte  da 14.1(q) das c\u00e1rtulas das Notas Promiss\u00f3rias, tendo em vista que n\u00e3o  foi contratada ag\u00eancia de classifica\u00e7\u00e3o de risco para atribuir rating \u00e0s  Notas Promiss\u00f3rias; (ii) a autoriza\u00e7\u00e3o para a emiss\u00e3o de novas c\u00e1rtulas  que substituir\u00e3o aquelas emitidas em 19 de julho de 2021, a fim de refletir  as delibera\u00e7\u00f5es da presente Assembleia, conforme procedimento a ser  definido pela Companhia e o Titular das Notas Promiss\u00f3rias; e (iii) a  autoriza\u00e7\u00e3o para que a Companhia adote todas as provid\u00eancias e realize  todo e qualquer ato necess\u00e1rio \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o das delibera\u00e7\u00f5es acima. 5.  Delibera\u00e7\u00f5es: Instalada a presente reuni\u00e3o, ap\u00f3s exame e discuss\u00e3o da  mat\u00e9ria constante da ordem do dia: 5.1 O Titular das Notas Promiss\u00f3rias,  representando 100% (cem por cento) das Notas Promiss\u00f3rias em  circula\u00e7\u00e3o, sem qualquer voto contr\u00e1rio ou absten\u00e7\u00e3o, aprovou a  exclus\u00e3o dos itens 14.1(a)(x) e 14.1(r) e parte da 14.1(q) das c\u00e1rtulas  das Notas Promiss\u00f3rias, tendo em vista que n\u00e3o foi contratada ag\u00eancia  de classifica\u00e7\u00e3o de risco para atribuir rating \u00e0s Notas Promiss\u00f3rias. 5.2  O Titular das Notas Promiss\u00f3rias, representando 100% (cem por cento)  das Notas Promiss\u00f3rias em circula\u00e7\u00e3o, sem qualquer voto contr\u00e1rio ou  absten\u00e7\u00e3o, concedeu autoriza\u00e7\u00e3o para a emiss\u00e3o de novas c\u00e1rtulas que  substituir\u00e3o aquelas emitidas em 19 de julho de 2021, a fim de refletir  as delibera\u00e7\u00f5es da presente Assembleia, conforme procedimento a ser  definido pela Companhia e o Titular das Notas Promiss\u00f3rias. 5.3. O  Titular das Notas Promiss\u00f3rias, representando 100% (cem por cento)  das Notas Promiss\u00f3rias em circula\u00e7\u00e3o, sem qualquer voto contr\u00e1rio  ou absten\u00e7\u00e3o, concedeu autoriza\u00e7\u00e3o \u00e0 Companhia a adotar todas as  provid\u00eancias e realizar todo e qualquer ato necess\u00e1rio \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o das  delibera\u00e7\u00f5es acima, incluindo, sem limita\u00e7\u00e3o, a assinatura das novas  c\u00e1rtulas. A Companhia, neste ato, comparece para todos os fins e efeitos  de direito e faz constar desta ata que concorda com todos os termos  aqui deliberados. A Companhia atesta que a presente assembleia foi  realizada cumprindo todos os requisitos e procedimentos previstos  na Instru\u00e7\u00e3o CVM 625, em especial o seu artigo 3\u00ba. 6. Encerramento:  N\u00e3o havendo mais nada a ser tratado, o Presidente deu a reuni\u00e3o por  encerrada, sendo lavrada a presente ata na forma de sum\u00e1rio, que,  depois de lida e aprovada, foi assinada pelo Presidente, pelo Secret\u00e1rio,  pelo Titular das Notas Promiss\u00f3rias, pelo representante do Agente  Fiduci\u00e1rio e pelos representantes da Companhia. Rio Branco, 16 de  setembro de 2021. Mesa: Rickie Viana da Costa - Presidente; Guilherme  Fiuza Muniz - Secret\u00e1rio. Agente Fiduci\u00e1rio: Nome: Julia Siggia Amorim  Procaci, Cargo: Procuradora, CPF:  115.550.287-64. Companhia: Nome:  Fernando C\u00e9zar Maia, CPF: 443.096.007-00; Nome: Antonio Carlos de  Andrada Tovar, CPF: 074.171.737-99. BANCO BRADESCO S.A. (CNPJ/ ME n\u00ba 60.746.948/0001-12): Nome: Rickie Viana da Costa, Cargo:  Procurador, CPF: 124.581.607-19; Nome: Alberto Max Kestelman,  Cargo: Procurador, CPF: 111.225.927-95. Certifico que o ato, assinado  digitalmente, da empresa ENERGISA ACRE - DISTRIBUIDORA DE  ENERGIA S.A., de CNPJ 04.065.033/0001-70 e protocolado sob o  n\u00famero 21/012.561-6 em 20/09/2021, encontra-se registrado na Junta  Comercial sob o n\u00famero 1079488, em 22/09/2021. O ato foi deferido  eletronicamente pelo examinador Marina Ramos Monteiro. Certifica o  registro, a Secret\u00e1ria Geral, Rochelle Lima Cat\u00e3o. ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 004/2021 CONTRATANTE: ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO CONTRATADO: ANDR\u00c9 VIEIRA SOCIEDADE INVIDIDUAL DE  ADVOCACIA OBJETO: Constitui objeto do presente a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  Assessoria e consultoria Jur\u00eddica nas \u00e1reas administrativa e contenciosa. INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 002/2021 VALOR TOTAL: R$ 21.600,00 (Vinte e um mil e seiscentos reais)  DATA DE ASSINATURA: 26/05/2021  VIG\u00caNCIA: 31/12/2021 ASSINAM:  Vicente Fernandes Nogueira como Presidente da Escola Presbiteriana  Jo\u00e3o Calvino e Andr\u00e9 Vieira Sociedade Individual De Advocacia como  CONTRATADO. ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 006/2021 CONTRATANTE: Escola Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino CONTRATADO: NOVA VIDA EIRELI OBJETO: Constitui objeto da presente contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Elabora\u00e7\u00e3o de proposta t\u00e9cnica, incluindo o Sum\u00e1rio de Custos para a celebra\u00e7\u00e3o de parceria com a SEE, em conformidade com o Termo de  Subven\u00e7\u00e3o Social n 01/2019, referente ao exerc\u00edcio 2021. VALOR TOTAL: R$ 4.300,00 (quatro mil e trezentos reais). DATA DE ASSINATURA: 02/06/2021 VIG\u00caNCIA: 31/12/2021 ASSINAM:  Vicente Fernandes Nogueira como Presidente da Escola  Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino e Francisco Ant\u00f4nio In\u00e1cio Morais pela  Contratada. ",
        "ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 005/21 CONTRATANTE: ESCOLA PRESBITERIANA JO\u00c3O CALVINO CONTRATADO: ANDR\u00c9 LUIZ RODRIGUES DE CAMARGO EIRELI OBJETO: Constitui objeto do presente a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica de empresa especializada em medicina e engenharia do trabalho.  VALOR TOTAL:  R$ 15.000,00 (Quinze mil reais). DATA DE ASSINATURA: 01/06/2021 VIG\u00caNCIA: 31/12/2021 ASSINAM:  Vicente Fernandes Nogueira como Presidente da Escola  Presbiteriana Jo\u00e3o Calvino e Andr\u00e9 Luiz Rodrigues de Camargo pela  empresa Andr\u00e9 Luiz Rodrigues De Camargo Eireli. ",
        "JOSIAS O DA SILVA \u2013 EIRELI CNPJ: 19.892.960/0001-31 AREACRE Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA n\u00b0 271/2021, com validade de  4 (quatro) Anos, para a atividade de EXTRA\u00c7\u00c3O MINERAL em JAZIDA  DE AREIA E ARGILA, com as seguintes coordenadas: 01.18M 7494009158459, 02. 18M 749317-9158255, 03. 18M 749130-9158326, 04.  18M 749204-9158499, com \u00e1rea de 4,05ha, localizado \u00e0 Estrada do  Aeroporto, Km 11, Igarap\u00e9 Preto, Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. ",
        "RA\u00c7A FORTEFOS NUTRI\u00c7\u00c3O ANIMAL IND\u00daSTRIA E COMERCIO LTDA. Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC, a  Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o, para atividade de IND\u00daSTRIA PARA FABRICA\u00c7\u00c3O  DE ALIMENTOS PARA ANIMAIS \u2013 RA\u00c7\u00c3O, localizada na Rua dos  Moabitas, s/n \u2013 lote 10 Quadra E - Bairro: Rosa Linda - Rio Branco \u2013 AC. ",
        "RA\u00c7A FORTEFOS NUTRI\u00c7\u00c3O ANIMAL IND\u00daSTRIA E COMERCIO LTDA.  Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre -  IMAC, a Licen\u00e7a Pr\u00e9via, para Planejamento e elabora\u00e7\u00e3o do projeto  t\u00e9cnico para atividade de Beneficiamento, Armazenagem e secagem de  gr\u00e3os - Silo Graneleiro, a ser instalado na Rua dos Moabitas, s/n \u2013 lote  9/10 Quadra E - Bairro: Rosa Linda - Rio Branco \u2013 AC. "
    ]
}