{
    "COMIT\u00ca DE ACOMPANHAMENTO ESPECIAL DA COVID-19": [
        "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 19, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 O COMIT\u00ca DE ACOMPANHAMENTO ESPECIAL DA COVID-19, \u00f3rg\u00e3o colegiado auxiliar do Estado do Acre nas mat\u00e9rias relacionadas \u00e0 doen\u00e7a  COVID-19, institu\u00eddo pelo Decreto n\u00ba 5.465, de 16 de mar\u00e7o de 2020, com a organiza\u00e7\u00e3o e o funcionamento regulados pelo Decreto n\u00ba 7.800, de  20 de janeiro de 2021;  CONSIDERANDO o disposto no art. 10 do Decreto n\u00ba 6.206, de 22 de junho de 2020, que delega a este Comit\u00ea a compet\u00eancia para editar Resolu\u00e7\u00e3o contendo as medidas restritivas de funcionamento dos setores e das atividades que estejam autorizadas a funcionar, de acordo com cada um  dos N\u00edveis de Risco estabelecidos no Pacto Acre Sem COVID; CONSIDERANDO, por fim, a delibera\u00e7\u00e3o realizada no dia 17 de novembro, de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, nos termos do Anexo I desta Resolu\u00e7\u00e3o, o enquadramento consolidado dos setores e das atividades com maior risco de contamina\u00e7\u00e3o autorizadas a  funcionar em conformidade com os N\u00edveis de Risco estabelecidos no Decreto n\u00ba 6.206, de 22 de junho de 2020, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Pacto Acre Sem COVID. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, especialmente a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 18, de  28 de fevereiro de 2021.  Rio Branco-AC, 26 de novembro de 2021. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO Coordenadora do Comit\u00ea de Acompanhamento Especial da COVID-19 Decreto n\u00ba 7800/2021 previstas  de  ",
        "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 20, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 O COMIT\u00ca DE ACOMPANHAMENTO ESPECIAL DA COVID-19, \u00f3rg\u00e3o  colegiado auxiliar do Estado do Acre nas mat\u00e9rias relacionadas \u00e0 doen\u00e7a COVID-19, institu\u00eddo pelo Decreto n\u00ba 5.465, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  com a organiza\u00e7\u00e3o e o funcionamento regulados pelo Decreto n\u00ba 7.800,  de 20 de janeiro de 2021;  CONSIDERANDO o disposto no art. 10 do Decreto n\u00ba 6.206, de 22 de  junho de 2020, que delega a este Comit\u00ea a compet\u00eancia para editar Resolu\u00e7\u00e3o com o enquadramento dos setores e das atividades comerciais  autorizadas a funcionar de acordo com cada um dos N\u00edveis de Risco  estabelecidos no Pacto Acre Sem COVID; CONSIDERANDO o comportamento de sazonalidade do SARS-CoV-2  para a Regi\u00e3o Norte do pa\u00eds, que \u00e9 similar aos demais v\u00edrus respirat\u00f3rios, observando-se pico de novos casos em meados de janeiro e fevereiro, conforme ocorrido em 2021; CONSIDERANDO a taxa de cobertura vacinal contra o SARS-CoV-2  atualmente praticada no Estado do Acre inferior a 70% de pessoas com  esquema vacinal completo; CONSIDERANDO que a taxa de cobertura vacinal ideal preconizada  pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade \u00e9 na faixa de 70% de pessoas com  esquema vacinal completo contra o SARS-CoV-2; CONSIDERANDO a necessidade de se implementar medidas para incentivar a ades\u00e3o \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o, a fim de se evitar incremento nos indicadores da  Pandemia mensurados pela Ferramenta do Pacto Acre Sem Covid; CONSIDERANDO, por fim, a delibera\u00e7\u00e3o realizada no dia 17 de novembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Permitir, durante os N\u00edveis de Aten\u00e7\u00e3o (cor amarela) e Cuidado  (cor verde), a realiza\u00e7\u00e3o de eventos que concentrem um p\u00fablico superior a 100 pessoas, tais como shows, eventos culturais, religiosos,  festivais e outros, desde que cumpridas as seguintes condi\u00e7\u00f5es: I - apresenta\u00e7\u00e3o de comprovante de vacina\u00e7\u00e3o (caderneta f\u00edsica, cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o impresso em papel timbrado emitido por \u00f3rg\u00e3o de  sa\u00fade competente ou outras institui\u00e7\u00f5es governamentais nacionais ou  estrangeiras ou Certificado Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o Covid-19 - Conecte  SUS) constando as duas doses ou a dose \u00fanica de imunizantes contra  o SARS-CoV-2;  II - observ\u00e2ncia quanto \u00e0 capacidade de lota\u00e7\u00e3o permitida para cada n\u00edvel de risco quanto ao espa\u00e7o f\u00edsico utilizado, sendo limitada a 50% para  o N\u00edvel de Risco de Aten\u00e7\u00e3o (bandeira amarela), e a 80% para o N\u00edvel  de Risco de Cuidado (bandeira verde), de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o  do Pacto Acre Sem Covid;  III - proibi\u00e7\u00e3o de entrada e perman\u00eancia no evento de participantes que  apresentem sinais e sintomas de s\u00edndrome gripal;  IV - orienta\u00e7\u00e3o cont\u00ednua dos organizadores aos participantes do evento  quanto ao uso de m\u00e1scara ao circular pelas \u00e1reas comuns, \u00e0 ado\u00e7\u00e3o do  distanciamento social, e \u00e0 higieniza\u00e7\u00e3o frequente das m\u00e3os; V - higieniza\u00e7\u00e3o constante de banheiros, lavat\u00f3rios e superf\u00edcies de \u00e1reas comuns; VI \u2013 cumprimento das demais normas estabelecidas atrav\u00e9s dos protocolos sanit\u00e1rios estadual e municipais. \u00a7 1\u00ba A apresenta\u00e7\u00e3o do comprovante de vacina\u00e7\u00e3o somente ser\u00e1 excepcionada se, cumulativamente: I \u2013 apresentar-se laudo m\u00e9dico que justifique clinicamente a contraindica\u00e7\u00e3o de aplica\u00e7\u00e3o de imunizante contra o SARS-CoV-2; II \u2013 apresentar-se exame de RT-PCR realizado nas \u00faltimas 48h, ou Teste R\u00e1pido para pesquisa de ant\u00edgeno realizado nas \u00faltimas 24h. \u00a7 2\u00ba Os organizadores do evento garantir\u00e3o o livre acesso e prestar\u00e3o  inteira colabora\u00e7\u00e3o aos \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o a qualquer momento para  a aferi\u00e7\u00e3o do cumprimento dos protocolos sanit\u00e1rios, inclusive no que  diz respeito ao atendimento do requisito do comprovante de vacina\u00e7\u00e3o. \u00a7 3\u00ba Os organizadores e/ou propriet\u00e1rios dos estabelecimentos ser\u00e3o  considerados correspons\u00e1veis por eventual descumprimento das regras  por parte dos convidados e/ou clientes, pelo que estar\u00e3o sujeitos a san\u00e7\u00f5es, na forma da lei.  Art. 2\u00ba Todos os eventos abrangidos por esta Resolu\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser comunicados com anteced\u00eancia de, pelo menos, 15 dias, mediante of\u00edcio acompanhado de detalhamento de protocolo sanit\u00e1rio espec\u00edfico, a ser apresentado ao CAECOVID, sob pena de configura\u00e7\u00e3o de irregularidade sanit\u00e1ria. Art. 3\u00ba Aprovar, nos termos do Anexo I desta Resolu\u00e7\u00e3o, o Protocolo  Sanit\u00e1rio para Eventos Culturais, Religiosos, Shows Art\u00edsticos, Festivais  e afins com p\u00fablico superior a 100 pessoas. Art. 4\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Rio Branco-AC, 26 de novembro de 2021.   PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO Coordenadora do Comit\u00ea de Acompanhamento Especial da COVID-19 Decreto n\u00ba 7800/2021 ANEXO I PROTOCOLO SANIT\u00c1RIO PARA EVENTOS CUTURAIS, RELIGIOSOS, SHOWS ART\u00cdSTICOS, FESTIVAIS E AFINS COM P\u00daBLICO SUPERIOR A 100 PESSOAS I - REGRAS GERAIS E DE DISTANCIAMENTO SOCIAL \uf0fc Fica permitida a realiza\u00e7\u00e3o de EVENTOS CUTURAIS, RELIGIOSOS,  SHOWS ART\u00cdSTICOS, FESTIVAIS E AFINS no n\u00edvel de risco de aten\u00e7\u00e3o (bandeira amarela) e cuidado (bandeira verde) relacionados a pandemia da COVID-19, limitado a 50% e 80% respectivamente da capacidade do espa\u00e7o livre, estabelecendo o fluxo e perman\u00eancia de pessoas  (clientes e colaboradores) dentro do espa\u00e7o reservado ao evento; \uf0fc Fixar na entrada do local de evento, de forma vis\u00edvel, a quantidade  m\u00e1xima de pessoas permitida; \uf0fc Somente ser\u00e1 permitido a entrada de pessoas no evento que estejam totalmente vacinadas com as duas doses do imunizante contra o  SARS-CoV-2. Para comprova\u00e7\u00e3o do esquema vacinal ser\u00e3o aceitos  caderneta ou cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o impresso em papel timbrado emitido  por \u00f3rg\u00e3o de sa\u00fade competente ou outras institui\u00e7\u00f5es governamentais  nacionais ou estrangeiras; e, de forma digital, o Certificado Nacional de  Vacina\u00e7\u00e3o Covid-19, dispon\u00edvel na plataforma Conecte SUS; \uf0fc Priorizar a realiza\u00e7\u00e3o de eventos em ambientes arejados, externos e afins; \uf0fc Fica proibido o acesso de crian\u00e7as menores de 12 anos, ainda que  acompanhados dos pais ou respons\u00e1veis; \uf0fc Qualquer trabalhador/colaborador ou cliente/participante que apresentar sintomas de s\u00edndrome gripal (febre aferida ou referida, tosse,  dificuldade respirat\u00f3ria ou dor de garganta) dever\u00e1 ser impedido de participar do evento; \uf0fc O uso de m\u00e1scaras \u00e9 obrigat\u00f3rio para todos; \uf0fc Designar funcion\u00e1rios devidamente equipados com m\u00e1scaras, luvas  e protetores faciais quando necess\u00e1rio, para: organiza\u00e7\u00e3o da entrada  (evitando aglomera\u00e7\u00f5es), orienta\u00e7\u00f5es aos convidados/colaboradores,  borrifa\u00e7\u00e3o de \u00e1lcool a 70% na entrada ou utiliza\u00e7\u00e3o de totens, fiscaliza\u00e7\u00e3o do uso correto da m\u00e1scara; \uf0fc Pessoas que n\u00e3o estiverem portando m\u00e1scaras n\u00e3o poder\u00e3o ingressar no evento. Recomenda-se que convidados e/ou colaboradores que  estejam utilizando m\u00e1scara de forma incorreta, sejam orientados a ajust\u00e1-las, caso haja recusa e/ou impossibilidade, proibir a entrada; \uf0fc Dever\u00e1 ser obrigat\u00f3ria a orienta\u00e7\u00e3o aos convidados para que retirem  as m\u00e1scaras somente quando forem ingerir alimentos e bebidas, o que  deve ocorrer respeitando o distanciamento de 1,5m, sendo os organizadores e/ou propriet\u00e1rios dos estabelecimentos correspons\u00e1veis por  eventual descumprimento da regra por parte dos convidados; \uf0fc A abertura dos port\u00f5es dever\u00e1 ser realizada com anteced\u00eancia suficiente e proporcional a magnitude do evento (m\u00ednimo de 2 horas),  evitando assim aglomera\u00e7\u00f5es, devendo os clientes/participantes entrar  no local em fila, mantendo a dist\u00e2ncia de, no m\u00ednimo 1,5m, cabendo a  responsabilidade de manter a ordem e fluxo adequado, ao propriet\u00e1rio  ou promotor do servi\u00e7o; \uf0fc Restringir a aglomera\u00e7\u00e3o nos corredores e banheiros, sendo o propriet\u00e1rio ou promotor do servi\u00e7o respons\u00e1vel por sinalizar e organizar  filas respeitando o distanciamento m\u00ednimo de 1,5m; \uf0fc Recomenda-se que cada evento, elabore o Plano de Conting\u00eancia  Interno aos colaboradores e eventuais parceiros para a ado\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias internas para permitir o cumprimento do presente Protocolo,  visando \u00e0 seguran\u00e7a de convidados e colaboradores; \uf0fc Diminuir ou evitar volume de decora\u00e7\u00e3o e/ou adornos que possam  prejudicar a limpeza; \uf0fc  Priorizar o uso de materiais/insumos descart\u00e1veis de uso \u00fanico; II - HIGIENE PESSOAL PARA CLIENTES, COLABORADORES E FORNECEDORES \uf0fc Disponibilizar a todos os clientes/participantes, acesso f\u00e1cil a pias  providas de \u00e1gua corrente, sabonete l\u00edquido, toalhas descart\u00e1veis n\u00e3o  recicl\u00e1veis, lixeiras com tampa acionada por pedal. Na indisponibilidade de pias, manter frascos com \u00e1lcool 70% para uso de trabalhadores/ colaboradores e clientes/participantes, incentivando uma boa higiene  respirat\u00f3ria, evitando tocar os olhos, nariz e boca; \uf0fc Os participantes e colaboradores devem ser orientados a evitar conversar, tocar o rosto, nariz, boca e olhos durante o atendimento, durante  as atividades de manipula\u00e7\u00e3o de alimentos ou qualquer outra atividade; \uf0fc Incentivar a lavagem constante das m\u00e3os ou higieniza\u00e7\u00e3o com \u00e1lcool a 70%; \uf0fc Disponibilizar dispositivos com \u00e1lcool a 70%, para uso individual,  em locais de maior circula\u00e7\u00e3o como entradas, banheiros e corredores.  Orientar para que seja realizada a fric\u00e7\u00e3o das m\u00e3os com \u00e1lcool 70% a  cada troca de procedimento. III - SANITIZA\u00c7\u00c3O DE AMBIENTES \uf0fc Antes da promo\u00e7\u00e3o do evento deve-se proceder a higieniza\u00e7\u00e3o completa de todos os ambientes do local, bem como objetos; \uf0fc Realizar a higieniza\u00e7\u00e3o de objetos que tenham contato acentuado  com os convidados/colaboradores, tais como ma\u00e7anetas, torneiras, cor- rim\u00e3os, balc\u00f5es, constantemente com \u00e1lcool a 70% e ou outro produto  recomendado; \uf0fc Proibir o uso de bebedouros de uso comum. IV - COMUNICA\u00c7\u00c3O \uf0fc A produ\u00e7\u00e3o do evento dever\u00e1 promover campanhas de conscientiza\u00e7\u00e3o, com a divulga\u00e7\u00e3o dos novos procedimentos das medidas sanit\u00e1rias  adotadas para que os convidados visualizem e se adequem, se poss\u00edvel, anteriormente no convite; \uf0fc Utilizar os espa\u00e7os f\u00edsicos, os canais de comunica\u00e7\u00e3o e as redes sociais  para propagar informa\u00e7\u00f5es e campanhas p\u00fablicas de sa\u00fade e higiene; \uf0fc Realizar orienta\u00e7\u00f5es para trabalhadores/colaboradores e clientes/participantes sobre as a\u00e7\u00f5es de controle e preven\u00e7\u00e3o da COVID-19 a fim  de sensibiliz\u00e1-los sobre a import\u00e2ncia do cumprimento dessas a\u00e7\u00f5es; \uf0fc Estabelecer, no interior do local, informativos de f\u00e1cil visualiza\u00e7\u00e3o,  sobre a import\u00e2ncia do cuidado e aten\u00e7\u00e3o \u00e0s medidas de sa\u00fade para  combater \u00e0 COVID-19, bem como, os procedimentos implantados. V - MONITORARAMENTO \uf0fc Cada servi\u00e7o deve manter contato estreito com seus colaboradores,  solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre o estado de sa\u00fade dos mesmos, e em  casos confirmados de COVID-19, afastar imediatamente o colaborador  de suas atividades e auxiliar a Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica Municipal na  rastreabilidade dos contactantes caso o mesmo tenha tido contato com  outros colaboradores; \uf0fc \u00c9 de inteira responsabilidade da produ\u00e7\u00e3o do evento o rigoroso cumprimento das medidas de seguran\u00e7a no controle da COVID-19; VI - DESTINA\u00c7\u00c3O ADEQUADA DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS \uf0fc Para o descarte de luvas e m\u00e1scaras descart\u00e1veis, \u00e9 preciso usar  sacos duplos, fechados com lacre ou n\u00f3, com at\u00e9 dois ter\u00e7os de sua  capacidade; \uf0fc \u00c9 importante armazenar de forma adequada todo lixo produzido no  estabelecimento e remov\u00ea-lo adequadamente; \uf0fc O lixo deve ser armazenado e ensacado em recipientes apropriados  com tampa; \uf0fc O profissional respons\u00e1vel pelo recolhimento do lixo deve estar paramentado com m\u00e1scara e luvas emborrachadas reutiliz\u00e1veis, adequadas  para higieniza\u00e7\u00e3o com produtos de limpeza. VII - NO SISTEMA DE CLIMATIZA\u00c7\u00c3O (AR CONDICIONADO) \uf0fc Se o evento for realizado em ambientes fechados, sem sa\u00eddas de ar  e/ou exautores, recomenda-se que os cerimonias ocorram no menor  tempo poss\u00edvel; \uf0fc Os ambientes dos eventos devem permanecer o m\u00e1ximo de tempo  poss\u00edvel abertos, com janelas e portas abertas e bem arejadas; \uf0fc O estabelecimento que utilizar sistema de climatiza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 cumprir todas as etapas do Plano de Manuten\u00e7\u00e3o, Opera\u00e7\u00e3o e Controle do  Sistema de Climatiza\u00e7\u00e3o (Lei Federal 13.586/2018); \uf0fc Manter limpos os componentes do sistema de climatiza\u00e7\u00e3o (bandejas,  serpentinas, umidificadores, ventiladores e dutos) dos equipamentos de  ar-condicionado de forma a evitar a difus\u00e3o ou multiplica\u00e7\u00e3o de agentes  nocivos \u00e0 sa\u00fade humana e manter a qualidade interna do ar. "
    ],
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.582, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o do servidor EDSON ALVES DA COSTA JUNIOR,  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013  SESACRE para a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o - SECOM. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.585, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 10.565, de 24 de novembro de 2021,  que exonerou DIOVANE FERREIRA RODRIGUES do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-4, da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.588, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ANDR\u00c9IA MONTEIRO DE VASCONCELOS do Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 985,  de 22 de fevereiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.589, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, LUCEILDO FROTA DE ARA\u00daJO para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 8.623, de 8 de abril de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.590, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, WILLIAN ALENCAR MOREIRA para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 25 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.591, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, GLAYTON PINHEIRO R\u00caGO para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.592, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ARTHUR GABRIEL LIMA VIGA para exercer  o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, no Departamento de Estradas de  Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.597, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, MATEUS DE SOUSA COSTA do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.497 de  30 de julho de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 26 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.598, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o do Procurador-Geral de Justi\u00e7a do Estado do  Acre, para o bi\u00eanio 2022-2024. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere art. 78, inciso VIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em  vista o disposto no art. 6\u00ba, \u00a74\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 291, de 29 de  dezembro de 2014,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear DANILO LOVISARO DO NASCIMENTO para o cargo de  Procurador-Geral de Justi\u00e7a do Estado do Acre, para o bi\u00eanio 2022-2024.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.599, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a obrigatoriedade de exig\u00eancia de comprovante de vacina\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Estado do Acre, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem os incisos IV e VI do art. 78 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, DECRETA: Art. 1\u00b0 Fica institu\u00edda a obrigatoriedade da exig\u00eancia de comprovante de  vacina\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Estado do Acre. \u00a7 1\u00ba A regra de que trata o caput se aplica para o acesso e a perman\u00eancia em reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. \u00a7 2\u00ba A regra de que trata o caput se aplica a eventos, sociais, culturais,  recreativos, esportivos, religiosos e similares, p\u00fablicos ou particulares, destinados a p\u00fablico superior a 100 (cem) pessoas, com ou sem assento. \u00a7 3\u00ba Os setores e as atividades obrigadas a exigir o comprovante de  vacina\u00e7\u00e3o dever\u00e3o estender a exig\u00eancia a seus funcion\u00e1rios. \u00a7 4\u00ba O comprovante de vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 exigido: I - de menores de 12 (doze) anos de idade; nem II - daqueles que, por raz\u00f5es m\u00e9dicas declaradas em atestado m\u00e9dico,  n\u00e3o puderem se vacinar, devendo, alternativamente, ser apresentado  teste RT-PCR realizado nas \u00faltimas 48 h (quarenta e oito horas), ou Teste R\u00e1pido para pesquisa de ant\u00edgeno realizado nas \u00faltimas 24 h (vinte  e quatro horas). Art. 2\u00ba A exigibilidade do comprovante de vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o dispensa o  cumprimento das outras medidas exigidas em protocolos sanit\u00e1rios, notadamente o uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scaras e a higieniza\u00e7\u00e3o frequente  das m\u00e3os, al\u00e9m das demais medidas implementadas pelas autoridades  de sa\u00fade local. Art. 3\u00ba A capacidade de lota\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito dos setores e atividades de  que trata este Decreto dever\u00e1 observar a autoriza\u00e7\u00e3o de funcionamento  dos setores e atividades comerciais por n\u00edvel de risco aprovada por meio  de Resolu\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea de Acompanhamento Especial da COVID-19. Art. 4\u00ba A fiscaliza\u00e7\u00e3o quanto ao cumprimento do disposto neste Decreto  ser\u00e1 exercida atrav\u00e9s dos \u00f3rg\u00e3os Municipais e Estaduais no \u00e2mbito de  suas compet\u00eancias, observando-se no que couber, a Portaria Interministerial n\u00ba 05/2020, dos Minist\u00e9rios da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e da  Sa\u00fade, cabendo \u00e0s for\u00e7as de seguran\u00e7a do Estado do Acre o apoio e a  garantia das condi\u00e7\u00f5es do exerc\u00edcio fiscalizat\u00f3rio, sendo certo que para  tal fim, poder\u00e3o fotografar e filmar o descumprimento das normas, a fim  de instruir ato de comunica\u00e7\u00e3o ao Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre,  sem preju\u00edzo da instaura\u00e7\u00e3o de procedimento para apurar a infra\u00e7\u00e3o  administrativa, devendo ser assegurado o sigilo das informa\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00ba O Comit\u00ea de Acompanhamento Especial da COVID-19 poder\u00e1  editar, no que couber, atos complementares a este Decreto. Art. 6\u00ba Fica revogado o art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 5.465, de 16 de mar\u00e7o de 2020. Art. 7\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 26 de novembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "CASA MILITAR": [
            "ESTADO DO ACRE CASA MILITAR PROCESSO SEI N\u00ba 0447.010521.00004/2021-56 PROCESSO N\u00ba 011/2021/GABMIL PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 361/2021 \u2013 CEL 01 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e para que se produzam os efeitos legais necess\u00e1rios em sua plenitude, HOMOLOGA todos os atos praticados pelo Pregoeiro, o senhor Jos\u00e9 Alexandre Monteiro de Castro , e sua equipe de apoio da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o  01 - CEL 01, referentes ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 361/2021, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os continuados de gerenciamento e controle de fornecimento de combust\u00edvel (gasolina de avia\u00e7\u00e3o), em rede de postos credenciados em  aeroportos, com pagamento por meio de cart\u00e3o microprocessado (com chip ou magn\u00e9tico), visando ao abastecimento das aeronaves da Casa  Militar, conforme o processo acima mencionado, em favor da licitante vencedora do certame, a empresa PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA  EMPRESARIAL LTDA, CNPJ n\u00ba 05.340.639/0001-30, com valor total estimado de R$ 411.387,64 (Quatrocentos e onze mil, trezentos e oitenta e  sete reais e sessenta e quatro centavos). Rio Branco - Acre, 25 de novembro de 2021.   Amarildo Martins Camargo - CEL PM Chefe da Casa Militar "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DIVIS\u00c3O DE LOG\u00cdSTICA - DLP EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 56/2020 DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O, QUE CELEBRAM ENTRE SI A POL\u00cdCIA  MILITAR E A EMPRESA RM CONTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. O Estado do Acre, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR , inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.033.205/0001-24, com sede a Pra\u00e7a Pl\u00e1cido de Castro, n\u00ba 70,  Centro, neste Munic\u00edpio, neste ato representado por seu Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar do Acre, o Senhor Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva - CEL PM,  c\u00e9dula de identidade N\u00ba129602804-6 expedida pela PMAC e do CPF n\u00ba 809.528.447-53, residente e domiciliado neste munic\u00edpio, doravante denominada  simplesmente CONTRATANTE e do outro lado a empresa RM CONTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrito(a) no CNPJ/MF sob o n\u00ba 08.731.640/0001-83, sediado na  Rua Padre Paulino, 196 - Conjunto Rui Uno - Rio Branco - Acre, doravante designada CONTRATADA, neste ato representada pelo(a) Sr.(a) Jos\u00e9 Renato  Soares Nascimento, portador(a) da Carteira de Identidade n\u00ba 172.742 - 55P-AC, e CPF n\u00ba 372.850.092-53, tendo em vista o que consta no Processo n\u00ba  0044.003174.00225/2020-81 e em observ\u00e2ncia \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, Decretos Estaduais n\u00ba 5.972, 7.477/14 e 5.965, de 30/12/2010, resolvem celebrar o presente Termo  Aditivo, decorrente do contrato original 056/2020, Preg\u00e3o  Presencial n\u00ba 006/2020, que ser\u00e1 regido pela Lei n\u00ba 8.666, 21 de junho de 1993, e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sob os termos e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto ADITIVAR o prazo de execu\u00e7\u00e3o do contrato 056/2020, por mais 12 (doze) meses , a contar de 27 de novembro de 2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL O presente instrumento est\u00e1 amparado nas justificativas constantes do processo administrativo n\u00ba 0044.003174.00225/2020-81 e na legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA TERCEIRA\u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa decorrente do presente Termo Aditivo, no valor total estimado de R$ 6.000.000,00 (seis milh\u00f5es), ocorrera \u00e0 conta do Or\u00e7amento Geral  do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021-2022, por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:608.001 3393.0000; Natureza  de Despesa: 44.90.51.00, Fonte de Recursos: 200 (Conv\u00eanio), 100 (Recurso Pr\u00f3prio/Contrapartida) e (700) Fundeseg. CL\u00c1USULA QUARTA\u2013 DA GARANTIA A garantia contratual ser\u00e1 renovada, conforme ditames da Cl\u00e1usula D\u00e9cima Oitava , 18.4, IX, do contrato 056/2020  que diz: No caso de altera\u00e7\u00e3o  do valor do contrato, ou prorroga\u00e7\u00e3o de sua vig\u00eancia, a garantia dever\u00e1 ser ajustada \u00e0 nova situa\u00e7\u00e3o ou renovada, seguindo os mesmos par\u00e2metros  utilizados quando da contrata\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de  sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 24 de novembro de 2021.  ASSINAM: O Senhor PAULO C\u00c9SAR GOMES DA SILVA \u2013 CEL PM, pela Contratante, e o Senhor Jos\u00e9 Renato Soares Nascimento, pela Contratada. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO ACRE DIRETORIA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO. DISTRATO AO CONTRATO N\u00ba 44/2021 DO OBJETO: Fica RESCINDIDO, unilateralmente e com efeitos a partir de 10 de novembro de 2021, o Contrato n\u00ba 44/2021, celebrado entre a Pol\u00edcia Militar do Acre e a empresa RECOL VE\u00cdCULOS LTDA, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de pe\u00e7as, componentes,  acess\u00f3rios e insumos, como tamb\u00e9m servi\u00e7os de m\u00e3o de obra para ve\u00edculos novos na garantia da marca Volkswagen, pertencentes \u00e0 frota do  Pol\u00edcia Militar do Acre \u2013 PMAC.  PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO \u2013 A presente rescis\u00e3o se encontra justificada atrav\u00e9s do OF\u00cdCIO N\u00ba 18857/2021/PMAC, processo sei 0044.012000.00054/2021-44.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DOS \u00d4NUS FINANCEIROS E OBRIGACIONAIS  As partes resolvem ainda, nas raz\u00f5es de suas faculdades, dissolverem quaisquer direitos e obriga\u00e7\u00f5es oriundas do contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi- \u00e7os firmado entre as mesmas, de forma a n\u00e3o restar quaisquer resqu\u00edcios de \u00f4nus financeiros ou obrigacionais contidos no mesmo. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 26 de novembro de 2021.  ASSINAM: Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 CEL PM \u2013 Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar do Acre \u2013 DISTRATANTE Marcos Ant\u00f4nio da Silva \u2013 Representante da Contratada - DISTRATADO "
        ],
        "CORPO DE BOMBEIROS": [
            "EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N \u00ba008/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba163/2021 \u2013 CPL05 PROCESSO N\u00ba. 0609.003374.00114/2020-85 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio, para atender as unidades do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre \u2013 CBMAC,  conforme Encarte I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA, integrante desta Ata. Empresa LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI; CNPJ n\u00ba  07.204.141/0001-75, sediada \u00e0 Av. Ant\u00f4nio da Rocha Viana, n\u00ba 1.373, Bairro Isaura Parente, Rio Branco - Acre, telefone: (68) 99992-9161 ASSINARAM: CEL BM CARLOS BATISTA DA COSTA COMANDANTE GERAL DO CBMAC E O SR\u00b0. MOIS\u00c9S MORAES JUNQUEIRA REPRESENTANTE DA EMPRESA. Data da assinatura: 22 de novembro de 2021. Calos Batista da Costa \u2013 Cel. BM Comandante Geral do CBMAC Decr. 079/2019 \u2013 Matr. 905742-1 ",
            "EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N \u00ba009/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba163/2021 \u2013 CPL05 PROCESSO N\u00ba. 0609.003374.00114/2020-85 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio, para atender as unidades do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre \u2013 CBMAC,  conforme Encarte I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA, integrante desta Ata. Empresa CONFORT MOVEIS EIRELI; CNPJ 31.974.770/0001-69, sediada  \u00e0 Rua Rui Barbosa, n\u00ba 662, Bairro Centro, Cruzeiro do Sul - Acre, telefone: (68) 99921-4420/ (68) 99994-1569. ASSINARAM: CEL BM CARLOS BATISTA DA COSTA COMANDANTE GERAL DO CBMAC E O SR\u00aa. Maria das Gra\u00e7as de Menezes Carvalho,  REPRESENTANTE DA EMPRESA. Data da assinatura: 22 de novembro de 2021. Calos Batista da Costa \u2013 Cel. BM Comandante Geral do CBMAC Decr. 079/2019 \u2013 Matr. 905742-1 ",
            "EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N \u00ba010/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba163/2021 \u2013 CPL05 PROCESSO N\u00ba. 0609.003374.00114/2020-85 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio, para atender as unidades do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre \u2013 CBMAC, conforme Encarte I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA, integrante desta Ata. Empresa AC EMPREENDIMENTOS E NEG\u00d3CIOS EIRELI; CNPJ n\u00ba 22.173.882/0001-20, sediada  \u00e0 R Doutor Adalberto Costa e Silva, n\u00ba 185, Conj. Conjunto Guiomard Santos, Rio Branco - Acre, telefone: (68) 99978-6503. ASSINARAM: CEL BM CARLOS BATISTA DA COSTA COMANDANTE GERAL DO CBMAC E O SR\u00b0. ATHOS RIOS DOS SANTOS, REPRESENTANTE DA EMPRESA. Data da assinatura: 26 de novembro de 2021. Calos Batista da Costa \u2013 Cel. BM Comandante Geral do CBMAC Decr. 079/2019 \u2013 Matr. 905742-1 ",
            "EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N \u00ba011/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba163/2021 \u2013 CPL05 PROCESSO N\u00ba. 0609.003374.00114/2020-85 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio, para atender as unidades do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre \u2013 CBMAC, conforme Encarte  I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA, integrante desta Ata. Empresa SOLU\u00c7\u00c3O COMERCIO DE M\u00d3VEIS E EQUIPAMENTOS LTDA; CNPJ n\u00ba 09.634.971/0001-68,  sediada \u00e0 Avenida Historiador Rubens de Mendonca, n\u00ba 2368, Bosque da Saude, Cuiab\u00e1 - MT, telefone: (65) 98111-0399 e (65) 3316-9052. ASSINARAM: CEL BM CARLOS BATISTA DA COSTA COMANDANTE GERAL DO CBMAC E O SR\u00b0. Diniz Fernando Pereira, REPRESENTANTE DA EMPRESA. Data da assinatura: 26 de novembro de 2021. Calos Batista da Costa \u2013 Cel. BM Comandante Geral do CBMAC Decr. 079/2019 \u2013 Matr. 905742-1 ",
            "EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N \u00ba012/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba163/2021 \u2013 CPL05 PROCESSO N\u00ba. 0609.003374.00114/2020-85 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio, para atender as unidades do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre \u2013 CBMAC, conforme Encarte I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA, integrante desta Ata. Empresa LAYOUT M\u00d3VEIS PARA ESCRIT\u00d3RIO LTDA; CNPJ n\u00ba 02.604.236/000162, sediada \u00e0 Rua Ant\u00f4nio Zanini, n\u00ba 387, Bairro S\u00e3o Jose, Caxias do Sul - RS, telefone: (54) 3224-6808. ASSINARAM: CEL BM CARLOS BATISTA DA COSTA COMANDANTE GERAL DO CBMAC E O SR\u00b0. Marcos Ricardo Costi, REPRESENTANTE DA EMPRESA. Data da assinatura: 26 de novembro de 2021. Calos Batista da Costa \u2013 Cel. BM Comandante Geral do CBMAC Decr. 079/2019 \u2013 Matr. 905742-1 "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 201, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada  por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do  CONTRATO/ CC N\u00ba 33/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa Civil e a empresa SENDPAX VIAGENS LTDA, assinado dia  19 de  novembro com vig\u00eancia ate 18/05/2022, tendo como objeto Contrata\u00e7\u00e3o  de viagens com emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas e terrestres nacionais e,  eventualmente, internacional, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes ou de  ordens de passagens, para atender as necessidades da Casa Civil e do Pal\u00e1cio Rio Branco, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no termo de  refer\u00eancia. I. Gestor Titular: Hilson  Dias da Silva Junior - Matricula  9281410  II. Gestor Substituto: Camila Barbosa  de Carvalho -Matricula 9542396 III. Fiscal Titular: Valcicleudo  Rocha de Assis -Matricula  91422916 IV. Fiscal Substituto: Socorro Bianca Cavalcante de Lima - Matricula 9507922-1 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 139 de 17 de Setembro  2021 Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   R\u00f4mulo  Ant\u00f4nio de Oliveira  Grandidier  Secretario de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 202, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO/ CC N\u00ba 34/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa Civil e  a empresa  ATLAS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO-ME, assinado dia  22 de novembro de 2021 com vig\u00eancia at\u00e9 21 de novembro de 2022  tem como objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o  de material para decora\u00e7\u00e3o  natalina ,compreendendo:  transporte instala\u00e7\u00e3o desinstala\u00e7\u00e3o, montagem desmontagem, eventual  substitui\u00e7\u00e3o preventiva corretiva dos diversos pontos estrat\u00e9gicos dessa capital e Munic\u00edpios, do interior do estado, conforme quantidade e  especifica\u00e7\u00f5es contidas. I. Gestor Titular: Jordana Alves Ferreira  Matricula 9575081 II. Gestor Substituto: Hilson Dias da Silva Junior  Matricula 9281410 III. Fiscal Titular: Jerrymilva  Gomes Pereira  Matricula 9573917 IV. Fiscal Substituto: Luiz  Ney Nascimento da Silva Matricula 9558934 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 197, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar, os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais da Ata de Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 10/2021, referente ao Preg\u00e3o Presencial para Registro de  Pre\u00e7os  n\u00ba 099/2021 \u2013 CPL 04, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de CONDICIONADORES DE AR (DO TIPO \u201cSPLIT\u201d) E CONDICIONADOR DE  AR PORT\u00c1TEIS, visando atender a Secretaria de Estado da Casa Civil  e seus anexos, no que tange \u00e0 climatiza\u00e7\u00e3o das salas, sal\u00f5es e gabinetes da Secretaria de Estado da casa Civil e seus anexos. I. Gestor Titular: \u00cdcaro Alencar de Oliveira  Matricula-9474340-1 II. Gestor Substituto: David In\u00e1cio Costa Matricula-9509046  III. Fiscal Titular: Valcicleudo Rocha de Assis Matricula-9142916 IV. Fiscal Substituto: Hilson Dias da Silva Junior Matricula-9281410  Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   R\u00f4mulo  Ant\u00f4nio de Oliveira  Grandidier  Secretario de Estado-Chefe da Casa Civil   "
        ],
        "SEASDHM": [
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 51, DE 25 DE NOVEMBRO  2021. O CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEAS, em  Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 25 de novembro de 2021, \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 3.634, de 04 de junho de 2020 e a Lei  n\u00ba 8.742 de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia  Social (LOAS), e Considerando a Portaria N\u00ba 113, de 10 de dezembro de 2015, que Regulamenta o cofinanciamento federal do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia  Social - SUAS e a transfer\u00eancia de recursos na modalidade fundo a  fundo e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 109, de 11 de novembro de 2009, do CNAS,  que disp\u00f5e sobre a Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional de Servi\u00e7os Socioassistenciais; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 109, de 11 de novembro de 2009, do CNAS,  que disp\u00f5e sobre a Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional de Servi\u00e7os Socioassistenciais; Considerando, a Portaria MC N\u00ba 580, de 31 de dezembro de 2020, que  disp\u00f5e sobre as transfer\u00eancias de recursos pelo Minist\u00e9rio da Cidadania,  na modalidade fundo a fundo, oriundos de emenda parlamentar, de programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria e outros que vierem a ser indicados no \u00e2mbito  do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando ainda, o OFICIO/GAB/SEASDHM/N\u00ba 2.627, de 24 de novembro de 2021 que envia Formul\u00e1rio SIGTV para aprecia\u00e7\u00e3o e Envio  para an\u00e1lise do Minist\u00e9rio da Programa\u00e7\u00e3o 120000020210001. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR o Projeto \u201cRestaurando Futuros\u201d, que visa atender  servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o de Alta Complexidade \u201cCasa Lar Ester\u201d e \u201cCasa  Ruhama\u201d da entidade Jovem com Uma Miss\u00e3o \u2013 JOCUM, decorrente  da Emenda Parlamentar n\u00ba 2778589, de origem do Deputado Federal  Alan Rick, via Sistema de Transfer\u00eancia Volunt\u00e1rias \u2013 SIGTV, no valor  de R$ 300.000,00 (trezentos mil reais) para aquisi\u00e7\u00e3o de itens de investimento e custeio, com as seguintes RESSALVAS: I - Excluir do Projeto \u201cRestaurando Futuros\u201d o financiamento por meio da  emenda parlamentar a sede administrativa (COMUNICA); II - Adicionar ao Projeto \u201cRestaurando Futuros\u201d a garantia de equipe t\u00e9c- nica para os respectivos servi\u00e7os de acolhimento, conforme determina a  NOB/RHSUAS, e ainda, o cumprimento das orienta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas da Resolu\u00e7\u00e3o conjunta N\u00ba 01 de 18 de junho de 2009 do CNAS e CONANDA; III \u2013 Especificar no Grupo de Natureza de Despesa (GND) para INVESTIMENTOS os itens para cada Acolhimento Institucional; IV - Especificar no Grupo de Natureza de Despesa (GND) para CUSTEIO os itens para cada Acolhimento Institucional; V - Detalhar os itens para alimenta\u00e7\u00e3o no Acolhimento \u201cCasa-Lar Ester\u201d; VI \u2013 Detalhar os itens da Caixa de verdura de 20 unidades; VII \u2013 Preencher os endere\u00e7os dos dois Acolhimentos Institucionais  conforme est\u00e1 registrado no Cadastro Nacional de Entidades de Assist\u00eancia Social (CNEAS); VIII \u2013 Preencher no Formul\u00e1rio do SIGTV que a JOCUM ofertar Servi\u00e7o  de conviv\u00eancia e fortalecimento de v\u00ednculos \u2013 SCFV, conforme Cadastro  Nacional de Entidades de Assist\u00eancia Social (CNEAS); IX \u2013 Excluir do Formul\u00e1rio do SIGTV que a JOCUM ofertar Servi\u00e7o  de Prote\u00e7\u00e3o Social a Adolescentes em Cumprimento de Medida Socioeducativa de Liberdade Assistida - LA e de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  \u00e0 Comunidade \u2013 PSC; X \u2013 Excluir do Formul\u00e1rio do SIGTV no item 6.6.1, al\u00ednea a para a marca\u00e7\u00e3o - Casa-Lar para crian\u00e7as e adolescentes com at\u00e9 10 (dez) vaga; Art. 2\u00ba O Parecer da Comiss\u00e3o de Financiamento dever\u00e1 ser encaminhado a Entidade JOCUM com as devidas ressalvas pronunciadas. Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 25 de novembro de 2021. Neila Cristina de Lima Fernandes Presidente do CEAS ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 52, DE 25 DE NOVEMBRO  2021. O CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEAS, em  Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 25 de novembro de 2021, \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 3.634, de 04 de junho de 2020 e a Lei  n\u00ba 8.742 de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia  Social (LOAS), e Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o/CEAS N\u00ba 09, 14 de maio de 2020, que  aprovou as propostas apresentadas pelo Estado do Acre, atrav\u00e9s da  Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para Mulheres \u2013 SEASDHM, mediante Projetos de \u201cEstrutura\u00e7\u00e3o da Rede de Servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social  (SUAS)\u201d, oriundos de indica\u00e7\u00e3o da Senadora Mailza Gomes via Sistema  de Transfer\u00eancia Volunt\u00e1rias \u2013 SIGTV no valor total de R$ 1.550.000,00  (Um milh\u00e3o quinhentos e cinquenta mil reais), visando custeio e investimento  para apoio as atividades desenvolvidas pelas Entidades Socioassistenciais Privadas e P\u00fablicas; Considerando, a Portaria MC N\u00ba 580, de 31 de dezembro de 2020, que  disp\u00f5e sobre as transfer\u00eancias de recursos pelo Minist\u00e9rio da Cidadania,  na modalidade fundo a fundo, oriundos de emenda parlamentar, de programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria e outros que vierem a ser indicados no \u00e2mbito  do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando ainda, o OFICIO/GAB/SEASDHM/N\u00ba 2.506, de 12 de novembro de 2021 que envia Formul\u00e1rio SIGTV para aprecia\u00e7\u00e3o e Envio  para an\u00e1lise do Minist\u00e9rio da Programa\u00e7\u00e3o 120000020190001. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Retifica\u00e7\u00e3o do Formul\u00e1rio da Institui\u00e7\u00e3o beneficiada pelo projeto APAE (Cruzeiro do Sul) da Programa\u00e7\u00e3o N\u00ba  120000020190001, que trata da Emenda Parlamentar da Senadora  Mailza, que tem como objeto o fortalecimento das Entidades que ofertam servi\u00e7os socioassistencial, por meio de investimento. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco, 25 de novembro de 2021. Neila Cristina de Lima Fernandes Presidente do CEAS "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 2.145, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e considerando o Processo N\u00ba 000232-7/2021 \u2013 SEI 0014.005654.00310/202191 - Processo para Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidade,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Maria de Jesus Machado de Souza, Professor P2, do Quadro de Pessoal de Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para constituir Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia, objetivando a apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade, ante os fatos que motivaram  o Processo para Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidade N\u00ba 000232-7/2021 - SEI  0014.005654.00310/2021-91. Art. 2\u00ba E, para bem cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso a  toda documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 elucida\u00e7\u00e3o dos fatos, bem como dever\u00e1  colher quaisquer depoimentos e demais provas que entender pertinentes. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 2.146, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e considerando o Processo N\u00ba 0000246-3/2021 \u2013  SEI 0014.005654.00313/2021-25  - Processo para Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidade. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora C\u00e9lia Maria Carvalho de Almeida, Professor P2,  do Quadro de Pessoal de Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para constituir Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia, objetivando a apura\u00e7\u00e3o de  responsabilidade, ante os fatos que motivaram o Processo para Apura\u00e7\u00e3o  de Irregularidade N\u00ba 0000246-3/2021 \u2013 SEI 0014.005654.00313/2021-25  Art. 2\u00ba E, para bem cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso a  toda documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 elucida\u00e7\u00e3o dos fatos, bem como dever\u00e1  colher quaisquer depoimentos e demais provas que entender pertinentes. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA                               PORTARIA N\u00ba 2.147, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e considerando o Processo N\u00ba 0000231-6/2021 \u2013 SEI 0014.005654.00312/202181- Processo para Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidade, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Marilene Lima Verde, Professor P2, do Quadro de Pessoal de Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para constituir Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia, objetivando a apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade, ante os fatos que motivaram o Processo para Apura\u00e7\u00e3o de  Irregularidade N\u00ba 0000231-6/2021- SEI 0014.005654.00312/2021-81.  Art. 2\u00ba E, para bem cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso a  toda documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 elucida\u00e7\u00e3o dos fatos, bem como dever\u00e1  colher quaisquer depoimentos e demais provas que entender pertinentes. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00ba 2.148, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e considerando o Processo N\u00ba 0002012-5/2020 \u2013 SEI 0014.005654.00314/202170 - Processo para Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidade,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Ana Maria Almeida de Souza, Professor  P2, do Quadro de Pessoal de Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes para constituir Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia, objetivando a apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade, ante os fatos que motivaram  o Processo para Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidade N\u00ba 0002012-5/2020, SEI  0014.005654.00314/2021-70.  Art. 2\u00ba E, para bem cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso a  toda documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 elucida\u00e7\u00e3o dos fatos, bem como dever\u00e1  colher quaisquer depoimentos e demais provas que entender pertinentes. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 2.149, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e considerando o Processo N\u00ba 0000230-5/2021 \u2013 SEI 0014.005654.00311/2021-36  - Processo para Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidade,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Alessandra Mustafa da Silva Correia, Professor P2, do Quadro de Pessoal de Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para constituir Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia, objetivando a apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade, ante os fatos que motivaram  o Processo para Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidade N\u00ba 0000230-5/2021 - SEI  0014.005654.00311/2021-36.  Art. 2\u00ba E, para bem cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso a  toda documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 elucida\u00e7\u00e3o dos fatos, bem como dever\u00e1  colher quaisquer depoimentos e demais provas que entender pertinentes. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 2.150, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e considerando o Processo N\u00ba 0000228-3/2021 - SEI 0014.005654.00315/2021-14  \u2013 Processo para Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidade,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Maria de Jesus Machado de Souza, Professor P2, do Quadro de Pessoal de Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para constituir Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia, objetivando a apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade, ante os fatos que motivaram  o Processo para Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidade N\u00ba 0000228-3/2021 - SEI  0014.005654.00315/2021-14.  Art. 2\u00ba E, para bem cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso a  toda documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 elucida\u00e7\u00e3o dos fatos, bem como dever\u00e1  colher quaisquer depoimentos e demais provas que entender pertinentes. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES.  PORTARIA N\u00ba 2.294, DE 18 DE NOVEMBRODE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas no Memorando N\u00ba 107/2021/ DSPAD/SEE, de 17 de novembro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Substituir o servidor Antonio Raimundo da Cruz Alves, Professor P2,  na Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia, constitu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 841, de 17  de abrilde 2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.784,  de 23 de abrilde 2020, objetivando a apura\u00e7\u00e3o dos ind\u00edcios de praticas de  irregularidades administrativas, fatos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia  SEI n\u00ba 0014.005654.00039/2021-94, pela servidora Maria de Jesus Machado de Souza,Professor P2, exercendo a fun\u00e7\u00e3o de Presidente.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES                                   PORTARIA N\u00ba 2.326, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021.  A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.820, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba  01/20210/CPAD, de 19 de novembro de 2021,  RESOLVE: Art.1\u00ba Designar a servidora Ana Maria Almeida de Souza, Professor P2,  matr\u00edcula n\u00ba 2350971-1, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, Defensor Dativa nos autos do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 0014.005654.00232/2021-25. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 2.329, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.820, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba  01/2020/CPAD/SEE, de 25 de novembro de 2021,  RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 183, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, conforme reda\u00e7\u00e3o em vigor mediante LC n\u00ba 319, de  13 de junho de 2016, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 15 (quinze) dias, a partir  de 28 de novembro de 2021, do prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos da  Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 1.958, de 29 de setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial  do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.146, de 14 de outubro de 2021, inerentes ao  Processo Administrativo Disciplinar SEI n\u00ba 0014.005654.00284/2021-00  - Rito Sum\u00e1rio.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 2.303, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.820, de 03 de maio de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo em vista os fatos que motivaram o Processo SEI n\u00ba 0014.005654.00241/2021-16. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores: Maria de Jesus Machado de Souza, Professor P2, Jos\u00e9 Ednilson Silva de Amorim, Professor P2 e Maria Nileide de  Oliveira, Professor P2, todos do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para, sob a presid\u00eancia da primeira,  constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar para apurar ind\u00edcios de irregularidades funcionais por parte do servidor matr\u00edcula n\u00ba  9150234-3, ante os fatos que motivaram o Processo de Sindic\u00e2ncia - SEI n\u00ba 0014.005654.00241/2021-16. Art. 2\u00ba Determinar que a Comiss\u00e3o Processante notifique o processado da presente Portaria, encaminhando-lhe c\u00f3pia do \u00faltimo ato do Processo e  da Ata de Instala\u00e7\u00e3o e in\u00edcio dos trabalhos. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA N\u00ba 2331 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 811 DE 12 DE MAIO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 023/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa RIO BRANCO FORTE  SERVI\u00c7OS EIRELI - ME, que tem por objetoa Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gerais, compreendendo auxiliar de dep\u00f3sito/ estivador, para atender as necessidades desta Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nas regionais do Baixo Acre, Alto Acre,  Juru\u00e1, Tarauac\u00e1/Envira e Purus, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 084/2019 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba  005790-3/2019, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a partir de 01/09/2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2161 de 26 de outubro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar as servidoras relacionadas abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de fevereiro de 2020. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2163 de 26 de outubro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar a servidora relacionada abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 26 de abril de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2164 de 26 de outubro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar o servidor relacionado abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 09 de agosto de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2165 de 26 de outubro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar a servidora relacionada abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2169 de 26 de outubro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 03 de setembro de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2170 de 26 de outubro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar a servidora relacionada abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar 08 de setembro de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2171 de 26 de outubro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar o servidor relacionado abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 10 de setembro de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2172 de 26 de outubro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar o servidor relacionado abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 13 de setembro de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2173 de 26 de outubro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar o servidor relacionado abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 15 de setembro de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2174 de 26 de outubro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar o servidor relacionado abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 17 de setembro de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2175 de 26 de outubro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 20 de setembro de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2176 de 26 de outubro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar a servidora relacionada abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 30 de setembro de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2177 de 26 de outubro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 04 de outubro de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2178 de 26 de outubro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar os servidores relacionados abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar 05 de outubro de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2179 de 26 de outubro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar as servidoras relacionadas abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 07 de outubro de 2021. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2180 de 26 de outubro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Enquadrar a servidora relacionada abaixo, em conformidade com o Art. 46-C e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 274/2014, com  reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 330, de 06 de mar\u00e7o de 2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 13 de outubro de 2021. CARGO ATUAL Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2181 de 26 de outubro de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba RETIFICAR o Art.1\u00ba da portaria n\u00ba 10 de 26 de outubro de 2020, conforme os trechos apresentados abaixo: Onde se l\u00ea: Leia-se: Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 17 de fevereiro de 2020. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 324/2020 CONCORRENCIA PRESENCIAL SRP N\u00ba 050/2019 \u2013 CPL 02 (PROCESSO N\u00ba 0012110-5/2019) SEI N\u00ba 0014.011108.00303/2021-05 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento o reajuste de 6,9577% (seis v\u00edrgula nove mil e quinhentos e setenta e sete d\u00e9cimos de  mil\u00e9simo por cento) do valor do CONTRATO/SEE N\u00ba 324/2020, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia  por demanda, para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os necess\u00e1rios \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das instala\u00e7\u00f5es prediais, cuja demanda \u00e9 repetida e  rotineira, visando \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o das unidades de ensino (zona urbana e rural) e pr\u00e9dios pertencentes e/ou em uso da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE do Estado do Acre, na regi\u00e3o do Purus, nos termos dos artigos 40, XI e 55, III, da Lei n\u00ba 8.666/93 e artigo 3\u00ba, \u00a7  1\u00ba, da Lei n\u00ba 10.192/01 de acordo com PARECER N\u00ba 120/2021/SEE - DILIC/SEE \u2013 DEAJ e PARECER PGE/PA N\u00ba 180/2021, tudo em conformidade  com a documenta\u00e7\u00e3o constante nos autos do processo em ep\u00edgrafe SEI N\u00ba 0014.013889.00148/2021-68. DO REAJUSTE: O valor total do reajuste \u00e9 de R$ 145.912,49 (cento e quarenta e cinco mil, novecentos e doze reais e quarenta e nove centavos),  que somado ao valor inicialmente contratado de R$ 2.097.171,04 (dois milh\u00f5es, noventa e sete mil, cento e setenta e um reais e quatro centavos),  perfaz o valor total atual de R$ 2.243.053,53 (dois milh\u00f5es, duzentos e quarenta e tr\u00eas mil, cinquenta e tr\u00eas reais e cinquenta e tr\u00eas centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato correr\u00e3o por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 24 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Maikon Barros Pereira - Cons\u00f3rcio Novos Tempos - M & L Constru\u00e7\u00f5es Ltda \u2013 Me - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO CLAUDIO AUGUSTO FERREIRA DE SALES RETIFICA\u00c7\u00c3O TERMO DE FOMENTO N\u00ba 10/2021/SEE (Publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 D.O.E n\u00ba 13.163 de 11 de novembro de 2021, p\u00e1g. 27 e 28) Onde se l\u00ea: ESCOLA ABSOLON MOREIRA Leia-se: CLAUDIO AUGUSTO FERREIRA DE SALES Data de assinatura:12 de novembro de 2021. Regina Mendes Teixeira Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE TERMO DE FOMENTO 25/2021. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES E OCENTRO ACRIANO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O SOCIAL - CAIS DO OBJETO:realizar aulas de refor\u00e7o escolar para alfabetiza\u00e7\u00e3o de jovens e adultos, em cumprimento \u00e0 emenda parlamentar n\u00b0 18/2020. DOS RECURSOS: A CONCEDENTE repassar\u00e1 recursos financeiros a  o PARCEIRO no valor de R$ 250.000,00 (duzentos e cinquenta mil reais) em 3 (tr\u00eas) parcelas, diretamente \u00e0 conta doPARCEIRO, conforme  cronograma de desembolso integrante do Plano de Trabalho aprovado  pela CONCEDENTE. Os recursos necess\u00e1rios ao desenvolvimento das atividades previstas neste Fomento correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria abaixo discriminada: \u00d3RG\u00c3O: 717- Secretarias de Estado de Educa\u00e7\u00e3o UNID: 001\u2013 Unidade Gestora  PROGRAMA DE TRABALHO: 717.001.3441.5285 Emenda N\u00ba 18/2020 \u2013 apoio as a\u00e7\u00f5es do Centro Acriano de Integra\u00e7\u00e3o  Social-CAIS (RIO BRANCO) atividades educacionais e esportivas nos  munic\u00edpios do estado do Acre com fornecimento de materias para pr\u00e1tica do desporto. C\u00d3DIGO DE DESPESA: 44.50.42.00.00 FONTE: 100  DA VIG\u00caNCIAE PRORROGA\u00c7\u00c3O:O presente fomento ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura at\u00e9 o dia 31 de agosto de 2022. O fomento  poder\u00e1 ser prorrogado, desde que convenha \u00e0s partes e uma delas manifeste interesse em sua continuidade, mediante proposta escrita, apresentada com anteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias do encerramento da vig\u00eancia. DATA DE ASSINATURA: 11 de novembro de 2021. ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA -  Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes e PATRICIA  DOS SANTOS FERREIRA COSTA\u2013 Presidentes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  \u2013 SEE TERMO DE FOMENTO 29/2021. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA  E ESPORTES E OCOMIT\u00ca EXECUTIVO ABSOLON MOREIRA DO OBJETO: adquirir equipamento e material permanente, material de  consumo e servi\u00e7os de terceiros pessoa jur\u00eddica. DOS RECURSOS: A CONCEDENTE repassar\u00e1 recursos financeiros a  o PARCEIRO no valor de R$ 7.500,00 (sete mil e quinhentos reais) em  1 (uma) parcela, diretamente \u00e0 conta doPARCEIRO, conforme cronograma de desembolso integrante do Plano de Trabalho aprovado pela  CONCEDENTE. Os recursos necess\u00e1rios ao desenvolvimento das atividades previstas neste Fomento correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria abaixo discriminada: \u00d3RG\u00c3O: 717- Secretarias de Estado de Educa\u00e7\u00e3o UNID: 001\u2013 Unidade Gestora  PROGRAMA DE TRABALHO: 717.001.3441.5269 Emenda N\u00ba 19/2020 \u2013 apoio \u00e0 ESCOLA ESTADUAL ABSOLON MOREIRA. C\u00d3DIGO DE DESPESA: 44.50.42.00.00 FONTE: 100  DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O:O presente fomento ter\u00e1 vig\u00eancia  a partir da data de sua assinatura at\u00e9 o dia 28 de fevereiro de 2022. O  fomento poder\u00e1 ser prorrogado, desde que convenha \u00e0s partes e uma  delas manifeste interesse em sua continuidade, mediante proposta escrita, apresentada com anteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias do encerramento da vig\u00eancia. DATA DE ASSINATURA: 24 de novembro de 2021. ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA -  Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes e JANILSON DA  SILVA AZEVEDO\u2013 Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 177/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 029/2020 - CPL 02 SEI N\u00ba 0014.000130.00175/2020-43 DO OBJETO - Constitui objeto do presente instrumento a contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de preparo de refei\u00e7\u00f5es escolares (Cozinheiro), atrav\u00e9s de profissionais especializados  para atender as demandas das Escolas, Pr\u00e9dios e Anexos da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes na regional do Alto Acre  (Assis Brasil, Brasil\u00e9ia, Epitaciol\u00e2ndia e Xapuri), conforme o disposto no  Edital e anexos do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 029/2020 \u2013 CPL 02. DO PRE\u00c7O: O Valor Mensal do presente contrato \u00e9 de R$ 142.998,90  (cento e quarenta e dois mil novecentos e noventa e oito reais e noventa  centavos), perfazendo um Valor Anual (12 meses) de R$ 1.715.986,80 (um  milh\u00e3o, setecentos e quinze mil, novecentos e oitenta e seis reais e oitenta  centavos), referente ao item 01. Nota de empenho n\u00ba 7176010451/2021  no Valor de R$ 276.464,54 (duzentos e setenta e seis mil quatrocentos e  sessenta e quatro reais e cinquenta e quatro centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.601.4434.0000  \u2013 Garantir a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra; Fonte de Recurso: 300  (FUNDEB); 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o  de m\u00e3o-de-obra; Fonte de Recurso: 100 (RP).  DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze)  meses, a partir da data de sua assinatura, podendo ter sua dura\u00e7\u00e3o  prorrogada por iguais e sucessivos per\u00edodos mediante Termos Aditivos,  at\u00e9 o limite de 60 meses, ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o da real necessidade e com  vantagens para a Administra\u00e7\u00e3o na continuidade do Contrato, nos termos do inciso II do Art. 57 da Lei n\u00ba. 8.666/93, podendo ser alterado,  exceto no tocante ao seu objeto. A execu\u00e7\u00e3o do contrato ter\u00e1 in\u00edcio com  o recebimento da ordem de servi\u00e7o pela contratada. Local e data: Rio Branco/AC, 24 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Andreia Lopes da Silva\u2013 EFFORT SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP\u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 178/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 029/2020 - CPL 02 SEI N\u00ba 0014.000130.00175/2020-43 DO OBJETO - Constitui objeto do presente instrumento a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de preparo de refei\u00e7\u00f5es  escolares (Cozinheiro), atrav\u00e9s de profissionais especializados para atender as demandas das Escolas, Pr\u00e9dios e Anexos da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes nas regionais do Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia,  Bujari, Porto Acre, Pl\u00e1cido de Castro, Senador Guiomard e Capixaba) e  Tarauac\u00e1/Envira (Feij\u00f3, Jord\u00e3o, Tarauac\u00e1), conforme o disposto no Edital e  anexos do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 029/2020 \u2013 CPL 02. DO PRE\u00c7O: O Valor Mensal do presente contrato \u00e9 de R$ 640.892,84  (seiscentos e quarenta mil, oitocentos e noventa e dois reais e oitenta e quatro centavos), perfazendo um Valor Anual (12 meses) de R$  7.690.714,08 (sete milh\u00f5es, seiscentos e noventa mil, setecentos e quatorze reais e oito centavos), referente aos itens 02 e 05. Nota de empenho  n\u00ba 7176010453/2021 no Valor de R$ 1.239.059,49 (um milh\u00e3o, duzentos e  trinta e nove mil, cinquenta e nove reais e quarenta e nove centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.601.4434.0000  \u2013 Garantir a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra; Fonte de Recurso: 300  (FUNDEB); 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o  de m\u00e3o-de-obra; Fonte de Recurso: 100 (RP). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura, podendo ter sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por iguais e sucessivos per\u00edodos mediante Termos Aditivos, at\u00e9  o limite de 60 meses, ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o da real necessidade e com  vantagens para a Administra\u00e7\u00e3o na continuidade do Contrato, nos termos do inciso II do Art. 57 da Lei n\u00ba. 8.666/93, podendo ser alterado,  exceto no tocante ao seu objeto. A execu\u00e7\u00e3o do contrato ter\u00e1 in\u00edcio com  o recebimento da ordem de servi\u00e7o pela contratada. Local e data: Rio Branco/AC, 24 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante VICTOR AUGUSTO OLIVEIRA NICOLINI \u2013 MASTER SERVI\u00c7OS  EIRELI \u2013 EPP - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 179/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 029/2020 - CPL 02 SEI N\u00ba 0014.000130.00175/2020-43 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de preparo de refei\u00e7\u00f5es escolares (Cozinheiro), atrav\u00e9s de profissionais especializados  para atender as demandas das Escolas, Pr\u00e9dios e Anexos da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes em Rio Branco Urbano e  Rural, conforme o disposto no Edital e anexos do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP n\u00ba 029/2020 \u2013 CPL 02. DO PRE\u00c7O: O Valor Mensal do presente contrato \u00e9 de R$ 1.274.632,14 (um milh\u00e3o, duzentos e setenta e quatro mil, seiscentos e trinta e dois reais  e quatorze centavos), perfazendo um Valor Anual (12 meses) de R$ 15.295.585,68 (quinze milh\u00f5es, duzentos e noventa e cinco mil, quinhentos e  oitenta e cinco reais e sessenta e oito centavos), referente ao item 03. Nota de empenho n\u00ba 7176010452/2021 no Valor de R$ 2.464.288,80 (dois  milh\u00f5es, quatrocentos e sessenta e quatro mil,duzentos e oitenta e oito reais e oitenta centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra; Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB);  717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra;  Fonte de Recurso: 100 (RP). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura, podendo ter sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada  por iguais e sucessivos per\u00edodos mediante Termos Aditivos, at\u00e9 o limite de 60 meses, ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o da real necessidade e com vantagens para  a Administra\u00e7\u00e3o na continuidade do Contrato, nos termos do inciso II do Art. 57 da Lei n\u00ba. 8.666/93, podendo ser alterado, exceto no tocante ao seu  objeto. A execu\u00e7\u00e3o do contrato ter\u00e1 in\u00edcio com o recebimento da ordem de servi\u00e7o pela contratada. Local e data: Rio Branco/AC, 24 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante ZENILDA DE LIMA PESSOA \u2013 JWC MULTISERVI\u00c7OS LTDA - EPP- Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 180/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 029/2020 - CPL 02 SEI N\u00ba 0014.000130.00175/2020-43 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de preparo de refei\u00e7\u00f5es  escolares (Cozinheiro), atrav\u00e9s de profissionais especializados para atender as demandas das Escolas, Pr\u00e9dios e Anexos da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes na regional do Purus (Manoel Urbano, Sena Madureira, Santa Rosa do Purus), conforme o disposto no Edital e anexos do  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 029/2020 \u2013 CPL 02. DO PRE\u00c7O: O Valor Mensal do presente contrato \u00e9 de R$ 317.028,00 (trezentos e dezessete mil vinte e oito reais), perfazendo um Valor Anual  (12 meses) de R$ 3.804.336,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, oitocentos e quatro mil, trezentos e trinta e seis reais), referente ao item 04. Nota de empenho n\u00ba  7176010449/2021 no Valor de R$ 612.920,80 (seiscentos e doze mil novecentos e vinte reais e oitenta centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra; Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB);  717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra;  Fonte de Recurso: 100 (RP). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura, podendo ter sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada  por iguais e sucessivos per\u00edodos mediante Termos Aditivos, at\u00e9 o limite de 60 meses, ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o da real necessidade e com vantagens para  a Administra\u00e7\u00e3o na continuidade do Contrato, nos termos do inciso II do Art. 57 da Lei n\u00ba. 8.666/93, podendo ser alterado, exceto no tocante ao seu  objeto. A execu\u00e7\u00e3o do contrato ter\u00e1 in\u00edcio com o recebimento da ordem de servi\u00e7o pela contratada. Local e data: Rio Branco/AC, 24 de novembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante ELLYSON OLIVEIRA MAIA \u2013 MAIA & PIMENTEL SERVI\u00c7OS E CONSULTORIA LTDA - EPP- Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES AUTORIZA\u00c7\u00c3O N\u00ba 6/2021/SEE-DICL PROCESSO N\u00ba: 0014.013886.00080/2021-10 Objeto: ABERTURA DE PROCESSO ADMINISTRATIVO. Fornecedor: DO COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE EQUIPAMENTOS ESUPRIMENTOS EIRELI-ME. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nome adapormeio do Decreto n\u00ba 8.821/21,de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, No 13.035, de 04 de janeiro de2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legaise regulamentares, AUTORIZA a abertura  de Processo Administrativo comvistas a apurara conduta praticada pela empresa DO COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE EQUIPAMENTOS E SUPRIMENTOS EIRELI -ME, CNPJ14.958.236/0001-40,PREG\u00c3O PRESENCIA LSRP N\u00ba 006/2021-CPL02, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva para motoresde barcos, com fornecimento de pe\u00e7as, pertencentes \u00e0 Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE,nos munic\u00edpios do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco, 25 denovembro de 2021 MariadoSocorroNeriMedeirosdeSouza SECRET\u00c1RIADEESTADODEEDUCA\u00c7\u00c3O,CULTURAEESPORTES Decreto n\u00ba 8.821/2021 "
        ],
        "SEFAZ": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA   N\u00ba  372   DE  26  DE  NOVEMBRO  DE  2021 Publica os Anexos que comp\u00f5em o Relat\u00f3rio Resumido da Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, referente ao 5\u00b0 Bimestre de 2021. O Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o DECRETO N\u00ba 10.491, DE 12  DE NOVEMBRO DE 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n.\u00ba 13.165  de 17 de novembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba  Divulgar os  Anexos exigidos pelos arts. 52 e 53, componentes do Relat\u00f3rio Resumido da Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria do 5\u00b0 Bimestre, em cumprimento \u00e0 Lei Complementar Federal n\u00b0 101/2000, \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o TCE/AC N\u00ba 061/2007, alterada pelas Resolu\u00e7\u00f5es TCE/AC  n\u00ba 89/2014 e n\u00ba 115/2018.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-Acre, 26 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda Eduardo Alves Maia Neto Diretor da Contabilidade Geral do Estado \uf023\uf002\uf00f\uf005\uf00b\uf039\uf023\uf010\uf00a\uf006\uf023\uf002\uf003\uf00e\uf007\uf010\uf001\uf00a\uf006\uf001\uf005\uf006\uf002\uf026\uf002\uf01d\uf00e\uf00c\uf00d\uf00a\uf006\uf00a\uf023\uf00c\uf005\uf007\uf002\uf008\uf00b\uf03a\uf023\uf010\uf005 \uf00c\uf00d\uf014\uf010\uf02b\uf031\uf00c\uf01d\uf00e\uf008\uf00c\uf00d\uf028\uf02c\uf032\uf01d\uf02e\uf00e\uf008\uf02e\uf010\uf008\uf00d\uf012\uf00d\uf02a\uf02c\uf033\uf029\uf00e\uf008\uf00e\uf00c\uf033\uf010\uf032\uf00d\uf011\uf02b\uf034\uf00c\uf01d\uf010 \uf00c\uf00d\uf014\uf010\uf02b\uf031\uf00c\uf01d\uf00e\uf008\uf00c\uf00d\uf028\uf02c\uf032\uf01d\uf02e\uf00e\uf008\uf02e\uf010\uf008\uf00d\uf012\uf00d\uf02a\uf02c\uf033\uf029\uf00e\uf008\uf00e\uf00c\uf033\uf010\uf032\uf00d\uf011\uf02b\uf034\uf00c\uf01d\uf010 \uf001\uf002\uf00b\uf006\uf026\uf027\uf001\uf014\uf003\uf004\uf001\uf002\uf01e\uf028\uf029\uf014\uf02a\uf003\uf004\uf02a\uf006\uf004\uf002\uf008\uf002\uf021\uf028\uf02b\uf02c\uf003\uf004\uf003\uf001\uf02b\uf006\uf029\uf002\uf007\uf026\uf02d\uf001\uf014\uf006 \uf001\uf002\uf00b\uf006\uf026\uf027\uf001\uf014\uf003\uf004\uf001\uf002\uf01e\uf028\uf029\uf014\uf02a\uf003\uf004\uf02a\uf006\uf004\uf002\uf008\uf002\uf021\uf028\uf02b\uf02c\uf003\uf004\uf003\uf001\uf02b\uf006\uf029\uf002\uf007\uf026\uf02d\uf001\uf014\uf006 \uf001\uf002\uf00b\uf006\uf026\uf027\uf001\uf014\uf003\uf004\uf001\uf002\uf01e\uf028\uf029\uf014\uf02a\uf003\uf004\uf02a\uf006\uf004\uf002\uf008\uf002\uf021\uf028\uf02b\uf02c\uf003\uf004\uf003\uf001\uf02b\uf006\uf029\uf002\uf007\uf026\uf02d\uf001\uf014\uf006 \uf001\uf002\uf00b\uf006\uf026\uf027\uf001\uf014\uf003\uf004\uf001\uf002\uf01e\uf028\uf029\uf014\uf02a\uf003\uf004\uf02a\uf006\uf004\uf002\uf008\uf002\uf021\uf028\uf02b\uf02c\uf003\uf004\uf003\uf001\uf02b\uf006\uf029\uf002\uf007\uf026\uf02d\uf001\uf014\uf006 \uf001\uf002\uf00b\uf006\uf026\uf027\uf001\uf014\uf003\uf004\uf001\uf002\uf01e\uf028\uf029\uf014\uf02a\uf003\uf004\uf02a\uf006\uf004\uf002\uf008\uf002\uf021\uf028\uf02b\uf02c\uf003\uf004\uf003\uf001\uf02b\uf006\uf029\uf002\uf007\uf026\uf02d\uf001\uf014\uf006 \uf001\uf002\uf00b\uf006\uf026\uf027\uf001\uf014\uf003\uf004\uf001\uf002\uf01e\uf028\uf029\uf014\uf02a\uf003\uf004\uf02a\uf006\uf004\uf002\uf008\uf002\uf021\uf028\uf02b\uf02c\uf003\uf004\uf003\uf001\uf02b\uf006\uf029\uf002\uf007\uf026\uf02d\uf001\uf014\uf006 \uf001\uf002\uf00b\uf006\uf026\uf027\uf001\uf014\uf003\uf004\uf001\uf002\uf01e\uf028\uf029\uf014\uf02a\uf003\uf004\uf02a\uf006\uf004\uf002\uf008\uf002\uf021\uf028\uf02b\uf02c\uf003\uf004\uf003\uf001\uf02b\uf006\uf029\uf002\uf007\uf026\uf02d\uf001\uf014\uf006 \uf001\uf002\uf00b\uf006\uf026\uf027\uf001\uf014\uf003\uf004\uf001\uf002\uf01e\uf028\uf029\uf014\uf02a\uf003\uf004\uf02a\uf006\uf004\uf002\uf008\uf002\uf021\uf028\uf02b\uf02c\uf003\uf004\uf003\uf001\uf02b\uf006\uf029\uf002\uf007\uf026\uf02d\uf001\uf014\uf006 NOTA EXPLICATIVA A presente NOTA EXPLICATIVA tem por prop\u00f3sito apresentar o entendimento t\u00e9cnicodo Relat\u00f3rio Resumido da Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria \u2013  RREO, referente ao 5\u00ba Bimestre de 2021, com fundamento no artigo 53,  da Lei n\u00ba 101, de 04/05/2000 (Lei de Responsabilidade Fiscal - LRF). As informa\u00e7\u00f5es contidas nos Anexos do RREO s\u00e3o oriundas dos atos e  fatos relativos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira inseridos pelos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo  Estadual, bem como pelos Poderes e \u00d3rg\u00e3os Independentes do Estado. As parametriza\u00e7\u00f5es, f\u00f3rmulas de c\u00e1lculos e layouts de apresenta\u00e7\u00e3o  desses Demonstrativos seguem o que preceitua a 11\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Manual  de Demonstrativos Fiscais \u2013 MDF, da Secretaria do Tesouro Nacional \u2013  STN, v\u00e1lida para o exerc\u00edcio de 2021. ANEXO 1 \u2013 BALAN\u00c7O OR\u00c7AMENT\u00c1RIO Super\u00e1vit Financeiro Utilizado para Cr\u00e9ditos Adicionais (P\u00e1gina 03) O super\u00e1vit financeiro no valor de R$ 176.482.723,19 (cento e setenta e  seis milh\u00f5es, quatrocentos e oitenta e dois mil, setecentos e vinte e tr\u00eas  reais e dezenove centavos) apontado nesta linha diz respeito a diversas  fontes de recursos, oriundos de saldos remanescentes de exerc\u00edcios  anteriores, conforme demonstrado a seguir: ANEXO 3 \u2013 DEMONSTRATIVO DA RECEITA CORRENTE L\u00cdQUIDA Linha: Contribui\u00e7\u00f5es Nesta linha est\u00e3o deduzidas as contribui\u00e7\u00f5es dos servidores para o  custeio do Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social \u2013 RPPS, conforme  orienta\u00e7\u00e3o do MDF, 11\u00aa Edi\u00e7\u00e3o. Linha: Transfer\u00eancias obrigat\u00f3rias da Uni\u00e3o relativas \u00e0s Emendas Individuais Nesta linha est\u00e3o registrados os valores das transfer\u00eancias obrigat\u00f3rias  da Uni\u00e3o ao Estado em virtude das emendas parlamentares individuais  ao projeto de lei or\u00e7ament\u00e1ria, conforme disciplina o par\u00e1grafo 1\u00ba do art.  166-A da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Com base nessa regra, essas receitas n\u00e3o dever\u00e3o compor a base de  c\u00e1lculo da receita corrente l\u00edquida para fins de apura\u00e7\u00e3o dos limites da  despesa com pessoal e de endividamento. Ressalta-se que as emendas obrigat\u00f3rias aprovadas no or\u00e7amento da  Uni\u00e3odevem observar a natureza da receita referente \u00e0 transfer\u00eancia  recebida.Dessa forma, nesta linha est\u00e3o inclusas somente as receitas  correntes, ou seja, aquelas destinadas a atender despesas classific\u00e1veis em Despesas Correntes. ANEXO 4 \u2013 DEMONSTRATIVO DAS RECEITAS E DESPESAS PREVIDENCI\u00c1RIAS DO RPPS Plano Previdenci\u00e1rio \u2013 D\u00e9ficit Financeiro do RPPS Os aportes de recursos no montante deR$ 559.945.712,02 (quinhentos  e cinquenta e nove milh\u00f5es, novecentos e quarenta e cinco mil, setecentos e doze reais e dois centavos) repassados pelo Tesouro Estadual  para cobertura dod\u00e9ficitfinanceiro do RPPS que, at\u00e9 o exerc\u00edcio de 2021  estavam registrados de forma equivocada no Plano Financeiro, foram  reclassificados para o Plano Previdenci\u00e1rio, conforme disposto no Plano  de Contas Aplicado ao Setor P\u00fablico - PCASP. Rememoramos que at\u00e9 o exerc\u00edcio de 2018, o d\u00e9ficitdo RPPS era computado diretamente na Fonte 800 (RPPS). Contudo, a partir de janeiro de  2019, tais recursos passaram a ser contabilizados na Fonte 100 (recursos  pr\u00f3prios), em atendimento \u00e0s diretrizes do Manual de Contabilidade Aplicado ao Setor P\u00fablico \u2013 MCASP e do Manual de Demonstrativos Fiscais  \u2013 MDF, bem como recomenda\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado. ANEXO 6 \u2013 DEMONSTRATIVO DOS RESULTADOS PRIM\u00c1RIO E NOMINAL Disponibilidade de Caixa Bruta (P\u00e1gina 04) O valor apresentado a t\u00edtulo deDisponibilidade de Caixa Bruta, no montante de R$ 1.760.386.683,32 (um bilh\u00e3o, setecentos e sessenta milh\u00f5es,  trezentos e oitenta e seis mil, seiscentos e oitenta e tr\u00eas reais e trinta e dois  centavos), n\u00e3o diz respeito ao valor que o Estado (Poder Executivo) efetivamente det\u00e9m, pois trata-se de mera evidencia\u00e7\u00e3o cont\u00e1bil dos recursos  que foram inclu\u00eddos no Sistema de Administra\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil \u2013 SAFIRA, de todos os \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica Direta e Indireta Estadual, tanto dos Tr\u00eas Poderes (Executivo, Legislativo e Judici\u00e1rio), quanto dos demais \u00f3rg\u00e3os dotados de autonomia,  como o Minist\u00e9rio P\u00fablico, Defensoria P\u00fablica e o Tribunal de Contas do  Estado. Conforme demonstrado no quadro abaixo: Dessa forma, do montante de R$ 1.760.386.683,32 (um bilh\u00e3o, setecentos e sessenta milh\u00f5es, trezentos e oitenta e seis mil, seiscentos e  oitenta e tr\u00eas reais e trinta e dois centavos), depois de feitas as destina\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, restam de Recursos Dispon\u00edveis ao Poder Executivo  a import\u00e2ncia de R$ 627.001.639,54 (seiscentos e vinte e sete milh\u00f5es,  um mil, seiscentos e trinta e nove reais e cinquenta e quatro centavos),  a t\u00edtulo de recursos pr\u00f3prios do Tesouro. Todavia, existem ainda outras obriga\u00e7\u00f5esde repasses e vincula\u00e7\u00f5es que  s\u00e3o retiradas dos recursos pr\u00f3prios restantes, quais sejam: Recursos Liberados aos \u00d3rg\u00e3os e Entidades do Poder Executivo; Contribui\u00e7\u00e3o de  Interven\u00e7\u00e3o no Dom\u00ednio Econ\u00f4mico - CIDE; Fundo Especial do Petr\u00f3leo  - FEP; Cau\u00e7\u00f5es e Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o, conforme demonstrado abaixo: Neste caso, observa-se que o valor apresentado na Disponibilidade de  Caixa Bruta inclui recursos de destina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, ou seja, recursos  sobre os quais o Estado n\u00e3o det\u00e9m livre arb\u00edtrio sobre sua destina\u00e7\u00e3o. Por fim, destaca-se que o Estado possui diversos compromissos a  serem quitados como: as parcelas destinadas \u00e0 amortiza\u00e7\u00e3o e os  juros da D\u00edvida Consolidada Estadual; os Restos a Pagar Processados no valor de R$ 39.785.529,97 (trinta e nove milh\u00f5es, setecentos e oitenta e cinco mil, quinhentos e vinte e nove reais e noventa  e sete centavos);segunda parcela do 13\u00ba Sal\u00e1rio; Cobertura do D\u00e9ficit  Previdenci\u00e1rio;Contrapartidas de Conv\u00eanios ePrecat\u00f3rios. Restos a Pagar Processados (Linha XXX) O valor desta linha na coluna \u201cAt\u00e9 o bimestre (b)\u201dcorresponde ao somat\u00f3rio dos saldos das contas cont\u00e1beis 6313000000000 \u2013 Restos a  Pagar n\u00e3o Processados Liquidados a Pagar e 6321000000000 \u2013 Restos  a Pagar Processados a Pagar. ANEXO 8 \u2013 DEMONSTRATIVO DAS RECEITAS E DESPESAS COM  MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DO ENSINO - MDE Resultado L\u00edquido das Transfer\u00eancias do FUNDEB (Linha 30) O valor apresentado nesta linha refere-se \u00e0 diferen\u00e7a entre o valor das  transfer\u00eancias recebidas do FUNDEB (Linha 7.1.1) e o Total Destinado  ao FUNDEB (Linha 05). Assim, caso o valor destinado pelo Estado seja  superior ao recebido, o saldo se apresentar\u00e1 negativo, como \u00e9 o caso  deste relat\u00f3rio. A 11\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do MDF, v\u00e1lida para o exerc\u00edcio de 2021, estabelece que: \u201c(...) o ente que receber do FUNDEB um montante de recursos menor  que o total enviado, poder\u00e1 considerar a aplica\u00e7\u00e3o desse decr\u00e9scimo  para o cumprimento do m\u00ednimo constitucional.\u201d (p\u00e1gina 344). Despesas com A\u00e7\u00f5es T\u00edpicas de MDE \u2013 Receitas de Impostos (exceto FUNDEB) De acordo com o Relat\u00f3rio Preliminar de An\u00e1lise T\u00e9cnica do Tribunal de  Contas do Estado do Acre (Processo TCE/AC N\u00ba 131.753) e consoante  ao Artigo 71 da Lei de Diretrizes B\u00e1sicas da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 LDB, na linha  \u201c24 \u2013 Ensino Fundamental\u201d foram deduzidas despesas executadas at\u00e9  o 5\u00ba bimestre de 2021 na Fun\u00e7\u00e3o \u201c12 \u2013 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, uma vez que tais  despesas n\u00e3o podem integrar a base de c\u00e1lculo para o c\u00f4mputo do  valor m\u00ednimo de aplica\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es t\u00edpicas de MDE. Por conseguinte, quanto \u00e0 contabiliza\u00e7\u00e3o e ao tratamento fiscal dos recursos recebidos, relativos ao Aux\u00edlio Financeiro \u2013 Lei Complementar n\u00ba  173, de 27 de maio de 2020, e aplicados no enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente da pandemia do novo coronav\u00edrus (COVID-19),a Nota T\u00e9cnica SEI N\u00ba 21231/2020/ ME expedida pela Secretaria do Tesouro Nacional \u2013 STN, cujo objetivo \u00e9  orientar os entes da Federa\u00e7\u00e3o, versa em seu par\u00e1grafo 25: \u201cEsclarecemos que esse apoio financeiro n\u00e3o possui natureza tribut\u00e1ria  e, portanto, n\u00e3o integra as bases de c\u00e1lculo para incid\u00eancia de reten\u00e7\u00f5es destinadas ao FUNDEB e para fins de aplica\u00e7\u00e3o m\u00ednima em Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino (MDE) e em A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os  P\u00fablicos em Sa\u00fade (ASPS).\u201d Dessa forma, e considerando o teor dos OF\u00cdCIOS N\u00ba 752/2021/SEE,  N\u00ba 1524/2021/SEE, N\u00ba 2350/2021/SEE, N\u00ba 3305/2021/SEE e N\u00ba 4284/2021/SEE, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte \u2013 SEE,  atrav\u00e9s dos quaisinforma que, para uma melhor evidencia\u00e7\u00e3o dessas dedu\u00e7\u00f5es, foram criados Programas de Trabalhos espec\u00edficos onde ser\u00e3o  classificadas tais despesas.  Em complemento a isso, a SEE relaciona as despesas executadas na Fun\u00e7\u00e3o 12, Fonte 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios, destinadas ao pagamento de  Aux\u00edlio Funeral e Aux\u00edlio Estudantil, que tamb\u00e9m devem ser deduzidas da base de c\u00e1lculo do c\u00f4mputo do Percentual de MDE.Diante disso, foram  realizadas as dedu\u00e7\u00f5es conforme quadro abaixo: Aplica\u00e7\u00e3o em MDE sobre a Receita L\u00edquida Resultante de Impostos (Linha 36) O percentual m\u00ednimo de aplica\u00e7\u00e3o da receita l\u00edquida de impostos em Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino \u2013 MDE (art. 212, CF) at\u00e9 o 5\u00ba bimestre \u00e9 acompanhado com base nos valores das despesas liquidadas. Somente no 6\u00ba bimestre \u00e9 que o par\u00e2metro para aferi\u00e7\u00e3o do cumprimento  do limite m\u00ednimo constitucional de 25% (vinte e cinco por cento) passa a ser com base nos valores das despesas empenhadas. ANEXO 12 \u2013 DEMONSTRATIVO DAS RECEITAS E DESPESAS COM A\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DE SA\u00daDE Quadro: Despesas com A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Sa\u00fade (ASPS) Conforme citado no Item 5.2, as despesas executadas com recursos recebidos em decorr\u00eancia da Lei Complementar n\u00ba 173/2020, bem como as  despesas com \u201coutros benef\u00edcios previdenci\u00e1rios\u201d, aplicadas em a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os p\u00fablicos em sa\u00fade, tamb\u00e9m est\u00e3o deduzidas deste demonstrativo, na linha \u201cOutras Subfun\u00e7\u00f5es (XI)\u201d conforme abaixo: ANEXO 14 \u2013 DEMONSTRATIVO SIMPLIFICADO DO RELAT\u00d3RIO RESUMIDO DA EXECU\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Quadro: Receitas de Opera\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito e Despesas de Capital Os valores deste quadro ser\u00e3o apresentados com informa\u00e7\u00f5es extra\u00eddas do Anexo 9 \u2013 Demonstrativos das Receitas de Opera\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito e  Despesas de Capital,somente na publica\u00e7\u00e3o do RREO referente ao 6\u00ba Bimestre de 2021, conforme art. 53, par\u00e1grafo 1\u00ba, inciso I, da LRF. Quadro: Proje\u00e7\u00e3o Atuarial dos Regimes de Previd\u00eancia Os valores deste quadro ser\u00e3o apresentados com informa\u00e7\u00f5es extra\u00eddas do Anexo 10 \u2013 Demonstrativo da Proje\u00e7\u00e3o Atuarial do Regime de Previd\u00eancia, somente na publica\u00e7\u00e3odo RREO referente ao 6\u00ba Bimestre de 2021, conforme art. 53, par\u00e1grafo 1\u00ba, inciso II, da LRF. Quadro: Receita de Aliena\u00e7\u00e3o de Ativos e Aplica\u00e7\u00e3o dos Recursos Os valores deste quadro ser\u00e3o apresentados com informa\u00e7\u00f5es extra\u00eddas do Anexo 11 \u2013 Demonstrativo da Receita de Aliena\u00e7\u00e3o de Ativos e Aplica\u00e7\u00e3o dos Recursos, somente na publica\u00e7\u00e3o do RREO referente ao 6\u00ba Bimestre de 2021, conforme art. 53, par\u00e1grafo 1\u00ba, inciso III, da LRF. Quadro: Despesas de Car\u00e1ter Continuado Derivadas de PPP Os valores deste quadro ser\u00e3o extra\u00eddos do Anexo 13 \u2013 Demonstrativo das Parcerias P\u00fablico-Privadas, caso o Estado venha a celebrar contrata\u00e7\u00f5es de empreendimentos por interm\u00e9dio de Parcerias P\u00fablico-Privadas (PPP). Rio Branco, 26 de novembro de 2021. Eduardo Alves Maia Neto Diretor da Contabilidade Geral do Estado "
        ],
        "SEICT": [
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 02, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2021. Aprova o Regimento Interno do Conselho Estadual do Trabalho, Emprego e Renda do Acre O Conselho Estadual do Trabalho, Emprego e Renda do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei Estadual n\u00ba 3.495, de 02 de agosto de  2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar o Regimento Interno do Conselho Estadual do Trabalho, Emprego e Renda do Acre, na forma do Anexo a esta Resolu\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Maria do Socorro Vale da Cunha Presidente do Conselho Estadual do Trabalho, Emprego e Renda do Acre. ANEXO Regimento Interno do Conselho Estadual do Trabalho, Emprego e Renda do Acre REGIMENTO INTERNO CONSELHO DO TRABALHO, EMPREGO E RENDA \u2013 CTER/AC CAP\u00cdTULO I DO CONSELHO Se\u00e7\u00e3o I Da Institui\u00e7\u00e3o Art. 1\u00ba O Conselho do Trabalho, Emprego e Renda de Rio Branco \u2013 CTER/AC, institu\u00eddo pela Lei Estadual n\u00ba 3.496 de 02 de agosto de 2019, e regulamentado pelo Decreto Estadual n\u00ba 9.137 de 09 de junho de 2021, \u00e9 um \u00f3rg\u00e3o colegiado de car\u00e1ter permanente e deliberativo, ao qual compete  estabelecer diretrizes e prioridades para as pol\u00edticas de trabalho, emprego e renda no \u00e2mbito estadual e controlar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do  Fundo Estadual do Trabalho. Se\u00e7\u00e3o II Da Composi\u00e7\u00e3o Art. 2\u00ba O Conselho, constitu\u00eddo de forma tripartite e parit\u00e1ria, ser\u00e1 composto no m\u00ednimo de 09 (nove) e no m\u00e1ximo de 18 (dezoito) membros  titulares, em igual n\u00famero de representantes do Governo, dos trabalhadores e dos empregadores, dos seguintes \u00f3rg\u00e3os/entidades: I \u2013 Bancada do Governo: a) um representante da Secretaria de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT; b) um representante da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o - SEPA; c) um representante da Secretaria de Empreendedorismo - SEET; e d) um representante da Superintend\u00eancia Regional do Trabalho  no Acre - SRTbAC. II \u2013 Bancada dos Trabalhadores: a) um representante da Central \u00danica dos Trabalhadores \u2013 CUT; b) um representante da Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores na Agricultura do  Estado do Acre \u2013 FETACRE; c) um representante do Sindicato dos Trabalhadores do Com\u00e9rcio e  Servi\u00e7os \u2013 SINCOACRE; e d) um representante do Sindicato dos Trabalhadores da Ind\u00fastria da  Constru\u00e7\u00e3o Civil do Estado do Acre \u2013 STICCEA. III \u2013 Bancada dos Empregadores: a) um representante da Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado do Acre \u2013 FIEAC; b) um representante da Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio do Estado do Acre \u2013  FECOM\u00c9RCIO; c) um representante da Federa\u00e7\u00e3o da Agricultura do Estado do Acre \u2013 FAEAC; e d) um representante da Federa\u00e7\u00e3o dos Empregadores em Transportes  Rodovi\u00e1rios dos Estados da Regi\u00e3o Norte \u2013 FETRANORTE. \u00a7 1\u00ba Para cada membro titular haver\u00e1 um membro suplente pertencente  ao mesmo \u00f3rg\u00e3o/entidade. \u00a7 2\u00ba Os representantes, titulares e suplentes, dos trabalhadores e dos  empregadores, ser\u00e3o indicados pelas respectivas organiza\u00e7\u00f5es. \u00a7 3\u00ba Caber\u00e1 aos Governos indicar os seus respectivos representantes. \u00a7 4\u00ba Os conselheiros, titulares e suplentes, ser\u00e3o designados por ato do  Poder Executivo estadual para um mandato de 4 (quatro) anos, permitida a recondu\u00e7\u00e3o, e publicada na imprensa oficial local e no s\u00edtio oficial  local na Internet. \u00a7 5\u00ba O ato legal de designa\u00e7\u00e3o dos membros do Conselho dever\u00e1 conter  o nome completo dos conselheiros, a situa\u00e7\u00e3o de titularidade ou supl\u00eancia, a indica\u00e7\u00e3o do segmento por eles representado e o respectivo  per\u00edodo de vig\u00eancia do mandato. \u00a7 6\u00ba Pela atividade exercida no Conselho, os seus membros, titulares ou  suplentes, n\u00e3o receber\u00e3o qualquer tipo de pagamento, remunera\u00e7\u00e3o,  vantagens ou benef\u00edcios. Se\u00e7\u00e3o III Da Presid\u00eancia Art. 3\u00ba A presid\u00eancia e vice-presid\u00eancia do Conselho, eleita bienalmente, ser\u00e1 alternada e sucessiva entre as bancadas do Governo, dos  trabalhadores e dos empregadores, sendo vedada a recondu\u00e7\u00e3o para  per\u00edodo consecutivo. \u00a7 1\u00ba A elei\u00e7\u00e3o da presid\u00eancia e da vice-presid\u00eancia do Conselho dever\u00e1  ser por maioria simples de votos, respeitado o qu\u00f3rum m\u00ednimo de 2/3  (dois ter\u00e7os) de seus membros, formalizada mediante a edi\u00e7\u00e3o de ato  normativo indicando nome e per\u00edodo de mandato, publicado na imprensa oficial local, e no s\u00edtio oficial local na Internet. \u00a7 2\u00ba No caso de vac\u00e2ncia da presid\u00eancia, caber\u00e1 ao Colegiado realizar  elei\u00e7\u00e3o de um novo Presidente, para completar o mandato do antecessor, dentre os membros da mesma bancada, garantindo o sistema de  rod\u00edzio, ficando assegurada a continuidade da atua\u00e7\u00e3o do Vice-Presidente at\u00e9 o final de seu mandato. Art. 4\u00ba Cabe ao Presidente do Conselho: I \u2013 presidir as sess\u00f5es plen\u00e1rias, orientar os debates, colher os votos e votar; II \u2013 emitir voto de qualidade nos casos de empate; III \u2013 convocar reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias; IV \u2013 solicitar informa\u00e7\u00f5es, estudos e/ou pareceres sobre mat\u00e9rias de  interesse do Conselho; V \u2013 conceder vista de mat\u00e9ria constante de pauta; VI - decidir, \u201cad referendum\u201d do Conselho, quando se tratar de mat\u00e9ria  inadi\u00e1vel e n\u00e3o houver tempo h\u00e1bil para a realiza\u00e7\u00e3o de reuni\u00e3o, devendo dar imediato conhecimento da decis\u00e3o aos membros do Colegiado; VII \u2013 prestar, em nome do Conselho, todas as informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0  gest\u00e3o dos recursos do respectivo Fundo do Trabalho, especialmente  os provenientes do FAT; VIII \u2013 expedir todos os atos necess\u00e1rios ao desempenho de suas  atribui\u00e7\u00f5es; e IX \u2013 Cumprir e fazer cumprir o Regimento Interno do Conselho e demais  normas atinentes \u00e0 mat\u00e9ria. Par\u00e1grafo \u00fanico.  A decis\u00e3o de que trata o inciso VI deste artigo ser\u00e1 submetida \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o do Conselho, na primeira reuni\u00e3o subsequente. Se\u00e7\u00e3o IV Das Compet\u00eancias do Conselho Art. 5\u00ba Compete ao Conselho gerir o Fundo do Trabalho e exercer as  seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I - Deliberar e definir acerca da Pol\u00edtica de Trabalho, Emprego e Renda,  no \u00e2mbito da respectiva localidade, em conson\u00e2ncia com a Pol\u00edtica Nacional de Trabalho, Emprego e Renda; II - Apreciar e aprovar o plano de a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os do SINE, na forma  estabelecida pelo CODEFAT, bem como a proposta or\u00e7ament\u00e1ria da Pol\u00edtica de Trabalho, Emprego e Renda, e suas altera\u00e7\u00f5es, a ser encaminhada pelo \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual respons\u00e1vel pela  coordena\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica de Trabalho, Emprego e Renda; III \u2013 acompanhar, controlar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica de Trabalho, Emprego e Renda, conforme normas e regulamentos estabelecidos  pelo CODEFAT e pelo Minist\u00e9rio da Economia, ou seu suced\u00e2neo; IV - Orientar e controlar o respectivo Fundo do Trabalho, incluindo sua  gest\u00e3o patrimonial, inclusive a recupera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos e a aliena\u00e7\u00e3o de  bens e direitos; V - Aprovar seu Regimento Interno, observando-se os crit\u00e9rios definidos  pelo CODEFAT; VI - Exercer a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros destinados ao SINE,  depositados em conta especial de titularidade do Fundo do Trabalho; VII - apreciar e aprovar relat\u00f3rio de gest\u00e3o anual que comprove a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es do SINE, quanto \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos federais  descentralizados para o Fundo do Trabalho; VIII \u2013 aprovar a presta\u00e7\u00e3o de contas anual do Fundo do Trabalho; IX - Baixar normas complementares necess\u00e1rias \u00e0 gest\u00e3o do Fundo do  Trabalho; e X \u2013 Deliberar sobre outros assuntos de interesse do Fundo do Trabalho. Se\u00e7\u00e3o V Das Reuni\u00f5es e Delibera\u00e7\u00f5es Art. 6\u00ba O Conselho reunir-se-\u00e1: I - Ordinariamente, no m\u00ednimo a cada bimestre, por convoca\u00e7\u00e3o de seu  Presidente; e II - Extraordinariamente, a qualquer tempo, por convoca\u00e7\u00e3o de seu Presidente ou de 1/3 (um ter\u00e7o) de seus membros. \u00a7 1\u00ba As reuni\u00f5es ordin\u00e1rias/extraordin\u00e1rias do Conselho ser\u00e3o iniciadas  com o qu\u00f3rum m\u00ednimo de 2/3 (dois ter\u00e7os) de seus membros. \u00a7 2\u00ba As reuni\u00f5es do Conselho ser\u00e3o realizadas em dia, hora e local previamente marcados, como tamb\u00e9m por videoconfer\u00eancia ou de forma  h\u00edbrida ( presencial ou remota); e \u00a7 3\u00ba Os membros do Conselho dever\u00e3o receber com anteced\u00eancia a  ata da reuni\u00e3o que a precedeu, a pauta, e, em avulso, a documenta\u00e7\u00e3o  relativa \u00e0s mat\u00e9rias que dela constarem. Art.7\u00ba As delibera\u00e7\u00f5es do Conselho dever\u00e3o ser tomadas por maioria  simples de votos, observado o qu\u00f3rum m\u00ednimo, de que trata o \u00a7 1\u00ba do  art. 6\u00ba, cabendo ao Presidente voto de qualidade. \u00a7 1\u00ba As delibera\u00e7\u00f5es ser\u00e3o formalizadas mediante a edi\u00e7\u00e3o de atos  normativos, expedidos em ordem num\u00e9rica e publicados em \u00f3rg\u00e3o da  imprensa oficial local, e no s\u00edtio oficial local na Internet. \u00a7 2\u00ba \u00c9 obrigat\u00f3ria a confec\u00e7\u00e3o de atas das reuni\u00f5es do Conselho, as  quais dever\u00e3o ser arquivadas na respectiva Secretaria Executiva para  efeito de consulta e disponibilizadas no s\u00edtio oficial local na internet. CAP\u00cdTULO II DA SECRETARIA EXECUTIVA Se\u00e7\u00e3o I Do Exerc\u00edcio Art. 8\u00ba A Secretaria Executiva do Conselho ser\u00e1 exercida pelo \u00f3rg\u00e3o  gestor local, o qual \u00e9 respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de trabalho, emprego e renda, a ela cabendo a realiza\u00e7\u00e3o das tarefas t\u00e9cnico-administrativas. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 A(O) Secret\u00e1ria(o)-Executiva(o) e eventual substituto  ser\u00e3o formalmente designados para a respectiva fun\u00e7\u00e3o por ato do Poder Executivo local, publicado na imprensa oficial local, e no s\u00edtio oficial  local na Internet. Se\u00e7\u00e3o II Das Compet\u00eancias Art. 9\u00ba Caber\u00e1 \u00e0 Secretaria Executiva, unidade administrativa do Conselho: I \u2013 Preparar as pautas e secretariar as reuni\u00f5es do Conselho; II - Agendar as reuni\u00f5es do Conselho e encaminhar a seus membros os documentos a serem analisados por meio eletr\u00f4nico (e-mail e/ou WhatsApp); III - expedir ato de convoca\u00e7\u00e3o para reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria, por determina\u00e7\u00e3o  do Presidente do Conselho por meio eletr\u00f4nico (e-mail e/ou WhatsApp); IV - Encaminhar, \u00e0s entidades representadas no Conselho, c\u00f3pias das  atas das reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias; V - Preparar e controlar a publica\u00e7\u00e3o de todas as delibera\u00e7\u00f5es proferidas pelo Conselho; VI \u2013 Sistematizar dados e informa\u00e7\u00f5es e promover a elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios que permitam a aprova\u00e7\u00e3o, a execu\u00e7\u00e3o e o acompanhamento  da Pol\u00edtica de Trabalho, Emprego e Renda e a gest\u00e3o do Fundo do  Trabalho pelo Conselho; e VII - executar outras atividades que lhe sejam atribu\u00eddas pelo Conselho. Art. 10. Ao(A) Secret\u00e1rio(a)-Executivo(a), fun\u00e7\u00e3o administrativa do Conselho, compete: I - Coordenar, supervisionar e controlar a execu\u00e7\u00e3o das atividades t\u00e9cnico-administrativas da Secretaria Executiva; II - Secretariar as reuni\u00f5es plen\u00e1rias do Conselho, lavrando e assinando  as respectivas atas; III - cumprir e fazer cumprir as instru\u00e7\u00f5es emanadas da Presid\u00eancia do Conselho; IV - Minutar os atos normativos a serem submetidos \u00e0 delibera\u00e7\u00e3o  do Conselho; V - Constituir grupos t\u00e9cnicos, conforme delibera\u00e7\u00e3o do Conselho; VI - Promover a coopera\u00e7\u00e3o entre a Secretaria Executiva, as \u00e1reas t\u00e9cnicas do \u00f3rg\u00e3o que exerce a Secretaria Executiva, bem como as assessorias t\u00e9cnicas das entidades e \u00f3rg\u00e3os representados no Conselho; VII \u2013 adotar provid\u00eancias para cadastramento e atualiza\u00e7\u00e3o dos dados,  informa\u00e7\u00f5es e documentos do Conselho no Sistema de Gest\u00e3o dos  Conselhos de Trabalho, Emprego e Renda \u2013 SGC-CTER; VIII - assessorar o presidente do Conselho nos assuntos referentes \u00e0  sua compet\u00eancia; e IX - Cumprir e fazer cumprir o Regimento Interno do Conselho. CAP\u00cdTULO III DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 11. O Conselho poder\u00e1 criar Grupos T\u00e9cnicos para assessorar os  conselheiros nos assuntos de sua compet\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico - A participa\u00e7\u00e3o em Grupo T\u00e9cnico n\u00e3o implica a percep\u00e7\u00e3o de qualquer vantagem pecuni\u00e1ria ou de remunera\u00e7\u00e3o para seus  integrantes, e ser\u00e1 considerada servi\u00e7o p\u00fablico relevante. Art. 12. Os casos omissos e as d\u00favidas suscitadas quanto \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o  deste Regimento Interno ser\u00e3o dirimidas pelo Plen\u00e1rio do Conselho. Maria do Socorro Vale da Cunha Presidente (a) do CTER/AC "
        ],
        "SEINFRA": [
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 256, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 SEI: 4016.011926.00063/2021-38 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  042/2021, firmado com a empresa E. A. DE CARVALHO E CIA LTDA,  cujo objeto de contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de gest\u00e3o digital de documentos, al\u00e9m de customiza\u00e7\u00e3o de sistema  de gerenciamento de documento para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA: I - Gestor Titular: Jos\u00e9 Alcimar de Lima, matr\u00edcula n\u00ba 9298037-2; II - Gestor Substituto: Marcus Vinicius Cabanelas Martins, matr\u00edcula n\u00ba 273082;  III - Fiscal Titular: Gabriel de Almeida Gomes - CPF:520.932.552-00/RG:  296.452 SSP-AC; e, IV - Fiscal Substituto: Kennethy Anderson Lima de Freitas, matr\u00edcula n\u00ba 957310-0. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00b0 Revoga se a Portaria n\u00ba 207, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.135 de 27 de  setembro de 2021. Art. 5\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 22 de novembro de 2021. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se.   CIRLEUDO ALENCAR DE LIMA Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 257, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 SEI: 4016.011926.00063/2021-38 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  035/2021, firmado com a empresa E. A. DE CARVALHO E CIA LTDA,  cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais  publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos a serem utilizados em atividades e divulga\u00e7\u00e3o,  para atender eventos institucionais, voltados as atividades da Secretaria  de Estado de Infraestrutura - SEINFRA: I - Gestor(a) Titular: Jos\u00e9 Alcimar de Lima, matr\u00edcula 9298037; II - Gestor(a) Substituta: Marcus Vinicius Cabanelas Martins, matr\u00edcula 273082; III - Fiscal Titular:  Gabriel de Almeida Gomes - CPF:520.932.552-00/ RG: 296.452 SSP-AC; e, IV - Fiscal Substituto: Kennethy Anderson Lima de Freitas - matr\u00edcula 957.310-0. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00b0 Revoga se a Portaria n\u00ba 156, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.108 de 17 de  agosto de 2021. Art. 5\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 22 de novembro de 2021. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se.   CIRLEUDO ALENCAR DE LIMA Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 255, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, RESOLVO: Art. 1\u00ba Prorrogar at\u00e9 31 de janeiro de 2022, o prazo para apresentar RELAT\u00d3RIO CRONOL\u00d3GICO CIRCUNSTANCIADO, institu\u00eddo pela Portaria SEINFRA n\u00ba 218, de 13 de outubro de 2021, publicada no DOE n\u00ba 13.149 de 19 de outubro de 2020, Processo SEI n\u00ba  4016.011931.00003/2021-18. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 31 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO n\u00ba 341/2021, com validade de 4  (quatro) anos, para atividade de Operacionaliza\u00e7\u00e3o da Urbaniza\u00e7\u00e3o do  Bairro Conquista, localizado \u00e0 Ruas diversas do Bairro Conquista no  Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de  Estado de  Infraestrutura - SEINFRA "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 126/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO  DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A  RECOL VE\u00cdCULOS LTDA INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O - PARECER PGE / PA N\u00b0 287/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0819.012834.00043/2021-25 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa credenciada com \u00fanica representa\u00e7\u00e3o  no Acre para o fornecimento de pe\u00e7as, componentes, acess\u00f3rios e insumos, como tamb\u00e9m servi\u00e7os de m\u00e3o de obra para os ve\u00edculos novos, em  garantia da marca VOLKSWAGEN, pertencentes \u00e0 frota desta Secretaria.  DO VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 41.061,30 (quarenta  e um mil sessenta e um reais e trinta centavos) DO PRAZO: 25/11/2021 a 24/11/2022 Programa de Trabalho: 719.00106122142142850000 Natureza da Despesa: 33.90.30.00 e 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 100 e 600 Rio Branco-AC, 24 de novembro de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr. Laertes da Silveira, pela empresa. "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 1051, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020,e Considerando o teor do Processo SEI N\u00ba 4010.012336.00081/2021-19  e Despacho N\u00ba 9652, de 17 de novembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, o servidor Fernando Bessa de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba  9313958-1, para  assumir a Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas, desta Secretaria, no per\u00edodo de 29/11/2021 \u00e0 03/12/2021, durante a aus\u00eancia do  titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 412/2021 \u2013 SEPLAG Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (caminh\u00e3o ba\u00fa) para atender  as necessidades da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o. Fonte de Recursos: 100, 200 e 700. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  09/12/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 26 de Novembro de 2021. ASS Luana Oliveira da Silva CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N 044/2021 \u2013 SEDUR/SESACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para reforma da  Unidade Mista de Sa\u00fade Ana Nery, Vila Campinas, no munic\u00edpio  de Pl\u00e1cido de Castro/AC. Fonte De Recursos: 100/200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  30/11/2021 nos sites www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 16/12/2021 \u00e0s 08h15, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 26 de Novembro de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 268/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Laboratorial (Insumos), a fim  de atender as demandas das unidades de sa\u00fade, pertencentes \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recurso Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 09/12/2021, \u00e0s 10h15  (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no Termo de Refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 26 de Novembro de 2021. ASS Ermeson Monteiro de Ara\u00fajo CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 337/2021 \u2013 CBMAC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (escrit\u00f3rio e limpeza), para  atender a demanda do CBMAC. Fonte de Recursos: 100, 200 e 700. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 09/12/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no termo  de refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 26 de Novembro de 2021. ASS Laura Tavares Monteiro CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 226/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para  atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade, contempladas com a  Portaria N\u00ba 3659/2020, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do  Estado do Acre \u2013 SESACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  29/11/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 26 de Novembro de 2021. ASS Valdemir Januario de Almeida CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 371/2021 \u2013 SEE Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os natureza continuada (limpeza e/ou  esgotamento de fossa s\u00e9pticas, caixa-d\u2019\u00e1gua e cisterna, rede de esgoto, desentupimentos, desobstru\u00e7\u00e3o, dedetiza\u00e7\u00e3o, descupiniza\u00e7\u00e3o,  desratiza\u00e7\u00e3o, limpeza interna de dejetos de morcegos e aves presentes em forros), visando atender demanda das Unidades Escolares de  Ensino Urbanas e Rurais e Pr\u00e9dios Administrativos desta Secretaria  Estadual de Educa\u00e7\u00e3o - SEE.  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia   29/11/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br, www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 26 de Novembro de 2021. ASS Fabiano Oliveira da Silva Bispo CAR Pregoeiro ",
            "PROGRAMA DE EST\u00cdMULO \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL PARA GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA \u2013 PEC/GER AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/CBMAC Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, RM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 2\u00aa colocada, JURU\u00c1 CONSTRUTORA EIRELI; 3\u00aa colocada, E M COSTA ENGENHARIA EIRELI; 4\u00aa colocada, CONSTRUTORA MACIEL COM. E REP.  LTDA; 5\u00aa colocada, SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE TERRAPLANAGEM - EIRELI; 6\u00aa colocada, CONSTRUISA SERVI\u00c7OS EIRELI. Licitantes Desclassificadas: 1) LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 2) SARAIVA ENGENHARIA LTDA; As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 26 de Novembro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 1.136 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 927 de 30 de agosto de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 647/2019, e/ou seus substitutos, oriundo do INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O ADA N\u00ba 19-19-0063911, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa RIO MEDI COM\u00c9RCIO ASSIST\u00caNCIA E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, cujo o objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para a realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva,  corretiva com fornecimento de pe\u00e7as, nos Refrigeradores cient\u00edficos da  marca: INDREL, a fim de atender as necessidades das unidades de  sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Marcelo Nery Viturino  \u2013 Matricula/CPF: 9238727 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Samma Mayssa Pinheiro de Oliveira- Matricula/CPF: 9549307-1 (HEMON\u00daCLEO DE CRUZEIRO DO SUL Lucineide Valemtin Nunes - Matricula/CPF: 644.052.372-00 (LAFRON) Francisca das Chagas Oliveira da Silva- Matricula/CPF: 649.130.582-15  (HEMON\u00daCLEO DE BRASILEIA) Francisco da Concei\u00e7\u00e3o Lopes - Matricula/CPF: 302279-2 (HUERB) Renata Aparecida  Rossato Quiles - Matricula/CPF: 9480404 (PNI \u2013RB) Josiane Bezerra de Oliveira - Matricula/CPF:31715201 ( HEMOACRE) Janete Tayn\u00e3 Nascimento Rodrigues - Matricula / CPF:9214445-03 (LACEN) Substituto: (s) S\u00e2mea Taumaturgo de Abreu - Matricula/CPF:9081313-1 (HEMON\u00daCLEO DE CRUZEIRO DO SUL)  Francisco de Assis Silva - Matricula/CPF:106437-1 (LAFRON) Camilo Lima da Silva - Matricula/CPF:634.629.232-34 (HEMON\u00daCLEO  DE BRASILEIA) Michel Ribeiro Paes - Matricula/CPF: 9363122-2 ( HUERB) Marlene Cavalcante de Albuquerque -Matricula/CPF:9183280 (PNI \u2013BR)  Cleovan Meireles  de Souza -- Matricula / CPF:936789-2 ( LACEN) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.138 DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 861/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O - SEI N\u00ba 0019.004687 .00635/2021-01,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, JANSSEN-CILAG FARMAC\u00caUTICA LTDA, cujo o objeto Aquisi\u00e7\u00e3o do medicamento CLADRIBINA 1MG/ML; SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL FRASCO-AMPOLA 8ML, destinado a atender \u00e0s necessidades da unidade de  Alta complexidade em Oncologia-UNACON.. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso-- Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso-- Matricula/CPF:9771663-1 II-  Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 b) Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12 de novembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 360 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, JO\u00c3O FERNANDO FRANZINI DE SOUZA,  matr\u00edcula n\u00ba 9249656-5 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do N\u00facleo Jur\u00eddico de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 361 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Art. 86, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  combinado com o Decreto n\u00ba 9.486, de 13 de julho de 2021. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.084, de 14 de julho de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor FRANCISCO DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba  9166351-3, ocupante do cargo de economista, pertencente ao Quadro  de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, para Constituir Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia, destinada a apurar poss\u00edveis irregularidades, no prazo de 30 dias, sob os fatos de que trata o Processo SEI n\u00ba  0019.015083.00013/2021-17, bem como as demais infra\u00e7\u00f5es conexas  que emergirem no decorrer dos trabalhos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "11\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 599/2018 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O ADA N\u00b0 19-18-0019248 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: BORGES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA DO OBJETIVO/OBJETO  O presente termo aditivo tem por objetivo a prorrogar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o de Unidade de Aten\u00e7\u00e3o Especializada em Sa\u00fade - Finaliza\u00e7\u00e3o  do Hospital de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia de Rio Branco - HUERB, no  munic\u00edpio de Rio Branco/Acre, regularmente autorizada pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE.  DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual, bem como sua execu\u00e7\u00e3o  ficam prorrogadas de 28/11/2021 a 28/05/2022. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O presente termo perfaz o valor de R$ 3.991.723,65 (tr\u00eas milh\u00f5es, novecentos e noventa e um mil, setecentos e vinte e tr\u00eas reais e sessenta  e cinco centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 18 de novembro de 2021.  ASSINAM: MUANA DA COSTA ARA\u00daJO SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E FRANCISCO WALCIR BORGES DOS SANTOS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 134/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba  INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00b0 230/2020- CPL 01 Ordem de Entrega  27214/2021.  AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA ESPIRITO SANTO DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES  EIRELI - ME. CNPJ: 28.911.309/0001-52  NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,   Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria    n\u00ba 151, de  30/06/2020, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a  de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo  Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de  deixar de entregar no prazo contratual estabelecido, o item  constante  da Ordem de Entrega n\u00ba 27214/2021  que possui item que \u00e9  destinado  a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede  hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na  CL\u00c1USULA SEXTA, CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA SUBCL\u00c1USULA SEXTA E SUBCL\u00c1USULA NONA do contrato administrativo  n\u00ba 480/2021 , conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco,  25 de novembro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 756, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021O  PRESIDENTE do Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 15, da Lei n\u00ba 1.688, de 08 de dezembro de 2005, RESOLVE Art. 1\u00ba Alterar de CEC 04 para CEC 05 o cargo em comiss\u00e3o exercido  pela servidora IVA CARLA PINTO DA SILVA, nomeada atrav\u00e9s da Portaria n\u00b0 67, de 11 de fevereiro de 2019. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 758, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 4002.008933.00182/2021-18, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101)  a OSCAR DENIS DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 190349-2, no Cargo de Auxiliar  Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia H, do Quadro de Pessoal  da Secretaria de Estado da Casa Civil, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda  Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 759, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0019.015279.00058/2021-68, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a TELMA MATIAS VIEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 2354640-1, no cargo de  Agente Sa\u00fade P\u00fablica, Grupo II, Refer\u00eancia 4 do quadro de pessoal da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nos termos do art. 4\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos  integrais, de acordo com o \u00a7 6\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 760, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0853.012632.00082/2021-37, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a MARIA DAS DORES NASCIMENTO JARUDE, matr\u00edcula n\u00ba  72095-2, no cargo de Tecn\u00f3logo em Heveicultura, N\u00edvel H, do quadro de  pessoal da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005,  com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.       Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 761, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00153/2021-54, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria especial por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0107) a FRANC\u00c9LIA MARIA DA LUZ MADEIRO, matr\u00edcula n\u00ba  253723-1, no cargo de Professora de N\u00edvel Superior, 30 horas, Classe  II, Refer\u00eancia J, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos  integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 762, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0019.005691.00228/2020-71, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 1094, de 19 de novembro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da servidora RAIMUNDA MARIA DA  SILVA BRAND\u00c3O, matr\u00edcula 310549 -1, do quadro de pessoal da Se- cretaria de Estado de Sa\u00fade, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, refer\u00eancia 5. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte (0601), na modalidade vital\u00edcia, em  favor de AUDENOR DE LIMA GUIMAR\u00c3ES, na condi\u00e7\u00e3o de companheiro, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0  154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de novembro de 2021.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 763, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.006420.00828/2021-35, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 1114, de 25 de novembro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado FRANCISCO SEVERINO RIBEIRO, Matr\u00edcula 107328 \u2013 1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte (0601), em favor do c\u00f4njuge MARIA  IZIDORIO RIBEIRO, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68  e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 06 de outubro de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 764, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00770/2021-20, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 1117, de 24 de novembro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado JOS\u00c9 DA SILVA MAIA,  matr\u00edcula n\u00ba 61565-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte (0601), na modalidade vital\u00edcia, em  favor de IVANILDE DOS ANJOS FERNANDES, na condi\u00e7\u00e3o de companheira, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0  154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de agosto de 2021.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 766, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba  0066.006420.00684/2021-17encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 1116 de 24 de novembro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO, o falecimento da aposentada RAIMUNDA NONATA  RIBEIRO, Matr\u00edcula 272370-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, na modalidade tempor\u00e1ria, em favor  de ADMA MARIA ASSEM RIBEIRO, na condi\u00e7\u00e3o de filha inv\u00e1lida, nos  termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08  de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 04 de outubro de 2021.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 767, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00475/2021-73, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 1115, de 24 de novembro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado, da Assembleia Legislativa do Estado do Acre, ALU\u00cdZIO ROCHA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 923-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte (0601), na modalidade vital\u00edcia, em  favor de MARIA DE F\u00c1TIMA PEDROSA RAMOS, na condi\u00e7\u00e3o de companheira, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar  n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02 de julho de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 769, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0715.004342.00216/2021-69, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 1124, de 25 de novembro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor JADER SILVA DAMASCENO, Matr\u00edcula 69850 \u2013 1, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado  da Fazenda, ocupante do cargo de Auditor da Receita Estadual II, Classe Especial, Refer\u00eancia 3. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte (0601), na modalidade vital\u00edcia,  em favor de AGLANAIR MARIA OLIVEIRA ABUGOCHE, na condi\u00e7\u00e3o  de companheira, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de outubro de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 770, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.006420.00824/2021-57, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 1122, de 25 de novembro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado JOS\u00c9 FERNANDES  DA SILVA, Matr\u00edcula 126179-1 RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte (0601), na modalidade vital\u00edcia, em  favor de MARGARENE MESSIAS DA COSTA, na condi\u00e7\u00e3o de companheira, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0  154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 22 de novembro de 2021.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "AGEAC": [
            "Portaria N\u00ba 058/2021/PRES/AGEAC Rio Branco/AC, 25 de novembro de 2021 A Presidente da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado  do Acre \u2013 AGEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es; Considerando o disposto no Art. 12 da Lei Complementar n\u00ba 278 de 14  de Janeiro de 2014 e o Decreto n\u00ba 2.790, de 12 de Junho de 2019;  Considerando termos do Art. 67 da Lei 8.666, de 21 de junho de 1993, e Considerando a capacita\u00e7\u00e3o feita pela Controladoria Geral do Estado  do Acre em 16 de Julho de 2014, orientando quanto \u00e0 necessidade de  indica\u00e7\u00e3o formal de Gestores Titulares e Substitutos e Fiscais Titulares  e Substitutos de Contratos Administrativos.      R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores desta Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre, Ana L\u00facia Ferreira Pinto, matr\u00edcula n\u00ba: 9262954  e Antonia M\u00e1gira Fernandes de Oliveira Beiruth, matr\u00edcula n\u00ba: 9138030-3  como Gestor Titular e Gestor Substituto, bem como Lucas de Figueiredo  e Silva, matricula: 945759-3 e  Pammela Keity Freitas Queiroz, matricula:  950928-3 Fiscal Titular e Fiscal Substituto, respectivamente para acompanharem a execu\u00e7\u00e3o do CONTRATO N\u00ba 019/2021 energisa \u2013 com a Empresa ENERGISA ACRE- DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A, inscrita no  CNPJ (MF) sob o n\u00b0 04.065.033/0001-70, determinando o que for necess\u00e1rio \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o das falhas ou defeitos observados. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir desta data, revogadas \u00e0s  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Mayara Cristine Bandeira de Lima Presidente da AGEAC "
        ],
        "DEPASA": [
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 096/2021  PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO  \u2013 DEPASA E SUELLEN ARA\u00daJO DA SILVA  E EMERSON LE\u00c3O PEREIRA DA SILVA. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: - Contrato de Processo de Dispensa n\u00ba  033/2021 \u2013 SEI n\u00ba  0040.012751.00556/2021-12, com fulcro no art. 24,  inciso X da Lei 8.666/93. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel, localizado na Rua Jos\u00e9 Kairala,  n\u00ba 152, Bairro Raimundo Chaar, no munic\u00edpio de Brasileia/AC,  destinado ao funcionamento da Sede Administrativa e Operacional do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. VALOR: O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 42.000,00 (Quarenta e dois mil reais), a ser pago em 12 (doze) presta\u00e7\u00f5es mensais e  sucessivas de R$ 3.500,00 (Tr\u00eas mil e quinhentos reais). Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das  Atividades Administrativas e Operacionais do DEPASA; Elemento de Despesa: 33.90.36.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica) e Fonte de  Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas).   VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato de loca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 12  (doze) meses, iniciando-se a contagem na data de sua assinatura, podendo ser prorrogado, por conveni\u00eancia das partes, atrav\u00e9s de Termo Aditivo,  com anteced\u00eancia m\u00ednima de 60 (sessenta) dias, sem necessidade de observ\u00e2ncia de qualquer limite, tendo em vista que os contratos de loca\u00e7\u00e3o  em que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica figura como locat\u00e1ria n\u00e3o se submetem ao  limite de 60 meses previsto na Lei 8.666, conforme entendimento do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o e de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, observada a  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e demais disposi\u00e7\u00f5es legais.   DATA DA ASSINATURA: 25/11/2021. REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo LOCAT\u00c1RIO e SUELLEN ARA\u00daJO DA SILVA  E EMERSON LE\u00c3O PEREIRA DA SILVA. LOCADORES. Termo de ratifica\u00e7\u00e3o de dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 9/2021/DEPASA A Diretora Presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA , no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada  nos autos do processo SEI n\u00b0 0040.012246.00020/2021-06, PARECER  N\u00ba 64/2021/DEPASA - DIJUR/DEPASA - DIRPRES, datado de 24 de  Novembro de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso  XXII, da Lei 8666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O,  alvo do processo em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o para fornecimento de Energia El\u00e9trica da empresa Energisa Acre \u2013 Distribuidora  de Energia S.A, em baixa tens\u00e3o, para atender a sede do DEPASA, em  Marechal Thaumaturgo - AC, localizado no Rua Francisco Bezerra, s/n\u00b0,  Bairro da Uni\u00e3o, Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, no valor de R$ 28.069,63  (Vinte e oito mil sessenta e nove reais e sessenta e tr\u00eas centavos). Visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa: ENERGISA ACRE \u2013 DISTRIBUIDORA  DE ENERGIA S.A, CNPJ: 04.065.033/0001-70, situada na Rua Val\u00e9rio Magalh\u00e3es, 226, Bairro Bosque, Rio Branco - Acre, neste ato representada pelo  Sr. Ricardo Alexandre Xavier Gomes, portador do RG n\u00ba 668075 \u2013 SSP/MS e  CPF n\u00ba 689.515.901-00, residente e domiciliado em Rio Branco - Acre. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000; Elemento de Despesa:  33.90.39.00 e Fonte de Recurso:  100 e 700. Publique-se.  Rio Branco - Acre, 25 de Novembro de 2021.   WALESKA LIMA BEZERRA  Diretora Presidente do DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24 de Novembro de 2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 120/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00187/2021-85 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 282/2020 \u2013 CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante, e a empresa EMAM \u2013 EMULS\u00d5ES E TRANSPORTES LTDA., Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo financeiro de R$ 690.186,60 (seiscentos e noventa mil, cento e oitenta e  seis reais e sessenta centavos). AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o artigo  65, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, do referido dispositivo da Lei n\u00ba 8.666/1993 e  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2014-CGE. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO/DERACRE N\u00ba  120/2021, em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas  pelo presente Termo. DATA DE ASSINATURA: 25 de novembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pela Contratante, e LEONARDO MACHADO DE AZEVEDO VILELA, pela Contratada. ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 047/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 077/2021 CPL 04 VIG\u00caNCIA DA ATA: 14/09/2022 O DEPARTAMENTO DE ESTRADAS E RODAGEM, INFRAESTRUTURA  HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTUARIA DO ACRE - DERACRE, torna p\u00fablico a sua ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 047/2021, decorrente do  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 077/2021, autorizado pelo Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, por meio do aceite pelo OF/ADMCZS/AC N\u00ba: 972/2021 DEPASA, e aceite atrav\u00e9s do of\u00edcio n\u00ba 003/2021 da  Empresa: G. L. O. MAGALH\u00c3ES EXTINTORES & SERVI\u00c7OS (CNPJ N\u00b0  29.946.433/0001-51), para os itens 01, 02, 03, 04, 05, 06, 07, 08, 10, 11, 12,  13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 23 e 24 perfazendo o valor total de R$  251.810,00 (duzentos e cinquenta e um mil, oitocentos e dez reais), visando \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os nela registrados cujo objeto \u00e9 \u201cContrata\u00e7\u00e3o de  empresa para o fornecimento de extintores de inc\u00eandio, recarga e materiais  de sinaliza\u00e7\u00e3o\u201d, para atender as demandas do DERACREPROGRAMA DE  TRABALHO: 744 201 261222277 427 30000   \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. ELEMENTO  4.4.90.52.00.00. FONTE DE RECURSO: 100 \u2013 RP Rio Branco, 25 de novembro de 2021.   Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE Contratante Aderente "
        ],
        "DETRAN": [
            "Portaria DETRAN N\u00ba 873, DE 24 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro  de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de  18 de novembro de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas  pelo artigo 22 da Lei n\u00ba. 9.503, de 23 de dezembro de 1997, que institui  o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. CONSIDERANDO o disposto no art. 263, \u00a7 1\u00ba, do CTB, quanto \u00e0s  provid\u00eancias que devem ser adotados pela Autoridade Estadual de Tr\u00e2nsito  quando h\u00e1 v\u00edcio na expedi\u00e7\u00e3o do documento de habilita\u00e7\u00e3o do condutor. RESOLVE: Art. 1\u00ba INSTAURAR    Processo Administrativo com o objetivo de apurar  a regularidade da expedi\u00e7\u00e3o da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o do  condutor Paulo S\u00e9rgio Pinheiro de Oliveira, registro n\u00ba 01136623551 e  CPF n\u00ba 461.425.332-68. Art. 2\u00ba O Processo Administrativo, de que trata o artigo anterior, tramitar\u00e1  perante a Corregedoria deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do  Acre - DETRAN/AC. Art. 3\u00ba Esta Portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 24 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 879, DE 25 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18  de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o previsto no art. 132 de Lei Complementar n\u00ba 39/1993; CONSIDERANDO o Processo SEI n\u00ba 0068.001072.00381/2021-59, RESOLVE: Art. 1\u00b0 CONCEDER 60 (sessenta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor  Edson Assis de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00b0 9282980, Agente da Autoridade de  Tr\u00e2nsito do Quadro de Pessoal Efetivo deste Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, referente ao per\u00edodo aquisitivo 2015/2020, a  ser usufru\u00eddo de 14/01/2022 a 13/03/2022. Art. 2\u00b0 Esta Portaria tem efeitos a contar de 14 de janeiro de 2022. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 881, DE 25 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18  de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 381/2021/DETRAN -  DIROP (2781931), RESOLVE:  Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora Joana Dark Feij\u00f3 da Silva Fran\u00e7a, para  responder pela 8\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de Tr\u00e2nsito - CIRETRAN, no  munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 02 de dezembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 882, DE 25 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18  de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto nos artigos 15 \u00e0 17 da Lei n\u00ba 2.448 de 10  de outubro de 2011; CONSIDERANDO o disposto no Decreto n\u00ba 3.308 de 31 de agosto de 2015; CONSIDERANDO  0068.007455.00279/2021-35; CONSIDERANDO Despacho Promo\u00e7\u00e3o n\u00ba 982 (2576820), RESOLVE: Art. 1\u00ba HOMOLOGAR a promo\u00e7\u00e3o da servidora deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, ocupante do cargo de Agente da  Autoridade de Tr\u00e2nsito do Munic\u00edpio de Rio Branco/AC, a seguir: Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 19 de junho de 2021.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 884, DE 25 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18  de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto nos artigos 15 \u00e0 17 da Lei n\u00ba 2.448 de 10  de outubro de 2011; CONSIDERANDO o disposto no Decreto n\u00ba 3.308 de 31 de agosto de 2015; CONSIDERANDO  0068.013475.00080/2021-62; CONSIDERANDO Despacho Promo\u00e7\u00e3o n\u00ba 1094 (2768394), RESOLVE: Art. 1\u00ba HOMOLOGAR a promo\u00e7\u00e3o do servidor deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, ocupante do cargo de T\u00e9cnico Administrativo do Munic\u00edpio de Rio Branco/AC, a seguir: Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 26 de maio de 2021.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 885, DE 25 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18  de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto nos artigos 15 \u00e0 17 da Lei n\u00ba 2.448 de 10  de outubro de 2011; CONSIDERANDO o disposto no Decreto n\u00ba 3.308 de 31 de agosto de 2015; CONSIDERANDO  0068.001043.00385/2021-66; CONSIDERANDO Despacho Promo\u00e7\u00e3o n\u00ba 1095 (2769301), RESOLVE: Art. 1\u00ba HOMOLOGAR a promo\u00e7\u00e3o do servidor deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, ocupante do cargo de T\u00e9cnico Administrativo do Munic\u00edpio de Rio Branco/AC, a seguir: Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 13 de julho de 2021.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 887, DE 25 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18  de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto nos artigos 15 \u00e0 17 da Lei n\u00ba 2.448 de 10  de outubro de 2011; CONSIDERANDO o disposto no Decreto n\u00ba 3.308 de 31 de agosto de 2015; CONSIDERANDO  0068.011354.00016/2021-78; CONSIDERANDO Despacho Promo\u00e7\u00e3o n\u00ba 1093 (2767014), RESOLVE: Art. 1\u00ba HOMOLOGAR a promo\u00e7\u00e3o da servidora deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, ocupante do cargo de T\u00e9cnico Administrativo do Munic\u00edpio de Rio Branco/AC, a seguir: Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 19 de maio de 2021.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 888, DE 25 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18  de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO,  n\u00ba 617/19, que regulamenta sobre o credenciamento de pessoas jur\u00eddicas privadas para registro eletr\u00f4nico de contratos de financiamento de  ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de credenciamento  n\u00ba 093/21-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 206/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 206/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba CREDENCIAR a empresa M.I. Montreal Inform\u00e1tica S.A., pelo  per\u00edodo de 12 (doze) meses, para desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 19 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 891, DE 25 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18  de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autar- quia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto nos artigos 15 \u00e0 17 da Lei n\u00ba 2.448 de 10  de outubro de 2011; CONSIDERANDO o disposto no Decreto n\u00ba 3.308 de 31 de agosto de 2015; CONSIDERANDO  0068.007455.00254/2021-31; CONSIDERANDO Despacho Promo\u00e7\u00e3o n\u00ba 1092 (2765205), RESOLVE: Art. 1\u00ba HOMOLOGAR a promo\u00e7\u00e3o do servidor deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, ocupante do cargo de Examinador de  Tr\u00e2nsito do Munic\u00edpio de Rio Branco/AC, a seguir: Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 1\u00ba de junho de 2021.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 896, DE 26 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18  de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4972/2021/CASACIVIL (2773296), RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a PORTARIA N\u00ba 227/2019/PRES/DETRAN/AC, de 15  de abril de 2019, que concedeu a servidora Eliane Ferreira de Ara\u00fajo,  matr\u00edcula n\u00ba 9310665, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 06, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 1\u00ba de dezembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 26 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 897, DE 26 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18  de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4972/2021/CASACIVIL (2773296), RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a PORTARIA N\u00ba 370/2019/PRES/DETRAN/AC, de  09 de julho de 2019, que concedeu ao servidor Leonardo de Oliveira  Sabino , matr\u00edcula n\u00ba 9335528, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 04, deste  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 1\u00ba de dezembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 26 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 898, DE 26 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18  de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4972/2021/CASACIVIL (2773296), RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER ao servidor Leonardo de Oliveira Sabino, matr\u00edcula  n\u00ba 9335528, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 06, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 1\u00ba de dezembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 26 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 899, DE 26 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18  de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4972/2021/CASACIVIL (2773296), RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER a servidora Eliane Ferreira de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba  9310665, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 04, deste Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 1\u00ba de dezembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 26 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 903, DE 26 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18  de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4974/2021/CASACIVIL (2773633), RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR o  art. 2\u00ba da PORTARIA DETRAN N\u00ba 251, de 17 de  novembro de 2020, que designou ao servidor \u00cdcaro Roque Pinheiro, matr\u00edcula n\u00ba 9195068,  para responder pela Coordenadoria Integrada de  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito \u2013 CIFTRAN,deste Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 1\u00ba de dezembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 26 de novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 904, DE 26 DE novembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 847, de 17 de novembro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.166, de 18  de novembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de  1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 50/2021/CETRAN-AC (2802294). RESOLVE: Art. 1\u00b0 Substituir a representante do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito, Vanessa de Jesus Albuquerque, pelo representante do Conselho Estadual  de Tr\u00e2nsito, Arleilson Sombra da Costa, matr\u00edcula 9303626, para compor a banca de dire\u00e7\u00e3o veicular, institu\u00edda atrav\u00e9s das portarias, PORTARIA DETRAN N\u00ba 872, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021, PORTARIA  DETRAN N\u00ba 874, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021, com objetivo de  submeter a exame de dire\u00e7\u00e3o veicular, primeira habilita\u00e7\u00e3o na categoria  (A), dos candidatos Lucas Vieira da Silva, CPF 863.177.332-87,  no ve- \u00edculo de placa QLW3663 e Demerson dos Santos,CPF 979.615.662-87,   no ve\u00edculo de placa QLZ3840. Art. 2\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 26 de Novembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 296/2021/GAB/IEPTEC-DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019  DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Cristiane Albuquerque da Silva Fran\u00e7a,  para exercer o cargo em comiss\u00e3o CEC 04 no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 11/11/2021. Rio Branco, 26 de novembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE QUINTO TERMO ADITIVO DE VALOR QUE ENTRE SI CELEBRAM O  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GIA E O A  EMPRESA MAIA & PIMENTEL SERVI\u00c7OS E CONSULTORIAS LTDA. CONTRATO/DEPT N\u00ba. 05/2019 PREG\u00c3O SRP N\u00ba 364/2018 CPL 02 PROCESSO N\u00b0. 2019.06.008 O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOLOGICA- IEPTEC DOM MOACYR, Autarquia Estadual vinculada \u00e0 Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, criado atrav\u00e9s da Lei Estadual n\u00ba. 1.695/2015, alterada pela Lei Complementar n\u00b0359/2019, com sede na Rua Riachuelo, n\u00ba. 138,  bairro Jos\u00e9 Augusto, Rio Branco (AC) - CEP 69900-809, inscrito no CNPJ  (MF) 07.827.773/0001-95, doravante denominado CONTRATANTE, neste  ato representado por seu Presidente FRANCINEUDO SOUZA DA COSTA,  portador da carteira de identidade (RG) n\u00ba. 407953 SSP/AC, e inscrito no  CPF (MF) sob o n\u00ba. 764.925.242-68, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 2.660/2019 e do outro lado a empresa MAIA & PIMENTEL  SERVI\u00c7OS E CONSULTORIA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado,  inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba 11.661.499/0001-02 e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob  o n\u00ba. 01.023.216/001-29, com sede na Rua Silvestre Coelho, n\u00ba 465, Bairro  Bosque, CEP 69.909-360, na cidade de Rio Branco-AC, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu s\u00f3cio propriet\u00e1rio o  Senhor Ellyson de Oliveira Maia, brasileiro, portador da carteira de identidade  (RG) n\u00b0. 310749 SSP/AC e inscrito no CPF (MF) sob o n\u00ba. 877.657.992-15,  residente e domiciliado na Rua Dama da Noite, n\u00ba 937, Bairro Tropical, CEP  69.910-520, nesta cidade de Rio Branco-AC. Pactuam o presente Termo  Aditivo, que se reger\u00e1 pela Lei n\u00ba 8.666/93 e suas subsequentes altera\u00e7\u00f5es,  atendidas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que se enunciam a seguir: As partes, acima qualificadas, pactuam entre si por meio deste termo  aditivo, modificar o CONTRATO/DEPT N\u00ba. 05/2019, PREG\u00c3O SRP N\u00ba  364/2018 CPL 02, PROCESSO N\u00b0. 2019.06.008, de acordo com as  cl\u00e1usulas abaixo descritas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA 1.1 - O presente termo aditivo altera a clausula sexta do CONTRATO/ DEPT N\u00ba. 05/2019, PREG\u00c3O SRP N\u00ba 364/2018 CPL 02, PROCESSO  N\u00b0. 2019.06.008 de acordo com as cl\u00e1usulas abaixo descritas: (...) CLAUSULA SEXTA \u2013 DO VALOR DO CONTRATO \u2013 Ser\u00e1 acresci- do  no valor do contrato o percentual de 21,61% (vinte um virgula sessenta e um por cento) do valor anual contratado de R$ 3.882.993,90  (tr\u00eas milh\u00f5es, oitocentos e oitenta e dois mil, novecentos e noventa  e tr\u00eas reais e noventa centavos), perfazendo um valor anual de R$  839.114,98 (oitocentos e trinta e nove reais, cento e quatorze reais e  noventa e oito centavos), dilu\u00eddo no valor mensal de R$ 69.926,25 (sessenta e nove mil novecentos e vinte seis reais e vinte cinco centavos). 1.2 \u2013 O valor atualizado do contrato ap\u00f3s o acr\u00e9scimo de 21.61% (vinte  um virgula sessenta e um por cento), estabelecido neste Termo \u00e9 de  4.853.742,90 (Quatro milh\u00f5es, oitocentos e cinquenta e tr\u00eas mil, setecentos e quarenta e dois reais noventa centavos).  Cl\u00e1usula Segunda - As partes ratificam todas as demais cl\u00e1usulas do  CONTRATO/DEPT N\u00ba. 05/2019, PREG\u00c3O SRP N\u00ba 364/2018 CPL 02,  PROCESSO N\u00b0. 2019.06.008, que n\u00e3o foram alteradas por este termo. Cl\u00e1usula Terceira - O presente termo tem como fundamenta\u00e7\u00e3o legal o  art. 65, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00b0. 8.666 de 21 de junho de 1993. Cl\u00e1usula Quarta - Este termo aditivo passa a fazer parte do CONTRATO/DEPT N\u00ba. 05/2019, PREG\u00c3O SRP N\u00ba 364/2018 CPL 02, PROCESSO N\u00b0. 2019.06.008. Rio Branco, Acre, 23 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Pela Contratante Ellyson de Oliveira Maia Pela contratada "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 542, de 24 de novembro de 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour -  FEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere. RESOLVE, Art. 1\u00ba Nomear os profissionais abaixo relacionados para constituir a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia visando resolu\u00e7\u00e3o da Proposta de Negocia\u00e7\u00e3o  com a Empresa do Grupo Energisa, com o objetivo de apurar as irregularidades, diferen\u00e7a da unidade consumidora  30.87518-7, pertencente  ao espa\u00e7o da Biblioteca P\u00fablica do Estado do Acre. a saber: I   - Sueila Pinheiro de Almeida \u2013 Presidente II  - F\u00e1bio Silva de Lima \u2013 Membro III \u2013 Deyse Jeane de Ara\u00fajo Vieira \u2013 Membro Art. 2\u00ba A presente sindic\u00e2ncia ocorrer\u00e1 dentro do prazo de 30 (trinta) dias. Art 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Manoel Pedro de Souza Gomes Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Elias Mansour Decreto n\u00ba 047/2019 "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 36 Rio Branco Acre, 25 de Novembro  de 2021. O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 52, datada no dia  13 de Julho de 2021, que nomeava o servidor Patrick Barbosa Lopes  como respons\u00e1vel pelo setor de Licita\u00e7\u00e3o, Compras e Contratos, vinculado ao Departamento de Gest\u00e3o e Finan\u00e7as, nesta Funda\u00e7\u00e3o Hospital  Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 ",
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 121 Rio Branco Acre, 25 de Novembro 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear o servidor Patrick Barbosa Lopes, como Chefe do Almoxarifado da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 268 DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013  http://www.cge.ac.gov.br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA": [
            "PUBLICA\u00c7\u00c3O POR ERRATA COM CORRE\u00c7\u00c3O NO DIARIO DE N\u00ba 13.172 DO DIA 26/11/2021 PAGINA 60 PORTARIA N\u00ba. 039/2021 de 01 de novembro de 2021 NOMEIA PARA COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Capixaba-AC, Sr. Amilton Cunha da Costa no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o conferidas por Lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear o Senhor ANTONIO RODRIGUES VIDAL para a Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Capixaba. Jo\u00e3o Cl\u00e1udio Rodrigues da Silva (membro) Ermilson de Lima Silva. (Presidente) Ant\u00f4nio Rodrigues Vidal (Pregoeiro) Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor nesta data. Art. 3\u00b0. Publique-se no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre e Site da C\u00e2mara Municipal de Capixaba. Capixaba/AC, 26 de novembro de 2021. Amilton Cunha da Costa Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O A PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, o Sra. BERL\u00c2NDIA DE SOUZA LIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RATIFICA a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 24, inciso II da Lei 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada Visando a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de passagens a\u00e9reas para fora do Estado, nos trechos Rio Branco-Acre/Bel\u00e9m-Par\u00e1/Rio  Branco-Acre. LEBLON VIAGENS E TURISMO, CNPJ: 21.316.337/0001-82.  Feij\u00f3 - AC, 26 de novembro de 2021. Atenciosamente, BERLANDIA DE SOUZA LIMA PRESIDENTE CMFJ "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA   CONTRATO N\u00ba 216/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0075/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 032/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 810, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no  CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste ato representado pelo Prefeito Municipal, Olavo Francelino de Rezende, residente e domiciliado na  cidade de Acrel\u00e2ndia. CONTRATADA: AUTO POSTO ACREL\u00c2NDIA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.575.860/0001-16, com sede na Rua Geraldo Barbosa n\u00ba 1,635, CEP  69945-000, no Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, neste ato representada pelo Sr. Eudalino Nogueira Santos, RG 275.658 SSP/ES \u2013 e CPF: 364.414.657-87. OBJETO: Constitui objeto do presente termo, a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica, para fornecimento sob demanda de MATERIAL DE CONSUMO  \u2013 COMBUST\u00cdVEIS destinados a atender as necessidades da PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA, atrav\u00e9s da Secretaria de Obras,  tudo em conformidade com o anexo I deste termo contratual, o Edital e  seus anexos, bem como a Ata de Registro de Pre\u00e7os e a proposta da  empresa vencedora. O valor estimado deste contrato \u00e9 de R$ 51.007,25 (Cinquenta e um mil,  sete reais e vinte e cinco centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Programa de Trabalho: 2.009 (Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Obras)  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo;  Fonte de Recursos: 01 C\u00f3digo Reduzido: 127 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data de assinatura: 24/11/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 24 de novembro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE AUTO POSTO ACREL\u00c2NDIA LTDA CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 217/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0075/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 032/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 810, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste ato representado pelo  Prefeito Municipal, Olavo Francelino de Rezende, residente e domiciliado na cidade de Acrel\u00e2ndia. CONTRATADA: AUTO POSTO ACREL\u00c2NDIA LTDA, inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 01.575.860/0001-16, com sede na Rua Geraldo Barbosa n\u00ba 1,635, CEP  69945-000, no Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, neste ato representada pelo Sr. Eudalino Nogueira Santos, RG 275.658 SSP/ES \u2013 e CPF: 364.414.657-87. OBJETO: Constitui objeto do presente termo, a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica, para fornecimento sob demanda de MATERIAL DE CONSUMO  \u2013 COMBUST\u00cdVEIS destinados a atender as necessidades da PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA, atrav\u00e9s da Secretaria de Agricultura e Meio Ambiente, tudo em conformidade com o anexo I deste termo  contratual, o Edital e seus anexos, bem como a Ata de Registro de Pre\u00e7os e a proposta da empresa vencedora. O valor estimado deste contrato \u00e9 de R$ 8.716,69 (Oito mil, setecentos  e dezesseis reais e sessenta e nove centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Programa de Trabalho: 2.016   Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo;  Fonte de Recursos: 01 C\u00f3digo Reduzido: 217 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 24/11/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 24 de novembro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE AUTO POSTO ACREL\u00c2NDIA LTDA CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 218/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 089 SEME PMA 2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL 052/2021 - ARP 007/2021 POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE CONTRATANTE: Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, por interm\u00e9dio da Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero  84.360.737/0001-27, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto, n\u00ba  810, Centro, Acrel\u00e2ndia-Acre neste ato representado pelo Prefeito Olavo Francelino de Rezende, inscrito no CPF n\u00ba 461.088.741-04, residente e domiciliado na cidade de Acrel\u00e2ndia-Acre. CONTRATADA: M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRUCAO E  TERRAPLENAGEM, representada na forma de seu Contrato Social, pela  s\u00f3cia Edna Maria Nogueira da Costa, inscrita no CPF n\u00ba 003.376.442-50. OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa que, sob demanda, prestar\u00e1 servi\u00e7os  de manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva (visita peri\u00f3dica) e corretiva (eventuais), com fornecimento de materiais e m\u00e3o de obra, com o maior des- conto a ser aplicado na forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e  insumos, constantes da TABELA SINAPI.  O valor da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 600.000,00 (Seiscentos mil reais), com  o desconto de 32% ofertado pela CONTRATADA o valor total l\u00edquido \u00e9  de 408.000,00 (Quatrocentos e oito mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Projeto atividade: 2007 Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiro Pessoa Jur\u00eddica Fonte: 005 VIG\u00caNCIA: 25/11/2022 Data da assinatura: 25/11/2021. Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 25 de novembro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE M & E ELETRICIDADE, COMERCIO, CONST. E TERRAPLANAGEM CONTRATADA ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 25/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0088/2021 SEMA-PMA/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 041/2021 VALIDADE: 12(DOZE) MESES Aos tr\u00eas dias do m\u00eas de novembro de dois mil e vinte e um, A PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 810, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba  84.306.737/0001-27, neste ato representado pelo Prefeito Olavo Francelino de Rezende, e o FUNDO MUNICPAL DE SA\u00daDE sob CNPJ n\u00ba  11.738.889/0001-25, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado CONTRATANTE, no uso da compet\u00eancia que lhe foi atribu\u00edda regimentalmente, nos termos das normas  gerais das Leis nos 10.520/2002, 8.429/1992, 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es,  Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e altera\u00e7\u00f5es, dos Decretos Federais  nos 3555/2000; 7.892/2013; 8250/2014, 9.488/2018 e Decretos Estaduais nos 5.972/2010, 5.965/2010; 5.966/2010, 5967/2010 e 7.477/2014,  9.457/2018 e, observadas as altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos  referidos diplomas normativos. Em face da classifica\u00e7\u00e3o das propostas  apresentadas no PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 041/2021, e homologa\u00e7\u00e3o publicada no DOE n\u00ba 13.157,  resolve REGISTRAR OS PRE\u00c7OS para a eventual contrata\u00e7\u00e3o dos itens a  seguir elencados, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Edital e Termo de Refer\u00eancia, que passam a fazer parte integrante desta Ata, tendo sido, os  referidos pre\u00e7os, oferecidos pela empresa M F DISTRIBUIDORA LTDA,  inscrita no CNPJ n\u00ba 26.062.483/0001-42, com sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba 825, Bairro Ipasa, no Munic\u00edpio de Rio Branco-Acre, neste  ato representada pelo Sr. Higor Ramos de Souza, portador da C\u00e9dula  de Identidade n\u00ba 216479 \u2013 SSP/AC e CPF n\u00ba 669.084.692-04, cuja proposta foi classificada em 1\u00ba lugar no certame, mediante as cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: OBJETO: O objeto desta Ata \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para eventual e  futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para sob demanda, prestar servi\u00e7os de agenciamento de viagens, especializada em emiss\u00e3o de PASSAGENS A\u00c9REAS NACIONAIS, INTERNACIONAIS E INTERMUNICIPAIS, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento,  remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes eletr\u00f4nicos de passagens  a\u00e9reas (e-ticket) ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo  localizador\u201d, destinados a atender as necessidades da PREFEITURA  MUNICIPAL DE ACRELANDIA, em conformidade com o ENCARTE I  desta ATA de Registro de Pre\u00e7os. A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar  da data de sua assinatura. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Integram esta Ata de Registro de Pre\u00e7os, o Edital e seus anexos, a proposta da empresa vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o; As quest\u00f5es decorrentes da utiliza\u00e7\u00e3o da presente Ata de Registro de  Pre\u00e7os, que n\u00e3o possam ser dirimidas administrativamente, ser\u00e3o processadas e julgadas na Justi\u00e7a Estadual, no foro da Comarca da cidade  de Acrel\u00e2ndia/AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro. E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma. Acrel\u00e2ndia-AC, 03 de novembro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE ",
            "PRIMEIRO ADITAMENTO CONTRATUAL - CONTRATO N\u00ba 023/2021 PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO PMA/AC N\u00ba 023/2021  QUE ENTRE SI FAZEM A PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA  E A EMPRESA DUX COM\u00c9RCIO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. A PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA, com sede na Av. Go- vernador Edmundo Pinto, n\u00ba 810, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE neste  ato representado Prefeito Municipal, Olavo Francelino de Rezende, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante  denominado simplesmente CONTRATANTE e, de outro lado a empresa DUX COM\u00c9RCIO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ: 05.502.105/0001-62, neste ato representada pelo Senhor Elison Marcos Falc\u00e3o de Freitas, portador da c\u00e9dula  de identidade n\u00ba 238.467 SSP/AC e CPF n\u00ba 443.764.482-49, daqui por diante designada CONTRATADA, resolvem celebrar o presente Termo  aditivo, em conformidade com o que consta do Processo Administrativo n\u00ba 097/2020, referente ao Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 042/2020, pelas  disposi\u00e7\u00f5es de Direito Privado e, especialmente, pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui objeto do presente termo aditivo ao contrato n\u00ba 023/2021, a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo contratual por mais 12 (doze) meses, a contar de 17 de  dezembro de 2021 a 17 de dezembro de 2022, com fundamento no artigo 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO VALOR O valor do presente Termo aditivo \u00e9 de R$ 7.320,00 (sete mil, trezentos e vinte reais), visto que foi renovado por 12 meses com vig\u00eancia de  (17/12/2021 a 17/12/2022), ficando o valor total do contrato e respectivos aditivos R$ 14.640,00 (quatorze mil, seiscentos e quarenta reais). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS DEMAIS DISPOSI\u00c7\u00d5ES Permanecem em vigor e inalteradas as demais clausulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora aditado. Assim, por estarem justas e acertadas, subscrevem  as partes o presente Termo Aditivo, em 2 (duas) vias de igual teor e forma, dando-o como bom e valioso. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Nos termos do \u00a7 \u00fanico do Art. 61 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93, a Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia publica o presente Termo Aditivo na Imprensa  Oficial, para que seja dado o fiel cumprimento e produ\u00e7\u00e3o dos seus legais e jur\u00eddicos efeitos. Acrel\u00e2ndia-AC, 18 de novembro de 2021. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE PREFEITO DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE DUX COM\u00c9RCIO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA ELISON MARCOS FALC\u00c3O DE FREITAS CONTRATADA ",
            "PRIMEIRO ADITAMENTO CONTRATUAL - CONTRATO N\u00ba 06/2021 PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO PMA/AC N\u00ba 06/2021 QUE ENTRE SI FAZEM A PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA E A  EMPRESA DUX COM\u00c9RCIO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA.  A PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 810, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba  84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE neste ato representado Prefeito Municipal, Olavo Francelino de Rezende, no exerc\u00edcio  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e, de outro lado a empresa DUX COM\u00c9RCIO  REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ: 05.502.105/0001-62, neste ato representada pelo Senhor Elison  Marcos Falc\u00e3o de Freitas, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 238.467 SSP/AC e CPF n\u00ba 443.764.482-49, daqui por diante designada CONTRATADA, resolvem celebrar o presente Termo aditivo, em conformidade com o que consta do Processo Administrativo n\u00ba 097/2020, referente ao Preg\u00e3o  Presencial N\u00ba 042/2020, pelas disposi\u00e7\u00f5es de Direito Privado e, especialmente, pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui objeto do presente termo aditivo ao contrato n\u00ba 06/2021, a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo contratual por mais 12 (doze) meses, a contar de 31 de  dezembro de 2021 a 31 de dezembro de 2022, com fundamento no artigo 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO VALOR O valor do presente Termo aditivo \u00e9 de R$ 83.875,00 (oitenta e tr\u00eas mil, oitocentos e setenta e cinco reais), visto que foi renovado por 12 meses  com vig\u00eancia de (31/12/2021 a 31/12 /2022), ficando o valor total do contrato e respectivos aditivos R$ 167.750,00 (Cento e sessenta e sete mil,  seiscentos e cinquentas reais). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS DEMAIS DISPOSI\u00c7\u00d5ES Permanecem em vigor e inalteradas as demais clausulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora aditado. Assim, por estarem justas e acertadas, subscrevem  as partes o presente Termo Aditivo, em 2 (duas) vias de igual teor e forma, dando-o como bom e valioso. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Nos termos do \u00a7 \u00fanico do Art. 61 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93, a Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia publica o presente Termo Aditivo na Imprensa  Oficial, para que seja dado o fiel cumprimento e produ\u00e7\u00e3o dos seus legais e jur\u00eddicos efeitos. Acrel\u00e2ndia-AC, 18 de novembro de 2021.  OLAVO FRANCELINO DE REZENDE PREFEITO DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE DUX COM\u00c9RCIO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA ELISON MARCOS FALC\u00c3O DE FREITAS CONTRATADA ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 089 SEME PMA 2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL 052/2021 - ARP 007/2021 POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa que, sob demanda, prestar\u00e1 servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva (visita peri\u00f3dica), corretiva (eventuais,  e pequenas reformas, com fornecimento de materiais e m\u00e3o de obra, com o maior desconto a ser aplicado na forma estabelecida em planilhas de  servi\u00e7os e insumos, constantes da TABELA SINAPI, com incid\u00eancia do desconto ofertado pela Licitante, acrescido do BDI. O Prefeito Municipal de Acrel\u00e2ndia \u2013 Ac, no uso das atribui\u00e7\u00f5es e com fundamento nas leis 10.520/2002, 8.666/93 e Decreto Federal N\u00ba 7.892/13, e  manifesta\u00e7\u00e3o positiva atrav\u00e9s de parecer da procuradoria jur\u00eddica deste Munic\u00edpio, resolve, HOMOLOGAR a Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os na  condi\u00e7\u00e3o \u201cCARONA\u201d que consiste na Contrata\u00e7\u00e3o do objeto supracitado, tendo como vencedora a Empresa M & E ELETRICIDADE, COMERCIO,  CONST. E TERRAPLANAGEM, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ N\u00ba 19.725.788/0001-21, Totalizando o valor de R$  600.000,00  (Seiscentos mil reais), com o desconto de 32% o valor total l\u00edquido \u00e9 de 408.000,00 (Quatrocentos e oito mil reais). Determino que sejam adotadas as medidas cab\u00edveis para a contrata\u00e7\u00e3o da referida empresa. Acrel\u00e2ndia-Acre, 25 de novembro de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito M F DISTRIBUIDORA LTDA  CONTRATADA ENCARTE I PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE M F DISTRIBUIDORA LTDA  CONTRATADA "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 117/2021                                    A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder ao servidor EGNALDO DA SILVA, Matr\u00edcula: 2632; VIGIA, a 90 (noventa) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao quinqu\u00eanio de  01/04/2016 a 31/03/2021 a contar do dia 04/11/2021 a 02/02/2022, de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de fevereiro de 1993. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 04 de novembro de 2021. Brasil\u00e9ia-Acre 19/11/2021  Registre-se, Publique-se   e   Cumpra-se. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 118/2021 A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder ao servidor JONES PEREIRA DE OLIVEIRA, Matr\u00edcula: 2678; AUXILIAR DE SERVI\u00c7OA GERAIS, a 90 (noventa) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao quinqu\u00eanio de 01/04/2016 a 31/03/2021 a contar do dia 01/11/2021 a 30/01/2022, de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de  24 de fevereiro de 1993.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 01 de novembro de 2021. Brasil\u00e9ia-Acre 19/11/2021 Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 119/2021 A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder a servidora ANDRESSA FEITOSA DE SOUZA, Matr\u00edcula: 2681; AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS, a 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao quinqu\u00eanio de 01/04/2016 a 31/03/2021 a contar do dia 22/11/2021 a 22/12/2021, de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de  24 de fevereiro de 1993. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia-Acre 19/11/2021      Registre-se, Publique-se   e   Cumpra-se. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 250/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Adriana Rodrigues de Moura, Coordenadora  Pedag\u00f3gica, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio Branco \u2013 Acre, nos dias 31 de agosto, 01 e 02 de setembro de  2021, para participar da Forma\u00e7\u00e3o Programa Caminhos da Educa\u00e7\u00e3o  do Campo- Primeira Inf\u00e2ncia; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 18 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA         GABINETE DA PREFEITA                               PORTARIA N\u00ba. 251/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Maria Castro Freitas Gurgel, Coordenadora  Pedag\u00f3gica, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio Branco \u2013 Acre, nos dias 31 de agosto, 01 e 02 de setembro de  2021, para participar da Forma\u00e7\u00e3o Programa Caminhos da Educa\u00e7\u00e3o  do Campo- Primeira Inf\u00e2ncia; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 18 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 252/2021 A Secret\u00e1ria de Gabinete no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Fernanda de Souza Hassem Cesar, Prefeita  de Brasileia, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio Branco - Acre, no dia 18 de agosto de 2021, para participar de  reuni\u00e3o na Casa Civil, com a presen\u00e7a do Governador. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 18 de agosto de 2021.     Simone Amaral de Souza Secret\u00e1ria de Gabinete ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 253/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Amanda Christina de Ara\u00fajo Lima, 01 (uma)  di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio Branco - Acre,  no dia 18 de agosto de 2021, para acompanhar a Prefeita de Brasileia  em uma reuni\u00e3o na Casa Civil, com a presen\u00e7a do Governador. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 18 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                      PORTARIA N\u00ba. 254/2021 A Secret\u00e1ria de Gabinete no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Fernanda de Souza Hassem Cesar, Prefeita  de Brasileia, 04 (quatro) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a  cidade de Bras\u00edlia - DF, nos dias 23,24,25 e 26 de agosto de 2021, para  realiza\u00e7\u00e3o de visitas nos Gabinetes dos Parlamentares acreanos e visita t\u00e9cnica ao escrit\u00f3rio da AMAC. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 20 de agosto de 2021. Simone Amaral de Souza Secret\u00e1ria de Gabinete ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 255/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Ant\u00f4nia Suly Correia Cabral Guimar\u00e3es, Coordenadora de Projetos, 04 (quatro) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Bras\u00edlia - DF, nos dias 23,24,25 e 26 de agosto  de 2021, para acompanhar a Exm\u00aa Sr\u00aa Prefeita, na realiza\u00e7\u00e3o de visitas  nos Gabinetes dos Parlamentares acreanos e visita t\u00e9cnica ao escrit\u00f3rio  da AMAC. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 20 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                      PORTARIA N\u00ba. 256/2021 O Prefeito de Brasileia em exerc\u00edcio no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Francisco Andrade Lima, Secret\u00e1rio Municipal  de Obras, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade  de Rio Branco - Acre, no dia 23 de agosto de 2021, para participar da  reuni\u00e3o com a equipe do DEPASA, para tratar de assuntos referentes ao  abastecimento e instala\u00e7\u00e3o de \u00e1gua em bairros do munic\u00edpio. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 23 de agosto de 2021. Carlos Armando de Souza Alves Prefeito de Brasileia em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                      PORTARIA N\u00ba. 257/2021 O Prefeito de Brasileia em Exerc\u00edcio no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Gutemberg Ferreira da Silva, Motorista, 01  (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio Branco - Acre, no dia19 de agosto de 2021, para realiza\u00e7\u00e3o do translado de  pacientes do CAPS para consultas na FUNDHACRE. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 23 de agosto de 2021. Carlos Armando de Souza Alves Prefeito de Brasileia em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 258/2021 O Prefeito de Brasileia em Exerc\u00edcio no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Benedito Lima Rocha, Gerente de Esportes, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Capixaba - Acre, no dia 14 de agosto de 2021, para participa\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Copa Alto Acre de Futebol. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 23 de agosto de 2021. Carlos Armando de Souza Alves Prefeito de Brasileia em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 259/2021 O Prefeito de Brasileia em Exerc\u00edcio no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Anjilberto Gurgel da Silva, 01 (uma) di\u00e1ria em  raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Capixaba - Acre, no dia 14  de agosto de 2021, para acompanhar o Gerente de Esportes na participa\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Copa Alto Acre de Futebol. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 23 de agosto de 2021. Carlos Armando de Souza Alves Prefeito de Brasileia em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA INSTRUMENTO PARTICULAR DE COMODATO N\u00ba 001/2021, QUE  ENTRE SI CELEBRAM O MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA/AC E A ZETRASOFT LTDA ZETRASOFT LTDA, com sede e foro em Belo Horizonte/MG na Rua  Pernambuco, N\u00ba 1.077 \u2013 Sal\u00e3o - CEP: 30.130-155, inscrita no CNPJ/MF  sob o n\u00ba 03.881.239/0001-06, representada, na forma do seu Contrato  Social, pelo seu procurador abaixo assinado, doravante denominada  simplesmente COMODANTE e o MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA/AC, com  sede na Avenida Prefeito Rolando Moreira, n\u00ba 198, Centro, CEP 69932000, Brasileia/AC, CNPJ/MF n\u00ba 04.508.933/0001-45, representado pela  Sra. FERNANDA DE SOUZA HASSEM CESAR, Prefeita Municipal, portadora da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 370143 SSP/AC, inscrita no CPF/MF  sob o n\u00ba 665.295.902-00, doravante simplesmente denominado COMODAT\u00c1RIO, resolvem, por este Instrumento, celebrar o presente contrato  de comodato pelas seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA   Conforme disp\u00f5e o permissivo, contido no artigo 579 e seguintes do  C\u00f3digo Civil, o COMODANTE d\u00e1 em comodato ao COMODAT\u00c1RIO, e  este aceita, a cess\u00e3o do Direito de Uso do Licenciamento do ECONSIG  \u2013 Sistema Eletr\u00f4nico, via Internet, de Reserva de Margem e Controle de  Consigna\u00e7\u00f5es, com desconto em Folha de Pagamento, de propriedade  do COMODANTE, descrito e caracterizado no descritivo funcional que  se encontra sob Registro de T\u00edtulos e Documentos no cart\u00f3rio de 1\u00ba Of\u00edcio de Registro de T\u00edtulos e Documentos de Belo Horizonte, conforme  artigo 127 inciso VII da lei 6015/73, de forma p\u00fablica onde qualquer interessado pode solicitar sua c\u00f3pia devidamente autenticada, doravante  denominado simplesmente Descritivo Funcional. Para fins de defini\u00e7\u00e3o  neste instrumento, o termo SISTEMA se refere ao eConsig. Par\u00e1grafo Primeiro \u2013 A cess\u00e3o do Direito de uso do licenciamento do  SISTEMA constitui o bem objeto do presente comodato, e o SISTEMA  tem por objetivo possibilitar o controle efetivo da realiza\u00e7\u00e3o de descontos em folha de pagamento dos servidores do COMODAT\u00c1RIO, administrado pelo COMODAT\u00c1RIO. O SISTEMA possui M\u00d3DULO espec\u00edfico  que possibilita a disponibiliza\u00e7\u00e3o de produtos e de servi\u00e7os eleg\u00edveis ao  desconto em folha de pagamento ofertados pelo COMODAT\u00c1RIO aos  seus servidores p\u00fablicos, de forma a promover inclus\u00e3o financeira e  acesso a benef\u00edcios por meio de integra\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es, com inova\u00e7\u00e3o  e seguran\u00e7a aos servidores p\u00fablicos do COMODAT\u00c1RIO. Paragrafo Segundo \u2013 A cess\u00e3o do Direito de uso do Licenciamento do  SISTEMA, permite ao COMODANTE o desenvolvimento e execu\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de recupera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, de acordo com pr\u00e1ticas e pol\u00edticas  que visam reduzir a inadimpl\u00eancia e o endividamento dos servidores  p\u00fablicos do COMODAT\u00c1RIO como mecanismo de controle e melhor  execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. Esse desenvolvimento \u00e9 realizado atrav\u00e9s de  estudos estrat\u00e9gicos e an\u00e1lises cuidadosas de relat\u00f3rios mensais extra\u00eddos ap\u00f3s o processamento da margem consign\u00e1vel e cruzamento de  informa\u00e7\u00f5es consolidadas, permitindo alongamentos de contratos, descontos parciais e a atualiza\u00e7\u00e3o do empr\u00e9stimo consignado respeitando  a movimenta\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo realizado pelo \u00f3rg\u00e3o. Par\u00e1grafo Terceiro \u2013 Neste ato contratual, o COMODAT\u00c1RIO declara  que o SISTEMA, eConsig - Sistema Eletr\u00f4nico, via Internet, de Reserva  de Margem e Controle de Consigna\u00e7\u00f5es, com desconto em Folha de  Pagamento, de propriedade da empresa ZETRASOFT \u2013 foi contratado  de forma exclusiva para administrar e controlar os cr\u00e9ditos consignados  dos servidores p\u00fablicos do COMODAT\u00c1RIO, desta forma, torna-se invi\u00e1vel que outro sistema de outra empresa possa ser contratado. CL\u00c1USULA SEGUNDA O COMODAT\u00c1RIO utilizar\u00e1 o SISTEMA, gratuitamente e para o fim  previsto na Cl\u00e1usula Primeira, pelo per\u00edodo de 60 (sessenta) meses,  contados a partir da data de assinatura deste instrumento, podendo ser  prorrogado por sucessivos per\u00edodos mediante termo aditivo, se for da  conveni\u00eancia das partes. A gratuidade supracitada n\u00e3o se estende \u00e0s  consignat\u00e1rias conveniadas pelo COMODAT\u00c1RIO. Par\u00e1grafo Primeiro: O presente instrumento poder\u00e1 ser denunciado a  qualquer tempo e por qualquer das partes, desde que a interessada  manifeste expressamente e por escrito sua inten\u00e7\u00e3o de faz\u00ea-lo, com  anteced\u00eancia m\u00ednima de 90 (noventa) dias. Par\u00e1grafo Segundo - Devido ao fato de ser um contrato a t\u00edtulo gratuito,  todo o custeio com a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto desta contrata\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1 ser arcado pelas consignat\u00e1rias usu\u00e1rias do sistema, de acordo  com a natureza da consigna\u00e7\u00e3o que opera, e da quantidade de linhas  processadas e taxa de implanta\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA TERCEIRA Durante o per\u00edodo de vig\u00eancia do presente instrumento, o COMODANTE ser\u00e1 respons\u00e1vel pelos bens necess\u00e1rios ao uso do SISTEMA, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no descritivo funcional, bem como pela  cobran\u00e7a e repasse \u00e0s consignat\u00e1rias dos custos e despesas relativas  \u00e0 instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do SISTEMA. Par\u00e1grafo Primeiro - O COMODANTE obriga-se a guardar sigilo sobre os dados registrados no SISTEMA relativos aos servidores do COMODAT\u00c1RIO. Par\u00e1grafo segundo \u2013 Em obedi\u00eancia a Lei 8666/93, o presente contrato  \u00e9 meio p\u00fablico e como meio de efic\u00e1cia desde j\u00e1 as partes acordam  que a publica\u00e7\u00e3o deste instrumento dar-se-\u00e1 com assinatura deste instrumento dando ampla e total publicidade, reconhecendo que uma vez  assinado torna-se p\u00fablico para todos os interessados. CL\u00c1USULA QUARTA O COMODAT\u00c1RIO, em hip\u00f3tese alguma poder\u00e1 ceder, emprestar ou  dar em sub-comodato, no todo ou em parte, o SISTEMA objeto do presente contrato, sem a pr\u00e9via e expressa anu\u00eancia do COMODANTE. CL\u00c1USULA QUINTA S\u00e3o obriga\u00e7\u00f5es do COMODAT\u00c1RIO: Efetuar a gest\u00e3o e uso do SISTEMA; Manter os dados cadastrais do SISTEMA, das empresas consignat\u00e1rias, usu\u00e1rios e respectivos perfis de acesso, conforme detalhado no  descritivo funcional; Executar rotinas peri\u00f3dicas de integra\u00e7\u00e3o entre o SISTEMA e o Sistema  de Folha de Pagamento em vigor no COMODAT\u00c1RIO, conforme tamb\u00e9m detalhado no descritivo funcional; Alimentar o SISTEMA com todas as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para a  sua devida utiliza\u00e7\u00e3o, tais como cadastro de empresas consignat\u00e1rias  com respectivos c\u00f3digos de verbas de desconto, cadastro de \u00f3rg\u00e3os/ secretarias, cadastro de matr\u00edculas e de margens de servidores, e de  contratos existentes; Responsabilizar-se por utilizar o SISTEMA de acordo com o que estabelecem as normas contidas no descritivo funcional, ou seja, em conson\u00e2ncia com as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, funcionalidades e opera\u00e7\u00e3o do  SISTEMA, bem assim com estrita observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es legais e  dos bons costumes; Observar rigorosamente as normas contidas no descritivo funcional, relativas \u00e0 seguran\u00e7a do SISTEMA, o seu escopo de utiliza\u00e7\u00e3o e os pro- cedimentos que devem ser adotados no caso de ocorrer necessidade  de altera\u00e7\u00f5es no mesmo. Permitir a troca de informa\u00e7\u00f5es online nos sistemas das consignat\u00e1rias  e o sistema eConsig tendo como objetivo de facilitar a integra\u00e7\u00e3o das  consignat\u00e1rias com Sistema eConsig, uma vez que, ele permite que as  consultas e opera\u00e7\u00f5es sejam realizadas no sistema da consignat\u00e1ria  que automaticamente solicita a requisi\u00e7\u00e3o no eConsig. Cumprir integralmente com todas as obriga\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais, nomeadamente aquelas decorrentes da \u2018Lei  Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados\u2019 - \u201cLGPD\u201d (Lei n\u00ba 13.709/2018) e demais  dispositivos legais correlatos, atuando, na rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, na condi\u00e7\u00e3o  de \u2018CONTROLADORA\u2019 CL\u00c1USULA SEXTA S\u00e3o obriga\u00e7\u00f5es do COMODANTE: Garantir a disponibilidade do SISTEMA; Garantir a integridade, sigilo e seguran\u00e7a dos dados armazenados em  seu DATACENTER, inclusive a execu\u00e7\u00e3o e guarda de c\u00f3pias de seguran\u00e7a de dados e sistemas; Disponibilizar vers\u00f5es atualizadas do SISTEMA, cujas implanta\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser programadas em conjunto com o COMODAT\u00c1RIO; Manter o COMODAT\u00c1RIO informado de qualquer altera\u00e7\u00e3o de rotinas  do SISTEMA; Firmar contrato de Cess\u00e3o de Direito de Uso do Licenciamento do SISTEMA com as institui\u00e7\u00f5es financeiras, comerciais e/ou assistenciais  para atividade de reserva de margem e controle de consigna\u00e7\u00f5es; Manter o COMODAT\u00c1RIO informado de eventuais problemas no s\u00edtio  da Internet, que possam causar interrup\u00e7\u00e3o do uso do SISTEMA; Informar ao COMODAT\u00c1RIO, com anteced\u00eancia, eventual manuten\u00e7\u00e3o  do SISTEMA ou no s\u00edtio da internet onde est\u00e1 hospedado; Promover o treinamento dos usu\u00e1rios indicados pelo COMODAT\u00c1RIO;  conforme CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA deste instrumento; Fornecer suporte t\u00e9cnico ao COMODAT\u00c1RIO na utiliza\u00e7\u00e3o do SISTEMA  em hor\u00e1rio comercial, nos dias \u00fateis das 09:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s  17:00 horas, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia; Fornecer tempestivamente as informa\u00e7\u00f5es a serem lan\u00e7adas na folha  de pagamento do COMODAT\u00c1RIO, em cronograma preestabelecido  entre ambas as partes; Manter uma infraestrutura adequada com certificado digital para garantir  a seguran\u00e7a e integridade dos dados para o DATACENTER em que  ser\u00e1 instalado o SISTEMA. \u00c9 facultado a COMODANTE o direito de restringir o acesso aos servi\u00e7os, pelas Consignat\u00e1rias inadimplentes ou que n\u00e3o firmaram contrato  para utiliza\u00e7\u00e3o do SISTEMA. Cumprir integralmente com todas as obriga\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais, nomeadamente aquelas decorrentes da \u2018Lei  Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados\u2019 - \u201cLGPD\u201d (Lei n\u00ba 13.709/2018) e demais  dispositivos legais correlatos, atuando, na rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, na condi\u00e7\u00e3o  de \u2018OPERADORA\u2019; CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA O treinamento, disposto na cl\u00e1usula sexta, inciso VIII deste instrumento, \u00e9 o processo de transfer\u00eancia de conhecimento para os usu\u00e1rios  do SISTEMA para que estes possam oper\u00e1-lo corretamente e ser\u00e1 ministrado pela ZETRASOFT \u2013 ou por terceiros indicados por ela com a  mesma perfei\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, em conformidade com o descritivo funcional; Par\u00e1grafo Primeiro \u2013 O treinamento ocorrer\u00e1 no momento da implanta\u00e7\u00e3o do SISTEMA, sem \u00f4nus para o COMODAT\u00c1RIO e ser\u00e1 realizado \u00e0  dist\u00e2ncia, podendo ser atrav\u00e9s de v\u00eddeo confer\u00eancia, via web, tele aulas  gravadas ou outros meios que possibilitem a capacita\u00e7\u00e3o, sem que haja  a necessidade do treinamento presencial. Par\u00e1grafo Segundo \u2013 N\u00e3o h\u00e1 limite de participantes para o treinamento,  nem hor\u00e1rio fixo estabelecido, podendo este ser ministrado no dia e hora da  conveni\u00eancia do USUARIO e do COMODANTE. Caso o COMODAT\u00c1RIO,  por algum motivo, perca o treinamento, poder\u00e1 remarc\u00e1-lo at\u00e9 o limite de  tr\u00eas vezes. Ultrapassando este limite de remarca\u00e7\u00e3o, o treinamento s\u00f3 ser\u00e1  marcado mediante autoriza\u00e7\u00e3o e disponibilidade do COMODANTE. Par\u00e1grafo Terceiro \u2013 Presume-se que os participantes do treinamento \u2013  usu\u00e1rios do SISTEMA \u2013 possuem conhecimento profissional suficiente  sobre os neg\u00f3cios do empr\u00e9stimo consignado e sobre os dados que  ser\u00e3o imputados no SISTEMA.   Par\u00e1grafo Quarto \u2013 As consignat\u00e1rias j\u00e1 credenciadas e cadastradas  ao COMODAT\u00c1RIO, no momento da implanta\u00e7\u00e3o do SISTEMA, ter\u00e3o o  treinamento de seus usu\u00e1rios realizado conjuntamente com os usu\u00e1rios  do COMODAT\u00c1RIO, sempre realizado \u00e0 dist\u00e2ncia. Par\u00e1grafo Quinto \u2013 O treinamento para as consignat\u00e1rias n\u00e3o financeiras ser\u00e1 realizado separadamente do treinamento das consignat\u00e1rias  financeiras, sempre realizado \u00e0 dist\u00e2ncia. Par\u00e1grafo Sexto \u2013 O treinamento para as consignat\u00e1rias que n\u00e3o estejam credenciadas e cadastradas ao COMODAT\u00c1RIO no momento da  implanta\u00e7\u00e3o do SISTEMA, dever\u00e1 ser agendado com o departamento  comercial do COMODANTE, que verificar\u00e1 possibilidade de agendamento de dia e hora para sua realiza\u00e7\u00e3o, sempre realizado \u00e0 dist\u00e2ncia. CL\u00c1USULA OITAVA: CONFORMIDADE E GOVERNAN\u00c7A Conformidade legal: O COMODANTE se declara: Considerando que a Lei n\u00ba 13.709/18 foi promulgada em 14 de agosto  de 2018 e sancionada em 18 de setembro de 2020, o COMODANTE se  compromete a observar integralmente as determina\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias  dela decorrentes. Aderente ao princ\u00edpio da legalidade o COMODANTE estabelece como  escopo priorit\u00e1rio atingir a referida conformidade o mais breve poss\u00edvel  em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 entrada da Lei em vigor. CL\u00c1USULA NONA Coleta de informa\u00e7\u00f5es: Para os servi\u00e7os estipulados no presente contrato, a COMODANTE coleta dados indispens\u00e1veis ao funcionamento das aplica\u00e7\u00f5es, como nome e  CPF, endere\u00e7o, e-mail, telefones para contato, percentual e valor da margem consign\u00e1vel. O titular poder\u00e1 optar por n\u00e3o conceder alguma dessas  informa\u00e7\u00f5es. Nessa situa\u00e7\u00e3o, a aplica\u00e7\u00e3o avisar\u00e1 sobre as consequ\u00eancias  da n\u00e3o-autoriza\u00e7\u00e3o tanto em termos das limita\u00e7\u00f5es de servi\u00e7o como quanto  \u00e0 nega\u00e7\u00e3o de acesso a aplica\u00e7\u00e3o, informando os motivos. Par\u00e1grafo Primeiro \u2013 O COMODAT\u00c1RIO a fim de melhorar o relacionamento com o COMODANTE e com a finalidade de manter sempre os  dados atualizados, atrav\u00e9s deste ato de assinatura contratual, autoriza  o COMODANTE a compartilhar dados de clientes (pessoas f\u00edsicas) do  COMODAT\u00c1RIO que que utilizam a plataforma ECONSIG/PORTAL DE  BENEF\u00cdCIOS, com outras empresas do Grupo da COMODANTE para  receber informa\u00e7\u00f5es de novos produtos e servi\u00e7os, condi\u00e7\u00f5es especiais  e pesquisas de satisfa\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo Segundo \u2013 O COMODANTE poder\u00e1, ainda, coletar e armazenar informa\u00e7\u00f5es sobre a navega\u00e7\u00e3o do titular, como endere\u00e7o IP, p\u00e1ginas acessadas, tempo de perman\u00eancia e caracter\u00edsticas de dispositivos  m\u00f3veis. Informa\u00e7\u00f5es de outras fontes, cadastros de parceiros ou de outros \u00f3rg\u00e3os da Uni\u00e3o tamb\u00e9m poder\u00e3o ser somados \u00e0 base de dados  do COMODANTE. Par\u00e1grafo Terceiro \u2013 As informa\u00e7\u00f5es coletadas durante a navega\u00e7\u00e3o  permitir\u00e3o a oferta customizada de nossos servi\u00e7os, o estudo de prefer\u00eancias e, consequentemente, uma experi\u00eancia de navega\u00e7\u00e3o mais  pr\u00f3xima dos interesses de cada usu\u00e1rio. Par\u00e1grafo Quarto \u2013 O COMODANTE poder\u00e1, ainda, usar essas informa\u00e7\u00f5es para fins de comunica\u00e7\u00e3o com os usu\u00e1rios e clientes. Dessa forma, poder\u00e3o ser enviados avisos e informa\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os desenvolvidos pelo COMODANTE, podendo estes serem inibidos pelo usu\u00e1rio. As informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m poder\u00e3o ser usadas em auditorias, an\u00e1lises  estat\u00edsticas, ci\u00eancia de dados, desenvolvimento e melhoria de servi\u00e7os  prestados pela empresa. Par\u00e1grafo Quinto \u2013 O COMODAT\u00c1RIO declara estar ciente que, para  os fins de obriga\u00e7\u00f5es e prote\u00e7\u00e3o de Dados, a COMODANTE exerce o  papel/fun\u00e7\u00e3o \u201cOperador\u201d, realiza o tratamento de dados em nome do  \u201ccontrolador\u201d COMODAT\u00c1RIO nos termos do inciso VII do art. 5\u00ba e do  art. 39 da Lei n\u00ba 13.709/18, inclusive o COMODAT\u00c1RIO est\u00e1 ciente que  o COMODANTE, ir\u00e1 efetuar o armazenamento dos dados tratados em  territ\u00f3rio nacional, pelo tempo necess\u00e1rio para as finalidades as quais  s\u00e3o processados e tratados. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u00c9 permitida a rescis\u00e3o do contrato nos termos do art. 581 do C\u00f3digo  Civil e no artigo 77 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, em qualquer dos casos, a rescis\u00e3o dever\u00e1 ser motivada especificando os casos que deram  causa a esta rescis\u00e3o, onde ser\u00e1 concedido, por escrito, oportunidade  de solu\u00e7\u00e3o dentro do prazo de 90 (noventa) dias da data da respectiva  notifica\u00e7\u00e3o. Considerar-se-\u00e1 rescindido o presente contrato, oportunidade em que o  COMODANTE poder\u00e1 vetar a utiliza\u00e7\u00e3o do SISTEMA, independentemente  de qualquer notifica\u00e7\u00e3o judicial ou extrajudicial, nos seguintes casos: O n\u00e3o cumprimento, por parte do COMODAT\u00c1RIO, de qualquer cl\u00e1usula ou condi\u00e7\u00e3o prevista neste contrato; Se o COMODAT\u00c1RIO vier a utilizar o SISTEMA para finalidade diversa  daquela prevista na Cl\u00e1usula Primeira. Par\u00e1grafo \u00danico: No caso de rescis\u00e3o, o COMODANTE obriga-se, a  repassar todos os dados e informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0s opera\u00e7\u00f5es ou servi\u00e7os das CONSIGNAT\u00c1RIAS, registradas no Sistema, no prazo de at\u00e9  90 (noventa) dias contados a partir do termino do prazo de solu\u00e7\u00e3o previsto no caput desta cl\u00e1usula. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA O presente instrumento de comodato n\u00e3o enseja a cria\u00e7\u00e3o de qualquer  v\u00ednculo trabalhista entre o COMODAT\u00c1RIO e o COMODANTE. Tendo em vista os termos e disposi\u00e7\u00f5es do presente instrumento, que  concedem ao COMODAT\u00c1RIO,  a Cess\u00e3o dos Direitos de uso do Licenciamento do Sistema, instala\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o do Sistema eConsig, visando \u00e0 operacionaliza\u00e7\u00e3o, com exclusividade, pela ZETRASOFT  LTDA., dos cr\u00e9ditos consignados dos servidores p\u00fablicos do COMODAT\u00c1RIO, fica estabelecido que o acesso das institui\u00e7\u00f5es financeiras  (CONSIGNAT\u00c1RIAS), \u00e0s referidas opera\u00e7\u00f5es de consigna\u00e7\u00e3o, com  desconto em folha de pagamento, somente poder\u00e1 ser feito atrav\u00e9s do  Portal do Sistema eConsig. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA O presente contrato rege-se, no que couber, pelo C\u00f3digo Civil. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA As Partes, por si e por seus administradores, diretores, empregados e  agentes, obrigam-se a: (i) conduzir suas pr\u00e1ticas comerciais de forma  \u00e9tica e em conformidade com os preceitos legais aplic\u00e1veis; (ii) repudiar  e n\u00e3o permitir qualquer a\u00e7\u00e3o que possa constituir ato lesivo nos termos  da Lei n\u00ba 12.846, de 1\u00ba de agosto de 2013, e legisla\u00e7\u00e3o correlata; (iii)  dispor ou comprometer-se a implementar, durante a vig\u00eancia deste Contrato, programa de conformidade e treinamento voltado \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e  detec\u00e7\u00e3o de viola\u00e7\u00f5es das regras anticorrup\u00e7\u00e3o e dos requisitos estabelecidos neste Contrato; (iv) notificar imediatamente a outra parte se tiverem conhecimento ou suspeita de qualquer conduta que constitua ou  possa constituir pr\u00e1tica de suborno ou corrup\u00e7\u00e3o referente \u00e0 negocia\u00e7\u00e3o, conclus\u00e3o ou execu\u00e7\u00e3o deste Contrato, e declaram, neste ato, que  n\u00e3o realizaram e nem realizar\u00e3o qualquer pagamento, nem forneceram  ou fornecer\u00e3o benef\u00edcios ou vantagens a quaisquer autoridades governamentais, ou a consultores, representantes, parceiros ou terceiros a  elas ligados, com a finalidade de influenciar qualquer ato ou decis\u00e3o da  administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou assegurar qualquer vantagem indevida, obter  ou impedir neg\u00f3cios ou auferir qualquer benef\u00edcio indevido. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA As partes elegem o foro da Comarca de Brasileia/AC, com ren\u00fancia a  qualquer outro, por mais privilegiado que seja, para dirimir controv\u00e9rsias  origin\u00e1rias do presente instrumento. E, por estarem justas e acordadas, as partes assinam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a de testemunha. Brasileia \u2013 Acre, 12 de novembro de 2021. Fernanda de Souza Hassem Cesar ZETRASOFT TESTEMUNHA NOME: CPF TESTEMUNHA NOME: CPF:  "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 329/2021 INEXIGIBILIDADE N\u00ba  001/2021- PROCESSO N\u00ba 2.616/2021, celebrado entre a PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL - AC e a empresa, EMPRESA  BRASILEIRA DE CORREIOS E      TELEGRAFOS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 34.028.316/7709-95 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos  \u2013 ECT postagem de documentos a fim de atender as necessidades da  Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O, nos  termos do Inciso I, do Art. 25, da Lei n\u00ba 8.666/93 e demais altera\u00e7\u00f5es. DO VALOR: o contrato det\u00e9m o valor de R$ 4.000,00 (quatro mil reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para a cobertura  das despesas decorrentes deste contrato t\u00eam seu valor estimado em  R$ 4.000,00 (quatro mil reais). A classifica\u00e7\u00e3o destas despesas se dar\u00e1 da seguinte forma: Elemento de Despesa: 33.90.39 Projeto/Atividade/Programa de Trabalho: 06.01.04.122.0002.2.012 Nos exerc\u00edcios seguintes, as despesas correr\u00e3o \u00e0 conta de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias, consignadas nos respectivos Or\u00e7amentos-Programa. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato, em conformidade com o Inciso II, do Artigo 57 da Lei 8.666/93, ser\u00e1 de 12 (doze)  meses a partir da data de sua assinatura, podendo prorrogar-se por  meio de termo aditivo, por per\u00edodos iguais e sucessivos at\u00e9 o limite de  60 (sessenta) meses. DATA DA ASSINATURA: 09 de novembro de 2021. ASSINAM: JOSE DE SOUZA LIMA, Prefeito Municipal, Representante  legal pela - CONTRATANTE. HELEN APARECIDA DE OLIVEIRA CARDOSO, Representante legal pela empresa, EMPRESA BRASILEIRA DE  CORREIOS E T EL\u00c9GRAFOS \u2013 CONTRATADA "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA \u201cTRABALHO, DIGNIDADE E CONST\u00c2NCIA\u201d DECRETO N\u00ba 234, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV, da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Exonerar o Senhor EDSON JOS\u00c9 DO NASCIMENTO COSTA,  brasileiro, solteiro, do cargo em comiss\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Esporte, da Secretaria Municipal de Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 01 de dezembro de 2021 Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 26 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1136, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Licen\u00e7a Pr\u00eamio\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando requerimento formulado pelo servidor, datado de 22 de  novembro de 2021, RESOLV E: Art 1\u00ba - Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio ao servidor Jos\u00e9 Maia Ribeiro, ocupante do cargo de Agente de Servi\u00e7os Gerais, do quadro de pessoal  desta prefeitura, desde 01/09/2010, lotado na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 01/12/2021 a 28/02/2022, referente ao per\u00edodo aquisitivo do quinqu\u00eanio 01/09/2010 \u00e1 31/08/2015. Art 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir do dia 01 de dezembro de  2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 24 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1137 DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Licen\u00e7a Pr\u00eamio\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando requerimento formulado pela servidora, datado de 03 de  novembro de 2021, RESOLV E: Art 1\u00ba - Conceder 02 (dois) per\u00edodos de Licen\u00e7a Pr\u00eamio a servidora  Maria Paula Amo\u00eado de Melo, ocupante do cargo de T\u00e9cnica de Enfermagem, do quadro de pessoal desta prefeitura, desde 21/06/2006,  lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, no per\u00edodo de  03/11/2021 a 30/04/2022, referente aos per\u00edodos aquisitivos dos quinqu\u00eanios 21/06/2006 \u00e1 20/06/2011 e 21/06/2011 \u00e1 20/06/2016. Art 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, com efeitos retroativos ao dia 03 de  novembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 24 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1147 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias de campo ao Senhor DAVID LUCAS  SILVA DOS SANTOS, Chefe de Assessoria de Planejamento, portador  do RG n\u00b0 12174602 SSP/AC e do CPF n\u00ba 035.858.712-32. Finalidade:  Elabora\u00e7\u00e3o de Planilhas Digitais e Manuten\u00e7\u00e3o e Prepara\u00e7\u00e3o de Computadores, nos dias 13, 14 e 15 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1148 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhor CLEYSON GOMES DE  ALENCAR, Coordenador Municipal do PAR, portador do RG n\u00b0 0289614  SSP/AC e inscrito no CPF sob o n\u00ba 607.120.582-49, por o mesmo se  deslocar a cidade de Porto Velho-RO. Finalidade: Acompanhar a Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o em uma visita ao Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  de Porto Velho-RO, para reuni\u00e3o e troca de experi\u00eancias na implementa\u00e7\u00e3o do novo sistema de ensino, no dia 06 de dezembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1149 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria a Senhora QUEILA DA SILVA OLIVEIRA, Conselheira Tutelar, portadora do RG n\u00b0 388795 SSP/AC e inscrita  no CPF sob o n\u00ba 712.976.342-68, por a mesma se deslocar a cidade de  Rio Branco-AC. Finalidade: Participar da Confer\u00eancia Nacional de Conselheiros e Ex-Conselheiros Tutelares, no dia 25 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1150 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria a Senhora MARILZA LIMA CARDOSO, Conselheira Tutelar, portadora do RG n\u00b0 410906 SSP/AC e inscrita  no CPF sob o n\u00ba 851.021.212-00, por a mesma se deslocar a cidade de  Rio Branco-AC. Finalidade: Participar da Confer\u00eancia Nacional de Conselheiros e Ex-Conselheiros Tutelares, no dia 25 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1151 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria a Senhora EUNICE MAIA GONDIM,  Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, portadora do RG n\u00b0 126972 SSP/AC  e inscrita no CPF sob o n\u00ba 197.184.032-72, por a mesma se deslocar a  cidade de Rio Branco-AC. Finalidade: Resolver demandas da secretaria, no dia 12 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1152 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias de campo ao Senhor ANDRADES  TORRES DO NASCIMENTO, Agente de Servi\u00e7os Gerais, portador do  RG n\u00b0 10085858 SSP/AC e do CPF n\u00ba 929.753.722-72. Finalidade: Mutir\u00e3o de Constru\u00e7\u00e3o da Escola Rural Municipal Jos\u00e9 Damasceno, nos  dias 23 e 24 de outubro de 2021 e 01, 02 e 06 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de novembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 022/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O POR INEXIGIBILIDADE N\u00ba 001/2021 Partes: MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3 e a empresa CASTRO E MELO ADVOGADOS, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 20.664.526/0001-83. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Escrit\u00f3rio de Advocacia Especializado para  presta\u00e7\u00e3o de Assessoria e Consultoria Jur\u00eddica ao Munic\u00edpio nas \u00e1reas de Direito Financeiro, Administrativo e Civil, atuando nas inst\u00e2ncias  administrativa e judicial, com \u00eanfase no suporte jur\u00eddico consultivo ao  Gabinete do Prefeito e a Procuradoria Jur\u00eddica do munic\u00edpio, bem como  podendo executar os servi\u00e7os jur\u00eddicos em car\u00e1ter complementar aos  realizados pela Procuradoria. Vig\u00eancia do Contrato: 12 (doze) meses. Data da assinatura: 05 de Novembro de 2021. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: PROJ./ATIV.-2004 \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA  SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, ELEMENTO DE DESPESA:  33.90.39.00.00.00 ( OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS \u2013 PJ), FONTE DE RECURSO: RP. Assinam: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/CONTRATANTE e o  Sr. HIL\u00c1RIO DE CASTRO MELO JUNIOR/CONTRATADO. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 EXTRATO DE CONTRATO  CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 023/2021  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O POR INEXIGIBILIDADE N\u00ba 002/2021 Partes: MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3 e a empresa H C MELO JUNIOR  SERVI\u00c7OS E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba  39.490.088/0001-02. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica com conhecimento t\u00e9cnico  para apresenta\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o Administrativa  P\u00fablica direcionada \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, contemplando orienta\u00e7\u00f5es na condu\u00e7\u00e3o de processos administrativos, suporte na  an\u00e1lise da legisla\u00e7\u00e3o aplicada ao servidor p\u00fablico vinculado \u00e0 secretaria, an\u00e1lise de presta\u00e7\u00f5es de contas de programas executados pela  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, incluindo orienta\u00e7\u00f5es, implanta\u00e7\u00f5es  e treinamentos necess\u00e1rios. Vig\u00eancia do Contrato: 12 (doze) meses.  Data da assinatura: 24 de Novembro de 2021. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: PROJ./ATIV.-2011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Rede de Ensino Fundamental 40%, ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00.00.00  ( OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS \u2013 PJ). FONTE DE RECURSO:  FUNDEB 30%, PROJ./ ATIV.- 2012 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Rede de Ensino  RP \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00.00 (OUTROS SERVI\u00c7OS  DE TERCEIROS \u2013 PJ); Fonte de Recurso: RP. Assinam: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/CONTRATANTE e o  Sr. HIL\u00c1RIO DE CASTRO MELO JUNIOR/CONTRATADO. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA E INCLUS\u00c3O SOCIAL \u2013  SEMCIS EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada  pela Portaria n\u00ba 201 de 30 de julho de 2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablica a CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS aprovados  no Processo Seletivo Simplificado \u2013 EDITAL n\u00ba 003/2021.  Art. 1\u00ba - Tornar p\u00fablico a CONVOCA\u00c7\u00c3O dos candidatos abaixo relacionados para assinarem o contrato referente ao Processo Seletivo Simplificado  N\u00ba 003/2021, para provimento de fun\u00e7\u00e3o, conforme abaixo indicado. CARGO: AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS DIVERSOS CARGO: ORIENTADOR SOCIAL Art. 2\u00ba- Os candidatos dever\u00e3o comparecer a Secretaria Municipal de  Cidadania e Inclus\u00e3o Social, situada na Tv. Floriano Peixoto - Centro,  no dia 01 de dezembro de 2021 (quarta-feira), \u00e0s 09h00min, para assinatura do contrato tempor\u00e1rio. Art. 3\u00ba - A presente convoca\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3\u2013AC, 24 de novembro de 2021. Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Portaria n\u00ba 201/2021             "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba.210/2021 CONVITE N\u00ba. 005/2021 CONTRATADO: J. A. N. LIMA CONSTRUTORA E COMERCIO LTDA  CNPJ: 40.222.258/0001-57. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Limpeza  e Revitaliza\u00e7\u00e3o dos Rios Moa, Azul e seus afluentes no Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima \u2013 Ac, no valor de R$ 99.603,11 (noventa e nove mil, seiscentos  e tr\u00eas reais e onze centavos). Elemento da Despesa: 3.3.90.39.00. Fonte de Recurso: Governo do Estado do Acre (DERACRE) \u2013 Conv\u00eanio N\u00ba.  065/2021 e RP. Assinam: ISAAC DE SOUZA LIMA \u2013 Contratante e JOS\u00c9  AGIMILSON DO NASCIMENTO LIMA \u2013 Contratado. M\u00e2ncio Lima/Ac, 19 de outubro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O  INEXIGIBILIDADE n\u00ba.003/2021 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA F\u00cdSICA OU JUR\u00cdDICA, ESPECIALIZADA, PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS,  T\u00c9CNICOS E PROFISSIONAIS NA RECUPERA\u00c7\u00c3O E REVIS\u00c3O DE  RECEITA P\u00daBLICA, A T\u00cdTULO DE ROYALTIES DA AGENCIA NACIONAL DO PETR\u00d3LEO, G\u00c1S NATURAL E BIOCOMBUST\u00cdVEIS. Favorecido: Gustavo Freitas Macedo, CNPJ n\u00ba. 41.146.282/0001-17. Prazo de Execu\u00e7\u00e3o:12 (doze) meses.   Valor total na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o: 20% (vinte por cento).    Fundamento Legal: Artigos 25, inciso II, da Lei n\u00ba. 8.666/93, de 21.06.93.  Justificativa anexa nos autos do processo de Inexigibilidade n\u00ba. 003/2021.  Ratifico a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o em conson\u00e2ncia com a justificativa  apresentada pelo respons\u00e1vel por processos de licita\u00e7\u00f5es e Parecer Jur\u00eddico constante do Processo de Inexigibilidade n\u00ba.003/2021, nos termos  do Art. 26 da Lei n\u00b0. 8.666/93 e suas atualiza\u00e7\u00f5es.  M\u00e2ncio Lima - Acre, 25 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 227/2021 INEXIGIBILIDADE N\u00ba. 003/2021 OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA FISICA OU JURIDICA, ESPECIALIZADA, PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS,  T\u00c9CNICOS E PROFISSIONAIS NA RECUPERA\u00c7\u00c3O E REVIS\u00c3O DE  RECEITA P\u00daBLICA, A TITULO DE ROYALTIES DA AGENCIA NACIONAL DO PETR\u00d3LEO, G\u00c1S NATURAL E BIOCOMBUST\u00cdVEIS, VISANDO PROPOSITURA DE A\u00c7\u00c3O JUDICIAL.  CONTRATADO: Gustavo Freitas Macedo, pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado (sociedade de advogados) inscrito no CNPJ n\u00ba. 41.146.282/000117, com sede na Avenida Senador Alberto Pasqualini, 868, Conj. 401  Bairro Centro, Tr\u00eas de Maio/RS. No valor de 20% (vinte por cento) do  benef\u00edcio econ\u00f4mico efetivamente proporcionado ao munic\u00edpio em raz\u00e3o das decis\u00f5es judiciais ou administrativas obtidas. De acordo com  a Lei n\u00ba. 8.666/93 artigos 25, inciso II e 13 inciso V. Vig\u00eancia: 12 (doze)  meses. Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 02.02 \u2014 Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento - Programa de Trabalho: 2.004 \u2014 Manuten\u00e7\u00e3o e Funcionamento da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e  Planejamento - Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2014 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2014 Pessoa Jur\u00eddica - Fonte: - Recursos Pr\u00f3prios. Assinam:  ISAAC DE SOUZA LIMA \u2013 CONTRATANTE e GUSTAVO FREITAS MACEDO -  CONTRATADO.  M\u00e2ncio Lima/AC, 25 de novembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal                                                                                                                                                         "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO CONSELHO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL - CMAS RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 05, de  22 de novembro  de  2021. O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, em  Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no dia 22 novembro de 2021, \u00f3rg\u00e3o de  controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei  municipal n\u00ba 085 de 10 de outubro de 1996. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar a presta\u00e7\u00e3o de contas do per\u00edodo de abril/maio de  2021, dos bens adquiridos por meio da Lei 173/2020.  Art. 2\u00ba Aprovar a reprograma\u00e7\u00e3o do saldo existente do per\u00edodo de 31 de  maio de 2021, no valor de R$18.170,10. Art. 3\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Manoel Urbano, 22  de novembro   de 2021. Eliabes Rodrigues do Nascimento Presidente do CMAS "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE E SANEMAENTO CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE PORTO ACRE RESOLU\u00c7\u00c3O/CMS/N\u00ba04/2021                              O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade, com base em suas compet\u00eancias regimentais, nas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelas Leis n\u00ba 8.080, de  19 de setembro de 1990, n\u00ba 8.142, de 28 de dezembro de 1990 e pela  Lei Municipal n\u00ba 601, de 23 de maio de 2017 Considerando a  Lei Complementar n\u00ba 141, de 13 de janeiro de 2012,  que Regulamenta o \u00a73\u00ba do art. 198, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, para dispor  sobre os valores m\u00ednimos a serem aplicados anualmente pela Uni\u00e3o,  Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios em a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os p\u00fablicos de  sa\u00fade; estabelece os crit\u00e9rios de rateio dos recursos de transfer\u00eancias  para a sa\u00fade e as normas de fiscaliza\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o e controle das despesas com sa\u00fade nas 3 (tr\u00eas) esferas de governo; revoga dispositivos  das Leis n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, e 8.689, de 27 de julho  de 1993; e d\u00e1 outras provid\u00eancias. Considerando a Portaria GM/MS N\u00ba 3.314, de 17 de dezembro de 2013,  que disp\u00f5e sobre transfer\u00eancia de  recursos financeiros de investimento  do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade a Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes, para  a  expans\u00e3o e consolida\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) e cria a  Rela\u00e7\u00e3o Nacional de Equipamentos e Materiais Permanentes financi\u00e1veis para o SUS (RENEM) e o Programa de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica (PROCOT) no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Intergestores Tripartite (CIT)  N\u00ba 22, de 27 de julho de 2017, que disp\u00f5e sobre complementarmente  sobre a execu\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros transferidos pelo Minist\u00e9rio  da Sa\u00fade, para a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes,  no \u00e2mbito da Portaria GM/MS N\u00ba 3.314, de 17 de dezembro de 2013; Considerando a Portaria GM/MS N\u00ba 163, de 30 de janeiro de 2020, que  estabelece o prazo para execu\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros repassados  a partir de 18 de dezembro de 2013, para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos; Considerando Lei Complementar n\u00ba 172, de 15 de abril de 2020, que  Disp\u00f5e sobre a transposi\u00e7\u00e3o e a transfer\u00eancia de saldos financeiros  constantes dos Fundos de Sa\u00fade dos Estados, do Distrito Federal e  dos Munic\u00edpios, provenientes de repasses federais. Considerando Lei Complementar n\u00ba 181, de 6 de maio de 2021, que  Altera a Lei Complementar n\u00ba 172, de 15 de abril de 2020 para conceder  prazo para que os Estados, o Distrito Federal e os Munic\u00edpios executem  atos de transposi\u00e7\u00e3o e de transfer\u00eancia e atos de transposi\u00e7\u00e3o e de  reprograma\u00e7\u00e3o, respectivamente. R E S O L V E:   Art. 1\u00ba \u2013 Aprovar o ATO NORMATIVO n\u00ba 03/2021, 19 de novembro de  2021, Disp\u00f5e sobre altera\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00e3o e aloca\u00e7\u00e3o dos equipamentos permanentes de propostas do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e Disp\u00f5e sobre  a transposi\u00e7\u00e3o e a transfer\u00eancia de saldos financeiros constantes dos  fundos de sa\u00fade dos estados, do distrito federal e dos munic\u00edpios, provenientes de repasses federais.  Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Porto Acre, Acre 24 de novembro de 2021. Marcelo Pereira Luiz Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Porto Acre- Ac Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS n\u00ba. 04/2021, nos termos da Lei Municipal  n\u00ba. 601, de 23 de maio de 2017. Benedito Cavalcante Damasceno Prefeito Municipal de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE E SANEMAENTO CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE PORTO ACRE RESOLU\u00c7\u00c3O/CMS/ N\u00ba05/2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade, com base em suas compet\u00eancias regimentais, nas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelas Leis n\u00ba 8.080, de  19 de setembro de 1990, n\u00ba 8.142, de 28 de dezembro de 1990 e pela  Lei Municipal n\u00ba 601, de 23 de maio de 2017. R E S O L V E:   Art. 1\u00ba \u2013 Aprovar a Programa\u00e7\u00e3o Anual de Sa\u00fade 2021 (PAS 2021) Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Porto Acre, Acre 24 de novembro de 2021. Marcelo Pereira Luiz Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade- CMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS n\u00ba. 005/2021, nos termos da Lei Municipal  n\u00ba. 601, de 23 de maio de 2017. Benedito Cavalcante Damasceno Prefeito Municipal de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE E SANEMAENTO CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE PORTO ACRE RESOLU\u00c7\u00c3O/ CMS/ N\u00ba 06/2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade, com base em suas compet\u00eancias regimentais, nas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelas Leis n\u00ba 8.080, de  19 de setembro de 1990, n\u00ba 8.142, de 28 de dezembro de 1990 e pela  Lei Municipal n\u00ba 601, de 23 de maio de 2017 R E S O L V E:   Art. 1\u00ba \u2013 Plano Municipal da Rede Cegonha. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Porto Acre, Acre 24 de novembro de 2021. Marcelo Pereira Luiz Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade- CMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS n\u00ba. 006/2021, nos termos da Lei Municipal  n\u00ba. 601, de 23 de maio de 2017. Benedito Cavalcante Damasceno Prefeito Municipal de Porto Acre-AC "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 172, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) Di\u00e1rias ao servidor (a)  JOS\u00c9 FRANCISCO DIAS DE OLIVEIRA, na fun\u00e7\u00e3o de servidor p\u00fablico,  lotado (a) na Secretaria Municipal de Finan\u00e7as, CPF: 943.371.362-15  do munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre nos dias 30 de Novembro e 01, 02 e 03 de Dezembro  de 2021. Para receber orienta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de execu\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de  contas bimestral junto a equipe de contabilidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 04 (quatro) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de  12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre aos 26 dias do  m\u00eas de Novembro de Dois Mil e Vinte e um.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 51/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de brinquedos, fogos de artif\u00edcio, materiais de fisioterapia, ultrassom odontol\u00f3gico, caneta de alta rota\u00e7\u00e3o e computadores, para  atender demanda das diversas Secretarias do munic\u00edpio de Porto Walter. Pelo presente instrumento, o Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, representado por seu Prefeito o Sr. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade abaixo assinado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, na forma exigida pela Lei n\u00ba  8.666/93 suas altera\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 10.520/02 e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas,  considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas  as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de  brinquedos, fogos de artif\u00edcio, materiais de fisioterapia, ultrassom odontol\u00f3gico, caneta de alta rota\u00e7\u00e3o e computadores, para atender demanda das  diversas Secretarias do munic\u00edpio de Porto Walter, HOMOLOGA todos os  atos praticados pelo Senhor Pregoeiro e pela Equipe de apoio referente ao  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 51/2021, para que produzam os efeitos legais  em sua plenitude e, em ato cont\u00ednuo ADJUDICA o objeto da licita\u00e7\u00e3o em  favor das empresas: EQUILAB COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI inscrita no CNPJ n\u00ba 38.949.469/0001-44 vencedor para o  item 01 com o valor unit\u00e1rio de R$ 23,50, para o item 02 com o valor unit\u00e1rio  de R$ 43,00, para o item 03 com o valor unit\u00e1rio de R$ 61,00, para o item  04 com o valor unit\u00e1rio de R$ 81,00, para o item 06 com o valor unit\u00e1rio de  R$ 40,00, para o item 08 com o valor unit\u00e1rio de R$ 177,00, para o item 09  com o valor unit\u00e1rio de R$ 198,00, para o item 10 com o valor unit\u00e1rio de  R$ 117,00, para o item 11 com o valor unit\u00e1rio de R$ 123,00, para o item  12 com o valor unit\u00e1rio de R$ 128,00, para o item 14 com o valor unit\u00e1rio  de R$ 42,00, para o item 15 com o valor unit\u00e1rio de R$ 78,00, para o item  16 com o valor unit\u00e1rio de R$ 34,00, para o item 18 com o valor unit\u00e1rio de R$ 29,00, para o item 19 com o valor unit\u00e1rio de R$ 37,00, para o item 20 com  o valor unit\u00e1rio de R$ 48,00, para o item 21 com o valor unit\u00e1rio de R$ 430,00, para o item 22 com o valor unit\u00e1rio de R$ 3.800,00, para o item 23 com o  valor unit\u00e1rio de R$ 1.100,00; A. O SANTOS - ME inscrita no CNPJ n\u00ba 15.735.524/0001-06 vencedor para o item 24 com o valor unit\u00e1rio de R$ 1.980,00,  para o item 25 com o valor unit\u00e1rio de R$ 930,00, para o item 26 com o valor unit\u00e1rio de R$ 580,00, para o item 27 com o valor unit\u00e1rio de R$ 745,00;  F C C PEDROSA EIRELLI inscrita no CNPJ n\u00ba 27.092.323/0001-09 vencedor para o item 28 com o valor unit\u00e1rio de R$ 12,00, JOS\u00c9 L. G COSTA EPP  inscrita no CNPJ n\u00ba 06.021.515/0001-54 vencedor para o item 29 com o valor unit\u00e1rio de R$ 4.150,00.. Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Porto Walter \u2013 Acre, 26 de novembro de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE SEGUNDO ADITIVO DE CONTRATO - CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 01/2020 N\u00ba 001/2020 Esp\u00e9cie: Segundo Aditivo ao Contrato n\u00b0 0163/2020  Contratada: COOPERATIVA AGROEXTRATIVISTA DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO WALTER com CNPJ n\u00ba 18.288.866/0001-05.  Objeto: O objeto do presente aditivo \u00e9 o acr\u00e9scimo de 25% na quantidade dos itens contratados do Contrato original n\u00ba 163/2020 oriundo da Chamada P\u00fablica n\u00ba 01/2020 cujo objeto \u00e9 Fornecimento de produtos regionais para complementa\u00e7\u00e3o da merenda Escolar, da Agricultura Familiar  Constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares para atender a demanda do Programa Nacional de  Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE em vigor at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021. Passando a vigorar as seguintes quantidades: CL\u00c1USULA SEGUNDA: Justifica-se a necessidade do presente aditivo de prazo, em vista que os produtos s\u00e3o essenciais para o funcionamento das atividades desenvolvida  pela nova gest\u00e3o e, dado que existe a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de itens para atender escolas que j\u00e1 funcionam com aulas presenciais, opta por  aditivar as quantidades permanecendo os pre\u00e7os unit\u00e1rios inalterados. 2.2. As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o, objeto do presente CONTRATO, correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para  2021, nas seguintes dota\u00e7\u00f5es: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O / Fonte de Recurso: RP/FNDE/FUNDEB / Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00  CL\u00c1USULA TERCEIRA: Permanecem inalteradas as demais condi\u00e7\u00f5es e cl\u00e1usulas do contrato original, n\u00e3o modificadas por este instrumento, declarando-se nesta oportunidade a ratifica\u00e7\u00e3o das mesmas.. Assinam: Sebati\u00e3o Nogueira de Andrade CONTRATANTE e Paulo C\u00e9sar da Silva Mendon\u00e7a, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 15 de novembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 742 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,   01250119/2021 decorrente do Preg\u00e3o  eletr\u00f4nico SRP 011/2021  fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , cimento asf\u00e1ltico CAP  50/70, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica EMAN EMULS\u00d5ES DE TRANSPORTES \u2013 LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 712158-4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713516-2 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 29 de julho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 743 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250120/2021 decorrente do Preg\u00e3o  eletr\u00f4nico SRP 011/2021,  fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , Emuls\u00e3o asf\u00e1ltica RR-2C, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica EMAN EMULS\u00d5ES DE TRANSPORTES \u2013 LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 712158-4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713516-2 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 09 de julho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 744 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250121/2021 decorrente do Preg\u00e3o eletr\u00f4nico SRP 038/2020  fonte de  recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica ,aquisi\u00e7\u00e3o de solo later\u00edtico pi\u00e7arra bruta, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa  Jur\u00eddica EXTRA\u00c7\u00c3O LATERITA QUINARI LTDA \u2013 ME. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Cl\u00e1udio Roberto de Andrade Mendes \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600004-1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713516-2 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 13 de julho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB   PORTARIA N\u00ba 745 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba, 01250122/2021, decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP  053/2020  fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica ,  pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o de condicionadores e diversos,  visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica SALDANHA E FREITAS LTDA I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 712158-4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Dagoberto de Ara\u00fajo Melo \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600006-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 13 de julho de 2021. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 746 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250123/2021 decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL SRP 062/2020   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora de  Servi\u00e7os de marmitex, visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica  SOUZA E PASTOR LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Ricardo Gomes Correia   Matr\u00edcula n\u00ba713157-1 II \u2013 Fiscal:\u2013 San da Gama Silva Matr\u00edcula n\u00ba 712158-4 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 14 de julho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 747 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250124/2021 decorrente do Preg\u00e3o  eletr\u00f4nico SRP 016/2021,  fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , Material de prote\u00e7\u00e3o  e seguran\u00e7a, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  e a pessoa Jur\u00eddica LEGALMART SERVI\u00c7OS EM EVENTOS EIRELI I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 712158-4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Estefane Thais de Moura e Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 709013-3 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 16 de julho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021.         Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 749 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba,01250126/2021 decorrente do Preg\u00e3o  eletr\u00f4nico SRP 015/2021  fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora de Servi\u00e7os de aquisi\u00e7\u00e3o de fardamento, visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica ZENIDA MENDES DE BRITO I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 712158-4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Daniel Alves Farias de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713195-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 20 de julho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 750 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250127/2021 decorrente do Preg\u00e3o eletronico SRP 020/2021 fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica prestadora de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de motoniveladora, visando  atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica JL  CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 20 de julho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 751 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250128/2021 decorrente do Preg\u00e3o  eletronico SRP 056/2020  fonte de  recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos  de inform\u00e1tica, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa Jur\u00eddica SILVANE CRISTINA DOS SANTOS VICENTE. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 712158-4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Gutenberg Nogueira de Aguiar \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 710854-4 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 23 de julho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 752 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250129/2021, decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP 049/2020,  fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora de  Servi\u00e7os de , visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e  a pessoa Jur\u00eddica L.M PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039-1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 23 de julho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL DAVID RODRIGUES PORTARIA /CEIDR/ N\u00ba.  01 de 14 de outubro de 2021 Ivaneide Rodrigues da Silva Machado, Gestora do Centro de Educa\u00e7\u00e3o  Infantil David Rodrigues, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com os termos da Portaria de Designa\u00e7\u00e3o n\u00ba 250/2019, pela presente; Resolve: Art 1\u00ba - Designar Rita Onofre Maia de Sousa, como Fiscal de Contratos e  recebedor de materiais e equipamentos desta citada Unidade Educativa. Art 2\u00ba - A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco \u2013 AC, 14 de outubro de 2021. Ivaneide Rodrigues da Silva Machado Gestora do CEI David Rodrigues ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 290 DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Portaria Municipal n\u00ba 180 de 23 de novembro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 034/2021 Contrato n\u00b0 011000124/2021 Processo n\u00ba 15073/2021 Contratada: Norte \u2013 Centro de Distribui\u00e7\u00e3o de Mercadorias em Geral Ltda - EPP  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  terceirizados de apoio operacional (Atividade Meio). Gestor: Maria Rosangela Rosas dos Santos Matr\u00edcula n\u00ba 713025-2 E-mail: rosangela.rosas@riobranco.ac.gov.br Gestor substituto: Giovanni Catter Beserra Matr\u00edcula n\u00b0 713101-1 E \u2013Mail: giovanni.beserra@riobranco.ac.gov.br Fiscal: Renata Sanchez Franco Matr\u00edcula n\u00ba 702870-1 E \u2013Mail: renata.franco@riobranco.ac.gov.br Fiscal administrativo: K\u00e1tia Regina da Silva Modesto  Matr\u00edcula n\u00ba 543965-02 E \u2013Mail: Terezinha.jesus@riobranco.ac.gov.br Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Douglas Jonathan Santiago de Souza Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 180/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 754 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250131/2021, decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP 053/2020,  fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora de  Servi\u00e7os de pe\u00e7as P/ manuten\u00e7\u00e3o de condicionadores de ar diversos,  visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa  Jur\u00eddica SALDANHA E FREITAS LTDA I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 712158-4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Dagoberto de Ara\u00fajo Melo \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600006-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de julho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 753 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250130/2021 decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP 049/2020, fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e  a pessoa Jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS E COMERCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039-1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 23 de julho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 755 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250132/2021 decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP 048/2020, fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora de Servi\u00e7os de  pe\u00e7as automotivas, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e  a pessoa Jur\u00eddica RAIO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039-1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de julho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 756 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250133/2021 decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP 054/2020   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora de  Servi\u00e7os de tornearia e solda, visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica TORNEARIA TIP E COM\u00c9RCIO I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039-1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 27 de julho de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 757 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250134/2021, decorrente do Preg\u00e3o eletr\u00f4nico SRP 027/2021, fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora de Servi\u00e7os de esta\u00e7\u00e3o total eletr\u00f4nica e receptor GPD, visando atender as  necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica GUANDALINI  EQUIPAMENTOS TOPOGRAFICOS EIRELI I \u2013 Gestor: Lauane Melo da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713506-1 II \u2013 Fiscal: M\u00e1rio C\u00e9sar de Macedo \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600108-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 05 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 758 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250135/2021 decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP 046/2020,  fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo combust\u00edveis, visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica AUTO POSTO CORRENT\u00c3O. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 712158-4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Renato Maciel de Souza \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600036-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 05 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 759 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250136/2021 decorrente do Preg\u00e3o  eletr\u00f4nico SRP 032/2020, fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora de Servi\u00e7os de \u00f3leos, lubrificantes, filtros, visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica RIMACRE DITRUIBUIDORA DE  AUTO PE\u00c7AS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039-1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 09 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 760 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250137/2021 decorrente do Preg\u00e3o eletronico SRP 032/2020 fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leos  Lubrificantes , visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e  a pessoa Jur\u00eddica SILVA E COM\u00c9RCIO DE LUBRIFRICANTES. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039-1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 09 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 761 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250138/2021 decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP 054/2020,  fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora de  Servi\u00e7os de tornearia e solda, visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica TORNEARIA TIP E COM\u00c9RCIO.  I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039-1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 09 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 762 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba, 01250139/2021 decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP  047/2020, fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica ,  prestadora de Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o de radiadores, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica  RAIO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039-1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 09 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 763 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba, 01250140/2021 decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP  047/2020 fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica  , prestadora de Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o de radiadores, visando  atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa  Jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS E COMERCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039-1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 09 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 01250141/2021 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250141/2021 decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP 048/2020   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora retifica de motores, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e  a pessoa Jur\u00eddica RETIFICA DE MOTORES AQUIRI LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039-1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 09 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 765 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250142/2021 decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP 048/2020, fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora de Servi\u00e7os de  pe\u00e7as automotivas, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e  a pessoa Jur\u00eddica RETIFICA DE MOTORES AQUIRI LTDA. I\u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039-1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 09 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 766 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250143/2021 decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP 048/2020, fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora de Servi\u00e7os  de fornecimento de pe\u00e7as, visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS E COMERCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039-1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a10 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021.   Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 767 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250144/2021 decorrente do Preg\u00e3o eletr\u00f4nico SRP 067/2020  fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , fornecimento de caf\u00e9  da manh\u00e3, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa Jur\u00eddica M.L.R ALBUQUERQUE. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Ricardo Gomes Correia \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713157-1 II \u2013 Fiscal:\u2013 San da Gama e Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 712158-4 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 10 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 768 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250145/2021 decorrente do Preg\u00e3o eletr\u00f4nico SRP 020/2021, fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa f\u00edsica , prestadora de Servi\u00e7os  de Loca\u00e7\u00e3o em Rolo Compactador Liso, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de  Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa f\u00edsica CLAUDIOMAR DE SOUZA FREITAS  I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 13 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 769 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250146/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP 020/2021   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa f\u00edsica , prestadora de Servi\u00e7os de p\u00e1 carregadeira, visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco  \u2013 EMURB, e a pessoa f\u00edsica  ADRIANA MENDES CASTRO SOARES.  I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 13 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 770 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250147/2021 decorrente do Preg\u00e3o eletr\u00f4nico SRP 020/2021  fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica , prestadora de Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de retroescavadeira, visando atender as necessidades  da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de  Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica VALDINEI BORRHER. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 16 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 771 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250148/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP 020/2021  fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa f\u00edsica, prestadora de Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de retroescavadeira, visando atender as necessidades  da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa f\u00edsica AURELIO SILVA DE MESQUITA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 17 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 772 DE 08 DE NOVEMBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba, 01250149/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETRONICO SRP  020/2021  fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica ,  prestadora de Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o  de p\u00e1 carregadeira, visando  atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa  Jur\u00eddica ECAM EMPREENDIMENTOS EIRELI I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Dejeane da Silva Fernandes   Matr\u00edcula n\u00ba709243/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Nabir da Silva Menasfi Matr\u00edcula n\u00ba 713188/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 17 de agosto de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 877, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Gleiciane da Silva Magalh\u00e3es, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-3. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 23 de novembro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  PORTARIA N\u00ba 878, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Francisley Silva de Lima, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-3. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 23 de novembro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/FGB/N\u00ba 181, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021     0 DIRETOR- PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 820 DE 15 DE ABRIL DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba080/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0010/2020/CEL Contrato n\u00ba  095/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do conv\u00eanio n\u00b0877189/2018 \u2013 CAMPEONATO MUNICIPAL  DE FUTSAL \u2013 Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, celebrado a empresa  G.S. SILVEIRA ME, atendendo as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal  de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FGB. Gestor Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  N\u00ba da Matricula: 713062/1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar  N\u00ba da Matricula: 540210/3 Fiscal Titular: Fabiana Damaceno Pinheiro  N\u00ba da Matricula: 713295/1 Fiscal Substituto: Gladson da Rocha Roque N\u00ba da Matricula: 542511/2 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com efeitos retroativos a contar de  08 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se,  Publique-se Cumpra-se. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente - FGB  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  PORTARIA N\u00ba 153/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 017/2017, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba 134/2019 \u2013 CEL/PMRB \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2019  CONTRATO N\u00ba: 017/2017 CONTRATADA: W. O. PEREIRA  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, prestadora de Servi\u00e7os de  loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o Carga Seca. GESTOR DO CONTRATO: Darlan Andrade de Brito, Matr\u00edcula n\u00ba 708945; FISCAL TITULAR: Ant\u00f4nio de Moura Freitas \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713651, e; FISCAL SUBSTITUTO: Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 706956. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a contar do dia 09 de novembro de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 22 de novembro 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNIICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  PORTARIA N\u00ba 154/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 021/2017, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba 134/2019 \u2013 CEL/PMRB \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2019  CONTRATO N\u00ba: 021/2017/SEINFRA CONTRATADA: LOACRE \u2013 Loca\u00e7\u00e3o e Com\u00e9rcio de M\u00e1quinas e Equipamentos para Constru\u00e7\u00e3o LTDA OBJETO: Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o carga seca, com motorista,  capacidade de carga 4 e 6 toneladas. GESTOR DO CONTRATO: Darlan Andrade de Brito, Matr\u00edcula n\u00ba 708945; FISCAL TITULAR: Ant\u00f4nio de Moura Freitas \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713651, e; FISCAL SUBSTITUTO: Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 706956. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a contar do dia 09 de novembro de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 22 de novembro 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  PORTARIA N\u00ba 155/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo para, com observ\u00e2ncia no Art.  67, \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 019/2018, e seus termos aditivos, caso ocorram, celebrados  entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana e a  Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba  213/2018/CPL/PMRB - PREG\u00c3O SRP N\u00ba 002/2018 CONTRATO: N\u00ba 019/2018 CONTRATADA: W. O. Pereira Ltda OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica ou pessoa f\u00edsica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte, ve\u00edculo tipo motocicleta, para atender  as demandas operacionais da Secretaria Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana - SEINFRA, no Munic\u00edpio de Rio Branco-Acre. GESTOR DO CONTRATO: Darlan Andrade de Brito, Matr\u00edcula n\u00ba 708945; FISCAL TITULAR: Ant\u00f4nio de Moura Freitas \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713651, e; FISCAL SUBSTITUTO: Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 706956. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a contar do dia 09 de novembro de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 22 de novembro 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  PORTARIA N\u00ba 157/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 046/2020, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO SEINFRA N\u00ba. 10991/2020 - DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 014/2020 CONTRATO N\u00ba: 046/2020 CONTRATADA: Agro Norte Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva do Ve\u00edculo, com Fornecimento de Pe\u00e7as do ve\u00edculo L200 TRITON SPORT GL 2.4 4X4 MT de propriedade da  Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. GESTOR DO CONTRATO: Darlan Andrade de Brito, Matr\u00edcula n\u00ba 708945; FISCAL TITULAR: Ant\u00f4nio de Moura Freitas \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713651, e; FISCAL SUBSTITUTO: Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 706956. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a contar do dia 09 de novembro de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 22 de novembro 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  PORTARIA N\u00ba 158/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 022/2020, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba    047/2019 \u2013 CEL/PMRB - PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 032/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2020 CONTRATO N\u00ba: 022/2020 CONTRATADA: Augusto S. De Ara\u00fajo \u2013 EIRELI OBJETO: Fornecimento de \u00e1gua mineral, gelo e g\u00e1s liquefeito do petr\u00f3leo acondicionado (g\u00e1s de cozinha) em botijas de 13 Kg. GESTOR DO CONTRATO: Daniely do Nascimento Souza - Matr\u00edcula n\u00ba 713499; FISCAL TITULAR: Ant\u00f4nio de Moura Freitas \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713651, e; FISCAL SUBSTITUTO: Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 706956. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a contar do dia 09 de novembro de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 22 de novembro 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  PORTARIA N\u00ba 159/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 024/2020, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba    047/2019 \u2013 CEL/PMRB - PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 032/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2020 CONTRATO N\u00ba: 024/2020 CONTRATADA: MS Servi\u00e7os Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00f5es \u2013 EIRELI. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (\u00c1gua Mineral, Gelo e  G\u00e1s), para atender as demandas da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. GESTOR DO CONTRATO: Daniely do Nascimento Souza - Matr\u00edcula n\u00ba 713499; FISCAL TITULAR: Ant\u00f4nio de Moura Freitas \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713651, e; FISCAL SUBSTITUTO: Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 706956. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a contar do dia 09 de novembro de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 22 de novembro 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  PORTARIA N\u00ba 160/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 018/2019, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 055/2018/CPL/PMRB - PROCESSO  N\u00ba: 141/2018 - CPL/PMRB CONTRATO: 018/2019 CONTRATADA: W. O. Pereira \u2013 EIRELI OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transportes em ve\u00edculos leves, em car\u00e1ter n\u00e3o eventual. GESTOR DO CONTRATO: Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Arruda, Matr\u00edcula n\u00ba \u2013 712967; FISCAL TITULAR: Ant\u00f4nio de Moura Freitas \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713651, e; FISCAL SUBSTITUTO: Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 706956. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a contar do dia 09 de novembro de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 22 de novembro 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA  PORTARIA N\u00ba 161/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 023/2019, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana e a  Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba 134/2019 \u2013 CEL/PMRB \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2019  CONTRATO N\u00ba: 023/2019 CONTRATADA: Wagner e Silva OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de natureza comum, terceirizado e continuado, sem dedica\u00e7\u00e3o exclusiva  de m\u00e3o de obra, de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva, instala\u00e7\u00e3o e remo\u00e7\u00e3o, nos condicionadores de ar pertencentes ao patrim\u00f4nio da Secretaria  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, no munic\u00edpio de Rio Branco/Acre. GESTOR DO CONTRATO: Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Arruda, Matr\u00edcula n\u00ba \u2013 712967; FISCAL TITULAR: Ant\u00f4nio de Moura Freitas \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713651, e; FISCAL SUBSTITUTO: Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 706956. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a contar do dia 09 de novembro de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 22 de novembro 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - COGEM PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 42, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O CORREGEDOR-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar Municipal  n\u00ba 54, de 07 de dezembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 1.381/2021; Considerando o MEMO/COGEM/PMRB/N\u00ba 64/2021 da servidora Marlene Campos dos Reis de Nogueira, de 18 de novembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba.  Designar o servidor JO\u00c3O LUCAS COELHO DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 701649-1, para, em substitui\u00e7\u00e3o a servidora MARLENE CAMPOS DOS REIS  DE NOGUEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 544851-1, integrar na qualidade de membro da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar \u2013 Rito Ordin\u00e1rio n\u00ba  06/2021, constitu\u00edda pela PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 37, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.153 de  25/10/2021. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito a contar de 18 de novembro de 2021. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. Osias Rodrigues  Corregedor Geral do Munic\u00edpio Decreto n\u00ba 1.381/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - COGEM PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 42, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021 O CORREGEDOR-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar Municipal  n\u00ba 54, de 07 de dezembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 1.381/2021; Considerando o MEMO/COGEM/PMRB/N\u00ba 64/2021 da servidora Marlene Campos dos Reis de Nogueira, de 18 de novembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a servidora LIGIANE DE ARA\u00daJO LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 545347-1, para presidir os trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 06/2021, constitu\u00edda pela PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 37, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado  n\u00ba 13.153 de 25/10/2021 Art. 2\u00ba. Designar o servidor JO\u00c3O LUCAS COELHO DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 701649-1, para substituir a servidora MARLENE CAMPOS DOS REIS  DE NOGUEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 544851-1, e integrar como membro da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar \u2013 Rito Ordin\u00e1rio n\u00ba 06/2021. Art. 3\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito a contar de 18 de novembro de 2021. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. Osias Rodrigues  Corregedor Geral do Munic\u00edpio Decreto n\u00ba 1.381/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 224/2021 NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O POR INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO N.\u00ba 019/2021 - Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito  - Rio Branco - AC. O Superintendente da RBTRANS, em conformidade com as compet\u00eancias estabelecidas na Lei 9.503/97 - C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito  Brasileiro - CTB, e demais regulamenta\u00e7\u00f5es do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito - CONTRAN, especialmente a Resolu\u00e7\u00e3o 619/2016, ap\u00f3s esgotadas as tentativas de entrega via remessa postal, tendo em vista que os autos de infra\u00e7\u00e3o foram considerados regulares e consistentes, tendo sido  cumprido o estabelecido nos artigos 281 e 282 do CTB, NOTIFICA DA AUTUA\u00c7\u00c3O os propriet\u00e1rios ou infratores dos ve\u00edculos abaixo relacionados,  podendo ser interposta a DEFESA DA AUTUA\u00c7\u00c3O no prazo de at\u00e9 30 dias contados da data de publica\u00e7\u00e3o deste Edital. O formul\u00e1rio de defesa da autua\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser instru\u00eddo com no m\u00ednimo: o requerimento devidamente preenchido de forma leg\u00edvel e assinado,  acompanhado dos seguintes documentos: a) c\u00f3pia do auto de infra\u00e7\u00e3o, ou desta notifica\u00e7\u00e3o com c\u00f3pia da p\u00e1gina que conste a placa do ve\u00edculo,  ou de outro documento que conste a placa do ve\u00edculo ou o n\u00famero do auto de infra\u00e7\u00e3o; b) c\u00f3pia da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - CNH ou  outro documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial que comprove a assinatura do requerente ou procurador, se pessoa jur\u00eddica documento que comprove a  representa\u00e7\u00e3o; c) procura\u00e7\u00e3o especifica, quando for o caso; d) c\u00f3pia do CRLV (Certificado de Registro e Licenciamento do Ve\u00edculo); e) original e/ ou c\u00f3pia de outros documentos que possam fazer prova ou colaborar para o esclarecimento dos fatos alegados. O formul\u00e1rio de requerimento e  os demais documentos poder\u00e3o ser enviados e/ou entregues, no prazo acima estabelecido. Os Endere\u00e7os e formul\u00e1rios poder\u00e3o ser encontrados  e retirados no s\u00edtio eletr\u00f4nico www.riobranco.ac.gov.br. O padr\u00e3o de sequ\u00eancia de identifica\u00e7\u00e3o dos dados das infra\u00e7\u00f5es abaixo relacionadas s\u00e3o:  placa do ve\u00edculo, n\u00famero do auto de infra\u00e7\u00e3o, data da infra\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo da infra\u00e7\u00e3o/desdobramento. RIO BRANCO - AC, 30 de Novembro de 2021 An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente  Decreto n\u00b0 015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA   Portaria n\u00ba 075/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares, Resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba 01130035/2021, proveniente da Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 005/2021, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 253/2020, Processo n\u00ba  0014.013886.00003/2020-89, Fonte de Recurso 01, que tem por objeto \u201c Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua pot\u00e1vel transportada em  caminh\u00e3o pipa, a fim de atender as necessidades da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA\u201d, que  tem como contratada a empresa Elizeu Mesquita da Silva \u2013 ME . Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos  materiais adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 26 de novembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O A Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, torna p\u00fablico que o PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 013/2021, cujo objeto \u00e9 a  eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para executar de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva tape\u00e7aria em bancos de ve\u00edculos  automotivos e m\u00e1quinas pesadas, destinados a atender as necessidades da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco- EMURB, foi revogado por conveni\u00eancia administrativa, nos termos do Artigo 49 da Lei n\u00b0 8.666/1993. Rio Branco, 26 de novembro de 2021. Eng. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do contrato: 01140027/2021 Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 054/2021 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e CIA DA CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA. Objeto do Contrato: Constitui objeto do presente Contrato a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de material de consumo, (ferramentas, utens\u00edlios em geral), para atender a Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC. Vig\u00eancia: in\u00edcio de 27 de outubro de 2021 a 31 de dezembro de 2021.  704672-1 703265-1 713041-1 Valor: D\u00e1-se a este contrato o valor de R$ 39.914,84 (trinta e nove mil,  novecentos e quatorze reais e oitenta e quatro centavos).  Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Jhonatan Mota de Ara\u00fajo ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                              SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 36 DE 03 NOVEMBRO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com base  em suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas na Lei  Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 2.024 de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria,  realizada na modalidade presencial no dia 03 de novembro de 2021, e  conforme registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Art. 1\u00ba Aprovar a Composi\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Provis\u00f3ria da Confer\u00eancia de Sa\u00fade Mental do Munic\u00edpio de Rio Branco, Coordenador: Titular: Mauro Bezerra do Nascimento \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Marcelo Menezes Juc\u00e1  Coordenador Adjunto: Titular: Giovanny Kley da Silva Trindade \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Eudo Raffael Lima da Silva  Membros: Titular: Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira \u2013 Segmento: Trabalhador Suplente: Paulo Ant\u00f4nio Firmino da Silva Titular: Kleyton Goes Passos \u2013 Segmento: Gestor Suplente: Caroline Pontes Soares; Titular: Francisco Rafael Lopes e Silva \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Franciene Ant\u00f4nia Lopes da Silva Titular: \u00c9rica Fabiola Ara\u00fajo da Silva Faria - Segmento: Gestor Suplente: Maria Ramaica Alves Farias Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 36/2021, de acordo com o Regimento  Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria municipal de sa\u00fade de Rio Branco Decreto n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                              SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 36 DE 03 NOVEMBRO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com base  em suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas na Lei  Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 2.024 de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria,  realizada na modalidade presencial no dia 03 de novembro de 2021, e  conforme registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Art. 1\u00ba Aprovar a Composi\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Provis\u00f3ria da Confer\u00eancia de Sa\u00fade Mental do Munic\u00edpio de Rio Branco, Coordenador: Titular: Mauro Bezerra do Nascimento \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Marcelo Menezes Juc\u00e1  Coordenador Adjunto: Titular: Giovanny Kley da Silva Trindade \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Eudo Raffael Lima da Silva  Membros: Titular: Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira \u2013 Segmento: Trabalhador Suplente: Paulo Ant\u00f4nio Firmino da Silva Titular: Kleyton Goes Passos \u2013 Segmento: Gestor Suplente: Caroline Pontes Soares; Titular: Francisco Rafael Lopes e Silva \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Franciene Ant\u00f4nia Lopes da Silva Titular: \u00c9rica Fabiola Ara\u00fajo da Silva Faria - Segmento: Gestor Suplente: Maria Ramaica Alves Farias Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 36/2021, de acordo com o Regimento  Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria municipal de sa\u00fade de Rio Branco Decreto n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                             SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 35 DE 03 NOVEMBRO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com base  em suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas na Lei  Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 2.024 de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria,  realizada na modalidade presencial no dia 03 de novembro de 2021, e  conforme registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar a recomposi\u00e7\u00e3o e a nomea\u00e7\u00e3o dos coordenadores e  coordenadores adjuntos das comiss\u00f5es permanentes do Conselho Municipal de sa\u00fade de Rio Branco; COFIN: Comiss\u00e3o de or\u00e7amento e Presta\u00e7\u00e3o de Conta Coordenador: Titular: Francisco Oliveira da Silva Ribeiro \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio  Suplente: Adinei Melo Soares Santos Coordenador Adjunto:  Titular - Francisco Rafael Lopes e Silva \u2013 segmento: Usu\u00e1rio Suplente - Franciene Ant\u00f4nia Lopes da Silva Membros: Titular: Luslene Vasques de Oliveira \u2013 Segmento: Trabalhador Suplente: Joc\u00e9 Eneida de Ara\u00fajo Vieira Titular: Francisco Silva Lima \u2013 Segmento: Gestor Suplente: Sheila Andrade Vieira; Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Permanente para o Controle Social do SUS Coordenador: Titular: Francisco Oliveira da Silva Ribeiro \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Adinei Melo Soares Santos Coordenador Adjunto:  Titular: Frank Ant\u00f4nio Lopes e Silva \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Elimar do Nascimento Silva Membros: Titular: Juscelino Rodrigues Gon\u00e7alves Segmento: Trabalhador Suplente: Maria Marilita dos Santos Titular: Kleyton Goes Passos \u2013 Segmento: Gestor Suplente: Caroline Pontes Soares; Comiss\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade e Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00e3o da Equidade Coordenador: Titular: Gilson Lima de Carvalho - Segmento: Trabalhador Suplente: Alberto Soares Neto Coordenador Adjunto: Titular: Giovanny Kley da Silva Trindade \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Eudo Raffael Lima da Silva Membros: Titular: Francisco das Chagas Moura da Rocha Sousa \u2013 Segmento:  Usu\u00e1rio Suplente: Osmar Silva de Lima Titular: \u00c9rica Fabiola Ara\u00fajo da Silva Faria - Segmento: Gestor Suplente: Maria Ramaica Alves Farias; Comiss\u00e3o de Controle e Avalia\u00e7\u00e3o Coordenador: Titular: Frank Ant\u00f4nio Lopes e Silva \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Elimar do Nascimento Silva Coordenador Adjunto:  Titular: Odilene de Alencar Silva - Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Edinaldo Fernandes de Souza Membros:  Titular: Gilson Lima de Carvalho - Segmento: Trabalhador Suplente: Alberto Soares Neto Titular: Francisco Silva Lima - Segmento: Gestor Suplente: Sheila Andrade Vieira; Comiss\u00e3o Intersetorial de Sa\u00fade Do Trabalhador E Trabalhadora- Cistt Coordenador: Titular: Pedro Chandllis Alencar Vasconcelos - Segmento: Gestor Suplente: Maria Cristiane Neres da Silva Coordenador Adjunto:  Titular: Kleyton Goes Passos\u2013 Segmento: Gestor Suplente: Caroline Pontes Soares Membros: Titular - Francisco Rafael Lopes e Silva \u2013 segmento: Usu\u00e1rio Suplente - Franciene Ant\u00f4nia Lopes da Silva Titular: Luslene Vasques de Oliveira - Segmento: Trabalhador Suplente: Joc\u00e9 Eneida de Ara\u00fajo Vieira; Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 35/2021, de acordo com o Regimento  Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria municipal de sa\u00fade de Rio Branco Decreto n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                         SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 37 DE 03 NOVEMBRO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com base  em suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas na Lei  Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 2.024 de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria,  realizada na modalidade presencial no dia 03 de novembro de 2021, e  conforme registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar a Comiss\u00e3o para a Reformula\u00e7\u00e3o do Regimento Interno  do Conselho do Municipal Sa\u00fade; Coordenador: Titular: Gilson Lima de Carvalho - Segmento: Trabalhador Suplente: Alberto Soares Neto Coordenador Adjunto: Titular: Kleyton Goes Passos \u2013 Segmento: Gestor Suplente: Caroline Pontes Soares Membros: Titular: Giovanny Kley da Silva Trindade \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Eudo Raffael Lima da Silva;  Titular: Francisco das Chagas Moura da Rocha Sousa \u2013 Segmento:  Usu\u00e1rio Suplente: Osmar Silva de Lima; Titular: Francisco Rafael Lopes e Silva \u2013 Segmento: Usu\u00e1rio Suplente: Franciene Ant\u00f4nia Lopes da Silva. Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 37/2021, de acordo com o Regimento  Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria municipal de sa\u00fade de Rio Branco Decreto n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS Quarto Termo Aditivo - Prazo Contrato RBTRANS n\u00ba 085/2017 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 721/2016 \u2013 CEL/PMRB Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2017 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013  RBTRANS e a empresa COOPERVEL \u2013 COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIO DE VE\u00cdCULOS DO ESTADO DO ACRE. Do objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo de apoio tipo Pick-Up com condutor para  atender as necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes  e Tr\u00e2nsito - RBTRANS Do valor: Fica registrado o valor de R$ 76.800,00 (sessenta e seis mil  e oitocentos reais). Da vig\u00eancia: Do dia 01/01/2022 a 31/12/2022. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.012.202.26.452.01 01.2036.0000 (Readequa\u00e7\u00e3o da Malha Vi\u00e1ria nas Vias Estruturantes  e corredores de Transporte Coletivo-REVI); Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria:  33.90.39.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros); Fontes de Recursos: 01  (Repasse da Prefeitura), 10 (Recursos Pr\u00f3prio) e 07 (Conv\u00eanio). Data de Assinatura:  22 de novembro de 2021. Assinam: An\u00edzio Claudio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  Luciano Nascimento Haluen \u2013 Contratada PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 023/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (combust\u00edveis). Origem: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB. Data da Abertura: 10/12/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 30/11/2021 a 09/11/2021 Hor\u00e1rio: 08h \u00e0s 17h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco-AC, 26 de novembro de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                           SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O 022/2021 TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Fraldas Descart\u00e1veis. Afigurando-me que a contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 legal, com base no art. 24 da Lei 8.666/93,  AUTORIZO o procedimento de que se cogita em favor das empresas: 1.GRADUAL COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ: 12.040.718/0001-90 \u2013 pretensa ganhadora dos itens 02 e 03, totalizando o  valor de R$ 68.520,00 (Sessenta e oito mil, quinhentos e vinte reais); 2.J.S. NUNES EIRELI, CNPJ: 40.802.993/0001-30 - pretensa ganhadora dos itens 04, 05, 06, 07 e 08, totalizando o valor de R$ 47.006,00  (quarenta e sete mil, e seis reais); Objetivando a Aquisi\u00e7\u00e3o de Fraldas Descart\u00e1veis para atender a Equipe  Multiprofissional     de Aten\u00e7\u00e3o Domiciliar \u2013 EMAD, junto \u00e0 Sa\u00fade da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco - SEMSA. Com o valor  total julgado de R$ 115.526,00 (CENTO E QUINZE MIL, QUINHENTOS  E VINTE E SEIS REAIS). Ordeno que se proceda \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do respectivo empenho e a publica\u00e7\u00e3o do objeto supramencionado, com a condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia. Sigam-se os ulteriores termos. Data da Assinatura: 11 de novembro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio. Dec. n\u00b0 1.313, de 13 de setembro de 2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  EXTRATO DE TERMO ADITIVO Secretaria Respons\u00e1vel: SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA  N\u00famero do Termo Aditivo: 10\u00ba N\u00famero do Contrato n\u00ba 043/2019 N\u00famero do Processo: 122/2019 Modalidade: TOMADA DE PRE\u00c7OS   N\u00famero da Modalidade: 010 Ano da Modalidade: 2019 Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 Seinfra e, do outro, como contratada a  Empresa DZ Constru\u00e7\u00f5es Eireli. OBJETO DO CONTRATO: Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o do Ramal Macarr\u00e3o, no Munic\u00edpio de Rio Branco/Acre. Valor do Contrato: R$ 579.400,42  Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto a  prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia, referente ao contrato de Servi\u00e7os de  Pavimenta\u00e7\u00e3o do Ramal Macarr\u00e3o, no Munic\u00edpio de Rio Branco/Acre,  parte integrante deste aditivo, onde fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia  por mais 30 (trinta) dias, a contar do dia 25/11/2021 a ao dia 24/12/202. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.     Vig\u00eancia do Contrato: In\u00edcio em 07/10/2019 t\u00e9rmino em 24/12/2021 Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 15.451.0106.2058.0000 e  15.451.0106.1073.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas e Ramais e Manuten\u00e7\u00e3o e Investimentos em Interven\u00e7\u00f5es Urban\u00edsticas - Elemento de Despesa:  44.90.51.00 \u2013 Fonte de Recurso: 101 (RP) e 106 (CONV\u00caNIO) Signat\u00e1rios \u2013 Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA Signat\u00e1rios \u2013 Luciana Maria da Silva Lima Santiago - DZ Constru\u00e7\u00f5es Eireli. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB            SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Extrato do Termo de Ades\u00e3o  Termo de Ades\u00e3o n\u00b0014/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00b0 005/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba. 253/2020 Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).  Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), Inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.034.583/0017-90 e a empresa Elizeu Mesquita da Silva \u2013 ME, CNPJ n\u00ba. 04.296.753/0001-47, com sede na  Rua Adolfo Barbosa Leite, n\u00b0 61, Bairro: Quinze, CEP: 69.906-218, Rio Branco/AC. Cl\u00e1usula Primeira \u2013 Objeto Constitui objeto do presente contrato a Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua pot\u00e1vel transportada em caminh\u00e3o pipa, a fim de atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que  integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 253/2020, proposta da Contratada e demais documentos  constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00003/2020-89. Cl\u00e1usula Quarta \u2013 do Pre\u00e7o O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 46.800,00 (quarenta e seis mil e oitocentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. Cl\u00e1usula Quinta \u2013 da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste Termo de Ades\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.014.001.06.182.0103.2320.0000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo)  Fonte de Recursos: 1 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios). Data de Assinatura: Rio Branco \u2013 AC, 26 de novembro de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Eracides Caetano de Souza \u2013 Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) (contratante)  e Elizeu Mesquita da Silva  - Elizeu Mesquita da Silva \u2013 ME (contratada). ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 01 \u2013 CPL 01 2\u00b0 AVISO DE REABERTURA DE PRAZO CONVITE N\u00ba 001/2021   A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 01 \u2013 CPL 01, comunica a REABERTURA DE PRAZO aos interessados da CONVITE N\u00ba. 001/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, que  tem como objeto a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE ILUMINA\u00c7\u00c3O E DECORA\u00c7\u00c3O NATALINA  2021, NA CIDADE DE RIO BRANCO \u2013 ACRE, fica marcada a sua abertura para o dia 07 de dezembro de 2021 \u00e0s 14h30min (quatorze horas e trinta minutos). Comunicamos ainda, que as datas de retiradas do edital ser\u00e3o do dia 30/11/2021 a 06/12/2021. Hor\u00e1rio: 08:00h \u00e0s 12:00h e 13:00h \u00e0s 17:00h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco \u2013 Acre. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de novembro de 2021 Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 01 \u2013 CPL 01 AVISO DE REABERTURA DE PRAZO CHAMADA P\u00daBLICA N.\u00ba 002/2021 \u2013 PMRB A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 01 \u2013 CPL 01, comunica a REABERTURA DE PRAZO aos interessados da CHAMADA P\u00daBLICA N.\u00ba 002/2021  \u2013 PMRB, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios Perec\u00edveis, provenientes da Agricultura familiar pelo per\u00edodo de 200 dias letivos,  para atender aos alunos do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEC, PNAEF, PNAEP e PNAEJA), atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar,  desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, fica marcada a sua abertura para o dia 15 de dezembro de 2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta  minutos). Comunicamos ainda, que as datas de retiradas do edital ser\u00e3o do dia 30/11/2021 a 14/12/2021. Hor\u00e1rio: 08:00h \u00e0s 12:00h e 14:00h \u00e0s 17:00h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco \u2013 Acre. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de novembro de 2021 Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA AVISO DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COTA\u00c7\u00c3O N\u00ba 041/2021 A SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o  ramo do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de procedimento  licitat\u00f3rio, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de  legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas  altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo (caminh\u00e3o de eleva\u00e7\u00e3o com cesto a\u00e9reo isolado) com  condutor, destinado a atender as necessidades da Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Meio Ambiente, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail semeiajur\u00eddico@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o  Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a) administrador  (a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail licitacao.semeia@gmail.com at\u00e9 \u00e0s 18h00 do dia 02 de novembro de 2021, D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3228-3326, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 26 de novembro de 2021. Carlos Alberto Alves Nasserala Diretor de Gest\u00e3o \u2013 SEMEIA Decreto n\u00ba 1.284/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                           SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100202/2021 Termo de Ades\u00e3o n\u00b0 008/2021 Processo n\u00ba 23796/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 V. E K. PALOMBO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA., CNPJ n\u00ba  16.807.046/0001-57. Objeto do Contrato: PESSOA JUR\u00cdDICA PARA FORNECIMENTO DE MATERIAIS ELETRICOS, HIDRAULICOS, CONSUMO, FERRAMENTAS E  EQUIPAMENTOS. Vig\u00eancia: 08/11/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 350.000,00 (trezentos e cinquenta mil reais). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento, Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 3.3.90.39.00 (Material de Consumo). Fonte Pagadora: 114 (SUS). Data da Assinatura: 07/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Jonas Guerra  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 011000215/2021 Termo de Ades\u00e3o n\u00b0 011/2021 Processo n\u00ba 28203/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 Uni Hospitalar., CNPJ n\u00ba 07.484.373/0001-24. Objeto do Contrato: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS CONTROLADOS (CARBONATO DE LITIO 300MG). Vig\u00eancia: 24/11/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 247.000,00 (duzentos e quarenta e sete mil reais). Programa de Trabalho: 2122.0002. Elemento de despesa: 3.3.90.32.00. Fonte Pagadora: 101 (recurso pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 24/11/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Douglas Jonathan Santiago, e Pelo Contratado Christian Mendes Oliveira.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA \u2013 ABERTURA DE PROCESSO LICITAT\u00d3RIO - PREG\u00c3O A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de procedimento  licitat\u00f3rio, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de  legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas  altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Odontol\u00f3gico Para realizar assist\u00eancia odontol\u00f3gica em 60  pacientes restritos ao leito, acompanhados pelo EMAD, incluindo  para atender as demandas da Equipe multiprofissional de aten\u00e7\u00e3o Domiciliar -  EMAD, no Munic\u00edpio de Rio Branco, conforme objeto e quantitativos abaixo especificados: DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail cotacoes.semsa@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o  Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do(a) administrador(a)  da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta A Validade da Proposta dever\u00e1 ser no m\u00ednimo de 90 (noventa) dias. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail cotacoes.semsa@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia 01 de dezembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas  e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 26 de Novembro, de 2021. Luciano dos santos villacosta Coordenador do Fundo Municipal de Sa\u00fade -SEMSA Decreto n\u00b0 1.507/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA \u2013 ABERTURA DE PROCESSO LICITAT\u00d3RIO - PREG\u00c3O A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de procedimento  licitat\u00f3rio, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de  legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas  altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais M\u00e9dico \u2013 Hospitalar e Laborat\u00f3rial para atender as demandas  do Centro de Apoio e Diagnostico - CAD, no Munic\u00edpio de Rio Branco, conforme objeto e quantitativos abaixo especificados: DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail cotacoes.semsa@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o  Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do(a) administrador(a)  da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta A Validade da Proposta dever\u00e1 ser no m\u00ednimo de 90 (noventa) dias. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES: As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail cotacoes.semsa@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia 01 de dezembro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas  e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 26 de Novembro, de 2021. Luciano dos santos villacosta Coordenador do Fundo Municipal de Sa\u00fade -SEMSA Decreto n\u00b0 1.507/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7o  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 005/2021 Processo Administrativo n\u00ba.112 /2021 \u2013 CPL  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba.064/2021 Validade: 12(doze) meses. Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico  (SAFRA), inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 04.034.583/0017-90, com sede na Estrada AC 90, Rodovia Transacreana \u2013 Floresta Sul, n\u00b0. 2003, CEP  69.912-290, neste Munic\u00edpio, e do outro lado as empresas, Dalcar Servi\u00e7os LTDA - ME, CNPJ n\u00ba. 19.534.034/0001-94, localizada na Rua Boulevard  Augusto monteiro, n\u00ba.785 Bairro: Tri\u00e2ngulo, CEP: 96.906-230 - Rio Branco/AC, telefone (68) 3224-1635 E-mail: dalcarservico@gmail.com; Automecanica Metal Diesel LTDA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 19.064.790/0001-05, localizada na Rodovia BR 364, n\u00ba 5000, Bairro: Santa Helena, CEP:  69.908-768, Rio Branco/AC, telefones (68) 3221-1108 E-mail: financeirometaldiesel@gmail.com. 1. Do Objeto 1.1. Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios para os  Ve\u00edculo de Passeio, Caminhonetes e Caminh\u00f5es com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, para atender a frota de carros pertencentes \u00e0 Secretaria Municipal Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA. Da Validade da Ata do Registro de Pre\u00e7os: O registro de pre\u00e7o formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura, observando o que disp\u00f5e o  Decreto Municipal n\u00b0. 717, de 20 de julho de 2015. 3.2. Durante o prazo de validade desta Ata de Registro de Pre\u00e7os, a Contratante n\u00e3o estar\u00e1 obrigada a contratar o objeto desta Ata, exclusivamente  pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os, podendo faz\u00ea-lo por meio de outra licita\u00e7\u00e3o quando julgar conveniente, sem que caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie ao Fornecedor, sendo, entretanto, assegurada aos benefici\u00e1rios do registro, a prefer\u00eancia de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em  igualdade de condi\u00e7\u00f5es. 4. Do Controle e Altera\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os 4.1. Durante a vig\u00eancia da Ata, os pre\u00e7os registrados ser\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis, exceto nas hip\u00f3teses, devidamente comprovadas na ocorr\u00eancia  de situa\u00e7\u00e3o prevista na al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso II do art. 65 da Lei n\u00ba. 8.666/93 ou de redu\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os praticados no mercado. 4.2. O pre\u00e7o registrado poder\u00e1 ser revisto em face de eventual redu\u00e7\u00e3o daqueles praticados no mercado, ou de fato que eleve o custo dos bens registrados. 4.3. Quando o pre\u00e7o inicialmente registrado, por motivo superveniente, tornar-se superior ao pre\u00e7o praticado no mercado a Contratante convocar\u00e1  o FORNECEDOR visando \u00e0 negocia\u00e7\u00e3o para redu\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os e sua adequa\u00e7\u00e3o ao praticado pelo mercado. 4.4. Frustrada a negocia\u00e7\u00e3o, o Fornecedor ser\u00e1 liberado do compromisso assumido. 4.5. Mesmo comprovada a ocorr\u00eancia de situa\u00e7\u00e3o prevista na al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso II do art. 65 da Lei n\u00ba. 8.666/93, a Administra\u00e7\u00e3o, se julgar conveniente, poder\u00e1 optar por cancelar a Ata e iniciar outro processo licitat\u00f3rio. 5. Do Local de Entrega do Objeto/ Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os: 5.1. Os locais de realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e3o nas instala\u00e7\u00f5es da empresa contratada, em conformidade com as indica\u00e7\u00f5es contidas no Anexo  I \u2013 Termo de Refer\u00eancia. 6. Das Especifica\u00e7\u00f5es do Material/ Servi\u00e7os: 6.1. O material e a descri\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os encontram-se especificados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia deste Edital. Forma de Fornecimento 7.1 Fornecimento parcelado, pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio por item, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, nos locais indicados pela Secretaria Municipal  Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA. Encarte I Dalcar Servi\u00e7os LTDA - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 19.534.034/0001-94, localizada na Rua Boulevard Augusto monteiro, n\u00ba.785 Bairro: Tri\u00e2ngulo, CEP: 96.906-230 - Rio Branco/AC, telefone (68) 3224-1635 E-mail: dalcarservico@gmail.com, neste ato representada pelo Senhor Gustavo  Maldonado Martins, brasileiro, empres\u00e1rio, portador do CPF n\u00ba. 774.765.572-04: Valor Global: R$ 399.496,58 (Trezentos e noventa e nove mil, quatrocentos e noventa e seis reais e cinquenta e oito centavos). 2) Automecanica Metal Diesel LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 19.064.790/0001-05, localizada na Rodovia BR 364, n\u00ba 5000, Bairro: Santa Helena,  CEP: 69.908-768, Rio Branco/AC, telefones (68) 3221-1108 E-mail: financeirometeldiesel@gmail.com, neste ato representada pela Senhora Elecilda Garcia Rodrigues, brasileira, empres\u00e1ria, portador do CPF n\u00ba 947.364.132-04. Valor global: r$ 300.499,20 (trezentos mil quatrocentos e noventa e nove reais e vinte centavos) Local e data de assinatura: Rio Branco - AC, 25 de novembro de 2021. Assinam: Eracides Caetano de Souza - Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), Gustavo Maldonado  Martins - Dalcar Servi\u00e7os Ltda - Me e Elecilda Garcia Rodrigues - Automecanica Metal Diesel Ltda. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO \u2013 SAFRA Extrato de contrato  Contrato n\u00b0 01130035/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00b0 005/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0253 /2020 Processo Administrativo n\u00b0 0014.0113886.00003/2020-89 Fonte: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).  Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico  (SAFRA), inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 04.034.583/0017-90, com sede na Estrada AC 90, Rodovia Transacreana \u2013 Floresta Sul, n\u00ba. 2003, CEP  69.912-290, neste Munic\u00edpio, e do outro lado Empresa Elizeu Mesquita da Silva \u2013 ME, CNPJ n\u00ba. 04.296.753/0001-47, com sede na Rua Adolfo  Barbosa Leite, n\u00b0 61, Bairro: Quinze, CEP: 69.906-218, Rio Branco/AC, nesta cidade. Cl\u00e1usula Primeira - do Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua pot\u00e1vel transportada em caminh\u00e3o pipa, a fim de atender as necessidades da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de  Desenvolvimento Econ\u00f4mico, conforme necessidade estimada e descri\u00e7\u00f5es constantes neste Termo de Refer\u00eancia. 4. Cl\u00e1usula Quarta - da Forma de Pagamento: a) O pagamento ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o 30\u00b0 (trig\u00e9simo) dia \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o mensal da entrega do Produto: b) O pagamento estar\u00e1 condicionado ao atesto da nota fiscal feito pela Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico  (SAFRA), que ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 02 (dois) dias \u00fateis para an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o apresentada pela contratada; c) ocorrendo devolu\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura por erro ou rasura, a contagem do prazo iniciar - se -\u00e1 a partir da nova data de entrega no protocolo  da Contratante; d) os valores a serem pagos pela Contratante corresponder\u00e3o exclusivamente as entregas comprovadamente realizadas pela contratada. Cl\u00e1usula Quinta - do Valor do Contrato: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 46.800,00 (quarenta e seis mil e oitocentos reais). Cl\u00e1usula Sexta \u2013 dos Recursos Or\u00e7ament\u00e1rios: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do or\u00e7amento espec\u00edfico -Programa de Trabalho: 01.014.001.06.182.0103.2320 .0000\u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa Defesa Civil na Comunidade. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo). Fonte: 01 (Recurso pr\u00f3prio); Cl\u00e1usula S\u00e9tima - da Vig\u00eancia: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro em que estiver vigente o respectivo credito or\u00e7ament\u00e1rio. Data de Assinatura: Rio Branco- AC, 26 de novembro de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Eracides Caetano de Souza - Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) (Contratante)  e Elizeu Mesquita da Silva \u2013 Elizeu Mesquita Da Silva - ME (Contratada).  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFESSORES E SERVIDORES ADMINISTRATIVOS \u2013 EDITAL N\u00ba. 003/2021\u2013 SEME A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o convoca os candidatos do Processo Seletivo Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de professores e servidores administrativos \u2013 Edital n\u00ba. 003/2021\u2013 SEME, relacionados abaixo, para comparecerem a Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 DGP/N\u00facleo de  Lota\u00e7\u00e3o, na Sede da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, situada na Rua Quintino Bocai\u00fava n\u00ba 1.833, Bairro Bosque, Rio Branco \u2013 AC, para  fins de lota\u00e7\u00e3o, de acordo com a fun\u00e7\u00e3o, data e hor\u00e1rio, abaixo indicados. Convoca\u00e7\u00e3o 05/2021 Dia 30 de novembro de 2021 (ter\u00e7a-feira) Hor\u00e1rio: 08h  CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR \u2013 ZONA URBANA CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR \u2013 ZONA URBANA - PCD CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR \u2013 ZONA RURAL CARGO: MERENDEIRA ZONA URBANA CARGO: ASSISTENTE DE CRECHE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O NECESS\u00c1RIA:  C\u00d3PIAS E ORIGINAIS - CARTEIRA DE IDENTIDADE; - CERTID\u00c3O DE NASCIMENTO OU CERTID\u00c3O DE CASAMENTO; - CADASTRO DE PESSOA F\u00cdSICA \u2013 CPF; - DIPLOMA DE GRADUA\u00c7\u00c3O (CARGO NIVEL SUPERIOR); - DIPLOMA DE ESCOLARIDADE (NIVEL FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO); - COMPROVANTE DE RESID\u00caNCIA (CONTA DE ENERGIA); - COMPROVANTE DO SERVI\u00c7O MILITAR (SEXO MASCULINO); - TITULO DE ELEITOR; - COMPROVANTE DE QUITA\u00c7\u00c3O ELEITORAL; - PIS/PASEP; - DECLARA\u00c7\u00c3O NEGATIVA DE ANTECEDENTES CRIMINAIS DO  CART\u00d3RIO DISTRIBUIDOR DA COMARCA DE RIO BRANCO; - C\u00d3PIA DA CARTEIRA DE TRABALHO; - DECLARA\u00c7\u00c3O DO N\u00c3O ACUMULO DE CARGO - CONTA SAL\u00c1RIO OU CONTA CORRENTE (BANCO DO BRASIL) - ATESTADO DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA E MENTAL; - DECLARA\u00c7\u00c3O DE BENS; - CERTID\u00c3O DE NASCIMENTO E CPF DOS FILHOS MENORES DE  14 ANOS (CARGO DE APOIO); Rio Branco \u2013 AC, 26 de novembro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 28/2021-SRP \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 09/12/2021. Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de  Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176. Objeto: Fornecimento de Material de Constru\u00e7\u00e3o e material permanente.   Rodrigues Alves 26 de Novembro de 2021 No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 641/2021, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2021. O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferi o art. 66, item VI, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00ed- pio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do Contrato N\u00ba 057/2021 \u2013 celebrado com o Senhor ANTONIO LINHARES DE SOUSA, sendo objeto  do referido contrato Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Pessoa F\u00edsica na Reforma  dos Centros de Sa\u00fade Paulo Alcione Marques localizado na Rua Cel.  Jos\u00e9 Ferreira, Centro, 69.955-000, Santa Rosa do Purus e, Reforma do  Centro de Sa\u00fade Manduca Kulina localizado na Rua Projetada III, Cidade Nova, 69.955-000, Santa Rosa do Purus.  (Servi\u00e7os de Alvenaria e  Pintura). Conforme Planilha Or\u00e7ament\u00e1ria Sint\u00e9tica e Memorial Descritivo em anexo, que integrou a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 043/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  Administrativo N\u00ba 086/2021, conforme termo de refer\u00eancia que \u00e9 parte  integrante deste contrato. A fiscaliza\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 a cargo do gestor titular  da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento o senhor Alancardes  Penha de Ara\u00fajo, do Assessor de Sa\u00fade Elison Santos de Ara\u00fajo e do  Engenheiro Civil o senhor Alvaro Vicente de Sousa Oliveira , Funcion\u00e1rio Municipal, e outras entidades designadas pela Contratante ou pela  legisla\u00e7\u00e3o, de forma a fazer cumprir rigorosamente o projeto, as especifica\u00e7\u00f5es e prazos propostos. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada contrato sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em  meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e as disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei n\u00ba 8.666/93 que trata sobre  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de  qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus  a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e as disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei n\u00ba 8.666/93 que trata sobre  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, 22 de Novembro de 2021.  Assinatura: Jose Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 649, EM 26 DE NOVEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Tornar-se sem efeito a portaria de Di\u00e1ria N\u00b0 632, em 08 de Outubro de 2021, Publicada no Di\u00e1rio Oficial no dia 09 de novembro de 2021  N\u00ba 13.161, em nome do Senhor Edileuso Salom\u00e3o Mateus Kaxinaw\u00e1,  pela Secretaria Municipal de Ind\u00edgena, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 26 de  Novembro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 057/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 086/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 043/2021 PARTES: MUNICIPIO DE SANTA ROSA DO PURUS \u2013 ACRE como Contratante e o Senhor ANTONIO LINHARES DE SOUSA como Contratada. OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Pessoa F\u00edsica na Reforma dos Centros  de Sa\u00fade Paulo Alcione Marques localizado na Rua Cel. Jos\u00e9 Ferreira,  Centro, 69.955-000, Santa Rosa do Purus e, Reforma do Centro de Sa\u00fade  Manduca Kulina localizado na Rua Projetada III, Cidade Nova, 69.955-000,  Santa Rosa do Purus.  (Servi\u00e7os de Alvenaria e Pintura). Conforme Planilha  Or\u00e7ament\u00e1ria Sint\u00e9tica e Memorial Descritivo em anexo. VALOR TOTAL: R$ 26.000,00 (Vinte e Seis Mil Reais). VIGENCIA DO CONTRATO: A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 dentro do exerc\u00edcio financeiro, contado da data de assinatura, sem interrup\u00e7\u00e3o podendo ser prorrogado em conformidade com as disposi\u00e7\u00f5es constantes na  Lei Federal n\u00b0 8.666/93 de 21.06.93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados  no Programa de Trabalho: 09.01.10.301.2349.2.013.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Sa\u00fade e Saneamento, Elemento de Despesa:  33.90.36.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa F\u00edsica; Fonte de  Recursos: 013 \u2013 Fundo de Sa\u00fade. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: Santa Rosa do Purus-Ac, 22 de  Novembro de 2021. ASSINAM: Jose Altamir Taumaturgo S\u00e1 pela Contratante e Antonio  Linhares de Sousa pela Contratada. "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 057/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 028/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 19 de outubro de 2021.  Objeto: Constitui objeto do presente preg\u00e3o presencial Visa atender  o Registro de Pre\u00e7os, para eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de ferros, arames e pregos, material el\u00e9trico, material hidr\u00e1ulico, ferramentas e material de constru\u00e7\u00e3o, para  atender as demandas operacionais e administrativas das Secretarias  Municipais de Sena Madureira. ONDE SE LER:  JOAO P. L. OLIVEIRA, sediada na Avenida Amazonas, n\u00ba 500 \u2013 Liberdade, Epitaciol\u00e2ndia, inscrita no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas  do Minist\u00e9rio da Fazenda sob o n\u00ba 04.607.706/0001-500, doravante designada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. ALEXANDRO  COSTA ETIENE, portador do CPF n\u00ba 961.557.012-53 e RG n\u00ba 10341609  \u2013 SEJSP/AC, DETENTORA DA ATA. LEIA-SE:  JOAO P. L. OLIVEIRA, sediada na Avenida Amazonas, n\u00ba 500 \u2013 Liberdade, Epitaciol\u00e2ndia, inscrita no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas  do Minist\u00e9rio da Fazenda sob o n\u00ba 29.180.251/0001-87, doravante designada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. ALEXANDRO  COSTA ETIENE, portador do CPF n\u00ba 961.557.012-53 e RG n\u00ba 10341609  \u2013 SEJSP/AC, DETENTORA DA ATA.   ASSINAM: Sr. Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de  Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e o Sr. ALEXANDRO COSTA  ETIENE, portador do CPF n\u00ba 961.557.012-53 (Detentora da ata). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 110/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  JOS\u00c9 CARLOS BARBOSA   CPF N\u00b0 N\u00ba 217.065.732-00 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 3.839,99 (TR\u00caS MIL, OITOCENTOS E TRINT6A  E NOVES REAIS E NOVENTA E NOVE CENTAVOS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 111/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  FRANCISCO PAULINO DE LIMA SILVA  CPF N\u00b0 992.488.162-15 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 2.880,00 (DOIS MIL, OITOCENTOS E OITENTA REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 112/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  J\u00daLIO NASCIMENTO DA SILVA CPF N\u00b0 533.545.832-15 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 2.880,00 (DOIS MIL, OITOCENTOS E OITENTA REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 113/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  LEICIANO GOMES DE OLIVEIRA  CPF N\u00b0 002.712.662-52 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 2.639,99 (DOIS MIL, SEISCENTOS E TRINTA E  NOVE REAIS E NOVENTA E NOVE CENTAVOS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 114/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  ALDEMIR MACIEL COSTA    CPF N\u00b0 465.959.372-04 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 15.000,00 (QUINZE MIL REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 115/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 CONTRATADO:  ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 DA SILVA BELARMINO CPF N\u00b0 027.551.392-00 OBJETO:  LOCA\u00c7\u00c3O DE EMBARCA\u00c7\u00c3O. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7O DE ALUGUEL DE BARCOS UTILIT\u00c1RIOS. VALOR GLOBAL:  R$ 42.000,00 (QUARENTA E DOIS MIL REAIS). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 18 DE OUTUBRO DE 2021. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 137/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 003/2021 CONTRATADO LOGA AGENCIA DE PUBLICIDADE LTDA. ",
            "CNPJ N\u00b0 39.696.038/0001-02 OBJETO:  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA SERVI\u00c7OS DE VEICULA\u00c7\u00c3O DE AN\u00daNCIOS DADOS DO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE VEICULA\u00c7\u00c3O DE AN\u00daNCIOS  COLORIDOS E ATOS OFICIAIS EM PRETO E BRANCO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL E DEMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES DE INTERESSE DA  COMUNIDADE LOCAL, TAIS COMO, LEIS, DECRETOS, PORTARIAS,  BALANCETES, BALAN\u00c7OS, EDITAIS, CONV\u00caNIOS, CONTRATOS,  CAMPANHAS P\u00daBLICAS, NOTAS, AVISOS, CITA\u00c7\u00d5ES E OUTROS  MATERIAIS DE INTERESSE MUNICIPAL OU CUJA PUBLICA\u00c7\u00c3O. VALOR GLOBAL:  R$283.500,00 (duzentos e oitenta e tr\u00eas mil e  quinhentos reais)  VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 12 DE NOVEMBRO DE 2021 OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD PORT/GAB/SECADM N\u00ba 24/2021                                                  \u201cDisp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Gestor e Fiscal do Contrato de fornecimento de derivados de petr\u00f3leo, que entre si celebram como contratante a prefeitura municipal de senador Guiomard/ac por interm\u00e9dio da  secretaria municipal de administra\u00e7\u00e3o  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Senador Guiomard \u2013 AC,  David Lima de Oliveira, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais ... RESOLVE: Artigo 1\u00ba - Designar os Servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como Gestor e Fiscal do TERMO DE  CONTRATO N\u00ba 221/2021, referente a contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 PJ, AUTO POSTO QUINARI LTDA \u2013 CNPJ: 10.209.732/000140, REFERENTE AO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 001/2021, ATA  DE REGISTO DE PRE\u00c7O N\u00ba 002/2021, PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 001/2021, Celebrado com o Munic\u00edpio de Senador Guiomard,  com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, a contar da data da assinatura do Contrato, que tem por objeto o fornecimento de derivado de petr\u00f3leo tipo ( \u00f3leo  diesel S-10), acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constante no TERMO DE  REFERENCIA do respectivo Contrato, afim de atender as necessidades  da CONTRATANTE: HANIEL MARTINS GOMES \u2013 FISCAL (2478) \u2013 GESTOR GERMANO DA SILVA BRAND\u00c3O (2456) - titular Artigo 2\u00ba - Compete ao servidor, designado como gestor dos contratos  de que trata essa Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 3\u00ba - Compete aos servidores, designados como fiscal dos contratos em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato  os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m  das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. PUBLIQUE-SE, REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. Senador Guiomard \u2013 Acre, 23 de novembro de 2021. David Lima de Oliveira Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 016/2021 ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD PORT/GAB/SECADM N\u00ba 25/2021                                                  \u201cDisp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Gestor e Fiscal do Contrato da empresa  RAIO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI-ME especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, reparos e assist\u00eancia mec\u00e2nica.  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Senador Guiomard \u2013 AC,  David Lima de Oliveira, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais ... RESOLVE: Artigo 1\u00ba - Designar os Servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como Gestor e Fiscal do TERMO  DE CONTRATO N\u00ba 167/2021, referente a contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 PJ, RAIO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI-ME \u2013 CNPJ:  01.447.827/001-00, REFERENTE AO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba  011/2021, ATA DE REGISTO DE PRE\u00c7O N\u00ba 010/2021, PROCESSO  ADMINISTRATIVO N\u00ba 048/2021, Celebrado com o Munic\u00edpio de Senador Guiomard, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, a contar da data da assinatura do Contrato, que tem por objeto o  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, reparos e assist\u00eancia mec\u00e2nica,  el\u00e9trica e lanternagem em geral com fornecimento de componentes e  pe\u00e7as, para atender as necessidades de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es  constante no TERMO DE REFERENCIA do respectivo Contrato, afim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: WEVERTTON SILVA DE SOUZA (4395) - GESTOR GERMANO DA SILVA BRAND\u00c3O (2456) - TITULAR Artigo 2\u00ba - Compete ao servidor, designado como gestor dos contratos  de que trata essa Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 3\u00ba - Compete aos servidores, designados como fiscal dos contratos em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato  os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m  das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. PUBLIQUE-SE, REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. Senador Guiomard \u2013 Acre, 24 de novembro de 2021. David Lima de Oliveira Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 016/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE COMISS\u00c3O ELEITORAL DO CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ASSEMBLEIA PARA ESCOLHA DOS  TITULARES E SUPLENTES DO SEGMENTO TRABALHADORES EM  SA\u00daDE PARA O CMS DE SENADOR GUIOMARD TRI\u00caNIO 2021-2024 A Comiss\u00e3o Eleitoral, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e a Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba453, do CNS de 10 de maio de 2012, Lei Municipal n\u00ba150 de 27 de  abril de 2018, art. 6\u00ba, Par\u00e1grafo \u00danico. RESOLVE: Art. 1\u00ba Convocar todos os trabalhadores em sa\u00fade, para assembleia de  escolha dos conselheiros titulares e suplentes do segmento trabalhadores em sa\u00fade para compor o Conselho Municipal de Sa\u00fade de Senador  Guiomard no Tri\u00eanio 2021-2024. O n\u00famero de vagas \u00e9 de acordo com o  Edital de convoca\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2021 de 28 de outubro de 2021. Data: 29/11/2021 Local: UBS Maria do Socorro Cavalcante de Souza, localizada na Rua  Pedro Aleixo, s/n, Bairro Centro. Hor\u00e1rio: 14h:00min \u00e0s 15h00min. Senador Guiomard, Acre, 25 de novembro de 2021 Maria Dioneide Moura de Oliveira Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral Portaria n\u00ba 004/2021 Adriana Adri\u00e3o de Lemos Vice-Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral Portaria n\u00ba 004/2021 Cristina Florentina dos Santos Secret\u00e1ria da Comiss\u00e3o Eleitoral Portaria n\u00ba 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE COMISS\u00c3O ELEITORAL DO CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE REABERTURA DO EDITAL 01/2021 - CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA  PROCESSO ELEITORAL DO CONSELHO MUNICIPAL DE  SA\u00daDE - TRI\u00caNIO 2021 \u2013 2024 CAPITULO I DOS OBJETIVOS Art. 1\u00ba A Comiss\u00e3o Eleitoral, Conforme a Portaria n\u00ba004 de 14 de outubro de 2021, torna p\u00fablico a Reabertura das inscri\u00e7\u00f5es para a Composi\u00e7\u00e3o do Pleno do Conselho Municipal de Sa\u00fade, no processo de escolha  das Entidades, \u00d3rg\u00e3os e Institui\u00e7\u00f5es, somente para o segmento usu\u00e1rio, que ir\u00e3o compor o Conselho Municipal de Sa\u00fade do munic\u00edpio de  Senador Guiomard/Acre, para o Tri\u00eanio 2021/2024 Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 Este Edital tem por objetivo normatizar a Elei\u00e7\u00e3o para  escolha das Entidades Representativas da Sociedade Civil Organizada, que ir\u00e3o compor o Conselho Municipal de Sa\u00fade, para o Tri\u00eanio  2021-2024, em conson\u00e2ncia com a Lei municipal n\u00ba 150 de 27 de abril  de 2018 e com as orienta\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 453/2012 do Conselho  Nacional de Sa\u00fade \u2013 CNS. CAPITULO II DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O Art. 2\u00ba Compete a Comiss\u00e3o Eleitoral coordenar todo o processo desde  a organiza\u00e7\u00e3o inicial at\u00e9 a posse do novo pleno. Art. 3\u00ba A elei\u00e7\u00e3o dever\u00e1 seguir o disposto neste edital. CAPITULO III DA COMPOSI\u00c7\u00c3O Art. 4\u00ba O presente processo eleitoral destina-se ao preenchimento de  08 (oito) vagas de conselheiros e/ou conselheiras titulares do Conselho  Municipal de Sa\u00fade, do munic\u00edpio de Senador Guiomard, e seus respectivos suplentes para desenvolver a fun\u00e7\u00e3o de Conselheiro (a), que \u00e9  de relev\u00e2ncia p\u00fablica e sem remunera\u00e7\u00e3o, conforme a proporcionalidade proposta na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 453/2012 do Conselho Nacional de Sa\u00fade. Art. 5\u00ba Poder\u00e3o participar do Processo Eleitoral para a Composi\u00e7\u00e3o do  Conselho Municipal de Sa\u00fade, entidades representativas do Segmento  dos Usu\u00e1rios do munic\u00edpio de Senador Guiomard, conforme Art. 7\u00ba, \u00a71\u00ba,  \u00a72\u00ba e \u00a73\u00bada Lei municipal n\u00ba150 de 27 de abril de 2018. Art. 6\u00ba As vagas ser\u00e3o distribu\u00eddas da seguinte forma: I \u2013 (50%) cinquenta por cento de entidades de representa\u00e7\u00e3o municipal  de usu\u00e1rios, 02 (duas) vagas; Art. 7\u00ba Para efeitos do Art. 4\u00ba consideram-se: III \u2013 Entidades de usu\u00e1rios da sa\u00fade de abrang\u00eancia Municipal, nas  seguintes \u00e1reas: a) Promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e meio ambiente; b) Crian\u00e7a e adolescente; c) Pessoas com defici\u00eancia; d) Promo\u00e7\u00e3o dos direitos das mulheres; e) Pessoa idosa; f) Ind\u00edgenas; g) Comunidades tradicionais; h) Entidades de aposentados e pensionistas; i) Entidades Congregadas de Trabalhadores urbanos e Rurais \u2013 sindicatos, centrais sindicais, confedera\u00e7\u00f5es e federa\u00e7\u00f5es; j) Organiza\u00e7\u00f5es Religiosas, e k) Organiza\u00e7\u00f5es de Portadores de Patologias. Par\u00e1grafo \u00danico: Somente poder\u00e3o participar do processo eleitoral as entidades que tenham no m\u00ednimo 02 (dois) anos de exist\u00eancia comprovado  atrav\u00e9s de Ata de Funda\u00e7\u00e3o/Constitui\u00e7\u00e3o devidamente registrada no Cart\u00f3rio de Pessoas Jur\u00eddicas ou Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ,  conforme Art. 7\u00ba, \u00a73\u00ba, da Lei Municipal n\u00ba 150 de 27 de abril de 2018. CAPITULO IV DA ELEI\u00c7\u00c3O Art. 8\u00ba Em conformidade ao artigo 8\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 150 de 27 de  abril de 2018, cada seguimento escolher\u00e1 suas entidades, atrav\u00e9s de  plen\u00e1ria convocada da seguinte forma: III \u2013 Reuni\u00e3o Plen\u00e1ria das Entidades representantes de Usu\u00e1rios do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade: Data: 08/12/2021 Local: Secretaria Municipal de Sa\u00fade, situada na Rua Pedro Aleixo, n\u00ba  21, Bairro Centro, Senador Guiomard. Hor\u00e1rio: 10h00min. \u00e0s 11h00min. \u00a71\u00ba Poder\u00e1 adentrar no local da elei\u00e7\u00e3o, al\u00e9m da Comiss\u00e3o Eleitoral, os  poss\u00edveis observadores do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual, da Ordem dos  Advogados do Brasil \u2013 OAB e da Defensoria P\u00fablica e Conselheiros do  Conselho Estadual de Sa\u00fade \u2013 CES/AC. Art. 9\u00ba As entidades representantes de USU\u00c1RIOS, dever\u00e3o habilitar-se  junto \u00e0 sala de reuni\u00f5es localizado no pr\u00e9dio da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade, na Rua Pedro Aleixo, n\u00ba 21, Bairro Centro, Senador Guiomard,  apresentando-se atrav\u00e9s de of\u00edcio expedido pela entidade, com as demais documenta\u00e7\u00f5es em anexo no prazo m\u00e1ximo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis  a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste presente Edital. Par\u00e1grafo \u00danico: Os hor\u00e1rios de atendimento para recebimento de documento, ocorrer\u00e3o entre 08h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min, de  segunda a quinta-feira e na sexta-feira entre 08h00min \u00e0s 12h00min. Art. 10\u00ba Os documentos m\u00ednimos necess\u00e1rios e exigidos para a inscri\u00e7\u00e3o das entidades dos USU\u00c1RIOS s\u00e3o os seguintes: a) Ata de Elei\u00e7\u00e3o e posse da atual diretoria, na qual esteja expl\u00edcito o  per\u00edodo do mandato vigente, com registro em cart\u00f3rio; b) Ata de Funda\u00e7\u00e3o/Constitui\u00e7\u00e3o devidamente registrada no Cart\u00f3rio de Registro de Pessoas Jur\u00eddicas ou Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ. Art. 11\u00ba A entidade dever\u00e1 apresentar, atrav\u00e9s de of\u00edcio, o nome do seu  representante no processo eleitoral e ainda c\u00f3pia de identidade, CPF, n\u00famero de telefone para contato e cargo que ocupa na aludida entidade, em  anexo a documenta\u00e7\u00e3o devidamente assinado pelo seu representante legal e/ou seu substituto, para represent\u00e1-lo na respectiva plen\u00e1ria. \u00a71\u00ba O voto ser\u00e1 manifestado em c\u00e9dula a ser entregue ao representante, devendo se atentar para o limite m\u00e1ximo de op\u00e7\u00f5es para votar, que  ser\u00e1 estabelecido com base nas vagas dispon\u00edveis para o seguimento. Art. 12\u00ba Ap\u00f3s o encerramento da vota\u00e7\u00e3o e apurado o resultado, o secret\u00e1- rio (a) da Comiss\u00e3o Eleitoral dever\u00e1 lavrar a Ata de Elei\u00e7\u00e3o por seguimento. Art. 13\u00ba Da vota\u00e7\u00e3o: a) No Segmento de Usu\u00e1rios cada representante poder\u00e1 votar em at\u00e9  04 (quatro) institui\u00e7\u00f5es. Art. 14\u00ba A participa\u00e7\u00e3o na vota\u00e7\u00e3o \u00e9 requisito obrigat\u00f3rio para concorrer  \u00e0 vaga. A entidade/\u00f3rg\u00e3o/institui\u00e7\u00e3o que n\u00e3o constar na lista de presen\u00e7a, n\u00e3o poder\u00e1 ser eleita. Art. 15\u00ba Em caso de empate durante o processo de vota\u00e7\u00e3o o crit\u00e9rio  de desempate ser\u00e1 o crit\u00e9rio do CNPJ mais antigo, pois a vaga \u00e9 da  entidade, ou seja, da pessoa jur\u00eddica. CAPITULO V DOS PRAZOS E RECURSOS Art. 16\u00ba Encerrado o prazo das inscri\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o Eleitoral ter\u00e1 o  prazo de at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas corridas para apresentar notifica\u00e7\u00e3o \u00e0s entidades inabilitadas, afixadas no local de inscri\u00e7\u00e3o e comunicado atrav\u00e9s do contato apresentado no ato da inscri\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00ba A entidade que for homologada pela Comiss\u00e3o Eleitoral e que se  sentir prejudicada, ter\u00e1 o prazo de 48 (quarenta e oito) horas para recorrer junto \u00e0 Comiss\u00e3o Eleitoral no mesmo local de inscri\u00e7\u00e3o. Prazo este  que as entidades ter\u00e3o para fazer suas devidas corre\u00e7\u00f5es e se tornarem  habilitadas para o processo eleitoral, sob penalidade de n\u00e3o concorrer  ao referido pleito, n\u00e3o cabendo mais recurso para a mesma. \u00a72\u00ba Decorrido o prazo do recurso, a Comiss\u00e3o Eleitoral ter\u00e1 24 (vinte e  quatro) horas \u00fatil para divulgar no mural da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, localizada na Rua Pedro Aleixo, n\u00ba 21, Bairro Centro e no Di\u00e1rio Oficial, o resultado final do Processo Eleitoral para escolha das institui\u00e7\u00f5es  que compor\u00e3o o Conselho Municipal de Sa\u00fade no Tri\u00eanio 2021 \u2013 2024. CAPITULO VI DO RESULTADO FINAL DAS ELEI\u00c7\u00d5ES Art. 17\u00ba Ser\u00e3o proclamadas eleitas as Entidades mais votadas, de acordo com o n\u00famero de vagas existentes, em ordem decrescente. \u00a71\u00ba Todas as entidades participantes ser\u00e3o classificadas de acordo com  a vota\u00e7\u00e3o obtida; \u00a72\u00ba Caber\u00e1 a Comiss\u00e3o Eleitoral recolher a documenta\u00e7\u00e3o e o material  utilizado nas vota\u00e7\u00f5es e divulgar a rela\u00e7\u00e3o final das entidades eleitas no  mural da sede da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e di\u00e1rio oficial. Art. 18\u00ba O resultado final da elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 divulgado em Edital afixado na  sede da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, a partir das 09:00h00min do  dia 09/12/2021.  CAPITILO VII DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 19\u00ba Eleitas as entidades, estas ter\u00e3o o prazo de 02 (dois) dias ut\u00e9is  para indicar seus representantes titulares e suplentes. \u00a71\u00ba Verificando a Comiss\u00e3o, algum impedimento legal dos representantes com base legal na Lei municipal n\u00ba 150/2018 ou neste Edital, a  entidade ser\u00e1 notificada para fazer a substitui\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00danico: Ap\u00f3s o recebimento dos nomes dos conselheiros titulares  e suplentes que trata o caput deste artigo, a Comiss\u00e3o Eleitoral encaminhar\u00e1 ao Secret\u00e1rio (a) Municipal de Sa\u00fade para providenciar as devidas  nomea\u00e7\u00f5es, conforme \u00a72\u00ba do Art. 8\u00ba da Lei Municipal n\u00ba150/2018. Art. 20\u00ba O Conselho Estadual de Sa\u00fade \u2013 CES/AC acompanhar\u00e1 todo o  processo eleitoral, desde a elabora\u00e7\u00e3o do edital do processo eleitoral at\u00e9  a posse do pleno, dirimindo quaisquer d\u00favidas que por ventura venham a  surgir conforme assegura o artigo 12\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 150/2018. Art. 21\u00ba A Comiss\u00e3o Eleitoral ser\u00e1 dissolvida ap\u00f3s a posse do novo pleno eleito para o Tri\u00eanio 2021-2024. Art. 22\u00ba Esse edital ter\u00e1 validade a partir da sua aprova\u00e7\u00e3o pela Comiss\u00e3o Eleitoral e ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Art. 23\u00ba Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Eleitoral,  tendo como base a Lei Municipal n\u00ba 150/2018, Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 453, do  Conselho Nacional de Sa\u00fade \u2013 CNS de 10 de maio de 2012 e demais  legisla\u00e7\u00f5es vigentes. Senador Guiomard, Acre, 25 de novembro de 2021. Maria Dioneide Moura de Oliveira Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral Portaria n\u00ba 004/2021 Adriana Adri\u00e3o de Lemos Vice-Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral Portaria n\u00ba 004/2021 Cristina Florentina dos Santos Secret\u00e1ria da Comiss\u00e3o Eleitoral Portaria n\u00ba 004/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 040/2021 A senhora Rosana Pereira da Silva, Prefeita Municipal de Senador  Guiomard/AC, em cumprimento ao disposto no Art. 26 da Lei Federal  N.\u00ba 8.666/93, e com base no parecer jur\u00eddico da procuradoria jur\u00eddica do  munic\u00edpio, RATIFICA e HOMOLOGA a contrata\u00e7\u00e3o direta por dispensa  de licita\u00e7\u00e3o, para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de  som volante, para divulga\u00e7\u00e3o de programas, projetos e demais eventos  elaborados e planejados pela Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, bem como informes e a\u00e7\u00f5es direcionadas a popula\u00e7\u00e3o, para  atender as demandas da Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de  Senador Guiomard, a empresa JOELMO FEITOSA PEIXE, inscrita no  CNPJ sob o N\u00ba 43.585.035/0001-42, situada na Rua Triunfo, n\u00b0 460;  Bairro: Triunfo, Cidade: Senador Guiomard/AC \u2013 CEP: 69.925-000, vencedora de um total de 800 (oitocentos) horas com o valor unit\u00e1rio de  R$ 55,00 (cinquenta e cinco reais) a hora, totalizando um valor de R$  44.000,00 (quarenta e quatro mil reais), com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es no Art. 24, Inciso II da Lei Federal N\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es,  autorizando assim a imediata execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os.    Senador Guiomard/AC, 26 de novembro de 2021. Rosana Pereira Gomes Prefeita de Senador Guiomard/AC "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 128, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei  Municipal n\u00ba 847/2015 e Decreto Municipal n\u00ba 071/2021;  CONSIDERANDO OF. PRESI N\u00ba 1241, datado de 19 de novembro de  2021, do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre. RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR, a pedido, a CESS\u00c3O do servidor RAIMUNDO NONATO DE LIMA MARTINS, portador do CPF n\u00ba 190.379.200-07, concedida atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 074, de 07 de Junho de 2021. Art. 2\u00ba. Este decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 129, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei  Municipal n\u00ba 847/2015 e Decreto Municipal n\u00ba 071/2021;  CONSIDERANDO solicita\u00e7\u00e3o do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, atrav\u00e9s do Oficio n\u00ba 390/2021/ GAB/IEPTEC/DOM MOACYR, de 11 de novembro de 2021;  CONSIDERANDO a car\u00eancia de funcion\u00e1rios no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR e a extrema relev\u00e2ncia dos servi\u00e7os prestados a popula\u00e7\u00e3o em geral; CONSIDERANDO o interesse em um trabalho conjunto de todos os envolvidos. RESOLVE: Art. 1\u00ba CEDER, o servidor RAIMUNDO NONATO DE LIMA MARTINS,  portador do CPF n\u00ba 190.379.200-07, do quadro de pessoal da Prefeitura  de Tarauac\u00e1, para exercer suas atividades junto ao Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, lotado no  NEPT em Tarauac\u00e1, unidade descentralizada do referido instituto, pelo  per\u00edodo de 01 (um) ano, a contar de 24 de novembro de 2021, com \u00f4nus  para o \u00f3rg\u00e3o cedente. Art. 2\u00ba. O Recolhimento da Contribui\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria dos servidores  continuar\u00e1 sendo efetuado pelo Regime Geral de Previd\u00eancia Social. Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL DECRETO N\u00ba 130, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei  Municipal n\u00ba 847/2015 e Decreto Municipal n\u00ba 071/2021;  CONSIDERANDO o falecimento da senhora Josefa Pereira de Lima,  ocorrido no dia 24 de novembro de 2021. CONSIDERANDO os inestim\u00e1veis trabalhos dedicados a comunidade  Tarauacaense no decorrer de sua vida como cidad\u00e3 e servidora p\u00fablica  municipal, ent\u00e3o aposentada. CONSIDERANDO o consternamento da comunidade e o sentimento de  solidariedade, dor e saudade pela perda de uma cidad\u00e3 exemplar. RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica decretado luto oficial por 03 (tr\u00eas) dias no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, em pesar pelo falecimento da senhora Josefa Pereira de Lima.  Art. Art. 2\u00ba. Este decreto entra em vigor na data de sua assinatura  e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL DECRETO N\u00ba 131, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 847/2015;  CONSIDERANDO solicita\u00e7\u00e3o de vac\u00e2ncia do cargo para assumir outro cargo inacumul\u00e1vel protocolado pelo servidor a seguir devidamente  identificado, em 22 de novembro de 2021; CONSIDERANDO que a Lei Municipal n\u00ba 847/2015 faz men\u00e7\u00e3o, em seu  Art. 33 - a vac\u00e2ncia do cargo p\u00fablico decorrer\u00e1 de: I - exonera\u00e7\u00e3o; II  - demiss\u00e3o; III - readapta\u00e7\u00e3o; IV - aposentadoria; V - posse em outro  cargo inacumul\u00e1vel; VI \u2013 falecimento. RESOLVE: Art. 1\u00ba Declarar a vac\u00e2ncia do cargo de Fiscal de Obra, ocupado pelo servidor, FRANCISCO MARCOS LIMA DE ANDRADE, CPF N\u00ba 951.157.14272, matricula n\u00ba 8506, por motivo de posse em outro cargo inacumul\u00e1vel,  nos termos do artigo 33, inciso V da Lei Municipal n\u00ba 847/2015. Art. 2\u00ba  A vac\u00e2ncia de que trata o art. 1\u00ba deste decreto, ser\u00e1 pelo prazo  de 03 (tr\u00eas) anos, ou antes, desde que a pedido do servidor, a partir do  dia 08 de dezembro de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.   MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL DECRETO N\u00ba 132, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a composi\u00e7\u00e3o e funcionamento dos Comit\u00eas Executivos  das Escolas Municipais da Zona Rural do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - Acre  e d\u00e1 outras Provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es que confere o art. 60, inciso V da Lei Org\u00e2nica Municipal. CONSIDERANDO A Lei 900/2017 que estabelece a Gest\u00e3o Democr\u00e1tica do Ensino Municipal, criando o Comit\u00ea Executivo das unidades  Escolares e da outras providencias, em seu Capitulo X, Se\u00e7\u00e3o I, Art.  65, Inciso V, Par\u00e1grafo 5\u00ba estabelece que: \u201cAs demais normas sobre  composi\u00e7\u00e3o e funcionamento dos Comit\u00eas Executivos ser\u00e3o definidas  atrav\u00e9s de decreto\u201d;  CONSIDERANDO a grande diferen\u00e7a que h\u00e1 entre o quadro de funcio- n\u00e1rios docente e discente entre as escolas urbanas e rurais do munic\u00edpio, onde na maioria maci\u00e7a apenas um funcion\u00e1rio faz parte desse quadro  docente, respondendo pela escola e, portanto, eventualmente como presidente do Comit\u00ea Executivo dessa unidade escolar; CONSIDERANDO que o Cart\u00f3rio de Registro de Notas da Comarca de Tarauac\u00e1, exige similaridade na composi\u00e7\u00e3o de membros dos Comit\u00eas  rurais e urbanos, para o registro de suas referidas Atas; RESOLVE: Art. 1\u00ba ESTABELECER, NORMAS SOBRE A COMPOSI\u00c7\u00c3O E FUNCIONAMENTO DOS COMIT\u00caS EXECUTIVOS DAS UNIDADES ESCOLARES DO CAMPO (ZONA RURAL) DO MUNICIPAIO, que se dar\u00e1 da seguinte forma: I \u2013 A ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO COMIT\u00ca EXECUTIVO: 1. PRESIDENTE: O Cargo dever\u00e1 ser preenchido por Professor do quadro docente permanente ou respons\u00e1vel pela unidade escolar do referido  Comit\u00ea Executivo; 1. TESOUREIRO: Nos termos do art. 17, Paragrafo \u00danico do Estatuto do Comit\u00ea: \u201cO cargo de Tesoureiro ser\u00e1 sempre ocupado por um profissional  do quadro efetivo da educa\u00e7\u00e3o lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, designado para esse fim\u201d. II \u2013 COMPOSI\u00c7\u00c3O DA ATA DE ELEI\u00c7\u00c3O E POSSE DOS MEMBROS DOS COMIT\u00caS EXECUTIVOS: 1. PRESIDENTE DA ATA (mesa): O (a) Gerente de Ensino das unidades Escolares do campo (zona rural) da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  ser\u00e1 o respons\u00e1ve por presidir as reuni\u00f5es; 2. SECRET\u00c1RIO (A) DA ATA (reuni\u00e3o): O (a) Assessor(a) Pedag\u00f3gico (supervisor) que esteja em atua\u00e7\u00e3o frente as Unidades Escolares que possuem Comit\u00eas Executivos, ser\u00e1 sempre o respons\u00e1vel por secretariar as reuni\u00f5es;   Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 - ACRE 1\u00ba termo de aditivo de acr\u00e9scimo ao contrato adm n\u00ba 145/2020 \u2013 Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 003/2020 - processo n\u00ba 932/2020 que entre si celebram o  Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/Acre, CNPJ/MF sob o n\u00ba 34.693.564/0001-79 e a pessoa jur\u00eddica CASTRO CUNHA ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ  n.\u00ba 39.400.365/0001-49. CL\u00c1USULA PRIMEIRA -  DO OBJETO: O presente Termo tem por objeto o aditivo de acr\u00e9scimo de 24,97% (vinte e quatro  v\u00edrgula noventa e sete por cento) dos servi\u00e7os: 1) Concreto Armado \u2013 P\u00e1tio Central, Passarela e Portal de Acesso; 2) Fossa, Filtro e Sumidouro \u2013  Sistema de Tratamento Individual; 3) Castelo d\u2019\u00e1gua e 4) Cerca de Veda\u00e7\u00e3o, o que totaliza o aumento de R$ 193.782,05 (Cento e noventa e tr\u00eas  mil, setecentos e oitenta e dois reais e cinco centavos), conforme consta no relat\u00f3rio t\u00e9cnico PTE \u2013 026/2021 referente ao contrato Administrativo  n\u00ba 145/2020 \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 003/2020 \u2013 Processo n\u00ba 932/2020 que tem como objeto Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Constru\u00e7\u00e3o com objetivo de  dar continuidade a conclus\u00e3o da Obra de 06 salas de aulas referente a Esc. Eduardo Santos de Morais, localizada no baixo Tarauac\u00e1, Comunidade  Soc\u00f3 em atendimento ao Termo de Compromisso PAR n\u00ba 29920.CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO VALOR:  2.1 \u2013 Fica aditado o contrato administrativo  n\u00ba 145/2020 atendendo os limites prescritos pelo art. 65 - \u00a7 1\u00ba da Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos n\u00ba 8.666/93, com o percentual de 24,97% (vinte e  quatro v\u00edrgula noventa e sete por cento) do valor inicial R$ 776.014,94 (Setecentos e setenta e seis mil, catorze reais e noventa e quatro centavos)  aditando para R$ R$ 193.782,05 (Cento e noventa e tr\u00eas mil, setecentos e oitenta e dois reais e cinco centavos), tendo como base o relat\u00f3rio t\u00e9cnico  PTE \u2013 026/2021. CL\u00c1USULA TERCEIRA: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  O presente pagamento do acr\u00e9scimo ocorrer\u00e1, conforme descri\u00e7\u00e3o  abaixo: Proj./Ativ: 01.06.01.2.009 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Rede de Ensino - Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00.00 \u2013 Servi\u00e7os de Obras e Instala\u00e7\u00f5es;  Fonte: 001 (RP). CL\u00c1USULA QUARTA: DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  4.1 - A altera\u00e7\u00e3o contratual de que trata este instrumento \u00e9 baseada art.  65, \u00a7 1\u00ba da Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA QUINTA: DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS:  5.1 - Ficam mantidas as  demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es n\u00e3o alteradas do instrumento contratual. CL\u00c1USULA SEXTA: DA PUBLICIDADE:  6.1 \u2013 O extrato deste instrumento  ser\u00e1 publicado conforme determina o Art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico da Lei 8.666/1993. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DA CONCOMIT\u00c2NCIA: 7.1- E, por estarem  justos e acordados, assinam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas, para todos os fins de  direito. Data da Assinatura: Tarauac\u00e1, 18/11/2021.  Assinam: Raimundo Maranguape de Brito \u2013 Prefeito em Exerc\u00edcio / Contratante e pela empresa o Sr. Yan Silva da Cunha - Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL SEGUNDO TERMO ADITIVO DE REAJUSTE DE VALOR E PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 052/2019 DO PROCESSO  N\u00ba 4.006/2019 - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. LOCAT\u00c1RIO: O MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 34.693.564/0001-79.  LOCADOR: Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Figueiredo Neto. CLAUSULA PRIMEIRA - DO OBJETO \u2013 O presente Termo de Aditivo consiste na prorroga\u00e7\u00e3o  de prazo e reajuste do valor mensal calculado de acordo com o \u00cdndice Geral de Pre\u00e7os do Mercado (IGP-M), previsto na cl\u00e1usula nona do  contrato n\u00ba 052/2019 contido nos autos do Processo Administrativo n\u00ba 4.006/2019, decorrente da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 003/2017.CLAUSULA SEGUNDA: DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo est\u00e1 amparada na Cl\u00e1usula oitava do Contrato Administrativo em  ep\u00edgrafe - A altera\u00e7\u00e3o contratual de que trata este instrumento \u00e9 baseada art. 57 da Lei 8.666/93 - inciso II - \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem  executados de forma cont\u00ednua, que poder\u00e3o ter a sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por iguais e sucessivos per\u00edodos com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os  e condi\u00e7\u00f5es mais vantajosas para a administra\u00e7\u00e3o, limitada a sessenta meses; (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.648, de 1998). 2.2 - O reajuste  tem fundamenta\u00e7\u00e3o legal prevista na Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos n\u00ba 8.666/93, na forma do inciso I, \u00a7 do 3\u00ba, do artigo 62, que determina a  aplica\u00e7\u00e3o dos artigos 55 e 58 a 61, sob a \u00e9gide da Lei n\u00ba 8.245/91. CLAUSULA TERCEIRA: DO PRAZO: Fica prorrogado o prazo originalmente estabelecido, passando o mesmo a ter sua vig\u00eancia dentro do seguinte novo per\u00edodo: 20/09/2021 a 20/09/2022.  CLAUSULA QUARTA:  DO REAJUSTE DO VALOR MENSAL: Fica reajustado o valor mensal deste contrato que passar\u00e1 de R$ 1.500,00 (Um mil e quinhentos reais)  para R$ 1.954,15 (Um mil, novecentos e cinquenta e quatro reais e quinze centavos.). Ficam os efeitos financeiro decorrentes do acr\u00e9scimo  a partir da data de assinatura do presente termo aditivo. CL\u00c1USULA QUINTA: DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: Programa de Trabalho:  01.06.01.2.009 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da rede de Ensino; Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa F\u00edsica; Fonte:  001 (RP). CLAUSULA SEXTA - DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: 4.1 - Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es n\u00e3o alteradas do instrumento contratual. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DA PUBLICIDADE: 5.1 \u2013 O extrato deste instrumento ser\u00e1 publicado conforme determina o Art. 61,  par\u00e1grafo \u00fanico da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. CL\u00c1USULA OITAVA - DA CONCOMIT\u00c2NCIA \u2013 E, por estarem justos e acordados, assinam o  presente instrumento em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas, para todos os fins de direito. Data de assinatura:  Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 17/09/2021. Assinam: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes \u2013 Prefeita/Contratante, pelo Locador o Sr. Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Figueiredo Neto e testemunhas. "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O                                   A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio,  torna p\u00fablico para os interessados, que estar\u00e1 realizando o certame,  abaixo relacionado: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 048/2021. OBJETO: Abertura de processo licitat\u00f3rio para a eventual contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para o fornecimento de Material de Consumo - Material de  Copa e Cozinha, para suprir as demandas das Escolas da Zona Rural  e Urbana, destinados a atender a demanda das Secretarias Municipais  da Prefeitura Municipal de Xapuri - AC. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC, no  per\u00edodo do dia 29/11 \u00e0 09/12/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no hor\u00e1rio  das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal de Contas do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/, https:// www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes ou via e-mail: cplxapuri@gmail.com. Local, Data e Hor\u00e1rio de abertura: 09 de dezembro de 2021, \u00e0s 09:00  horas, no endere\u00e7o supramencionado  Xapuri - AC, 26 de novembro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O                                   A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio,  torna p\u00fablico para os interessados, que estar\u00e1 realizando o certame,  abaixo relacionado: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 052/2021. OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de agenciamento de viagens, especializada em  emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas nacionais, internacionais e intermunicipais, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento,  remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes eletr\u00f4nicos de passagens  a\u00e9reas (E-Ticket) ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cC\u00f3digo  Localizador\u201d e inclus\u00e3o de bagagens destinadas a atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Xapuri/AC. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC, no  per\u00edodo do dia 29/11 \u00e0 09/12/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no hor\u00e1rio  das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal de Contas do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/, https:// www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes ou via e-mail: cplxapuri@gmail.com. Local, Data e Hor\u00e1rio de abertura: 09 de dezembro de 2021, \u00e0s 11:00  horas, no endere\u00e7o supramencionado  Xapuri - AC, 26 de novembro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O                                   A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio,  torna p\u00fablico para os interessados, que estar\u00e1 realizando o certame,  abaixo relacionado: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 053/2021. OBJETO: Abertura de processo licitat\u00f3rio para eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa fornecedora de Madeira de primeira qualidade e Madeira branca destinadas a atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Xapuri/AC. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC,  no per\u00edodo do dia 29/11 \u00e0 09/12/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no  hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal  de Contas do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/,  https://www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes ou via e-mail: cplxapuri@gmail.com. Local, Data e Hor\u00e1rio de abertura: 09 de dezembro de 2021, \u00e0s 14:00  horas, no endere\u00e7o supramencionado                                                                        Xapuri - AC, 26 de novembro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O                                   A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio,  torna p\u00fablico para os interessados, que estar\u00e1 realizando o certame,  abaixo relacionado: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 054/2021. OBJETO: Constitui o presente objeto do TERMO DE REFER\u00caNCIA,  contrata\u00e7\u00e3o da empresa fornecedora de Cesta B\u00e1sica (G\u00eanero Aliment\u00edcios n\u00e3o Perec\u00edveis), destinados a atender as demandas de Benef\u00edcios Eventuais do Centro de Refer\u00eancia em Assist\u00eancia Social- CRAS  equipe de Refer\u00eancia do Departamento da Prote\u00e7\u00e3o Social Especial,  atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cidadania, Trabalho e Bem Estar  Social da Prefeitura Municipal de Xapuri/AC. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC, no  per\u00edodo do dia 29/11 \u00e0 10/12/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no hor\u00e1rio  das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal de Contas do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/, https:// www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes ou via e-mail: cplxapuri@gmail.com. Local, Data e Hor\u00e1rio de abertura: 10 de dezembro de 2021, \u00e0s 08:00  horas, no endere\u00e7o supramencionado  Xapuri - AC, 26 de novembro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O                                   A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio, torna p\u00fablico para os interessados, que estar\u00e1 realizando o certame, abaixo relacionado: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 054/2021. OBJETO: Constitui o presente objeto do TERMO DE REFER\u00caNCIA,  contrata\u00e7\u00e3o da empresa fornecedora de Cesta B\u00e1sica (G\u00eanero Aliment\u00edcios n\u00e3o Perec\u00edveis), destinados a atender as demandas de Benef\u00edcios Eventuais do Centro de Refer\u00eancia em Assist\u00eancia Social- CRAS  equipe de Refer\u00eancia do Departamento da Prote\u00e7\u00e3o Social Especial,  atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cidadania, Trabalho e Bem Estar  Social da Prefeitura Municipal de Xapuri/AC. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC, no  per\u00edodo do dia 29/11 \u00e0 10/12/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no hor\u00e1rio  das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal de Contas do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/, https:// www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes ou via e-mail: cplxapuri@gmail.com. Local, Data e Hor\u00e1rio de abertura: 10 de dezembro de 2021, \u00e0s 08:00  horas, no endere\u00e7o supramencionado  Xapuri - AC, 26 de novembro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O                                   A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio,  torna p\u00fablico para os interessados, que estar\u00e1 realizando o certame,  abaixo relacionado: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 055/2021. OBJETO: Constitui o presente objeto do TERMO DE REFER\u00caNCIA, contrata\u00e7\u00e3o da empresa fornecedora de Equipamentos e Material Permanente,  destinados a atender as demandas do Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia  Social - CRAS, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cidadania, Trabalho e  Bem Estar Social da Prefeitura Municipal de Xapuri/AC. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC,  no per\u00edodo do dia 29/11 \u00e0 10/12/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no  hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal  de Contas do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/,  https://www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes ou via e-mail: cplxapuri@gmail.com. Local, Data e Hor\u00e1rio de abertura: 10 de dezembro de 2021, \u00e0s 09:30  horas, no endere\u00e7o supramencionado  Xapuri - AC, 26 de novembro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO "
        ]
    },
    "DIVERSOS": [
        "18, 19, 22, 25, 36, 37, 38, 47, 48, 51, 60, 62, 63, 65, 68, 69, 70, 74, 76,  77, 78, 79, 80, 81, 82, 83, 84, 85 e 86, no valor de R$ 4.051,94; Lote II:  itens 5, 7, 9, 12, 13, 14, 17, 18, 20, 27, 29, 30, 33, no valor R$ 14.039,60,  somando o total de R$ 18.091,54. Vig\u00eancia: 25/11/2021 a 24/11/2022. ASSINAM: A Senhora SANDRA REGINA SILVA ROCHA Procuradora,  pela Contratante, e o Senhor JORDNEY DE SOUZA CORDEIRO, pela  Contratada. ",
        "CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE/ INSTITUTO S\u00c3O JOS\u00c9 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 002/2021. Contratante: CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE//INSTITUTO  S\u00c3O JOS\u00c9. Contratada: CALURINO FERRAZ MIRANDA - EPP, CNPJ:  14.413.439/0001-50 \u2013 Objeto: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de  Materiais de Expediente, Limpeza e Higiene, Manuten\u00e7\u00e3o e Reparos  conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste  Edital e seus anexos, que \u00e9 parte integrante desta Ata, assim como a  proposta vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Lote I: itens 2,  10, 11, 12, 23, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 34, 35, 50, 66, 71, 72 e 73, no valor  de R$ 2.241,20. Vig\u00eancia: 25/11/2021 a 24/11/2022. ASSINAM: A Senhora SANDRA REGINA SILVA ROCHA Procuradora pela  Contratante, e o Senhor CALURINO FERRAZ MIRANDA, pela Contratada. ",
        "CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE/ INSTITUTO S\u00c3O JOS\u00c9. EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 005/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 002/2021. Contratante: CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE/INSTITUTO S\u00c3O JOS\u00c9. Contratada: DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI \u2013  01.279.761/0001-97 \u2013 Objeto: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de  Materiais de Expediente, Limpeza e Higiene, Manuten\u00e7\u00e3o e Reparos  conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste  Edital e seus anexos, que \u00e9 parte integrante desta Ata, assim como a  proposta vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, Lote I: itens 4,  21, 61 e 64, no valor de R$ 7.498,90; Lote II: itens 6 e 19; no valor de R$  1.365,80 e Lote III: item 4; no valor de R$ 394,90, somando o total de R$  9.259,60. Vig\u00eancia: 25/11/2021 a 24/11/2022. ASSINAM: A Senhora SANDRA REGINA SILVA ROCHA Procuradora, pela  Contratante, e o Senhor JOS\u00c9 GILBERTO IN\u00c1CIO MORAIS, pela Contratada. ",
        "CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE/ INSTITUTO S\u00c3O JOS\u00c9 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 006/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 002/2021. Contratante: CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE/INSTITUTO  S\u00c3O JOS\u00c9. Contratada: E. C. O. MOURA \u2013 28.572.074/0001-11 \u2013 Objeto: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, Limpeza e Higiene, Manuten\u00e7\u00e3o e Reparos conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste Edital e seus anexos, que \u00e9 parte  integrante desta Ata, assim como a proposta vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, E. C. O. MOURA \u2013 28.572.074/0001-11, referente  Lote I: itens 20, 24, 45, 49 e 75, no valor de R$ 1.033,68; Lote II: itens  1, 2, 3, 4, 8, 10, 11, 15, 16, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 31 e 32, no valor R$  12.510,50 e Lote III: itens 1, 2, 3, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16,  17, 18, 19, 20, 21, 22 e 23, no valor de R$ 7.586,98, somando o total de  R$ 21.131,16. Vig\u00eancia: 25/11/2021 a 24/11/2022. ASSINAM: A Senhora SANDRA REGINA SILVA ROCHA Procuradora,  pela Contratante, e o Senhor EMERSON CLEY DE OLIVEIRA MOURA,  pela Contratada. ",
        "EMERSSON M. DE SOUZA \u2013 ME CNPJ: 10.804.077/0001-78 Torna P\u00fablico que Recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC  a Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LIO n\u00ba97/2018, com validade de  4 (quatro) anos, para atividade de extra\u00e7\u00e3o do mineral classe II, (Areia)  nas margens do Rio Acre, nas seguintes coordenadas: Lat.10\u00ba59\u201939.2\u201dS  Long.68\u00ba44\u201939.0\u201dW, localizado a Rodovia BR-317,km 01, loteamento Marcos Galv\u00e3o II, Brasil\u00e9ia \u2013 AC. Processo ANM:886.166/2015-17. P. D. PINHO LTDA  Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  \u2013 IMAC, a Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o \u2013 LI, para Capita\u00e7\u00e3o de \u00c1gua  Subterr\u00e2nea atrav\u00e9s de 01 (um) Po\u00e7o Tubular Raso, para fabrica\u00e7\u00e3o  de Gelo nas Coordenadas: 10\u00b001\u201919, 22\u201dS \u2013 67\u00b046\u201924, 45\u20190, localizado  ao Loteamento Parque Industrial, Setor 03, Quadra A, Rio Branco AC. ",
        "P. D. PINHO LTDA Torna P\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a Pr\u00e9via N\u00ba 349/2019, com validade de 1  (um) Ano, para Atividade de Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos para Capita\u00e7\u00e3o de  \u00c1gua Subterr\u00e2nea atrav\u00e9s de 1 (um) Po\u00e7o Tubular raso para Fabrica\u00e7\u00e3o  de Gelo, nas Coordenadas: 10\u00b001\u201919, 22\u201dS \u2013 67\u00b046\u201924, 45\u201d0, localizado  Parque Industrial, Setor II Lote 03, Quadra A, Rio Branco \u2013 AC. "
    ]
}